<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1" xmlns:video="http://www.google.com/schemas/sitemap-video/1.1"><url><loc>https://pleer.video/1316979.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1316979.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Проект: Время назад фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая актриса и продюсер Ида оказывается в центре фантастической временной аномалии. Современность переплетается с событиями 1985 года, когда Ида еще не родилась, но одно таинственное происшествие 35-летней давности каким-то образом повлияло на ее судьбу.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1316979</video:player_loc><video:duration>5645</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,убийства и убийцы,связь времен,кино,женская дружба,кинематограф,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1316979.jpg</image:loc><image:title>Проект: Время назад фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1264022.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1264022.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>[4K] Животный мир: Индонезия фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Смотрите в 4К! Откройте для себя удивительный мир живой природы Индонезии, крупнейшего островного государства на Земле с самой богатой фауной. В уникальных экосистемах архипелага насчитывают более 500 видов млекопитающих и 1500 видов птиц, многие из которых находятся под угрозой вымирания. Для того чтобы совершать виртуальное путешествие в причудливое и прекрасное царство экзотической дикой природы, предлагаем посмотреть онлайн зрелищный и познавательный документальный фильм «Животный мир: Индонезия».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1264022</video:player_loc><video:duration>2683</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,природа,путешествия,птицы,экология</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1264022.jpg</image:loc><image:title>[4K] Животный мир: Индонезия фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1400492.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1400492.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В ловушке фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Девушку по имени Ева похищают двое маньяков. Чтобы спастись, ей придётся пережить настоящий кошмар, пробираясь через дикий лес, заметая следы и борясь с парализующим ужасом. Удастся ли Еве перехитрить злодеев и отомстить? Ева занята в строительном проекте. В своей работе девушка сталкивается с проблемами, её отношения с коллегами не ладятся, и Ева чувствует себя изгоем. Она идёт в бар, чтобы расслабиться, и к ней начинает приставать пьяный посетитель. Обаятельный незнакомец помогает Еве избавиться от навязчивых ухаживаний, и между героями пробегает искра: они танцуют, целуются и покидают бар вместе. Приятный вечер оборачивается для Евы настоящим кошмаром, когда в машине нового знакомого обнаруживается второй мужчина. Двое сообщников похищают её, и, чтобы спастись, Еве предстоит использовать всю свою храбрость, хитрость и сноровку. Неожиданно для злодеев их жертва оказывается сильнее и упрямее, чем они думали: помимо побега Ева мечтает о жестокой мести. Удастся ли героине исполнить свой смелый план? Приглашаем поклонников атмосферных...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1400492</video:player_loc><video:duration>5200</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,месть,сильные женщины,преодоление трудностей,маньяки,похищения,побег,жестокость,борьба за выживание,подставы,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1400492.jpg</image:loc><image:title>В ловушке фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/889767.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/889767.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тринадцать камер фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая семейная пара переезжает в уютный дом, не подозревая, что в нем повсюду установлены скрытые камеры. За личной жизнью новоселов жадно следит их жуткий домовладелец, который однажды выйдет из тени. Параноидальный триллер-слэшер с нарастающим напряжением от режиссера-дебютанта Виктора Заркоффа. В преддверии счастливого пополнения в семье Клэр и Райан поселяются в симпатичном доме, который сдает им крайне несимпатичный старик. Клэр увлечена мыслями о ребенке и ремонте, а Райан успел устать от домашней рутины и ищет отдушины в работе. А еще – в тайной интрижке на стороне. Его любовница бывает даже у него дома в отсутствии Клэр и надеется занять ее место в жизни Райна, не подозревая, что тот скоро станет отцом. Словом, заурядная история, но с одним пикантным нюансом – с посторонним наблюдателем. Перед приездом молодых жильцов пугающий домовладелец умело расставил скрытые камеры во всех комнатах и даже в ванной. Пока зловещий сталкер просто наблюдает за разыгравшимися страстями, но его время вмешаться еще настанет. И тогда все...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/889767</video:player_loc><video:duration>5372</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,серийные убийцы,измена,маньяки,страхи,убийства и убийцы,отношения,убийцы,жестокость,конфликты в отношениях,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/889767.jpg</image:loc><image:title>Тринадцать камер фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1313662.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1313662.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Патруль: По законам улиц фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Темнокожий подросток погибает при подозрительных обстоятельствах после задержания датской полицией. В Копенгагене вспыхивают протесты, и двоим полицейским на дежурстве приходится защищать не только порядок на улицах, но и собственные жизни. Талиб Бен Хасси – девятнадцатилетний парень, задержанный полицией. После того, как в участке к нему применяют грубую физическую силу, он поступает в больницу в критическом состоянии. Городская полиция работает в режиме готовности и усиливает патрулирование улиц. Офицеры Йенс Хёйер и Майк Андерсен отправляются на стандартный выезд в местное гетто, когда слышат по радио трагические новости: Бен Хасси погиб в госпитале. В это же время разозлённая молодёжь, уставшая от полицейского произвола и системного расизма, выходит на улицы Копенгагена. Двое полицейских оказываются застигнуты врасплох посреди стихийного народного бунта: им неоткуда ждать подкрепления, а протестующие жаждут справедливости… Как будет развиваться эта болезненная для датского общества ситуация? Приглашаем поклонников криминальных...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1313662</video:player_loc><video:duration>6477</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,убийства и убийцы,расизм,силы правопорядка,человек и общество,борьба за справедливость,дискриминация</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1313662.jpg</image:loc><image:title>Патруль: По законам улиц фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1264720.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1264720.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Препод: История Галатеи фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Профессор колледжа Брэдли Гилмор успешно скрывает свою вторую личность – он маньяк, похищающий девушек с целью их «перевоспитать». Жестокого манипулятора пытается поймать детектив маленького города. Эффектный психологический триллер от исландского режиссера и сценариста Антона Сигурдссона. Детектив Хоук служит в провинциальной полиции, а после работы посещает кружки взаимопомощи, где рассказывает про свою несчастливую семью и трагическую потерю. В последнее время его мысли также занимает сложное расследование: было найдено тело убитой женщины, которая до этого писала домой, чтобы ее не искали. Подлинность почерка не вызывает сомнений. Хоук поднимает старые дела об исчезновении девушек, отправивших родным похожие открытки. Пока детектив шаг за шагом приближается к правде, новая жертва, красивая и смелая Хейли, находится в заточении в доме серийного убийцы и по совместительству ее интеллигентного преподавателя Брэдли Гилмора. Он пытается сломить волю пленницы, навязывая ей целый «кодекс правил». За непослушание Хейли грозит судьба ее...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1264720</video:player_loc><video:duration>5515</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преступления,серийные убийцы,сильные женщины,маньяки,похищения,психи,свобода,жестокость,отношение учителя и ученика,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1264720.jpg</image:loc><image:title>Препод: История Галатеи фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1054904.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1054904.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ледяная синева фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Шестнадцатилетняя Ариэль живет на отдаленной ферме вместе с отцом-одиночкой Джоном. Их отношения казались идеальными, пока к Ариэль не приехала ее отчужденная мать, привезшая с собой багаж темных семейных тайн. Атмосферный канадский триллер с нарастающим напряжением. Ариэль выросла в сельской глубинке Канады. Ее отец Джон в одиночестве о ней заботился и дал ей домашнее образование, поэтому Ариэль несколько отличается от большинства подростков. Накануне шестнадцатилетия в жизни юной затворницы происходят большие перемены. Во-первых, она встречает привлекательного «плохого парня» Кристиана, который настойчиво добивается ее внимания. Во-вторых, Ариэль впервые за долгое время видится со своей пропащей матерью, бросившей ее еще ребенком. Девочка не рассказывает отцу об этой встрече. Зато Ариэль делится с ним своими кошмарами, имеющими куда больше отношения к реальности, чем уверяет ее Джон. Ей предстоит узнать правду о своей семье, взглянуть в лицо жестокому прошлому и выбрать будущее. Любителям независимых триллеров с элементами мрачной...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1054904</video:player_loc><video:duration>6232</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,первая любовь,семейные проблемы,семья,убийства и убийцы,отношения,преступление и наказание,взросление</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1054904.jpg</image:loc><image:title>Ледяная синева фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1392770.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1392770.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Уиджа. Проклятое зеркало фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Группе друзей предстоит встретиться лицом к лицу со своими страхами, сыграв в мрачную и пугающую игру. Все участники должны сесть рядом друг с другом вокруг ста свечей. Каждый из них должен взять свечу и рассказать другим страшную историю, которую он или она слышали или которой были свидетелем. Закончив, рассказчик должен взять свечу и подойти к тёмному зеркалу в соседней комнате и задуть пламя. Если участнику повезёт, он не увидит ничего, кроме удушающей темноты, но, если нет…он или она станут жертвой чего-то потустороннего и безжалостного. Никому нельзя выходить из игры до её окончания, иначе нашлёшь на себя ужасное проклятия. Эта мрачная игра основана на древней японской традиции периода Эдо, когда желающие пощекотать себе нервы и встретиться с духами рассказывали друг другу пугающие легенды. Участники не сразу проникаются идеей игры, считая это лишь очередной глупостью. Однако они совершенно не ожидали того, что будет происходить дальше. Фильм состоит из нескольких новелл, снятых разными режиссёрами-дебютантами. Чем закончится...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1392770</video:player_loc><video:duration>6080</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,страхи,убийства и убийцы,ведьмы,экзорцизм,жестокость,смерть,борьба за выживание,жертвы,видения,галлюцинации</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1392770.jpg</image:loc><image:title>Уиджа. Проклятое зеркало фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/857651.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/857651.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Изгоняющий дьявола. Врата фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Замкнутый подросток Стивен пытается узнать о судьбе своего пропащего отца. Погружаясь в семейные тайны, он сталкивается со сверхъестественным злом и темными секретами местной религиозной общины. Мистический фильм ужасов режиссера и оператора Дона Э. ФонтЛеРоя со звездой франшизы «Пила» Тобином Беллом в роли священника. Старшеклассник Стивен считается неформалом-изгоем в своей католической школе, где почти ни с кем не общается и скандализирует учителей. И даже дома он предпочитает держаться в отчуждении. Стивен не может привыкнуть к своему отчиму и всё сильнее сомневается в том, что его родной отец просто ушел из дома, оставив сына и дочь. Их ждет новое потрясение – необъяснимое самоубийство бабушки на глазах у шокированных домочадцев. После этого Стивен чувствует, что таинственное зло, давно преследующее его семью, приближается вплотную. Чтобы защитить себя и близких, он должен бороться со сверхъестественными силами тьмы, захватившими не только его дом и церковь, но также его тело, разум и душу. Любителям закрученных мистических...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/857651</video:player_loc><video:duration>4913</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,семейные проблемы,семья,страхи,церковь,борьба со злом,трудные дети,экзорцизм,религия,вера или религиозность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/857651.jpg</image:loc><image:title>Изгоняющий дьявола. Врата фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1263383.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1263383.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Порталы времени фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Август 2020 года. В результате научного эксперимента человечество сталкивается с неожиданным явлением: по всему свету появляются загадочные порталы, которые внушают людям пройти сквозь них. Все, кто подчиняется этому зову, пропадают… Человечество работает над проектом по созданию искусственной чёрной дыры. Эксперимент заканчивается неудачей, и в разных частях Земли отключается электричество. После этого люди со всех концов света начинают сталкиваться со странными чёрными прямоугольниками, похожими на двери. Эти загадочные порталы внушают ужас населению планеты: кто-то пытается сбежать от них как можно дальше, а кто-то, наоборот, спешит пройти через них, но никогда не возвращается… Остались ли на Земле безопасные места вдали от странных дверей? Что скрывается по другую сторону этих порталов? Какая судьба ждёт тех, кто через них пройдёт? Сможет ли мир когда-нибудь вернуться в норму? Приглашаем поклонников фантастики и фильмов ужасов посмотреть онлайн «Порталы времени» – антологию атмосферных и пугающих историй.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1263383</video:player_loc><video:duration>5320</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>катастрофы,наука и техника,отцы и дети,сверхъестественное,семья,угроза всему миру,преодоление трудностей,страхи,катаклизмы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1263383.jpg</image:loc><image:title>Порталы времени фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/611798.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/611798.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Карантин Z фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После того, как страну охватил опасный вирус, превращающий людей в кровожадных зомби, военные отправляют отряд, чтобы спасти учёного, который сможет разработать вакцину. На Британских островах стремительно распространяется вирус, который не просто смертельно опасен для человека, но способен превратить заболевшего в плотоядного монстра. Первый очаг заболевания распространился, когда один из носителей сбежал из тюрьмы на юге Англии. В этой катастрофической для всего человечества ситуации есть лишь один выход: вакцина. Разработать её может лишь Джулиан Рейнс. Однако никто не знает, где он сейчас. Военное британо-американское подразделение отправляется в карантинную зону, где предположительно находится учёный. У отряда есть 4 места, которые им предстоит исследовать. Но это совсем не просто, когда повсюду кишат полчища зомби, готовые разорвать каждого. Получится ли у героев найти ученого и самим не погибнуть в этой опасной миссии? Какие загадки ждут их на пути? Об этом вы узнаете, если посмотрите напряжённый хоррор-боевик «Карантин Z» на...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/611798</video:player_loc><video:duration>6779</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преодоление трудностей,зомби и живые мертвецы,борьба со злом,эпидемии,вирусы,жестокость,кровь,силы правопорядка,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/611798.jpg</image:loc><image:title>Карантин Z фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1302043.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1302043.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Любовь, свадьбы и прочие катастрофы фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Несколько удивительных историй любви, случившиеся с, казалось бы, абсолютно несовместимыми парами. Лоуренс – сверхпедантичный организатор торжественных мероприятий. Все его заказы получаются по истине образцовыми, а среди коллег о нём ходят легенды, как о настоящем мастере своего дела. Он вдовец, но близкие друзья и коллеги не составляют надежд познакомить строгого идеалиста с какой-нибудь очаровательной дамой. И случай предоставляется, когда он знакомится с Сарой – полной своей противоположностью. Смешливая и добродушная женщина плохо видит, и в первую же встречу умудряется разбить пирамиду из бокалов. Другая героиня по имени Джесси – начинающий организатор свадеб – уже заимела репутацию разрушительницы торжеств из-за неудачного прыжка с парашютом, который стал вирусным роликом в интернете. Неожиданно Джесси получает крайне важный заказ: организовать свадьбу консервативного мэра с его неформальной невестой. Улыбчивый капитан прогулочного катера Ричи в одной из поездок знакомится с очаровательной пассажиркой. Но после поездки у него...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1302043</video:player_loc><video:duration>5768</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,свадьбы,смена жизненных приоритетов,отношения,недоразумение,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,поцелуи</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1302043.jpg</image:loc><image:title>Любовь, свадьбы и прочие катастрофы фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1395847.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1395847.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Рашн Юг фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Красавица из черноморского городка Ксюша запуталась в собственных женихах. Ее расположения добиваются сразу три очень разных ухажера: незадачливый студент, представительный полицейский и симпатичный моряк. Как довериться своему сердцу, если даже оно не способно сделать выбор? Стася Милославская и трио колоритных поклонников (Семен Трескунов, Риналь Мухаметов, Александр Метелкин) в романтической курортной комедии от создателей кинохитов «Горько!» и «Лед». Жизнь скромного студента из Воронежа Артема разделилась на «до» и «после» одного прыжка с трамплина в воду. Прыгал не он, а прекрасная незнакомка, заворожившая Артема с первого взгляда. Вслед за девушкой мечты он отправляется в ее родной городок на живописном побережье Черного моря. Мечту зовут Ксюша, и похоже, она безнадежно занята. Приехав к ней на последние деньги, Артем узнает, что любимая вот-вот выйдет замуж. Неизвестно, правда, за кого именно. На ее руку и сердце претендует вечно пропадающий красавец-моряк и молодой полицейский, обещающий устроить Артему «сладкую жизнь». Какие...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1395847</video:player_loc><video:duration>7193</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,свадьбы,похищения,любовные треугольники,отношения,соперничество,конфликты в отношениях,любовь с первого взгляда</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1395847.jpg</image:loc><image:title>Рашн Юг фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1251014.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1251014.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Гипосомния фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Хагена мучают странные сновидения, почти неотличимые от реальности, которые разрушительно влияют на его психику и отношения с женой Каролиной. Когда у нее завязывается роман с молодым преступником Нико, жизнь соперника во всех деталях предстает Хагену во сне. Режиссерский дебют известного немецкого актера Морица Бляйбтроя («Достучаться до небес», «Беги, Лола, беги», «Эксперимент»), где он также исполнил главную роль. Хаген – семьянин средних лет, работающий на охране в супермаркете. Он страдает из-за серьезного нарушения сна: засыпая, Хаген словно перемещается в тело постороннего человека и вместо отдыха проживает чужую жизнь. Причем эта жизнь далека от его спокойных будней. «Ночное альтер эго» Хагена орудует за чертой закона и становится мишенью для жестоких бандитов. Ситуация только усугубляется, когда Хаген выясняет, что его жена Каролина знакома с парнем из его снов. И даже больше, чем просто знакома. Хагену становится всё тяжелее отличать реальность от фантазий, в которых он рискует застрять навсегда. Любителям закрученных и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1251014</video:player_loc><video:duration>5782</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,брак,преступления,сверхъестественное,семейные проблемы,измена,отношения,долги,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1251014.jpg</image:loc><image:title>Гипосомния фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1000383.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1000383.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Боец без правил фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Воодушевляющая история профессионального рестлера Ника Ньюэлла, у которого с рождения не было левой руки. Вопреки всем препятствиям, он выходит на ринг против сильных бойцов ММА, бросая вызов непростым обстоятельствам, чужому пренебрежению и самому себе. Ник Ньюэлл – большой поклонник рестлинга, который с самого детства каждую субботу смотрит бои. Сам парень, родившийся без левой руки, кажется, совсем не создан для спорта. Но несмотря на свою физическую особенность Ник всё-таки превращает своё увлечение в профессию. Герою помогает школьный друг Эб, который приводит его в кружок по борьбе, и мама Стэйси, которая вкладывает свои последние деньги в карьеру сына. Превозмогая все трудности, преграды и собственные страхи, Ник продолжает заниматься любимым делом. Он идёт наперекор общественному мнению и становится настоящим героем для всех людей с ограниченными физическими возможностями, доказывая, что упорство и тяжёлый труд на пути к цели всегда дают результаты. Приглашаем поклонников вдохновляющих биографических драм, основанных на...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1000383</video:player_loc><video:duration>5256</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,спорт,преодоление трудностей,инвалиды,настоящие мужчины,мечта,дружба,отношения матери и сына,человек и общество,успех</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1000383.jpg</image:loc><image:title>Боец без правил фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1147874.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1147874.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дочь волка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывшая военная Клэр пытается любой ценой спасти своего похищенного сына. Она приносит выкуп, но преступники нарушают уговор, и тогда Клэр пускается в смертельное преследование, разворачивая охоту на загадочного лидера банды. Боец MMA Джина Карано («Дэдпул», «Мандалорец») против оскароносного Ричарда Дрейфусса в напряженном экшн-триллере на фоне живописных зимних пейзажей. Клэр нельзя назвать образцовой матерью. Долгое время ее домом была армия и война. Но теперь, когда ее сын-подросток Чарли попадает в руки жестоких бандитов, Клэр ни перед чем не остановится ради его спасения. Шайка похитителей орудует в дикой заснеженной местности в горах. Они играют грязно: не просто держат в заложниках ребенка, но и отказываются соблюдать договоренность, когда Клэр приносит сумку с деньгами. Завязывается перестрелка, однако даже самые отчаянные головорезы не могут сравниться с элитным бойцом. Клэр захватывает одного из бандитов и узнает, что Чарли находится в логове некого Отца – главаря «одичалых» бандитов. Чтобы его разыскать, Клэр должна...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1147874</video:player_loc><video:duration>5273</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,месть,погони,сильные женщины,похищения,жестокость,опасные животные,отношения матери и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1147874.jpg</image:loc><image:title>Дочь волка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1047543.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1047543.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мальчишник в Таиланде фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главного героя драмеди зовут Брендон. Он счастливо женат на Ванессе, и скоро им предстоит отметить годовщину совместной жизни. По этому случаю мужчина подготовил прекрасный подарок: роскошную поездку в экзотический Таиланд. Однако одно утро меняет все планы. Прямо в день годовщины Брендон обнаруживает доказательства неверности любимой жены. Потрясённый этой новостью и не имея сил на выяснение отношений, Брендон решает сам улететь на экзотический курорт. В качестве компании он приглашает своего старого друга Дэна, работающего модным фотографом. В отличие от нерешительного и стеснительного Брендона, Дэн – душа компании. Он решает, что просто обязан развеселить приунывшего друга, сделав эту поездку по-настоящему незабываемой. В солнечном Таиланде друзей ждёт множество приключений, веселья и знакомств. Поможет ли это путешествие Брендону изменить взгляд на жизнь, и к чему это приведёт, вы можете узнать, посмотрев онлайн летнюю комедию о дружбе и жизни «Мальчишник в Тайланде» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1047543</video:player_loc><video:duration>5141</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,друзья,путешествия,смена жизненных приоритетов,счастье,измена,дружба,злоупотребление алкоголем,лучшие друзья</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1047543.jpg</image:loc><image:title>Мальчишник в Таиланде фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/642492.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/642492.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Полный нокдаун фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие драматического фильма разворачивается в 80-х годах. Али учится в калифорнийском колледже. Однако он приехал в Америку не просто ради учёбы. В его родном Иране произошла исламская революция, и все несогласные с новым режимом вынуждены спасаться бегством. Когда-то семья парня была одной из самых зажиточных и богатых, но с приходом революционной смуты, изменившей народ, Али и его родственники потеряли всё. Родителям удалось отправить сына на учёбу, однако их участи нельзя позавидовать: отец Али был расстрелян на взлётной полосе, а мать осталась совсем одна. Желая спасти её, парень обращается к контрабандисту, который мог бы нелегально вывезти женщину из страны. Однако цена слуги высока: 30 тысяч долларов. Не имея таких денег, Али ищет любую возможность их заработать. Однажды через лучшего друга он узнаёт о мире подпольном боёв без правил, где победитель может сорвать джекпот. Али решает, что это единственный шанс спасти маму. Но справится ли молодой человек с жестокостью этого коварного мира? Об этом вы узнаете, если посмотрите...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/642492</video:player_loc><video:duration>5864</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,семья,спорт,настоящие мужчины,отношения,соперничество,дружба,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/642492.jpg</image:loc><image:title>Полный нокдаун фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1049115.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1049115.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>На скорости фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Егор Матвеевич работает на картодроме и уже не представляет свою жизнь без машин. Накануне важных соревнований его навещает молодой внук Артём, которого быстро захватывает азарт гонок, высокие скорости и неожиданная любовь. Артём – обыкновенный подросток из Москвы, который унаследовал от своего деда любовь к скорости, адреналину и машинам. Егор Матвеевич в прошлом был опытным гонщиком и теперь живёт на юге России. Артём отправляется навестить дедушку и провести лето в его городе. Парень даже не представляет, что эта поездка навсегда изменит его жизнь. На каникулах Артём встречает девушку, в которую по-настоящему влюбляется. Первая любовь оказывается для юноши настоящим испытанием: на сердце его возлюбленной помимо Артёма претендует местный мажор. Чтобы добиться взаимности своей избранницы, герой должен будет преодолеть неожиданные препятствия, принять участие в гонках со своим соперником и найти себя. С какими трудностями взросления и влюблённости столкнётся Артём? Сможет ли он найти свой жизненный путь и стать счастливым? Приглашаем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1049115</video:player_loc><video:duration>5694</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,новички,отцы и дети,первая любовь,семья,спорт,отношения,поиск себя,гонки,машины,взросление,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1049115.jpg</image:loc><image:title>На скорости фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1223966.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1223966.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Проклятый дом 4 фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Писатель Джек Трэвис переезжает в мрачный шотландский замок вместе с дочерью, чтобы написать о местном проклятье. Но кажется, старая жуткая история начинает повторяться уже с новыми жильцами. Писатель Джек Трэвис переезжает в шотландскую провинцию, где ему удалось купить старинный замок. Здесь он планирует создать необычную пьесу в жанре ужаса, а мрачные стены замка должны дать ему необходимое вдохновение. Вместе с эксцентричным творцом приезжает и его дочка-подросток Би. Девушка переживает из-за развода родителей и совсем не рада переезду, который вынудил её покинуть привычную жизнь и друзей. Она совершенно не разделяет восторгов отца по поводу замка. Однако Джека это мало волнует, он с головой погружается в историю исторического здания, и вскоре узнаёт о его мрачном прошлом. Среди местных жителей замок известен своим проклятием, а приезд новых хозяев может лишь разозлить старое зло. Что таит в себе старинный замок, и смогут ли герои спастись от всепоглощающего мрака? Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн атмосферный фильм...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1223966</video:player_loc><video:duration>4999</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,отцы и дети,привидения,сверхъестественное,страхи,писатели,жестокость,отношения отца и дочери,загадки и тайны,проклятия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1223966.jpg</image:loc><image:title>Проклятый дом 4 фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1235923.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1235923.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дерево желаний фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Поссум Керри живет в прекрасном городе животных, который существует под защитой дерева желаний. За пределами города царит вымирание, поэтому местные жители никогда не выходят за его пределы. Однако Керри всегда мечтала увидеть мир за пределами города, несмотря на опасности, которыми их стращает хранитель дерева. Керри так сильно хочет увидеть дикий мир, что однажды ночью пробирается к дереву желаний, срывает с него последнее семечко и загадывает желание. Когда она просыпается на следующее утро, то в городе падает снег, и это то, о чем она всегда мечтала, однако мороз не прекращается, и вскоре животные начинают замерзать, что еще хуже - оставшееся без семян дерево умирает, что грозит вымиранию всем животным. Теперь Керри предстоит отправиться в дикий мир за пределами города, чтобы найти еще одно дерево желаний и исправить свой проступок. Мультфильм «Дерево желаний» можно смотреть онлайн в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1235923</video:player_loc><video:duration>5349</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,природа,дружба,экология,спасение,роковая ошибка,исполнение желаний</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1235923.jpg</image:loc><image:title>Дерево желаний фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1330151.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1330151.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Любит – не любит фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История школьных романов двух очень разных подруг. Робкая Юна мечтает о большой любви, в то время как Акари часто меняет парней. Неожиданно для себя они втягиваются в сложный любовный четырехугольник. Красивое и эмоциональное подростковое аниме о дружбе и первых отношениях – полнометражная экранизация успешной манги Ио Сакисака. Юна – скромная 16-летняя девушка, ждущая прекрасного принца. Она любит читать романтические истории и предаваться наивным мечтам, но в реальности даже боится поднять взгляд на понравившегося мальчика. Перед началом нового учебного года у нее появляется смелая и энергичная подруга Акари, недавно переехавшая в их район. Она, напротив, легко заводит отношения и, кажется, не слишком ими дорожит. А еще у нее есть привлекательный сводный брат Рио. Мечтательная Юна сразу в него влюбляется, пока не подозревая, что он не свободен от своей старой детской привязанности. Всё только запутывается, когда Акари начинает заглядываться на друга Юны, добродушного парня Казуоми. Ценителям японской анимации и школьной романтики...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1330151</video:player_loc><video:duration>6165</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,первая любовь,школа,любовные треугольники,мечта,отношения,дружба,взросление,женская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1330151.jpg</image:loc><image:title>Любит – не любит фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1299415.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1299415.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Отель психопатов фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сбежавший пациент психиатрической клиники захватывает и начинает руководить загадочным отелем в горах. Место, предназначенное для отдыха, превращается в источник ночных кошмаров. Заброшенный отель в горах становится пристанищем для психически неуравновешенного мужчины. Он решает провести в здании увлекательную, на свой взгляд, игру, и рассылает приглашения нескольким незнакомцам. Мужчина гарантирует им оплатить все расходы и устроить незабываемый уикенд. Главное правило, которое участники должны соблюдать – выключенные мобильные телефоны. Отель начинает наполняться гостями. Приезжает юная Людовика со своей матерью, которая переживает не лучшие времена. Девушка по имени Ева – американка румынского происхождения, живущая в несчастливом браке с человеком намного старше её и мечтающая ему отомстить. Молодая певица, испытывающая карьерные трудности, хочет отвлечься от своих проблем и забыться. Кто-то согласился на участие в загадочной игре от отчаяния, кто-то – из любопытства, но всех участников объединяет одно: их ждёт множество...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1299415</video:player_loc><video:duration>5024</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,убийства и убийцы,монстры,убийцы,жестокость,смерть,психологические расстройства,борьба за выживание,жертвы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1299415.jpg</image:loc><image:title>Отель психопатов фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/948901.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/948901.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Последние дни Земли фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Крупные мегаполисы Земли, от Лондона до Вашингтона, стали жертвами загадочного вируса. Заражённые, будто обезумев, нападают на людей и пользуются сверхъестественными способностями, открывшимися у них. Желая спастись от вируса и от нападения, горожане бегут. Среди них оказывается Дэвид, который пытается найти свою возлюбленную Сару, надеясь, что она не стала жертвой жестоких захватчиков. Случайно познакомившись с подростком Кэмероном, Дэвид берёт его под свою опеку. В этом хаосе мальчик потерял маму и теперь также хочет найти её. Скрываясь то тут, то там, герои пытаются не попасться на глаза преследователей. Однако то, что сообщает Кэмерон Дэвиду, повергает парня в шок. Он объясняет, что землян поразил вовсе не вирус, а инопланетные захватчики управляют разумом и телами людей. Однако их цель куда сложнее, чем просто колонизация новой планеты. Они ищут одного единственного человека, обладающего сверхдаром. И им является он, Кэмерон. Как будут развиваться события фантастического боевика, вы узнаете, посмотрев онлайн фильм «Последние дни...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/948901</video:player_loc><video:duration>5981</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,отношения,борьба со злом,дружба,отношения в паре,отношения матери и сына,отношения мужчины и женщины,подростки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/948901.jpg</image:loc><image:title>Последние дни Земли фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1168897.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1168897.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Афера столетия фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Дэнни Бишоп отсидел три года тюрьме за мелкое преступление и наконец-то выходит на свободу. Там его встречает старший брат Артур, который не очень рад возращению непутёвого родственника. Он – вдовец и живёт с не по годам смышлёной дочкой Лизой, мечтающей устроить личное счастье отца. Легкомысленный Дэнни быстро находит общий язык с племянницей и даже обучает её основам покера, в котором он настоящий мастер. Однако безмятежности Дэнни приходит конец, когда он узнаёт, что с ним ищет встречи его старая знакомая Алекс. Она – влиятельная женщина, промышляющая разными незаконными операциями. Дэнни должен ей большую сумму денег, которую она хочет получить не позднее, чем через 3 дня. Дэнни вновь вынужден обратиться к своему давнему учителю, который раскрыл ему все секреты карточного искусства. Чтобы оплатить долги, Дэнни должен будет сыграть покер против сильных соперников. Как будут развиваться события авантюрной драмы, вы узнаете, если посмотрите онлайн фильм «Афера столетия» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1168897</video:player_loc><video:duration>4565</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>азартные игры,гении,семья,тюрьма,деньги,братья и сестры,долги,семейный конфликт,шантаж,таланты,прошлое героя,обман</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1168897.jpg</image:loc><image:title>Афера столетия фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1445329.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1445329.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Хроники Армагеддона фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Землян поразил вирус, приведший к масштабной пандемии. После её окончания небольшие группы выживших объединились в колонии, чтобы вместе бороться за жизнь в условиях постапокалипсиса. Однако борьба за жизненно важные ресурсы становится всё более ожесточённой, и победу в этой гонке одержит сильнейший. 2031 год. Свирепая пандемия навсегда изменила жизнь на Земле. Западная Европа превратилась в руины былой цивилизации: чума опустошила города, превратив заразившихся в зомби. В Северной Америке богачи строят города в небесах, чтобы выжить, а беднякам приходится ежедневно бороться с кровожадными монстрами, голодом и жаждой. Некоторые люди предпочитают объединяться в группы ради безопасности, но эта мера иногда оборачивается настоящей трагедией. В ситуации, когда ресурсы строго ограничены, а риск превратиться в зомби подстерегает на каждом углу, всё больше выживших выбирают одиночество… Смогут ли отчаявшиеся герои выжить по отдельности, или им стоит держаться друг друга, чтобы сохранить свои жизни и остатки человечности? Приглашаем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1445329</video:player_loc><video:duration>5673</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>пост-апокалипсис,преодоление трудностей,эпидемии,вирусы,конфликты в отношениях,ссоры,борьба за выживание,коллектив (команда)</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1445329.jpg</image:loc><image:title>Хроники Армагеддона фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1140302.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1140302.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Королевский гамбит фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Реальная история молодёжного шахматного клуба из Флориды, за который играли ребята из неблагополучных районов. Тренер Марио Мартинес помогает «трудным подросткам» поверить в то, что они достойны стать чемпионами. 1998 год, Майами. Марио Мартинес по прозвищу Мистер Ти – учитель кубино-американского происхождения. Мартинес работает в старшей школе, и среди его студентов – афроамериканец Седрик из неполной семьи, который в качестве курса по выбору выбирает шахматы. Помимо Седрика в шахматный кружок ходит целеустремлённый Ито, который после занятий вынужден подрабатывать, чтобы платить за своё образование, весельчак Роделей и испанец Джилл. Мистер Ти, ведущий кружок, сталкивается с непониманием со стороны директора Кестела: глава школы убеждён, что в шахматах нет никакого толка. Директор решает сократить финансирование шахматного клуба, а деньги отдать на развитие футбольной команды. Чтобы отправить свою команду на региональный турнир, Мартинес использует свои личные сбережения. Удастся ли его подопечным вернуться с победой и доказать...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1140302</video:player_loc><video:duration>6640</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,знаменитости,неудачники,спорт,преодоление трудностей,мечта,дружба,взросление,карьера,подростки,человек и общество,успех</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1140302.jpg</image:loc><image:title>Королевский гамбит фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1443829.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1443829.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Музыка крыш фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Диджей на утреннем радио Алекс ведет музыкальную программу по заявкам. Однажды к нему дозванивается девушка Маша с просьбой поставить ей напоследок ее любимую песню. «Напоследок», потому что прямо в этот момент Маша стоит на крыше высотки и собирается спрыгнуть. Между ней и пропастью оказывается только неотступный Алекс. Жизнеутверждающая молодежная мелодрама режиссера и сценариста Андрея Щербинина с ярким саундтреком и солнечными видами Санкт-Петербурга. Актеры Татьяна Струженкова и Илья Коробко исполнили главные роли в эмоциональном дуэте «на расстоянии». Машу бросил молодой человек. «Нет», – поправляет она резко: ее бросил любимый человек. Вот почему одним ясным утром она оказалась на крыше десятого этажа. Маша действительно не представляет, как жить дальше, и единственное, чего ей еще хочется, – в последний раз услышать по радио любимую песню. В спонтанном порыве она дозванивается на студию модного диджея Алекса. Этот неожиданный звонок он никогда не забудет. Совсем молодая девушка с разбитым сердцем признается ему, что готова...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1443829</video:player_loc><video:duration>4902</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,смена жизненных приоритетов,отношения,отношения мужчины и женщины,потерянная любовь,романтические отношения,самоубийство</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1443829.jpg</image:loc><image:title>Музыка крыш фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1197142.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1197142.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лузеры против пришельцев фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главный герой Брайан готовится отметить свой 30-й день рождения в кругу старых друзей, с которыми он много лет не виделся. Сам Брайан – типичный ботаник, когда-то подающий надежды в инженерии, а теперь скромно работающий в местном планетарии. Его деспотичный босс Кеннет постоянно унижает парня, и в конце концов увольняет прямо в день юбилея Брайана. Однако это неприятное событие не омрачит радостное предвкушение героя от долгожданной встречи с друзьями. Безбашенный Алекс – мелкий преступник, любящий снимать свои побеги от полиции на камеру. Очаровательная Джесс отважно борется за экологию, и, кажется, Брайан по уши влюблён в неё. Завершает компанию Луи – умный и серьёзный хирург. Брайан рад видеть своих друзей, хотя он разочарован, что Джесс привела с собой своего парня. Однако эти мелкие неурядицы ничто по сравнению с тем, что ждёт героев вместо уютных посиделок. Прямо в разгар вечеринки друзья замечают, что повсюду гаснет свет, а телефоны перестают работать. Вышедший разведать обстановку Брайан понимает, что их преследует жуткий...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1197142</video:player_loc><video:duration>4606</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,неудачники,тусовки,инопланетяне,дружба,кровь,смерть,борьба за выживание,день рождения,вторжение инопланетян</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1197142.jpg</image:loc><image:title>Лузеры против пришельцев фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1266502.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1266502.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Папаши фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Троица незадачливых отцов Артуро, Карло и Серджио уверены, что их взрослые дочери ошиблись с выбором своей «половинки». Приятели решают расстроить эти отношения, причем в ход идут самые бесчестные методы. Остроумная история о родительской гиперопеке от итальянского режиссера Роландо Равелло, одного из авторов хита «Идеальные незнакомцы». Валентина сбегает из-под венца, разбив сердце не столько своему горе-жениху, сколько отцу Артуро. Причем, к его изумлению, сбегает она с девушкой. Тем временем полицейский Антонио узнает, что его дочь-подросток влюбилась в мятежного двоечника и рэпера с весьма агрессивными текстами. Не легче и третьему приятелю Серджио. Оказывается, за его спиной с его дочерью встречается заядлый ловелас, который сам годится ей в отцы. Объединенные общим страхом, папаши решают помочь друг другу. На что каждый из них способен, чтобы спасти свою «неразумную девочку», связавшуюся «не с тем человеком»? Обман, подкуп, шантаж, компромат, – они готовы зайти очень далеко. Любителям итальянских комедий предлагаем посмотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1266502</video:player_loc><video:duration>5776</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,однополая любовь,отцы и дети,семейные проблемы,семья,отношения,непутевые родители,недоразумение,лесбиянки,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1266502.jpg</image:loc><image:title>Папаши фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/403855.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/403855.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Миёри и волшебный лес фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Шестиклассница Миёри переезжает из Токио в деревню и раскрывает тайну местного леса, населенного добрыми духами. Вместе с новыми друзьями она пытается защитить лесных обитателей от приближающейся угрозы. Красивое полнометражное аниме о любви к природе и дружбе, основанное на манге Хидейи Оды. Миёри – нелюдимая городская девочка одиннадцати лет, с которой действительно трудно найти общий язык. В глубине души она болезненно переживает разрыв своих родителей и совсем не хочет переезжать к бабушке в сельскую местность. Здесь Миёри узнает о существовании лесных духов, обитающих в глубокой чаще. Сейчас им, как никогда, нужна помощь: весь лес находится в опасности из-за строительства дамбы. Но чем же может помочь одинокая девочка? В деревенской школе у Миёри впервые появляются друзья, и благодаря их поддержке она разоблачает наемников, угрожающих заповедным местам. Ей предстоит пережить круговорот невероятных приключений, чтобы стать настоящей Хранительницей Леса. Ценителям японской анимации предлагаем посмотреть онлайн добрый сказочный...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/403855</video:player_loc><video:duration>6404</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,магия и волшебство,отцы и дети,природа,сверхъестественное,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/403855.jpg</image:loc><image:title>Миёри и волшебный лес фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1409305.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1409305.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Космические рейнджеры фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>XXV век. Человечество активно осваивает космос и сталкивается с обратной стороной своих открытий – инопланетными захватчиками и колдунами из альтернативного измерения. Антология фантастических историй от независимых режиссеров. Мир больше не будет прежним после того, как станут обыденностью гиперкосмические путешествия. Люди осваивают отдаленные планеты, открывают для себя новые возможности и наживают себе новые проблемы. Одна из них – враждебно настроенные пришельцы, которые в 2420 году захватывают человеческие поселения. Им помогают могущественные колдуны, проникшие в наш мир из другого измерения, где человечество занимается не наукой, а магией. На смену фантастической утопии приходит мрачная антиутопия: жизнь в страхе и в рабстве. Но в глубоком подполье возникает движение повстанцев, готовых рискнуть всем ради свободы. Фильм рассказывает о нескольких напряженных столкновениях в разных уголках Галактики и следует за разными героями: за скорбящим отцом, спасающим чужого ребенка от монстра, за двумя бойцами, похищающими таинственный...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1409305</video:player_loc><video:duration>5413</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,космос,сверхъестественное,инопланетяне,преодоление трудностей,будущее,борьба со злом,монстры,дружба,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1409305.jpg</image:loc><image:title>Космические рейнджеры фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1234939.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1234939.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>[4k] Счастье в конверте фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Смотрите в 4К! Три сотрудницы почтового отделения собираются вместе после работы и делятся удивительными историями о людях, чья жизнь изменилась благодаря бумажным письмам, человеческой теплоте и вере в лучшее. Первая история «Последние романтики» рассказывает о двух старых друзьях, бывших боевых товарищах. Один из них мечтает основать в округе небольшой музей, а второй – отправиться в кругосветное путешествие. И кажется, его авантюрная мечта скоро исполнится... Новелла «Куда уходят поезда» – это трогательная история знакомства одинокой бабушки, бесцельно сидящей на вокзале, и обычной семейной женщины, которая просто не может пройти мимо. Неравнодушие – дар, приносящий счастье. Заключительная история «Подарок Деда Мороза» поведает о маленьком мальчике, живущем только с дедушкой и часто слышащем насмешки из-за их бедности. Под Новый год он пишет письмо с просьбой о дорогих игрушках, чтобы привлечь ими ребят, но получает в подарок нечто куда более ценное. Теплый, пронзительный и светлый фильм режиссера Светланы Сухановой «Счастье в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1234939</video:player_loc><video:duration>5889</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,отцы и дети,работа,семья,смена жизненных приоритетов,добрые дела,Рождество и Новый год,мечта,дружба,дети,женская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1234939.jpg</image:loc><image:title>[4k] Счастье в конверте фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1398864.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1398864.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Астрал. Онлайн фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Шесть друзей, скучающих на самоизоляции во время пандемии коронавируса, устраивают спиритический онлайн-сеанс. Кто-то из потустороннего мира действительно проникает в их дома и превращает виртуальные хоррор-игры в кошмар наяву. 2020 год, разгар пандемии коронавируса. Шестеро друзей договариваются устраивать еженедельную встречу в приложении Zoom, чтобы оставаться на связи во время карантина. Хейли решает разнообразить совместный досуг и приглашает на один из созвонов женщину-медиума по имени Сейлан. Эта эксцентричная шотландка должна провести для молодых людей настоящий спиритический сеанс. Поначалу друзья воспринимают идею как шутку и не относятся к Сейлан всерьёз. Хейли пытается призвать других девушек к порядку, но они смеются и отказываются верить в реальность духов. Не осознавая, что они оскорбляют потусторонние силы своим пренебрежением, подруги вскоре сталкиваются с их гневом…Удастся ли Сейлан усмирить обиженных призраков? Приглашаем поклонников мистических хорроров посмотреть онлайн фильм «Астрал. Онлайн».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1398864</video:player_loc><video:duration>3373</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,компьютеры / ИТ / ПО,месть,привидения,сверхъестественное,страхи,убийства и убийцы,эпидемии,вирусы,жестокость,подростки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1398864.jpg</image:loc><image:title>Астрал. Онлайн фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1399265.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1399265.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Нерка. Рыба красная фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Уникальный документальный фильм о жизни нерки у берегов Камчатки. Рыба, кормящая животных полуострова, находится в основе хрупкой экосистемы, которой угрожает произвол браконьеров. Проект режиссеров Владислава Гришина и Дмитрия Шпиленка – это познавательная и захватывающая дух история о чуде первозданной природы. Одно из его воплощений – широко известный вид тихоокеанского лосося, рыба нерка. Это фильм-путешествие в ареал ее обитания – на прекрасную и величественную Камчатку. Вся живая природа полуострова, от птиц до медведей, зависит от нерки. В фильме ее справедливо называют рыбой, несущей жизнь. Неоспоримо и то, что она помогает экономике края и остается ценным рыбным ресурсом для миллионов людей далеко за пределами Камчатки. Тем временем ее незаконная ловля трагически отражается на всех звеньях сложной цепи. Это фильм-предупреждение и одна из ярких иллюстраций мировой экологической проблемы наших дней. Картина «Нерка. Рыба красная» была представлена почти на 170 кинофестивалях более чем в 40 странах и удостоилась ряда престижных...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1399265</video:player_loc><video:duration>3044</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,природа,птицы,рыбы,медведи,экология,погружения на глубину,охотники,рыбалка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1399265.jpg</image:loc><image:title>Нерка. Рыба красная фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1095374.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1095374.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Крылья урагана фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Реальная история 303-й «польской» эскадрильи, которая в начале Второй мировой войны участвовала в воздушной Битве за Британию. После разгрома армии Польши летчик-ас Ян Зумбах продолжает сражаться с нацистами в чужом небе. Зумбаху и его соотечественникам приходится преодолевать языковые, культурные и политические барьеры, чтобы помочь британскому народу. Ян Зумбах – талантливый польский лётчик, который стал свидетелем разрушения Варшавы нацистской армией. Зумбах бежит из родной страны, и, снова столкнувшись с нацистами в оккупированной Франции, решает сделать всё, что от него зависит, чтобы не допустить господства Гитлера в остальной Европе. Яну удаётся избежать задержания во Франции, и он отправляется в Великобританию, где надеется попасть на военную службу. Вместе с Зумбахом в Британии оказываются и другие польские пилоты. Местные власти поначалу не доверяют полякам серьёзных заданий, но вскоре понимают: британская авиация нуждается в любой помощи, которую только может получить. Под руководством канадца Джона Кента 303-я эскадрилья...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1095374</video:player_loc><video:duration>6404</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Вторая мировая война,друзья,настоящие мужчины,война,отношения,дружба,авиация,героизм,интернациональные отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1095374.jpg</image:loc><image:title>Крылья урагана фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1245445.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1245445.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Обыкновенная страсть фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>До недавнего времени жизнь парижанки Элен была размерена и предсказуема. Она работала в университете, где писала исследование творчества английской романистки 17 века Афры Бен, и самостоятельно воспитывала сына-подростка. Но год назад, отдыхая в солнечном Порту, Элен встретила его. Александр – русский дипломат, работающий в посольстве. Он женат, но это не помешало ему закрутить страстный роман с одинокой француженкой. Год спустя Элен не может ни о чём думать, как о своём любовнике, а каждая встреча становится для неё событием. Однако сам Александр не намерен менять свою жизнь в угоду Элен и даёт понять, что их совместное будущее невозможно. Летний роман всё больше перетекает в зависимость, а всепоглощающая страсть угрожает полностью разрушить привычную жизнь главной героини. Эротическая мелодрама «Обыкновенная страсть» снята по одноименному автобиографическому роману Анни Эрно. Роль загадочного Александра сыграл артист балета и актер Сергей Полунин, который до этого уже снимался в таких громких фильмах, как «Красный воробей» (2018) и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1245445</video:player_loc><video:duration>5929</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,любовь,измена,любовные треугольники,про это,страсть,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1245445.jpg</image:loc><image:title>Обыкновенная страсть фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/806545.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/806545.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Моя собака – герой фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Берлин времён Второй мировой войны. Пёс Калеб оказывается разлучён со своей семьёй и поступает на службу в концлагерь. Однажды Калеб встречает там своего старого хозяина – еврейского мальчика Джошуа, которому грозит смертельная опасность…Экранизация трогательной книги «Еврейский пёс» Эшера Кравитца. Германия, 1930-е годы. Пёс Калеб счастливо живёт в Берлине в еврейской семье. Его любимец – маленький сын хозяев по имени Джошуа, который просто обожает овчарку. Однажды домашнему счастью Калеба и его хозяев приходит конец: нацисты принимают ряд дискриминационных законов, и евреям становится опасно оставаться в стране. Пёс разлучается со своей семьёй, и его судьба круто меняется. Калеб попадает к нацистскому офицеру, который учит его нападать на евреев и запугивать их в концлагере. Забыв о прежней жизни, Калеб становится настоящей служебной овчаркой. Однажды, когда в концлагерь привозят новую группу узников, пёс чувствует знакомый запах. Он узнаёт Джошуа, который попал в беду и рискует умереть. Преданный пёс, который на самом деле не...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/806545</video:player_loc><video:duration>5623</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,друзья,семья,убийства и убийцы,дружба,собаки,дети,героизм,жестокость,дискриминация,борьба за выживание,жертвы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/806545.jpg</image:loc><image:title>Моя собака – герой фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1332239.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1332239.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Небеса подождут фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>16-летняя Штеффи узнает, что у неё смертельная болезнь. Бросив всё, она сбегает из дома вместе с молодым циркачом Стивом. Они отправляются в авантюрное путешествие из Германии в Париж, а вслед за ними едут на машине и родители Штеффи. Юная Штеффи только что закончила школу и с нетерпением ждёт поездки в Париж с одноклассниками. Девушка вовсю готовится ко взрослой жизни, а её главная цель – работа в полиции. Всё неожиданно меняется, когда во время рутинного похода к врачу героиня узнаёт роковую новость: она больна раком в неизлечимой стадии, и жить ей осталось меньше года. Страшный диагноз становится настоящим ударом для родителей девочки. Мама Штеффи Ева отчаянно пытается защитить её от всего, в том числе от путешествия во Францию, а отец Франк, протестантский священник, начинает сомневаться в своей вере. Сама Штеффи намерена во что бы то ни стало хорошо провести время – как бы мало его ни оставалось…Она берёт старую машину, которую отец починил специально для неё, и вместе с обаятельным акробатом Стивом отправляется в Париж – к...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1332239</video:player_loc><video:duration>5856</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,отцы и дети,первая любовь,семья,мечта,побег,отношения,неизлечимо больные,отношения отца и дочери,отношения матери и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1332239.jpg</image:loc><image:title>Небеса подождут фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1445245.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1445245.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кроличья лапа фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История любви молодой петербуржской интеллигентки Али и женатого французского архитектора Николя. Невозможный роман двух людей из разных миров развивается на фоне противоречивой эпохи перестройки. Начало 1990-х. Однажды на улицах Петербурга встречаются двое – творческая и мечтательная девушка Аля и обаятельный француз Николя. Она шьёт на продажу ангелов из старых носков, живёт в атмосферной коммуналке, дружит с соседями и в одиночку воспитывает сына. Он почти разведён и приехал в Россию с приятелем, чтобы посмотреть на родину своей бабушки. Аля и Николя моментально влюбляются друг в друга, и это чувство окрыляет их и делает их счастливыми. К сожалению, бытовые недоразумения и принадлежность к двум очень разным мирам становятся преградами на пути настоящего чувства: в Алю давно влюблён друг детства, а Николя ещё общается со своей женой… Как сложится жизнь Али и Николя? Смогут ли они преодолеть все трудности и остаться вместе? Приглашаем поклонникам искренних и вдохновляющих мелодрам посмотреть онлайн фильм «Кроличья лапа».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1445245</video:player_loc><video:duration>5777</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,притяжение противоположностей,расставания,любовные треугольники,отношения,интернациональные отношения,обреченная любовь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1445245.jpg</image:loc><image:title>Кроличья лапа фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1027452.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1027452.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Контроль фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Семейная пара, пережившая трагедию, Лорен и Рассел переезжают в современную высокотехнологичную квартиру. Надежная защита и система видеонаблюдения должны помочь Лорен справиться с психологической травмой, паранойей и биполярным расстройством. Вместо этого она начинает замечать вокруг странные вещи, будто их новый дом не крепость, а ловушка. Кристина Риччи и Джон Кьюсак в параноидальном конспирологическом триллере о новейших методах манипуляции с сознанием. «Добро пожаловать в жилье 21 столетия», – такими словами встречают новичков в роскошном «умном доме», оснащенном по последнему слову техники. Муж и жена Рассел и Лорен готовы отдать все сбережения, лишь бы спать спокойно после кошмара недавнего прошлого. При трагических обстоятельствах они потеряли ребенка, и психика Лорен сильно пострадала. Теперь сломленная горем женщина страдает от паранойи и даже в новых дорогих апартаментах не чувствует себя в безопасности. Она замечает странные шумы, гипнотические сигналы, постоянную слежку и подозрительное поведение соседей. Что, если у ее...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1027452</video:player_loc><video:duration>5180</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,компьютеры / ИТ / ПО,наука и техника,семейные проблемы,теория заговора,страхи,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1027452.jpg</image:loc><image:title>Контроль фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1330635.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1330635.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Заклятье: Другая сторона фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Маленький Лукас на несколько дней остается один с новой девушкой своего отца Ширин. Они только недавно переехали в дом посреди пустынного квартала, где раньше произошла череда несчастных случаев. У Лукаса появляется друг – загадочный мальчик с другой стороны улицы, где на самом деле никто не живет. Ширин пытается разгадать темную тайну «воображаемых» соседей, чье присутствие и сама начинает замечать. Шведский фильм ужасов с прекрасной Дилан Гвин в главной роли. Ширин непросто войти в новую семью, пережившую трагическую потерю. Она встречается с овдовевшим отцом-одиночкой Фредериком, воспитывающим маленького сына Лукаса. Мальчик скучает по умершей матери, и Ширин пытается заслужить его доверие. Будущая мачеха и Лукас остаются вместе наедине, когда Фредерик уезжает по рабочим делам. Или не совсем наедине? Недавно купленный дом готовит для новых жильцов пугающие сюрпризы. Ширин замечает неопознанные силуэты, слышит чужие голоса, а Лукас тем временем заводит таинственного невидимого друга и узнает о близости опасного существа. Какие...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1330635</video:player_loc><video:duration>5246</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>привидения,сверхъестественное,страхи,монстры,дети,жестокость,жуткие твари,смерть,загадки и тайны,потеря близких</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1330635.jpg</image:loc><image:title>Заклятье: Другая сторона фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1367879.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1367879.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Холостяк на свадьбе фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Как пережить разрыв с девушкой, невыносимый ужин с родней и свадьбу сестры, для которой нужно придумать поздравительную речь? Андриан впадает в состояние невроза. Остроумная и обаятельная французская комедия об отношениях и расставании, ломающая четвертую стену, от режиссера фильмов «Маленький Николя» и «Любовь не по размеру». Однажды Соня сказала Андриану: «Я хочу взять паузу» и просто ушла от него. С тех пор он не находит себе места: считает минуты в ожидании ответа на пустяковые сообщения, отправленные Соне, и постоянно прокручивает в голове их роман. Что и когда пошло не так? А тут еще свадьба сестры, где Андриану поручают произнести речь со сцены перед толпой родственников и гостей. За утомительным домашним ужином с родителями и будущими молодоженами Андриан придумывает разные сценарии своего выступления, один хуже другого. А главное – он беспрестанно тоскует по своей потерянной любви. Или еще возможен хэппи-энд? Любителям ироничных французских комедий предлагаем посмотреть онлайн фильм «Холостяк на свадьбе».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1367879</video:player_loc><video:duration>5067</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,отцы и дети,свадьбы,семья,смена жизненных приоритетов,расставания,отношения,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1367879.jpg</image:loc><image:title>Холостяк на свадьбе фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1323039.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1323039.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ученик экзорциста фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Выпускник школы экзорцистов, молодой священник Дэниэль должен выдержать суровый «тренировочный день» вместе с опытным наставником отцом Питером. Столкнувшись с жестоким случаем одержимости, они защищают границу между нашим миром и адом. Мистический фильм ужасов с Гаем Пирсом в роли харизматичного экзорциста. По всему миру набирает обороты демоническая активность. Тяжелые времена требуют крутых мер, поэтому юного священника Дэниэля, только недавно окончившего подготовку, сразу же отправляют на передовую. В наставники ему достается лучший из лучших – отец Питер, который и выглядит, и ведет себя совсем не как священник. Вот уже много лет Питер, переживший трагическую потерю своего учителя, охотится на исчадий ада. Известно, что самой легкой мишенью для них становятся дети. Вместе Дэниэль и Питер пытаются спасти от одержимости мальчика по имени Чарли, который в моменты беспамятства говорит чужим голосом и творит ужасные вещи. Но для начала экзорцисты должны выяснить, с каким именно злом они столкнулись. Любителям мрачных ужасов с...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1323039</video:player_loc><video:duration>5028</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>новички,сверхъестественное,страхи,церковь,борьба со злом,экзорцизм,дети,жестокость,отношение учителя и ученика,смерть,демоны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1323039.jpg</image:loc><image:title>Ученик экзорциста фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1191324.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1191324.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Вдовий маяк фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Писатель Томас Ливингстон решает провести выходные на печально известном маяке XIX века, названном «Вдовьим» в честь жен погибших моряков. Маяк считается настоящей обителью призраков, где не раз случались загадочные и жуткие происшествия, включая исчезновения, убийства и самоубийства. Скептику Ливингстону предстоит лично убедиться в правдивости этих историй. Мистический фильм ужасов на основе одноименного романа Билли и Ричарда Чизмаров. Легендарный Вдовий маяк пустовал почти сто лет, пока его покой не нарушил Томас Ливингстон – известный исследователь сверхъестественного и писатель в поисках вдохновения. Это место кажется ему идеальным для создания нового бестселлера. Слухи о местных призраках не затихают, и широко известны случаи, когда люди здесь сходили с ума и плохо кончали. Разумеется, Томас уверен, что он-то будет не из их числа. Добровольно отрезав себя от внешнего мира и отказавшись от всех средств связи, Том устраивает себе одинокий уикенд на маяке. Назад пути нет? Скоро это станет главным вопросом. Любителям жанра...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1191324</video:player_loc><video:duration>5268</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,привидения,сверхъестественное,страхи,писатели,жестокость,смерть,самоубийство,загадки и тайны,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1191324.jpg</image:loc><image:title>Вдовий маяк фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/800557.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/800557.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Прекрасное чудовище фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Заблудившись в заснеженном лесу, избалованная красавица Изабелла случайно попадает в дом молодого отшельника Джереми. Трудно представить более разных людей под одной крышей, но быть может, им удастся помочь друг другу. Красивая зимняя сказка о любви с Шоной Кэй и Брэдом Джонсоном в главных ролях. Изабелла привлекательна, богата и привыкла жить в свое удовольствие. При этом в отношениях с окружающими она бывает совершенно невыносимой, о чем ей и сообщает однажды ее уставшая подруга. Вот только время и место для честного разговора не самое удачное – девушки ссорятся посреди леса во время прогулки на лыжах. Оставшись в одиночестве, Изабелла не может найти дорогу обратно в отель и вторгается в домик какого-то лесного отшельника. Им оказывается совсем не приветливый молодой одиночка Джереми. Сначала он пытается выпроводить незваную гостью, но Изабелла не из тех, от кого легко избавиться. Оторванные от цивилизации, случайные знакомые вынуждены провести вместе несколько невероятных зимних дней. Как изменится жизнь Изабеллы после этого...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/800557</video:player_loc><video:duration>5963</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,отношения,женская дружба,конфликты друзей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/800557.jpg</image:loc><image:title>Прекрасное чудовище фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1338020.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1338020.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Рождество кота Боба фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Кот Боб и его хозяин Джеймс встречают Рождество. Теперь они оба знаменитости благодаря автобиографическому бестселлеру Джеймса, но еще год назад их праздничный сезон был тяжелым и тревожным. Служба защиты животных угрожала разлучить дружную парочку, не говоря уже о неподъемных счетах, пустых желудках, долгой работе на морозе и прочих неприятностях. Это теплая история о переменах к лучшему благодаря рождественскому чуду, неравнодушным людям и одному рыжему коту. Джеймс рассказывает о своем прошлом такому же потрепанному уличному музыканту из Лондона, каким и он был еще недавно. Простая рождественская сказка? Да, но с одним нюансом – всё это правда. Сиквел фильма 2016 года «Уличный кот по кличке Боб» на основе международного бестселлера и реальной истории писателя Джеймса Боуэна. В экранизации его автобиографии главную роль снова исполнил Люк Тредэвэй в дуэте с мировой звездой, пушистым и обаятельным Бобом. Режиссером продолжения выступил Чарльз Мартин Смит, известный по семейным фильмам о животных «Путь домой» и «История дельфина»....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1338020</video:player_loc><video:duration>5324</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преодоление трудностей,добрые дела,Рождество и Новый год,музыканты,дружба,кошки,силы правопорядка,бедняки,флешбек,бродяги</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1338020.jpg</image:loc><image:title>Рождество кота Боба фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1299350.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1299350.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Растворяться фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Скромная девушка, уставшая от тирании строгой матери и брата, встречает свою полную противоположность – самоуверенную красавицу, живущую на содержании у богача. При этом внешне героини неотличимы друг от друга. Обманывая окружающих, они меняются местами. Драма Ким Ки Дука, снятая в Казахстане на русском языке. Сразу две главные роли исполнила Динара Жумагалиева, также выступившая продюсером фильма. Одна героиня – тихая скромница, вынужденная отчитываться перед матерью и братом, куда она идет и в какой одежде, чем занимается и во сколько ложится спать. Клубы, вечеринки и парни для нее под запретом, и даже в выборе подруг она не свободна. Вторая героиня – искушенная содержанка, любовница женатого богача и талантливый манипулятор. Случайно встретившись, девушки понимают, что похожи как две капли воды. Когда они поближе узнают друг друга, «принцесса» предлагает «золушке» руку помощи. Переодевшись в скромную одежду, самозванка приходит к ней домой и ставит на место ее деспотичную родню. Однако просьба об ответной услуге не заставляет себя...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1299350</video:player_loc><video:duration>4954</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,одиночество,непутевые родители,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1299350.jpg</image:loc><image:title>Растворяться фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1309163.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1309163.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сентенция фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советский прозаик и поэт Варлам Шаламов, автор знаменитых «Колымских рассказов», встречает закат своей жизни в психоневрологическом интернате, трагически угасая, но не переставая творить. Тем временем двое его молодых почитателей пытаются собрать и опубликовать его наследие, несмотря на слежку и возможные угрозы. Филигранная черно-белая картина режиссера и сценариста Дмитрия Рудакова, названная по одному из рассказов Шаламова «Сентенция». Образ неординарного писателя органично воплотил на экране Александр Рязанцев, а его последователей сыграли Павел Табаков и Федор Лавров. В общей сложности Варлам Шаламов провел в колымских лагерях около шестнадцати лет. В 1979 году его размещают в доме престарелых и инвалидов, где он проживет последние три года в тяжелой болезни, но до конца оставаясь писателем. Тем временем в большом мире, за пределами интерната, двое самоотверженных энтузиастов Анатолий и Андрей ставят перед собой большую цель – сохранить и передать будущим читателям произведения Шаламова, вопреки всей мощи репрессивной машины....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1309163</video:player_loc><video:duration>6021</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,репрессии,писатели,старики,психологические расстройства,творчество и творцов,книги,таланты,прошлое героя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1309163.jpg</image:loc><image:title>Сентенция фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/962472.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/962472.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Hot Wheels. За гранью воображения фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Будни в Хот Вилс проходят как обычно. Все жители занимаются своими делами, а неугомонная команда стритрейсеров гоняет по дорогам, спасая город от различных опасностей и злодеев, хотя, иногда, сами становятся причиной недовольства граждан. Однажды в Хот Вилс прибывает необычный персонаж. Он буквально спускается с небес на самодельном летательном аппарате! Эксцентричный герой представляется Гарри и у него есть грандиозная идея для решения транспортных проблем города. Дело в том, что Гарри – изобретатель, а и его новое устройство – настоящее чудо. С помощью него можно менять типа машины, сделать любой автомобиль самоуправляемым и многое другое. Все жители в восторге от этой идеи. Однако наши герои – Гейдж, Рэтт, Брэндон и Уайетт совсем не в восторге от этого чересчур инициативного новичка. Однако вскоре в городе начинают происходить странные события, и четверым друзьям предстоит выяснить правду, чтобы спасти Хот Вилс. Чем закончатся очередные приключения героев, вы можете узнать, посмотрев онлайн мультфильм «Hot Wheels. За гранью...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/962472</video:player_loc><video:duration>2690</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,погони,борьба со злом,монстры,дружба,братья и сестры,гонки,машины,дети,героизм,близнецы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/962472.jpg</image:loc><image:title>Hot Wheels. За гранью воображения фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1179488.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1179488.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Бараны фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Братья-фермеры из глубинки Австралии Лес и Колин любят свою землю и своих баранов, но не друг друга. Их жизнь переворачивается, когда в стаде выявляют инфекцию и всем в округе поручают избавиться от скота. Австралийская адаптация одноименной исландской трагикомедии о людях и овцах, взявшей престижный приз Каннского фестиваля. В новой версии снялись Сэм Нил, Майкл Кейтон и Миранда Ричардсон. «Баранов нужно забить», – с таким постановлением равнодушные чиновники приходят в дома растерянных фермеров в западной Австралии. Ничего не поделать: в стаде обнаружено больное животное с паратуберкулезом, и теперь нужно пресечь эпидемию на корню. Для пожилых братьев Колина и Леса бараны – это самое дорогое, что у них было и есть. Друг с другом они не общаются уже несколько десятилетий, хотя по-прежнему живут по соседству. Станет ли общая беда новым витком в их давней вражде или, наоборот, положит конец и семейному раздору, и всей их прошлой жизни? Обаятельную деревенскую драму «Бараны» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1179488</video:player_loc><video:duration>6843</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,преображения,провинция,семейные проблемы,семья,соперничество,злоупотребление алкоголем,братская любовь,женщина-врач</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1179488.jpg</image:loc><image:title>Бараны фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/987054.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/987054.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Барби Дримтопия (2016) фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Маленькая Челси обожает сказки, которые рассказывает ей на ночь старшая сестра Барби. Закрыв глаза, Челси переносится в волшебный мир Дримтопии, где оживают все ее мечты. До какого возраста можно фантазировать часами напролет и придумывать собственные миры? Челси уже скоро пойдет в первый класс, но она не хочет расставаться с волшебными фантазиями и верой в чудеса. За это ее дразнит соседский мальчик-хвастунишка Отто. Но есть и поддержка – заботливая сестра Барби, которая уже давно не ребенок, а до сих пор любит сказки и не стесняется этого. Беря с нее пример, Челси сама становится талантливой выдумщицей. В ее воображении рождается страна чудес Дримтопия, где живут феи и единороги; где есть город из сладостей и Пушистый лес; где можно кататься на радуге и летать в мыльных пузырях. А самое главное – этот большой прекрасный мир всегда рядом с Челси, стоит лишь погрузиться в мечты и поверить в невероятное. Всех юных фантазерок приглашаем посмотреть онлайн мультфильм «Барби Дримтопия».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/987054</video:player_loc><video:duration>2756</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,магия и волшебство,принцессы,добрые дела,мечта,дружба,сказочный мир,дети,феи,отношения сестер,волшебные существа</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/987054.jpg</image:loc><image:title>Барби Дримтопия (2016) фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1445155.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1445155.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Самый Новый год! фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>У ветеринарного фельдшера Саши день рождения 1 января. Накануне праздника он переносится в прошлое, в дом своих родителей, у которых вот-вот появится сын. Гостю из будущего предстоит пережить 31 декабря 1992 года. Звезда хитовых народных комедий Роман Курцын в смешном и душевном новогоднем фильме-путешествии в колоритные 90-е. Саше повезло родиться 1 января. Или не повезло, как посмотреть. Двойной праздник оборачивается для него испытанием из-за напряженной обстановки в доме. Любимая девушка Оля ждет не дождется предложения, а Саша не может решиться ввиду своей скромной работы – он чистит уши собакам в ветеринарной клинике. Это очень не нравится Олиной маме, а сама Оля не нравится Сашиной маме, и от всех нескончаемых проблем ему просто хочется куда-нибудь провалиться. Тут-то его и настигает новогоднее чудо, да еще какое! Саша переносится почти на тридцать лет назад, за пару часов до своего рождения. Путешественника во времени встречает новогодняя Россия 1992-го. Для приятного отдыха и праздничного настроения предлагаем посмотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1445155</video:player_loc><video:duration>4776</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,путешествия во времени,семейные проблемы,семья,Рождество и Новый год,отношения,связь времен,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1445155.jpg</image:loc><image:title>Самый Новый год! фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1402910.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1402910.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Проклятие Лауры: Завещание фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Подростки из маленького городка годами травили местную пожилую женщину Эдит. После её смерти они с удивлением узнают, что погибшая оставила им щедрое наследство, которое можно получить, если позвонить по указанному номеру…Но кто ответит на звонок, если номер принадлежит самой Эдит, похороненной вместе с телефоном? Парень по имени Крис переезжает в провинциальный городок, где быстро находит новых друзей. Он начинает общаться с Тоней, её парнем Заком и их компанией. Крис становится свидетелем издевательств, которым его приятели подвергают дом старушки Эдит и её мужа Эдварда. Ребята объясняют ему, что Эдит – опасная ведьма, которая виновата в исчезновении маленькой девочки Лауры. После выходки молодёжи Эдит трагическим образом погибает. Отчаявшийся Эдвард приглашает друзей в свой дом и сообщает им, что его покойная жена оставила им щедрое наследство. Чтобы получить деньги и заслужить прощение за своё поведение, каждый из ребят должен позвонить по указанному номеру телефона и оставаться на линии в течение минуты…Но с кем и о чём им...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1402910</video:player_loc><video:duration>5616</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,сверхъестественное,страхи,преступление и наказание,жестокость,подростки,смерть,самоубийство,потеря близких</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1402910.jpg</image:loc><image:title>Проклятие Лауры: Завещание фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/857827.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/857827.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Цепной пес фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После 15 лет в тюрьме Ланс оказывается на свободе. Он хочет начать новую жизнь, навсегда оставив мир криминала в прошлом, но сначала должен выполнить последнее задание. Когда во время миссии всё идёт не по плану, Ланс становится мишенью для двух мафиозных кланов… Ланс – молчаливый одиночка, который работает сварщиком, а по ночам слушает блюз на старых пластинках. Он недавно вышел из тюрьмы, куда попал 15 лет назад из-за своей работы на русскую наркокартель. В тюрьме Лансу пришлось непросто: его пытались убить по приказу людей, которым он перешёл дорогу. От верной смерти героя спасли заключённые-неонацисты, которые поручили ему последнее задание на воле. Освободившись, Ланс больше всего мечтает начать всё с чистого листа, но сначала он должен выполнить обещанную миссию. Из-за череды неудач задание оборачивается провалом, и теперь Лансу угрожают сразу две преступные организации. Удастся ли человеку, который умеет только сражаться и выживать, расправиться с врагами и уйти на заслуженный покой? Приглашаем вас посмотреть захватывающий...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/857827</video:player_loc><video:duration>5361</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>наркотики,преступления,тюрьма,преодоление трудностей,мафия,преступление и наказание,жестокость,конфликты на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/857827.jpg</image:loc><image:title>Цепной пес фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/15570.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/15570.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Джейн Эйр фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Полнометражная экранизация классического романа Шарлотты Бронте. История скромной гувернантки с твердыми принципами и убеждениями Джейн Эйр, в которую влюбляется хозяин дома Эдвард Рочестер. Костюмную теледраму 1970 года снял лауреат премии «Оскар» Делберт Манн («На западном фронте без перемен», «Марти»), а главные роли исполнили прекрасные актеры Джордж К. Скотт и Сюзанна Йорк. Музыку к фильму написал легендарный Джон Уильямс. После выпуска из школы-интерната, где дети живут в тяжелых условиях под гнетом суровых воспитателей, Джейн Эйр приезжает в богатое поместье Торнфилд-Холл. Ее нанимают для обучения французской девочки, привезенной из Парижа местным хозяином Эдвардом Рочестером. Он своенравен, нередко жесток в словах и непредсказуем. Он много путешествовал и многое повидал, но его по-настоящему заинтересовывает его новая гувернантка. За непримечательной внешностью девушки видна сильная и цельная личность. Джейн тоже тянется к мистеру Рочестеру, несмотря на все их различия. Она принимает его предложение, но уже в день свадьбы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/15570</video:player_loc><video:duration>6469</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,свадьбы,сильные женщины,преодоление трудностей,расставания,отношения,выбор,взросление,вера или религиозность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/15570.jpg</image:loc><image:title>Джейн Эйр фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/47533.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/47533.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Смерть скачет на коне фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После удачного ограбления группа бандитов убивает жителей небольшого ранчо. Спастись удаётся лишь пятилетнему Биллу, который вырастает с желанием отомстить злодеям за гибель своей семьи. Однажды один из участников того жестокого нападения выходит из тюрьмы на свободу… Банда преступников грабит вагон с золотом, а после этого нападает на ферму неподалёку. Злодеи устраивают пожар, убивают хозяина и насилуют его жену и старшую дочь, после чего расправляются с несчастными женщинами. Маленький мальчик Билли спасается волей случая: ему удаётся спрятаться за кучей дров, а один из бандитов спасает его из огня. Через 15 лет Билли превращается в молодого мужчину, который мечтает найти и отомстить убийцам своих близких. Судьба сводит его с Райаном – одним из нападавших, который недавно вышел из тюрьмы и теперь ищет нового напарника… Как будут складываться отношения Райана и Билла? Приглашаем поклонников вестернов посмотреть онлайн захватывающий фильм о мести и предательстве «Смерть скачет на коне».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/47533</video:player_loc><video:duration>6890</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,месть,преодоление трудностей,убийства и убийцы,настоящие мужчины,отношения,убийцы,преступление и наказание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/47533.jpg</image:loc><image:title>Смерть скачет на коне фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1123965.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1123965.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Изгоняющий дьявола: Инсомния фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Студентка-медик Карла ищет способ спасти своего младшего брата от редкой и смертельной формы бессонницы. Карла готова прибегнуть к экспериментальным методам лечения, но наука бессильна, если «болезнь» имеет сверхъестественные причины. Молодой парень по имени Блейк страдает летальной формой бессонницы – он совсем не в состоянии заснуть, и так будет продолжаться до тех пор, пока он не умрёт. Обычно такой тяжёлый вид расстройства сна встречается лишь у старших поколений, но случай Блейка – редкое и необъяснимое исключение из правил. Несмотря на то, что Блейк находится на ранней стадии болезни, она прогрессирует очень быстро. Сестра Блейка Карла учится на врача и делает всё для того, чтобы спасти младшего брата. Мать молодых людей страдала этим же заболеванием, и её определили в специальную исследовательскую программу при университете, куда ходит Карла. Девушка начинает собственное расследование и сталкивается с неожиданными открытиями о природе жуткой болезни… Успеет ли Карла помочь Блейку? Приглашаем поклонников фильмов ужасов...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1123965</video:player_loc><video:duration>5290</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,борьба со злом,монстры,неизлечимо больные,экзорцизм,братья и сестры,медицина,отношения брата и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1123965.jpg</image:loc><image:title>Изгоняющий дьявола: Инсомния фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1384181.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1384181.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дино Дана фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главную героиню приключенческого фильма зовут Дана. Ей всего десять лет, но она уже самый настоящий эксперт по динозаврам. Она знает все сложные названия древних животных, различает их малейшие виды и вообще мечтает стать в будущем серьёзным палеонтологом! Однако главный талант юной исследовательницы заключается в её богатом воображении. Закрыв глаза, Дана может переноситься на миллионы лет назад и общаться с любимыми животными и даже танцевать с ними. У Даны есть специальный справочник по динозаврам, где есть вся самая важная информация о них и сборник интересных задачек. Однажды девочка решает до обеда найти ответ на суперсложную задачу. Куда исчезли все детёныши динозавров, ведь учёные находят окаменелости лишь взрослых особей? Попытки решить трудную задачку самой не увенчались успехом, и Дана обращается к своим приятелям – молодым специалистам-палеонтологам, работающим в музее. Однако те располагают лишь несколькими теориями. Тогда смелая девочка решает вместе с друзьями самостоятельно найти ответ на загадку! В этом ей поможет...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1384181</video:player_loc><video:duration>4571</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>динозавры,наука и техника,монстры,дружба,братья и сестры,дети,отношения брата и сестры,отношения сестер,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1384181.jpg</image:loc><image:title>Дино Дана фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1297843.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1297843.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Фассбиндер фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История одного из самых влиятельных и неординарных немецких режиссеров второй половины ХХ века. Райнер Вернер Фассбиндер до самой смерти был бунтарем, не признающим правил ни в кадре, ни в жизни. Фильм Оскара Релера – это не экранизированная биография, а погружение в мир Фассбиндера, где не всегда удается найти грань между кино и реальностью. «Идти туда, где больно», – так можно определить кредо Фассбиндера в творчестве и в жизни. Он редко отделял одно от другого: те, кто играл заметную роль в его судьбе, становились и героями его лент. Действие фильма начинается с кинодебюта режиссера в 1960-х, когда еще никто не видел в нем будущую знаменитость, крупного творца, которому предстоит внести серьезный вклад в возрождение кинематографа Германии после Второй мировой. Никто, кроме самого Фассбиндера. За короткие 37 лет своей жизни он снял более сорока фильмов. Немыслимая плодовитость не мешала его бурной деятельности вне съемочной площадки: трагическим романам, скандалам, провокациям, наркотикам. Enfant terrible, «несносный ребенок», –...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1297843</video:player_loc><video:duration>8083</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,наркотики,злоупотребление алкоголем,актеры,кино,гомосексуалисты и гомосексуальность,кинематограф</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1297843.jpg</image:loc><image:title>Фассбиндер фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/572299.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/572299.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Агент под прикрытием фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Юная Молли Моррис работает частным детективом. Однажды ФБР просит её проследить за дочерью сенатора, для чего Молли под прикрытием отправляется в колледж. Девушка чувствует себя некомфортно среди высокомерных богачек из женского клуба, но не может отказаться от своей миссии, ведь на кону – человеческие жизни… Умная и упрямая Молли Моррис живёт в Далласе и зарабатывает на жизнь расследованиями: она следит за неверными мужьями своих клиенток. Во время одного из заданий с девушкой связывается агент ФБР и предлагает ей важную миссию: шпионить за Алекс Патрон, дочерью сенатора, которая была замешана в преступлении. Чтобы выполнить свою задачу, Молли приходится отправиться в колледж. Детектив называется выдуманным именем Брук Стоунбридж и вступает в элитный клуб богатых и избалованных студенток. Поначалу она подозревает своих новых знакомых в нечестной игре, но постепенно понимает, кто из них по-настоящему опасен… Приглашаем поклонников комедийных боевиков посмотреть онлайн фильм «Агент под прикрытием», где главную роль исполнила Майли...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/572299</video:player_loc><video:duration>5612</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,любовь,преступления,универ,преступление и наказание,женская дружба,женщина-детектив,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/572299.jpg</image:loc><image:title>Агент под прикрытием фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1338059.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1338059.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Аташка на хайпе фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Преподаватель предпенсионного возраста Турсын Амангельдиевич вступает в конфликт с одной из студенток – вызывающей звездой соцсетей. Он решает доказать, что тоже способен покорить интернет, несмотря на свою седую бороду. Зажигательная казахстанская комедия на злобу дня от режиссера Анвара Матжанова. Главные роли исполнили Абунасыр Сериков и Бекзат Елеусизов. Всё началось с заурядного инцидента во время университетской пары. Уважаемый профессор в летах Турсын Амангельдиевич сделал замечание невоспитанной студентке, которая в ответ назвала его отсталым стариканом. Обычная история? Но Турсын Амангельдиевич не пропускает грубость мимо ушей, используя традиционный «дедовский» метод наказания. Как результат – скандал и увольнение с работы, когда свидетели выкладывают в сеть видео с произошедшим. И очень скоро ролик становится настоящей бомбой. Опальный преподаватель убеждается, что интернет-слава доступна каждому, и с помощью молодого напарника начинает раскрутку собственного блога. В погоне за подписчиками он снимает на камеру свои...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1338059</video:player_loc><video:duration>4530</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,компьютеры / ИТ / ПО,отцы и дети,смена жизненных приоритетов,человеческие пороки,недоразумение,алчность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1338059.jpg</image:loc><image:title>Аташка на хайпе фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1345713.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1345713.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Гудбай, мой бай фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ермек оказался в непростой ситуации: его мама и жена не ладят друг с другом. Чтобы разрешить проблему, мужчина решает развестись. К счастью, в это непростое время рядом с героем оказываются друзья, готовые поддержать его во всём. Ермек – единственный сын, который не может оставить любимую мать одну. Когда мужчина женится, он приводит супругу в дом, где уже живёт его мать. Несмотря на благородство Ермека в отношении родительницы, жена вскоре начинает настаивать на отдельном жилье. Отношения девушки со свекровью оставляют желать лучшего, и они постоянно ссорятся, втягивая в свои конфликты Ермека, который разрывается меж двух огней. Понимая, что решение проблемы зависит именно от него, Ермек принимает непростое решение развестись. Этот выбор сказывается не только на самом герое, но и на друзьях семьи, а в ситуацию постоянно вовлекаются даже посторонние люди. Как сложится семейная жизнь Ермека и судьба его близких? Приглашаем поклонников добрых комедий посмотреть онлайн фильм «Гудбай, мой бай».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1345713</video:player_loc><video:duration>5143</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,жизнь,отцы и дети,семейные проблемы,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,добрые дела,дружба,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1345713.jpg</image:loc><image:title>Гудбай, мой бай фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1210349.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1210349.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Космос фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Трое учёных-энтузиастов, которые в течение многих лет слушают звуки космоса, перехватывают необычный сигнал. Майк Уэбстер отвечает на него и вскоре получает ещё одно зашифрованное сообщение, понимая, что вступил в контакт с инопланетной цивилизацией… Трое начинающих астронавтов неожиданно слышат странный сигнал из космоса. Друзья понимают, что их открытие может стать настоящим научным прорывом, ведь есть огромная вероятность, что сигнал послали представители инопланетной цивилизации. Они отвечают на полученное сообщение и решают зафиксировать услышанное, исследовать странное послание, доказать его подлинность и поделиться находкой с остальным миром, пока не стало слишком поздно. Постепенно изучая сигнал, исследователи открывают удивительную правду, которая оказывается намного масштабнее всех их предположений… Кто и зачем отправил загадочное сообщение на Землю? Удастся ли друзьям вступить в полноценный контакт с инопланетянами? Приглашаем поклонников научно-фантастических фильмов посмотреть онлайн независимую ленту «Космос» о тайнах...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1210349</video:player_loc><video:duration>7730</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,космос,наука и техника,эксперименты,инопланетяне,преодоление трудностей,дружба,выбор,человек и общество,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1210349.jpg</image:loc><image:title>Космос фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1148073.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1148073.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Боудика — королева воинов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Юная Боудика – дочь кельтского лидера, который планирует выдать её замуж по расчёту. Мать девушки хочет спасти дочь от незавидной участи и готова пойти на всё, чтобы защитить её. Боудика – невинная шестнадцатилетняя девушка, которой предстоит замужество, организованное её отцом. Мать Боудики убеждает её бежать из родной деревни, чтобы спастись от незавидной участи. Взрослеющая героиня сталкивается со множеством трудностей и препятствий: её тяготит чрезмерная опека мамы и испорченные отношения с отцом, она испытывает первую влюблённость и вынуждена искать в себе внутренние силы и храбрость, чтобы справляться с проблемами. Когда прошлое неожиданно настигает всех героев, Боудика должна превратиться из обычной молодой девушки в настоящую воинствующую королеву, чтобы защитить себя и всех, кого она любит… Как сложится судьба отважной Боудики? Сможет ли она выполнить предначертанное и стать настоящим лидером своего народа? Приглашаем поклонников захватывающих исторических драм посмотреть онлайн фильм «Боудика – королева воинов». .</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1148073</video:player_loc><video:duration>4912</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,любовь,отцы и дети,сильные женщины,преодоление трудностей,побег,борьба со злом,выбор,взросление,героизм</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1148073.jpg</image:loc><image:title>Боудика — королева воинов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1031953.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1031953.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Эффект Манделы фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После семейной трагедии талантливый программист начинает сомневаться в реальности: он становится одержим фактами и событиями, о которых тысячи других людей ничего не знают. Брендан – разработчик компьютерных игр, который вместе с женой Клэр переживает трагическую гибель их дочери Сэм. Разбираясь в вещах девочки, Брэндан обнаруживает книгу сказок про медведей, которая называется не так, как ему всегда казалось. Он советуется со своим лучшим другом Мэттом, который тоже помнит книгу с другим названием, но мужчины нигде не могут найти подтверждение своей правоты. Это странное открытие побуждает Брэндана изучить другие примеры того, что называется «эффект Манделы». Он просит Клэр описать персонажа «Монополии», и женщина представляет его совсем не так, как он на самом деле выглядит. Рассматривая старую фотографию, Клэр и Брэндан начинают спорить из-за того, где она была сделана, ведь каждый из них помнит свою версию событий. Каким образом реальность меняется в зависимости от восприятия героев? Как это связано с гибелью маленькой Сэм?...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1031953</video:player_loc><video:duration>4789</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,компьютеры / ИТ / ПО,наука и техника,отцы и дети,психология,преодоление трудностей,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1031953.jpg</image:loc><image:title>Эффект Манделы фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1041281.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1041281.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мятежник фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие картины происходит в первой веке нашей эры, когда большая территория Европы была во владениях Римской Империи. Не обошла эта участь и глухую деревню в Уэльсе, где среди десятка домов снуют римские легионеры, вселяющие страх в местных жителей. Главные герои: Джулиан, братья Сего и Калэн и девушка Эника отчаянно скучают от монотонности жизни в родной деревне. Из протестных настроений, и чтобы немного развлечься, друзья проворачивают небольшие авантюры: крадут заморские товары у иностранных торговцев. Это сильно злит родителей подростков: они опасаются и мести со стороны римлян, а также дорожат репутацией семьи в глазах односельчан. Однажды четвёрка как обычно проводила время недалеко от деревни, когда к ним подошёл один из римских солдат, которому кто-то из ребят попал камнем по шлему. Дерзость молодых кельтов ещё больше разгорячила вояку, и он перешёл к угрозам. Защищаясь, один из парней ударил легионера по голове, убив его. Теперь друзьям необходимо бежать из родных мест, чтобы спастись от наказания. Путь их лежит через...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1041281</video:player_loc><video:duration>5127</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,месть,мечи и шпаги,убийства и убийцы,побег,свобода,дружба,жестокость,конфликты друзей,подростки,спасение,восстания</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1041281.jpg</image:loc><image:title>Мятежник фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1188124.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1188124.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Да, боже, да фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ученица католической школы Элис борется с тайными желаниями, идущими вразрез с наставлениями ее учителей. Держать себя в руках становится еще сложнее, когда она знакомится с красавцем-футболистом. Откровенная и остроумная история взросления от режиссера и сценаристки Карен Мэйн на основе ее одноименной короткометражной комедии 2017 года. Главную роль исполнила звезда сериала «Очень странные дела» Наталия Дайер. Элис родилась в набожной семье, учится в католической школе, регулярно ходит в церковь и всерьез опасается, что стоит в шаге от ада. На исповеди она не рассказывает о своих главных «грехах»: о том, как пересматривает сцену секса в «Титанике», и тем более об анонимной эротической переписке в интернете. Но в школе почему-то распространяют ложный слух об ее весьма смелом сексуальном опыте. Всё становится только хуже, когда Элис с друзьями отправляется на христианскую базу отдыха, где ее ждут очередные шокирующие открытия, уже не только о себе, но и об окружающих. Масло в огонь подливает новый знакомый Элис, звезда футбольной...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1188124</video:player_loc><video:duration>4646</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>первая любовь,школа,сексуально озабоченные,страсть,взросление,вера или религиозность,конфликты друзей,отношение учителя и ученика</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1188124.jpg</image:loc><image:title>Да, боже, да фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/813725.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/813725.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Падение Америки фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывшего морпеха несправедливо обвиняют в совершении теракта, и, чтобы очистить своё имя, он должен найти настоящих организаторов взрыва. В результате расследования герой раскрывает масштабный заговор, который угрожает всей Америке, и теперь ему предстоит сделать тяжёлый выбор между свободой миллионов людей и собственной жизнью. Райан Тейлор – бывший военный, который становится подозреваемым в организации теракта из-за неожиданной подставы. Однажды в автобусе по пути домой Райан знакомится с очаровательной девушкой. Незнакомка флиртует с героем и оставляет ему свой номер телефона. Райан звонит ей, и в это время около одного из небоскрёбов взрывается машина, начинённая взрывчаткой. В результате теракта гибнут люди, и Тейлор становится главным подозреваемым по делу. Райану не удаётся убедить ФБР в своей невиновности, поэтому он пускается в бега и решает самостоятельно разыскать террористов. В процессе расследования герой узнаёт страшную правду о масштабном заговоре, который должен повлечь за собой ещё большие жертвы… Удастся ли Тейлору...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/813725</video:player_loc><video:duration>5678</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,заговоры,преступления,терроризм,борьба со злом,преступление и наказание,героизм,жестокость,силы правопорядка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/813725.jpg</image:loc><image:title>Падение Америки фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/942224.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/942224.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мир будущего фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие остросюжетного фильма разворачивается в недалёком будущем. На территории Северной Америки появилось полицейское государство, где за каждым гражданином ведётся тотальный контроль и все обязаны беспрекословно подчиняться строгим правилам. В случае нарушения – немедленное наказание. В городах повсюду стоят роботы в броне – контингент Службы безопасности. В такой напряжённой атмосфере Ретт Мёрфи и его младшая сестра Джин пытаются вести обычную жизнь. Ретт – ветеран, служивший в горячих точках за границей. Вернувшись на родину, он никак не может привыкнуть к переменам. Джин работает в офисе, где с каждым днём ситуация становится всё сложнее: бесследно исчезают сотрудники. Случайно герои узнают мрачные тайну, скрывающуюся в стенах госкорпорации. Дабы предотвратить утечку информации, за героями начинается настоящая охота. Силовые структуры хватают Джин. Чтобы спасти сестру от жесткой расправы, Ретту предстоит множество испытаний, в ходе которых он узнает ещё более пугающие стороны властных структур. Если вы хотите узнать финал...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/942224</video:player_loc><video:duration>6103</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>антиутопия,борьба с системой,политика,убийства и убийцы,братья и сестры,жестокость,силы правопорядка,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/942224.jpg</image:loc><image:title>Мир будущего фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/920591.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/920591.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Гнев небес фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>По всему миру раздаются странные инопланетные звуки. Чтобы найти их источник, группа под руководством Лоррейн Гарднер отправляется в экспедицию. Продвигаясь всё дальше к цели своего путешествия, исследователи открывают больше, чем они были готовы узнать… Необычные звуки доносятся до Земли из стратосферы. Студентка Лоррейн и её друзья пытаются обнаружить их источник и понять, что всё это значит. В это же время тринадцатилетняя Валери Паз становится одержима происходящим: она изучает каждую книгу про пришельцев, которую может достать, и надеется разгадать удивительную загадку Вселенной. Со временем о странном явлении начинают говорить всё больше различных СМИ. Лоррейн узнаёт историю об исчезновении людей в 1987 году, которая имеет неожиданные последствия, а Валери вместе с сестрой и друзьями обнаруживает в одной из пещер инопланетную форму жизни… Что на самом деле произошло с Землёй? Что нужно инопланетянам, и как себя поведёт человечество? Приглашаем поклонников фантастики посмотреть онлайн независимый фильм «Гнев небес».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/920591</video:player_loc><video:duration>5839</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,космос,угроза всему миру,инопланетяне,преодоление трудностей,экспедиции,подростки,расследование,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/920591.jpg</image:loc><image:title>Гнев небес фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/683427.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/683427.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Идеальный стриптиз фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Моника срочно должна найти деньги на лечение отца. Договорившись со своим женихом, она начинает подрабатывать на стрип-танцах. Но вместе с миром стриптиза Монике открывается и мир опасных искушений. Моника и её жених Кевин мечтают об успешных карьерах в сфере кино. Моника недавно закончила колледж и хочет стать актрисой, а Кевин подаёт в большие надежды в сценарном искусстве. Однако все грандиозные планы на будущее придётся отложить. Заехав проездом в родной Хьюстон, Моника узнаёт, что её больному раком отцу необходимо дорогостоящее лечение. Чтобы хоть как-то оплачивать счета, девушка устраивается в салон красоты, где случайно встречает бывшую одноклассницу Ташу. В отличие от Моники, у неё дела идут хорошо. Узнав о проблемах подруги, девушка предлагает ей необычное решение: почему бы Монике не стать танцовщицей, как сама Таша, и выступать в местном стриптиз-клубе, где за один вечер можно заработать приличные деньги? Поколебавшись, Моника вынуждена согласиться, думая, что это будет лишь временной работой для решения финансовых...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/683427</video:player_loc><video:duration>6195</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>семейные проблемы,смена жизненных приоритетов,танцы,мечта,деньги,отношения,неизлечимо больные,кино,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/683427.jpg</image:loc><image:title>Идеальный стриптиз фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/779829.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/779829.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Моя собака Робопес фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Одиннадцатилетний Джеймс вместе со своим лабрадором Рексом объединяются с роботом-псом из будущего. Вместе эта необычная команда должна помешать сумасшедшему профессору и его механической кошке захватить мир. Джеймс Миллер – смышлёный мальчик, который постоянно изобретает различные девайсы. Его жизнь навсегда меняется, когда однажды он находит огромное яйцо, упавшее с неба. Из яйца вылупляется собака-робот, которая передаёт Джеймсу сообщение из будущего, от его повзрослевшей версии. Пёс предупреждает парня, что некто по имени Профессор Апокалипсис мечтает получить власть над миром, используя планы, над которыми работала покойная мама Джеймса. Злодей изобретает опасную и разрушительную кошку-робота, и Джеймс – единственный, кто может его остановить и спасти мир. Вместе со своим новым высокотехнологичным другом мальчик отправляется на важную миссию… Сможет ли одарённый мальчик предотвратить катастрофу? Приглашаем поклонников увлекательных фантастических фильмов для всей семьи посмотреть онлайн «Моя собака Робопес».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/779829</video:player_loc><video:duration>5436</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,друзья,кошки и собаки,наука и техника,отцы и дети,путешествия во времени,семья,роботы,борьба со злом,дружба,собаки,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/779829.jpg</image:loc><image:title>Моя собака Робопес фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/867088.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/867088.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Вторжение: Планета Земля фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Земля оказывается на грани гибели из-за вторжения инопланетян. В разгар катастрофы Томас Данн пытается найти свою пропавшую жену, а заодно и способ спасти человечество. Главный герой остросюжетного фильма Том Данн – психиатр, который живёт вместе со своей женой Мэнди в тихом пригороде Лондона. Недавно супруги узнали, что скоро станут родителями, и для них это по-настоящему радостная новость, ведь после трагической смерти маленькой дочери несколькими годами ранее они потеряли всякую надежду и веру в лучшее. Однако Тому и Мэнди не суждено тихо провести это счастливое время в ожидании ребёнка. Дело в том, что на Землю вторгся инопланетный корабль, намереваясь захватить планету и её жителей. Вскоре инопланетяне похищают Тома и несколько его пациентов с серьёзными психическими расстройствами. Смогут ли герои спастись из этого плена? Смогут ли земляне противостоять неравной силе инопланетных захватчиков? Какие истинные причины у этого вторжения? Ответы на эти вопросы вы узнаете, если посмотрите фантастический боевик «Вторжение: Планета...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/867088</video:player_loc><video:duration>5580</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>конец света,семья,угроза всему миру,инопланетяне,похищения,отношения мужа и жены,психотерапевты,психологические травмы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/867088.jpg</image:loc><image:title>Вторжение: Планета Земля фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/778739.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/778739.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Химия любви фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Девушка Оли знакомится со своим кумиром, актёром Эриком Сотто, в которого тайно влюблена. Но возникнет ли между ними настоящее чувство, или любовь — это всего лишь химическая реакция? Оливии или Оли, как все её называют, 19 лет. Она совсем не знает, чем заняться в жизни, и пока работает в парфюмерном магазине продавщицей. Живёт она вместе с двумя соседками и другом Карлосом. Он – психолог, уверенный, что любви, как возвышенного чувства, не существует, это всего лишь сложная химическая реакция. В свободное от работы время Оли проводит за просмотром романтических комедий и мечтает о прекрасной истории любви. Сама девушка в тайне влюблена в актёра-красавца Эрика Сотто, за которым бегает толпа фанаток. Судьба несколько раз сводит её со своим кумиром, пока однажды смелая Оли не спасает очаровательного Эрика от нахального грабителя. Поражённый силой и ловкостью незнакомки, он приглашает Оли на ужин. Так между молодыми людьми завязываются романтические отношения, о которых раньше Оли могла лишь мечтать! Но действительно это то, что она...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/778739</video:player_loc><video:duration>6658</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,знаменитости,любовь,любовные треугольники,мечта,отношения,недоразумение,любовь с первого взгляда,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/778739.jpg</image:loc><image:title>Химия любви фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/855556.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/855556.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Оператор фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Памела ведёт самую обычную жизнь.: работа, дом, маленькая дочка. Периодически у неё происходят стычки с бывшем мужем Джереми, который до сих пор не смирился с их расставанием. Но мирная жизнь героини меняется в один день, когда на линию экстренной помощи 911, оператором которой и работает Памела, звонит некий мужчина, сообщивший об автомобильной аварии. Действуя по протоколу, Памела посылает туда отряд полиции во главе с Джереми. Однако прибывшие на указанное место службы правопорядка ничего там не обнаруживают. Объявившийся вновь незнакомец сообщает Памеле, что её дочь похищена, и чтобы спасти её, женщина должна следовать приказам злоумышленника: отправлять сообщения через диспетчерскую всем полицейским и пожарным подразделениям, чтобы они рассыпались в отдаленные места по всему городу, где и бы их ждала бы западня. Перед Памелой возникает дилемма: спасти дочь или же город, который хочет уничтожить таинственный преступник. Как будут развиваться остросюжетного боевика, вы узнаете, если посмотрите онлайн фильм «Оператор» на нашем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/855556</video:player_loc><video:duration>5212</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>погони,преступления,семья,убийства и убийцы,заложники,дети,отношения в паре,отношения матери и дочери,развод,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/855556.jpg</image:loc><image:title>Оператор фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1026795.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1026795.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Уильям. Последний неандерталец фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Профессор Джулиан Рид работает в университете, где изучает и преподает естественные науки. Особый интерес для него представляет изучение древних людей, которые многие тысячи лет назад делили планету с нашими предками. Однажды его ассистентка Барбара делится идеей, как можно из останков неадертальца извлечь ДНК, из которого можно было бы воссоздать представителя этого вида. Удача улыбается учёным, и герои даже решаются, вопреки всем законам этики, родить ребёнка-неадертальца, которого выносит сама Барбара. В результате этого необычного эксперимента рождается Уильям – мальчик не похожий ни на кого на планете. Несмотря на все усилия приёмных родителей, которые искренне привязались к малышу, Уильям осознаёт свои заметные отличия от сверстников. Однако он хочет жить жизнью подростка: учиться, иметь друзей, влюбляться. Но сможет ли единственный неадерталец обрести обычное человеческое счастье? Чтобы узнать, как будут развиваться события фантастической драмы, затрагивающие очень важные философские и нравственные вопросы, посмотрите онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1026795</video:player_loc><video:duration>6123</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,первая любовь,школа,эксперименты,преодоление трудностей,дружба,дети,конфликты друзей,отношения мужа и жены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1026795.jpg</image:loc><image:title>Уильям. Последний неандерталец фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/850905.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/850905.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Эльдорадо. Затерянный рай фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главного героя зовут Джонатан Дейвенпорт. Молодой человек – наследник влиятельной медиаимперии, которую возглавляет его отец. Несмотря на роскошную жизнь Джонатан глубоко несчастен: у него непростые отношения с отцом, которому он не может простить его невнимание, а также парня мучают страшные видения, толкающие на путь саморазрушения. Всё начинается с загадочного самоубийства отца Джонатана. Теперь молодой человек должен возглавить семейный бизнес, но этого не хотят бывшие партнёры отца. В отчаянии Джонатан хочет сбежать подальше от жизненных неурядиц, и такой случай ему предоставляется. Бывшая подруга героя Элизабет соглашается взять его в свою опасную экспедицию в Перу. Девушка – искусствовед, которая открывает новые имена в живописи. На этот раз она хочет отыскать загадочного художника, живущего посреди лесов Амазонки на территории повстанцев. Однако эта миссия оказывается опасна не только этим. Героев настигает нечто зловещее, связанное с кровавыми событиями из истории Перу, когда жестокие завоеватели пытались найти легендарный...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/850905</video:player_loc><video:duration>6139</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,путешествия,сверхъестественное,убийства и убийцы,отношения,борьба со злом,связь времен,загадочные смерти</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/850905.jpg</image:loc><image:title>Эльдорадо. Затерянный рай фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1009585.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1009585.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Гремлин фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главный герой ужастика Адам ведёт обычную жизнь. Он работает архитектором в крупной компании, и у него хорошая семья: жена Джули, младший сын Чарли и дочка-подросток Анна, которая, как и все тинэйджеры, предпочитает проводить время вне дома. Недавно семья Адама переехала в старинный и красивый дом бабушки Джули. Однажды в самый обычный вечер на пороге дома появляется дядя Джеймс, который отказывается от приглашения на ужин, но спешно вручает бабушке необычную коробку. Он называет этот предмет игрой, у которой очень простое правило: её следует передарить до того, как обнулится таймер. Ночью маленький Чарли бродит по дому и видит, как бабушку атаковал жуткий монстр, вылезший из коробки. Наутро семья обнаруживает, что старушка мертва, но никто не верит малышу, видевшему зловещее существо из шкатулки. Сможет ли семья Адама спастись от кровожадного гремлина, готового убивать всех на своём пути? Об этом вы узнаете, посмотрев онлайн хоррор «Гремлин» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1009585</video:player_loc><video:duration>5336</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,сверхъестественное,семья,твари,страхи,убийства и убийцы,монстры,дети,жестокость,загадочные смерти,семейный конфликт,смерть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1009585.jpg</image:loc><image:title>Гремлин фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1213512.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1213512.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Осторожно, кенгуру! фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Однажды на пороге квартиры неудачливого музыканта-одиночки из Берлина Марка появился говорящий кенгуру. Бесцеремонное животное вторгается в дом и в жизнь застенчивого парня, переворачивая всё вверх дном. Экранизация немецкого бестселлера «Хроники кенгуру» Марка-Уве Клинга. Музыкант Марк-Уве Клинг живёт в модном районе Берлина Кройцберге. Однажды ему в дверь стучится неожиданный гость – самоуверенный кенгуру, который хочет одолжить ингредиенты для блинчиков. Оказывается, что Кенгуру – коммунист, которого разыскивает полиция, а живёт он в квартире напротив. Марк-Уве и его новый сосед начинают больше общаться, и вскоре зверь становится его постоянным спутником. Приятели часто ссорятся, спорят и разговаривают о важном: они обсуждают медиа, вопросы жизни и веры, культуру протестов, Карла Маркса и Бертольда Брехта. Вместе они переживают невероятные приключения и разбираются с проблемами, в которые оказываются втянуты из-за своих безбашенных выходок… Приглашаем поклонников остроумных комедий посмотреть онлайн фильм «Осторожно, Кенгуру!».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1213512</video:player_loc><video:duration>5531</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,неудачники,преодоление трудностей,музыканты,дружба,недоразумение,лучшие друзья,силы правопорядка,соседи</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1213512.jpg</image:loc><image:title>Осторожно, кенгуру! фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1387474.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1387474.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Восстание роботов фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Четверо солдат попадают на военный полигон, где повсюду кишат роботы-убийцы. Героям предстоит поучаствовать в опасном эксперименте со смертельными ставками. Главный герой остросюжетного боевика приходит в себя на заброшенном полигоне. Он не помнит ничего, даже своего имени. Единственное, что он обнаруживает, – это загадочный чип, вживлённый прямо в шею. В этом странном месте он знакомится с другими ребятами: двумя девушками и парнем. Никто не знает, почему они здесь и как сюда попали. Однако скоро эта загадка разрешается: из громкоговорителя команде рассказывают, что они стали подопытными в рамках военного эксперимента, где им предстоит сразиться с новыми роботами, созданными правительством. За грандиозным испытанием следит жестокий полковник, для которого это поле сражения не более чем игра. Смогут ли герои одолеть противника, и какие секреты откроются им по ходу действия? Об этом вы можете узнать, посмотрев онлайн фильм «Восстание роботов» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1387474</video:player_loc><video:duration>5269</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,интриги,убийства и убийцы,роботы,дружба,отношения мужчины и женщины,загадки и тайны,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1387474.jpg</image:loc><image:title>Восстание роботов фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1101316.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1101316.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Enchantimals: Дом, милый дом фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История очаровательных Энчантималс – юных волшебниц, которые сочетают в себе черты людей и животных. Подруги встречают потерявшуюся девочку-павлина вместе с питомцем и решают помочь новым знакомым обрести дом. Красочный мультфильм, продолжающий историю Энчантималс – необычных школьниц, которые обладают магическими силами. У каждой из девочек есть свой питомец, и именно от любимых животных героини получают свои волшебные способности. Подруги тонко ощущают связь с миром природы, поэтому стараются поддерживать гармонию, мир и равновесие в мире вокруг, помогая жителям Заколдованного Леса. Однажды они случайно сталкиваются с новой девочкой-павлином, которая лишилась дома. Героини решают помочь бедняжке, и это приводит их на путь новых приключений. Приглашаем юных зрителей познакомиться с добрыми и дружелюбными героинями, посмотрев онлайн «Энчантималс. Дом, милый дом».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1101316</video:player_loc><video:duration>3607</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,путешествия,добрые дела,дружба,дети,миссия/цель/задание,игры,отношения между человеком и животным</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1101316.jpg</image:loc><image:title>Enchantimals: Дом, милый дом фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/450280.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/450280.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Томас и его друзья: Великое открытие фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Вскоре на Содоре должен состояться ежегодный праздник, посвящённый дню острова. Все жители к нему активно готовятся, в том числе и железная дорога. Однажды паровозик Томас, которому удалось выполнить работу раньше, получает от мистера Персифаля крайне ответственное задание: он должен привезти с гор брёвен. Вместе с ним отравляется Дункан. Задиристый напарник шутит над Томасом, заявляя, что мистер Перфсифаль не отправил его одного, потому что Томас совсем не знает дороги в горах, на что Томас не остаётся в долгу и называет Дункана слишком маленьким. Это разозлило Дункана, и тот решил отомстить Томасу. На обратном пути он подговаривает его поехать по старым путям, убеждая Томаса, что так он сможет приехать на пристань гораздо быстрее. Томас, послушавший Дункана, едет по заброшенному пути и чуть не срывается с моста. Однако он тут же забывает о случившемся, когда дорога его приводит в необычное место: старинный город, о котором раньше Томас и не слышал! Вернувшись домой, Томас рассказывает о необычной находке знакомым и друзьям. Местный...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/450280</video:player_loc><video:duration>3662</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,новички,добрые дела,дружба,машины,конфликты друзей,конфликты на работе,ссоры,волшебные существа,поезд,обман</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/450280.jpg</image:loc><image:title>Томас и его друзья: Великое открытие фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1064657.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1064657.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Томас и его друзья: Кругосветное путешествие фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Жизнь на острове Содор идёт своим чередом. Паровозики заняты своей обычной работой: они перевозят н материк и обратно товары и пассажиров. День Томаса не задался с самого начала. Ему было поручено разобраться с цистернами на станции Кнепфорд. Однако Томас не знал, что в них вставлены тормоза, и их нельзя сдвинуть. За неудачными попытками наблюдал Гордон – самый современный и быстрый паровоз на острове, и поэтому самый высокомерный и нагловатый. Посмеявшись над Томасом, он не на шутку разозлил его. Обиженный Томас пообещал самодовольному товарищу, что ещё добьётся успеха и даже совершит большую поездку. Тем временем, на материк прибывает жёлтый гоночный автомобиль по имени Эйс. Ему во чтобы то ни стало нужно попасть на остров Содор. Для этого неугомонный автомобильчик проделывает опасные трюки с прыжками и манёврами. Оказавшись, наконец, на острове, Эйс знакомится там с приунывшим Томасом, который искренне восхищён мастерством нового знакомого. Эйс рассказывает Томасу, что он ждёт корабль, чтобы отправится на первый старт ралли, где...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1064657</video:player_loc><video:duration>4886</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,магия и волшебство,путешествия,добрые дела,путешествия вокруг света,дружба,машины,поезд</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1064657.jpg</image:loc><image:title>Томас и его друзья: Кругосветное путешествие фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1201730.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1201730.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Темная гавань фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Беременная Оливия, которая в скором времени должна родить, отправляется в штат Мэйн на похороны своего отца. Девушка сталкивается с его старыми тайнами, которые не оставляют её в покое… Оливия – молодая девушка, ожидающая рождения своего первого ребёнка. За несколько дней до родов она вынуждена отправиться на небольшой островок практически на краю света – в свой родной городок, где умер её отец. Девушке предстоит не только пойти на похороны, но и встретиться со своей нарциссической матерью, с которой её связывают непростые отношения. Оказавшись дома, Оливия узнаёт мрачный семейный секрет, и это навсегда меняет её представление о собственной жизни. Она пытается докопаться до правды, но ситуация выходит из-под контроля и начинает угрожать не только самой Оливии, но и её нерождённому малышу… Какие тайны скрывает прошлое Оливии? Сможет ли героиня побороть презрение и простить тех, кто её предал? Удастся ли ей спасти себя и ребёнка? Приглашаем поклонников захватывающих триллеров посмотреть онлайн фильм «Тёмная гавань».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1201730</video:player_loc><video:duration>5252</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,предатели,путешествия,семья,преодоление трудностей,отношения отца и дочери,отношения матери и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1201730.jpg</image:loc><image:title>Темная гавань фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1229795.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1229795.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Омен. Наследие фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Доктор Бьянка устраивается ночной дежурной в детскую больницу, где встречает мальчика, тоскующего по маме. Но днем ее уверяют, что в той палате нет пациентов. Какие тайны хранит странная клиника? Итало-аргентинский мистический хоррор от режиссера-дебютантки Милены Кокоцца. Молодая замужняя женщина Бьянка скрывает свою беременность, чтобы устроиться на работу в недавно отреставрированную детскую больницу при католической церкви. С 1960-х это старое и мрачное здание пустовало. Уже получив место врача-педиатра, Бьянка узнает от священника, что ее предшественница покончила с собой. Но это лишь первая и пока не главная причина для тревоги. Во время ночного обхода Бьянка знакомится с одиноким мальчиком-пациентом, зовущим в слезах свою маму. Неравнодушная дежурная беседует с ним, пытается его утешить, а на следующий день весь персонал, от медсестер до директора, уверяет, будто она заблуждается: в этой палате никто не лежит. Более того, сама Бьянка видит при свете дня пустую койку. У нее действительно галлюцинации, или все-таки ей что-то не...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1229795</video:player_loc><video:duration>6729</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>привидения,сверхъестественное,страхи,дети,отношения мужа и жены,отношения сотрудника и работодателя,смерть,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1229795.jpg</image:loc><image:title>Омен. Наследие фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1347630.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1347630.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мадам Парфюмер фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Неудачливый шофер Гийом устраивается на работу к сложной клиентке – знаменитому парфюмеру Анне. Несмотря на высокомерие женщины двое этих людей, которые кажутся очень разными, неожиданно находят общий язык… Анна Уолберг – талантливая парфюмер со скверным характером, чья блестящая карьера в индустрии давно осталась в прошлом. Несмотря на это в её навыках по-прежнему заинтересованы многие компании, которые ищут способы замаскировать плохой запах от своих продуктов. За последние несколько лет Анна стала по-настоящему эгоистичной и конфликтной, поэтому, когда она нанимает нового шофёра Гийома, их отношения совсем не ладятся. Гийом – обыкновенный работяга, переживающий семейные и финансовые проблемы. Когда он знакомится с Анной, новая клиентка кажется ему настоящим кошмаром, ведь её высокомерие абсолютно непоколебимо. Или у Гийома всё же есть шанс до неё достучаться? Шаг за шагом двое очень разных людей из разных социальных слоёв ломают барьеры вокруг себя и становятся настоящими друзьями… Приглашаем поклонников трогательного европейского...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1347630</video:player_loc><video:duration>6070</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,неудачники,притяжение противоположностей,работа,семейные проблемы,карьера,конфликты на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1347630.jpg</image:loc><image:title>Мадам Парфюмер фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1297314.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1297314.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Генерал Де Голль фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История зарождения французского Сопротивления, основателем и символом которого стал Шарль де Голль. 18 июня 1940 года по радио звучит его знаменитая речь, сподвигнувшая многих французов на борьбу. Военно-историческая драма о трех неделях из биографии одного из самых выдающихся европейских лидеров времен Второй мировой. Май 1940 года. Немецкие войска начинают оккупацию Франции. Бригадный генерал Шарль де Голль отказывается от любого сотрудничества с нацистами и резко выступает против пораженческого курса Филиппа Петена. В момент, когда Франция находится на грани катастрофы, не в силах дать отпор Гитлеру, генерал Шарль де Голль пытается призвать своих отчаявшихся соотечественников к борьбе. После поездки в Лондон, встречи с Черчиллем и легендарного радиовыступления 18 июня он становится вдохновителем французского Сопротивления. Тем временем его жена Ивонна вместе с детьми оказывается в полном изгнании в оккупированной стране, пытаясь спастись и преданно поддерживая мужа. Всем, кто интересуется историей ХХ века, рекомендуем посмотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1297314</video:player_loc><video:duration>6560</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Вторая мировая война,политика,семья,расставания,война,отношения,выбор,интернациональные отношения,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1297314.jpg</image:loc><image:title>Генерал Де Голль фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1042561.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1042561.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Игра смерти фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Компания друзей решает сыграть в таинственную настольную игру и случайно подписывает кровью согласие. Только после этого они узнают правила: в установленные сроки им нужно убить 24-х человек. Наказание за каждую заминку – казнь одного из игроков. Главный девиз загадочной игры, в которую оказались втянуты семеро молодых людей – «Убей или будешь убит». Не понимая, на что они подписались, друзья вскоре обнаруживают, что им действительно придётся следовать жестоким правилам, если они хотят остаться в живых. Предупреждения игры – не пустые угрозы. Если участники не убивают достаточное количество людей или принимают решения слишком медленны, игра кровожадно расправляется с одним из них. Героям придётся делать непростой выбор между человечностью и эгоистичным желанием спастись. Смогут ли они пройти до конца этот непростой квест и остаться в живых? Удастся ли им сохранить свои отношения, или игра навсегда разделит людей, одержимых первобытными инстинктами? Приглашаем поклонников слэшеров посмотреть онлайн фильм ужасов «Игра смерти» на нашем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1042561</video:player_loc><video:duration>4216</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,серийные убийцы,маньяки,страхи,убийства и убийцы,убийцы,жестокость,кровь,борьба за выживание,коллектив (команда),жертвы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1042561.jpg</image:loc><image:title>Игра смерти фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/978979.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/978979.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>За пределами Вселенной фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Когда учёные Земли замечают на радарах множество загадочных объектов, они отправляют в космос группу специальных роботов с человеческим мозгом. Эта миссия может навсегда изменить жизнь на планете… Во время штатного выхода в космос неожиданно исчезает американский астронавт. Вскоре исследователи космического пространства замечают на радарах большое количество странных объектов: все они имеют сферическую форму и тёмный цвет и стремительно приближаются к Земле. Учёные по всему миру не могут понять, что происходит, и предвещают грядущий апокалипсис. Чтобы узнать, откуда взялись эти неопознанные объекты и какова цель их прибытия, человечество отправляет в область скопления сфер специальный отряд. Он состоит из особенных роботов, в которых вживлён человеческий мозг. Роботы возвращаются со своей опасной миссии раньше срока, и учёным предстоит потрудиться, чтобы узнать информацию, которую они добыли… Что произошло во время путешествия роботов в космос? Какое будущее ждёт Землю? Приглашаем поклонников фантастики посмотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/978979</video:player_loc><video:duration>5504</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>конец света,космос,наука и техника,угроза всему миру,инопланетяне,преодоление трудностей,роботы,экспедиции,человек и общество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/978979.jpg</image:loc><image:title>За пределами Вселенной фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1097385.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1097385.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Девушка-невидимка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После семейной трагедии Холли стала для всех невидимкой. Годы спустя она встретила первого человека, который ее замечает, – опального бойца Шейна. Вдвоем они пытаются вернуть себе свои настоящие жизни. Оливия Тирлби («Фантом», «Судья Дредд 3D» «Джуно»), Алан Ричсон («Реальные пацаны», «Тайны Смолвиля»), Тито Ортис и Меган Фокс в спортивной фэнтези-мелодраме об одиночестве, горе и борьбе с ними. Холли – средний ребенок в семье, выросший в тени красивой старшей сестры и умного младшего брата. Но она не чувствовала себя лишней или заброшенной благодаря своей заботливой и жизнерадостной маме. В двенадцать лет Холли ее потеряла. С тех пор она сама стала исчезать из виду и из памяти окружающих, включая всех близких. Теперь Холли не совсем человек, но и не призрак: не волнуется о чужом мнении, потому что ни с кем не может установить контакт. Неожиданным исключением становится угрюмый вышибала в клубе – экс-чемпион по смешанным единоборствам Шейн, чью репутацию и карьеру разрушил скандал. Сблизившись с ним, Холли решает, что у них есть шанс...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1097385</video:player_loc><video:duration>6659</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,одиночество,отношения,поиск себя,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1097385.jpg</image:loc><image:title>Девушка-невидимка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1302575.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1302575.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Афера века фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Криминальная комедия, основанная на реальных событиях самого дерзкого ограбления в истории Аргентины, которое произошло в Буэнос-Айресе. Идея этого авантюрного плана ограбления пришла в голову Фернандо – мужчине средних лет с тонкой душевной организацией. Жизнь героя кажется ничем не примечательной: он работает инструктором по боевым искусствам, а также обладает талантом художника. Однако серые будни тяготят эксцентричного Фернандо, пока одним дождливым вечером его не озаряет гениальный идея, как ограбить банк Рио. Для реализации дерзкой авантюры ему необходимы сообщники. Самым первым оказывается лучший друг Марсиано – механик по профессии, сейчас примерный муж и отец, но, очевидно, проворачивающий темные делишки в прошлом. Как в любом крупном предприятии друзьям также нужны деньги, чтобы обеспечить должную подготовку. Тут вступает Луис – харизматичный вор, работающий в одиночку. Благодаря своему мастерству, а также обаянию он сумел сколотить неплохое состояние. Тем не менее, перспектива провернуть большое дело привлекает...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1302575</video:player_loc><video:duration>6868</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,неудачники,новички,ограбления,преступления,семейные проблемы,семья,художники,деньги,заложники,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1302575.jpg</image:loc><image:title>Афера века фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1027427.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1027427.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Последний викинг фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главный герой картины Витар – совсем юный викинг, прибывший на британское побережье вместе с многочисленным кланом. Сородичи имеют грандиозные планы на это путешествие, ведь в отличие от суровой скандинавской родины здесь есть плодородные земли, сулящие богатство. Витар ещё совсем подросток, но уже мечтает стать могущественным ярлом и сильным воином, как его отец. Однако планам новоприбывших не суждено сбыться: тёмной ночью на импровизированный лагерь нападают враги, жестоко вырезав весь клан. Чудом спасшийся Витар вынужден прятаться в дремучем лесу. Однако флора и фауна дикой природы не единственная опасность для молодого викинга. Убегая, Витар убил сына главаря нападавших, и тот поклялся найти парня и отомстить. Витар же хочет найти своего дядю Скульда, который, по словам отца, не просто смог выжить на чужбине, но и основал целый город! Однако по пути главный герой столкнётся с множеством испытаний. Как будут развиваться события остросюжетной истории, вы можете узнать, посмотрев онлайн исторический фильм «Последний викинг» на нашем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1027427</video:player_loc><video:duration>6409</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>путешествия,семья,убийства и убийцы,война,викинги,жестокость,потеря близких,борьба за выживание,знакомства,преследования,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1027427.jpg</image:loc><image:title>Последний викинг фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1136307.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1136307.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>(НЕ)идеальная женщина фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В будущем, где роботы живут среди людей, бизнесмен Арис получает в подарок уникального андроида. Когда девушка-робот Элли неожиданно начинает испытывать эмоции, она спрашивает у Ариса, что такое любовь, и он рассказывает ей трагическую историю своего прошлого… 2038 год. Арис – преуспевающий бизнесмен, который давно разочаровался в любви. Однажды друзья дарят ему андроида-помощника по имени Элли. Этот новый робот выглядит как настоящая женщина, умеет поддерживать беседу и проявлять заботу о своём владельце. Когда Арис устанавлиет Элли системное обновление, робот начинает испытывать человеческие эмоции, и перед ней открываются новые грани существования. Элли начинает расспрашивать Ариса о природе различных чувств, в том числе любви, и мужчина делится с ней своей личной печальной историей. Много лет назад он по-настоящему любил девушку Павлину, но в силу жизненных обстоятельств навсегда потерял свою любовь… Какие уроки о человечности и настоящей любви вынесет Элли из рассказа Ариса? Приглашаем поклонников трогательных фантастических...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1136307</video:player_loc><video:duration>4361</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,жизнь,любовь,наука и техника,психология,расставания,роботы,успех на работе,выбор,изобретения,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1136307.jpg</image:loc><image:title>(НЕ)идеальная женщина фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1004791.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1004791.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пингвиненок Пороро. Новогодние приключения фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Очаровательный пингвинёнок живёт в маленькой деревушке вместе со своими друзьями: энергичным лисёнком Эдди, динозавриком Кронгом, рассудительным белым мишкой Поби и бобрёнком Лупи. Наступила зима, и ребята-зверята вместе хорошо проводят время, веселясь на природе. Скоро Новый год, и малыши с нетерпением ждут любимого праздника. Однажды герои попадают в настоящую сказочную страну: где-то высоко в небе расположен город, в котором живёт снежинки! Это благодаря им на Земле идёт снег, и создаётся удивительное зимние настроение. Но волшебный городок скоро оказывается в опасности, когда туда падает раскалённый лавовый монстр, готовый уничтожить снежинки и навсегда лишить жителей зимних праздников. Только отважные зверята во главе с пингвинёнком Пороро смогут противостоять коварному злодею и спасти Новый год. Но справятся ли маленькие герои с этой задачей? Чтобы узнать финал приключений, посмотрите онлайн мультфильм «Пингвинёнок Пороро. Новогодние приключения» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1004791</video:player_loc><video:duration>2135</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,магия и волшебство,птицы,похищения,Рождество и Новый год,борьба со злом,дружба,волшебные существа,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1004791.jpg</image:loc><image:title>Пингвиненок Пороро. Новогодние приключения фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1399299.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1399299.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Парадоксы фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Альманах комедийных новелл о парадоксах нашей жизни. Они повсюду: в московских пробках, на съемках российского кино, в повседневных недоразумениях с участием артистов, простых соседей и их собак. Добро пожаловать в царство абсурда, от которого никому не удастся забаррикадироваться. В основе идеи проекта Гоши Куценко – короткометражный фильм «Либо жить, либо умирать», который он снял вместе с Михаилом Поляковым и Ириной Семушкиной. Картина получила признание критиков и зрителей, а также престижную премию «Золотой орёл». Куценко решил развить сюжет, представленный в короткометражке, – историю группы киношников, которые снимают фильм, – и придумал ещё несколько новелл с участием своих героев. Другие истории, описанные в фильме, затрагивают отношения соседей – мужчины-флориста и семейной пары, а также типичный московский быт – пробки, замену плитки и проблемы парковки. Приглашаем поклонников остроумных и актуальных комедий о парадоксах обыкновенной жизни посмотреть онлайн фильм «Парадоксы».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1399299</video:player_loc><video:duration>6097</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,неудачники,преодоление трудностей,соперничество,собаки,актеры,машины,недоразумение,кино,кинематограф,отношения мужа и жены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1399299.jpg</image:loc><image:title>Парадоксы фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1392589.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1392589.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Шугалей 2 фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Продолжение резонансной истории о судьбе российского ученого-социолога Максима Шугалея, который во время командировки в Ливию попал в плен вместе с переводчиком Самером Суэйфаном. С весны 2019 года ученый находится в тюрьме, пока против него пытаются выдвинуть обвинение в шпионаже. Остросюжетный драматический фильм по следам горячих событий наших дней с Кириллом Полухином в главной роли. Вот уже больше года в частной тюрьме «Митига» в Триполи удерживается российский социолог Максим Шугалей вместе с коллегой-переводчиком Самером Суэйфаном. Во время согласованной командировки Шугалею удалось собрать информацию о реальном положении дел в Ливии, что обернулось для него арестом с регулярными истязаниями и психологическим давлением. Попытка побега ни к чему не привела, равно как и затянувшиеся переговоры сторон. Но столь же безрезультатны и все усилия заинтересованных лиц добиться от Шугалея «сотрудничества». Даже в заключении он продолжает собирать важные для мирового сообщества сведения, складывающиеся, как пазл, в единую картину сложной...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1392589</video:player_loc><video:duration>7459</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,интриги,политика,терроризм,тюрьма,настоящие мужчины,похищения,современные конфликты,заложники,дружба,риск,горячие точки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1392589.jpg</image:loc><image:title>Шугалей 2 фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/746487.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/746487.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Битва за Скайарк фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После захвата монстрами Земли человечество вынуждено переселиться на огромную космическую станцию. Но и туда дозволено попасть не всем, а быть изгнанным можно за любой проступок. Однажды на Землю напали жуткие инопланетные монстры, уничтожающие всё живое вокруг. Сопротивление человечества было сломлено, и чтобы спастись, было решено построить космический город Скайарк, бороздящий небесные просторы. Однако очень скоро и этого искусственного мегаполиса становится недостаточно для быстро растущего населения колонии. Теперь только сильные и богатые могут обеспечить себе место в Скайарке. На Земле же, которую инопланетяне превратили в большую свалку, по-прежнему остаются люди, вынужденные каждый день бороться за жизнь. Почти разрушенная планета становится местом ссылки для несогласных с властью Скайарка. Такая участь постигает Рэгса – сына главаря повстанцев, застреленного силами правопорядка. Прибыв на Землю в капсуле, Рэгс встречает других подростков. Они все сироты и также были сброшены на Землю, дабы освободить место для более...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/746487</video:player_loc><video:duration>5290</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,космос,пост-апокалипсис,инопланетяне,преодоление трудностей,будущее,борьба со злом,монстры,дружба,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/746487.jpg</image:loc><image:title>Битва за Скайарк фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/690814.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/690814.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Красавицы и чудовища фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История, основанная на реальных событиях, расскажет о девушке, которую похитили современные работорговцы в Америке. Вынужденная заниматься проституцией, героиня ищет способы сбежать. Хён Джэ - 18-летняя американка корейского происхождения, живущая в Нью-Мексико со своими родителями. Однажды вместе с лучшей подругой Эби они решили пойти в местный бар. Девушки ярко накрасились и приоделись, чтобы уж точно выглядеть совершеннолетними. Почти сразу они знакомятся с обаятельным молодым человеком. В конце вечера он галантно вызвался подвезти Джэ до дома. Неожиданно девушка замечает, что значок пожарного у него поддельный, и хочет сбежать, но не успевает. Её хватают и перевозят в багажнике другой машины. Вместе с другими несчастными Джэ доставляют на склад, где у девушки отнимают все личные вещи и надевают отслеживающий браслет. Там же Джэ знакомится с Бобом – коррумпированным полицейским, крышующим подпольное секс-рабство. Так Джэ оказывается вовлечена в криминальный бизнес сексуальной торговли. Получив новое имя Иден, девушка вынуждена...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/690814</video:player_loc><video:duration>5637</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>наркотики,преступления,сильные женщины,убийства и убийцы,похищения,отношения,проститутки,рабство,преступление и наказание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/690814.jpg</image:loc><image:title>Красавицы и чудовища фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/437479.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/437479.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Идеальный хозяин фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Незадачливый грабитель банка, стремясь спрятаться от погони, проникает в богатый дом и втирается в доверие к хозяину. Однако вскоре герой понимает, что новый знакомый вовсе не тот, кем кажется. Джон Тейлор вместе со своей подружкой Симоной, работающей кассиром, решают ограбить банк, но терпят неудачу, и раненый в ногу Джон вынужден спасаться бегством. Замеченный камерами в маленьком магазинчике, он бросает машину и пешком добирается до богатого района. Чтобы укрыться от полицейского наряда, он проникает в дом некоего Уорика Уилсона под видом одного из гостей намечающейся вечеринки. Пытаясь не попасться на лжи, Джон ведёт непринуждённую беседу с гостеприимным хозяином. Однако по ТВ передают репортаж о грабителе, и Уорик узнаёт в нём своего гостя. Преступник пытается угрожать ему, но вскоре чувствует, что теряет сознание: в вине, которое он пил, оказалось снотворное. Очнувшись, Джон обнаруживает себя связанным, а робкий хозяин дома начинает показывать своё истинное лицо. Сможет ли грабитель-неудачник спастись из жуткого дома? Об этом...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/437479</video:player_loc><video:duration>5556</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>наркотики,преступления,маньяки,убийства и убийцы,побег,жестокость,кровь,силы правопорядка,загадки и тайны,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/437479.jpg</image:loc><image:title>Идеальный хозяин фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url></urlset>