<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1293593.html</link><category>друзья, животные, музыка, преодоление трудностей, птицы, мечта, соперничество, музыканты, дружба, отношение учителя и ученика, таланты, хобби, увлечения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чокнутые птички фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1293593.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Яркий и красочный мультфильм о песенном конкурсе, в котором участвуют талантливые птички. Всеобщие фавориты Маршалл и Мими сталкиваются с неожиданными препятствиями, когда учитель музыки Марлон решает любой ценой привести к победе своего ученика. 
<p>В городке Фернвилль наконец проходит долгожданное шоу талантов. Птички Мими и Маршалл мечтают добиться успеха и признания, поэтому очень рассчитывают на конкурс талантов, который поможет им проявить себя. Эти весёлые друзья очень хорошо поют, поэтому в их победе никто не сомневается. Безоблачное будущее ребят внезапно оказывается под угрозой, когда они узнают о своём конкуренте – ученике маэстро Марлона, который готов на всё, чтобы его подопечный занял первое место. На какие хитрости пойдёт Марлон, чтобы помешать Мими и Маршаллу? Удастся ли друзьям победить вопреки всем препятствиям и показать миру свой талант? Как сложится дальнейшая судьба пернатых певцов? </p>
<p>Приглашаем юных зрителей, которые любят музыку и песни, смотреть онлайн анимационный фильм «Чокнутые птички» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1293593.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1088543.html</link><category>друзья, космос, путешествия, инопланетяне, добрые дела, борьба со злом, дружба, спасение, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Защитники космоса фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1088543.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Огромный и бескрайний космос потрясает воображение своей красотой. Но именно здесь живёт наш главный герой Пик – симпатичный синий инопланетянин. Недавно на своём корабле он проходил ответственный экзамен для вступления в элитный отряд Защитников Космоса. Однако результаты теста ужасны, о чём и сообщает ему капитан Ганимед. Но нет повода расстраиваться! Малыша Пика всё равно берут в ряды Защитников, ведь его особый дар ещё не проявился, и может он будет не менее впечатляющим, чем у его великих предков. Чтобы стать настоящим стражем галактики, Пик отправляется в увлекательное путешествие и встречается с космическими мудрецами.
<p>Именно в это время родной галактике угрожает огромная опасность. Коварный Робокот решил навести хаос в космосе и подчинить всех его обитателей себе. Только отважные Защитники могут дать отпор хитрому злодею. </p>
<p>Сможет ли Пик и его товарищи справиться с этой нелёгкой миссией и вернуть мир в галактику? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн фантастический мультфильм «Защитники космоса» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1088543.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1245561.html</link><category>любовь, измена, расставания, любовные треугольники, отношения, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, потерянная любовь, ревность, романтические отношения, секс, богачи, прошлое героя, любовники, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовники фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1245561.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жена богатого бизнесмена встречает на курорте своего бывшего, который когда-то пустился в бега из-за проблем с законом. Воссоединившись, они попадают в ловушку роковой страсти и лжи. Французский романтический триллер о любовном треугольнике и последствиях измены со Стэйси Мартин («Нимфоманка») и Пьером Нинэ («Черный ящик», «Притворись моим парнем») в главных ролях. Фильм был представлен в основном конкурсе Венецианского кинофестиваля.

<p> Лиза и Симон безумно любили друг друга, но расстались из-за мрачной криминальной истории. Симон, промышлявший наркоторговлей, был вынужден уехать из страны и порвать отношения с Лизой. Она же спасается от бедности и одиночества в объятиях другого поклонника – преуспевающего владельца страховой компании Лео. Женившись на ней, Лео окружает ее роскошью. Впрочем, достаточно одной случайной встречи на экзотическом острове, чтобы Лиза возобновила тайный роман с Симоном. При этом отказываться от новой жизни она не спешит. </p>

Ценителям чувственных французских драм предлагаем посмотреть онлайн фильм «Любовники».</p><button formaction="https://pleer.video/1245561.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1447100.html</link><category>погони, политика, терроризм, тюрьма, преодоление трудностей, соперничество, борьба со злом, эпидемии, интернациональные отношения, отношения между братьями, расследование, борьба за справедливость, преследования, перестрелки, миссия/цель/задание, пытки и казни, отношения между людьми разных стран</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Нули и единицы фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1447100.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Опустевшему из-за пандемии Риму угрожает теракт – неизвестная группировка террористов собирается взорвать Ватикан. Американский военный Джей Джей, который должен предотвратить трагедию, пытается узнать о судьбе своего арестованного брата-революционера.
<p>Мир времен пандемии. Американский солдат Джей Джей проходит службу в Италии. Большую часть времени он проводит, гуляя по пустынным улицам Рима, общаясь с подозрительными на вид людьми и снимая все происходящее на камеру. Его странные скитания на самом деле имеют смысл – Джей Джей выполняет загадочную миссию, для которой он ищет информацию о своем брате Джастине, обвиняемом в терроризме. Пока военный пытается найти родственника, Джастин находится в заточении и подвергается пыткам. Удастся ли солдату встретиться с братом, раскрыть заговор и предотвратить теракт? Есть ли какая-то связь между Джастином и событиями в Риме? </p>
<p>Приглашаем поклонников атмосферных и запутанных триллеров смотреть онлайн фильм «Нули и единицы» режиссера Абеля Феррары, в котором сыграл талантливый Итан Хоук. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1447100.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1108606.html</link><category>брак, друзья, любовь, измена, отношения, дружба, женская дружба, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, женщины, потеря близких, отношения на расстоянии</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь, любовь, любовь фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1108606.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Три романтичные, остроумные и трогательные истории о разных гранях любви, доверии и преданности, которой предстоит выдержать непростые испытания. Или не выдержать. Триптих об отношениях от Элинор Копполы – жены легендарного режиссера Фрэнсиса Форда Копполы. Среди звезд фильма – Майя Казан, Сибилл Шеперд, Крис Мессина, Рита Уилсон, Розанна Аркетт и многие другие.

<p> Первая новелла рассказывает о свидании на расстоянии. Муж-продюсер, уехавший на съемки, и его жена ужинают в ресторане в разных городах. При этом они общаются друг с другом онлайн, устроив себе красивый романтический вечер. Но сотни километров – далеко не самое страшное, что может разделять супругов. Вторая новелла – веселое исследование отношений одной пожилой пары, которая пытается возродить былую романтику. Вместе коротая пенсию, они убеждаются, что у них совсем разные интересы и увлечения. Прогулка на яхте позволит им высказать всё, что накопилось. Заключительная, третья история посвящена любви другого рода. Скорбящая дочь собирает друзей семьи на поминках своей матери, где прозвучат неожиданные откровения. </p>

Поклонникам легких и душевных романтических альманахов предлагаем посмотреть онлайн фильм «Любовь, любовь, любовь».</p><button formaction="https://pleer.video/1108606.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4473143.html</link><category>преображения, смена жизненных приоритетов, отношения, выбор, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, психологические расстройства, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Трансцендентальное единство апперцепции фильм 2022 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4473143.jpg"></figure></header><p>Жизнь уборщицы сера и однообразна: метро, мытьё полов на каком-то предприятии, опять метро, дом, опять метро, опять знакомый щербатый пол, метро, и снова дом. Но однажды её привычные будни меняются, когда появляется он.
<p>Чем закончится эта история, можно узнать, посмотрев онлайн короткометражный фильм «Трансцендентальное единство апперцепции» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4473143.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1345290.html</link><category>армия, Вторая мировая война, преодоление трудностей, война, выбор, жестокость, потеря близких, борьба за выживание, жертвы, преследования, прошлое героя, миссия/цель/задание, пытки и казни, нацизм или нацисты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Естественный свет фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1345290.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вторая мировая война. Немолодой венгерский фермер Шеметка присоединяется к нацистам и занимается поиском партизан на оккупированных советских землях. Ему приходится не только выполнять, но и отдавать бесчеловечные приказы. Ужасы войны затягивают обыкновенного человека в водоворот жестокости, который он не может контролировать. Дебютный фильм венгерского режиссёра Денеша Надя, получивший приз Берлинского фестиваля за лучшую режиссуру. 
<p>Истван Шеметка – обыкновенный фермер из Венгрии, переживший тяжёлую утрату. Он вынужден присоединиться к гитлеровской армии, где служит капралом на оккупированной советской территории. В задачи Иствана входит поиск и наказание местных партизан. Он ненавидит свою бесчеловечную работу, но не может от неё отказаться. Однажды его отряд отправляется на задание в отдалённую деревню, но попадает под внезапный обстрел, в результате которого гибнет командир подразделения. Преодолевая внутренний страх, Шеметка принимает командование и сам становится человеком, который отдаёт жестокие приказы. Получив некоторую власть, Истван пытается поступать по совести, но сможет ли он искупить свои предыдущие злодеяния и предотвратить новые? </p>
<p>Приглашаем поклонников военных драм смотреть онлайн «Естественный свет», снятый по роману венгерского Пала Завады. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1345290.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/469546.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, жульничество и аферы, отцы и дети, семейные проблемы, семья, добрые дела, побег, собаки, недоразумение, дети, отношения родителей и детей, семейный конфликт, старики, преследования, отношения между человеком и животным, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маленькие беглецы фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/469546.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Душевная семейная комедия о приключениях четверых маленьких друзей, которые сбегают из дома, чтобы отвезти больную бабушку в ее родную деревню. Любящий внук старушки, школьник Славик, в обиде на родителей за то, что они хотят отдать ее в дом престарелых. С возрастом она впала в детство, стала всё забывать и устраивать переполох в квартире. Славик решает помочь своей бабушке вернуться туда, где она провела настоящее детство. А ему самому помогают верные друзья – Санька, переживающий из-за работы своей мамы, Настя, поругавшаяся с домочадцами из-за собаки, и беспризорник Паша, сбежавший из детдома. Словом, у всех есть причины обижаться на взрослых. Маленьких беглецов ждет авантюрное путешествие, яркие знакомства и незабываемые приключения, включая столкновение с хитроумным жуликом и разыскиваемым преступником.

<p> Легкий и веселый белорусский фильм для детей и взрослых «Маленькие беглецы» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/469546.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1178544.html</link><category>друзья, космос, любовь, наука и техника, семья, будущее, отношения мужчины и женщины, борьба за выживание, спасение, прошлое героя, миссия/цель/задание, бывшие, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>5 галактик фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1178544.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательные фантастические истории, объединённые темой искусственного интеллекта, рассказывают о выживании, конце света, сложных решениях и космических путешествиях.
<p>Альманах фантастических короткометражек состоит из 4 фильмов разных режиссёров. Картина Амира Райхарта называется «Феникс 9» и рассказывает о группе людей, выживших в ядерной войне. Они путешествуют по выжженной пустоши в поисках убежища, но не знают, что у безопасности есть цена. Фильм Нельсона Ли «Семя» знакомит нас с 40-летним Нэйтаном, который собирается покончить с собой в день своего юбилея. Герой вспоминает жизнь, которую он прожил, и начинает сомневаться в своём плане, когда прощается с бывшей девушкой. «Бесконечность» рассказывает историю девушки-астронавта Джейн, которая проводит время со своими близкими друзьями перед миссией на Марс. «Возвращение» фокусируется на истории учёного, который посылает сообщения сквозь время, но неожиданно сталкивается с трудностями. </p>
<p>Приглашаем поклонников научной фантастики смотреть онлайн «5 галактик». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1178544.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1181916.html</link><category>бандиты и гангстеры, магия и волшебство, преступления, серийные убийцы, убийства и убийцы, отношения, борьба со злом, убийцы, жестокость, загадочные смерти, отношения мужчины и женщины, расследование, силы правопорядка, загадки и тайны, жертвы, преследования, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Магический мир Эндрю Беннетта фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1181916.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Однажды посреди пустыря во французском городке возникла странная дверь. Строители, работающие здесь, так и этак пытались убрать её, но потерпели неудачу. На место странного происшествия приехала полиция, но им ничего не удалось сделать с дверью, даже выпустив в неё несколько пуль.
<p>Но одному из полицейских приходит в голову простая идея – почему бы не постучать? И, действительно, дверь открывает раздражённый молодой человек, явно отвлечённый от важных дел. Обескураженные полицейские решают задержать жителя параллельного мира, чтобы понять происходящее. Странный юноша оказывается Эндрю Беннеттом, который родился в 1929 году. Ему с лёгкостью удаётся улизнуть из полицейского участка, просто создав новую дверь. </p>
<p>Однако полицейским и загадочному герою предстоит встретиться вновь, когда в городе происходят череда странных убийств, совершенных, очевидно, одним и тем же человеком. Чтобы поймать убийцу и предотвратить ещё более мрачные последствия, бравым копам понадобится помощь магического мира. </p>
<p>Как будут развиваться события этой истории, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Магический мир Эндрю Беннетта» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1181916.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/848519.html</link><category>бандиты и гангстеры, киллеры, месть, наркотики, погони, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, убийцы, жестокость, отношения мужчины и женщины, борьба за выживание, преследования, подставы, перестрелки, прошлое героя, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мэверик: Найти и уничтожить фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/848519.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наёмный убийца Джек Маверик приезжает на задание в маленький городок Пассо Фундо в Бразилии: он должен устранить ещё одного киллера. Его миссия усложняется, когда Маверик оказывается втянут в международный заговор, связанный с наркотиками. 
<p>Джек Маверик – талантливый наёмник, который живёт и работает в основном в США. Маверик давно приобрёл статус одного из лучших в своей работе – он искусно устраняет даже самых хорошо охраняемых людей. Однажды Джек получает вполне обычное для себя задание – он должен выследить и уничтожить другого киллера в небольшом бразильском городке. Приехав в Пассо Фундо, Маверик сразу же попадает в круговорот странных событий и сам становится целью наёмных убийц. Вскоре Джек понимает, что оказался в центре крупной наркотической схемы, и ему приходится играть в сложную игру, где он оказывается одновременно и охотником, и приманкой. Удастся ли Маверику выполнить свою миссию и остаться в живых? </p>
<p>Приглашаем поклонников динамичных и захватывающих триллеров смотреть онлайн фильм «Мэверик: Найти и уничтожить». </p></p><button formaction="https://pleer.video/848519.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1146663.html</link><category>привидения, сверхъестественное, страхи, борьба со злом, риск, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, коллектив (команда), видения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Портал фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1146663.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Стив – создатель и ведущий телешоу о приведениях. Вместе с небольшой группой друзей-энтузиастов он снимает последние эпизоды, которые скоро должны выйти в эфир. Когда съёмки и будущее программы оказываются под угрозой, команда отправляется в загадочный старый дом, где произошло настоящее злодеяние… 
<p>Стив относится к своему шоу об охоте на привидений со всей ответственностью – он не хочет обманывать зрителей, как это делают другие подобные передачи, сгущать краски и нагонять излишний страх. Когда дом с призраками, который он использует в сюжете, оказывается фальшивкой, Стив решает обратиться к конкуренту за подсказкой. Волей случая в его распоряжении оказывается информация о загадочном особняке, в котором в 1970-е годы произошла кровавая резня – тогда мужчина убил жену и дочь, после чего покончил с собой. Предвкушая успех, команда отправляется в зловещий дом, где им действительно удаётся сделать отличную съёмку. Однако никто из героев даже не подозревает, в какой опасности они оказались, переступив порог этого здания с тёмной историей... </p>
<p>Какие секреты удастся разгадать команде исследователей паранормального, и смогут ли они спастись от зла, затаившегося в доме? Приглашаем поклонников хорроров смотреть онлайн «Портал» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1146663.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1114230.html</link><category>сверхъестественное, шпионы, страхи, музыканты, вампиры, загадки и тайны, жертвы, преследования, особняки или замки, певица или певец</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Другой мир: Ночь вампиров фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1114230.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В одном из клубов самый разгар рок-концерта. Женское трио очаровало разгорячённую публику не только своими сладкими голосами и ритмичными композициями, но и загадочным магнетизмом, которым так и веет со сцены.
<p>В конце вечера шесть счастливчиков случайным образом получают приглашения на афтерпати в доме загадочных певиц, которые обещают своим гостям незабываемый вечер и раскрытие множество тайн о себе. Старинный особняк, расположенный в сельской глуши, интригует разношёрстную компанию победителей, а некоторых даже пугает. Вскоре выясняется, что им действительно есть чего бояться, ведь всё это – часть хитроумного плана жестокой игры, продуманной хозяйками дома. </p>
<p>Но коварные героини даже не подозревали, что за ними самими тоже развёрнута охота и именно им предстоит ощутить себя жертвами в таинственного шпиона, проникнувшего в их мрачное гнёздышко. </p>
<p>Что ждёт героев в этом приключении, можно узнать, посмотрев онлайн комедийный хоррор «Другой мир: Ночь вампиров» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1114230.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1392028.html</link><category>бандиты и гангстеры, месть, погони, убийства и убийцы, борьба со злом, убийцы, потерянная любовь, борьба за справедливость, потеря близких, жертвы, драки, прошлое героя, миссия/цель/задание, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>С.К.Б. - Спокойный как бомба фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1392028.jpg"></figure></header><p>Каждый вечер преступники собираются в клубе «Зиске», чтобы обсудить свои дела, получить консультации, раздать советы другим бандитам и хорошо провести время. Однажды в их рядах появляется незнакомец, который намерен раз и навсегда избавить город от криминала. 
<p> Мужчина, чья девушка была жестоко убита несколько лет назад, решает отомстить всем, кто был к этому причастен. Чтобы разобраться с циничными преступниками, которые творят зло и сеют хаос, герой намерен уничтожить их всех. На эту рисковую и почти невозможную миссию он даёт себе всего одну ночь. На это короткое время герой должен будет сам превратиться в настоящего монстра, чтобы наконец дать отпор кровожадным подлецам, которые отняли у него самое дорогое. Человек, которым движет лишь месть и жажда справедливости, погрузится в мир настоящей жестокости. Сможет ли он в одиночку достичь своей цели и выполнить обещание, которое он дал сам себе? </p>
<p> Приглашаем поклонников криминальных боевиков и историй о мести злодеям смотреть онлайн фильм ««С.К.Б. - Спокойный как бомба». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1392028.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1058102.html</link><category>пост-апокалипсис, угроза всему миру, инопланетяне, преодоление трудностей, борьба со злом, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, секс, загадки и тайны, борьба за выживание, флешбек, знакомства, спасение, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Клетка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1058102.jpg"></figure></header><p>Действие разворачивается в будущем. Некий высший разум вошёл в контакт с Землёй, и скоро густонаселённая голубая планета практически обезлюдела. В небе безмолвным наблюдателем остался парить инопланетный корабль, который не подавал ни одного признака жизни и не пытался никак взаимодействовать с окружающей средой.
<p>В этих условиях, подобно библейским героям, Ева и Фаусто прожили долгие годы, полагая, что они – последние из человеческого рода, оставшиеся на Земле. Чем больше лет проходило, тем меньше и Ева, и Фаусто понимали, в чём смысл их существования на осколках цивилизации. </p>
<p>Но их привычную рутину нарушает прибытие загадочной незнакомки, которая оказывается третьим выжившим человеком на Земле. Её зовут Дафна, и скоро девушка полностью меняет жизнь Евы и Фаусто, привнеся в неё неожиданные краски и удовольствия. </p>
<p>Постепенно у героев возникает опасный план, который может стоить им жизни. </p>
<p>Как будут развиваться события этой истории, можно узнать, посмотрев онлайн фантастический фильм «Клетка» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1058102.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1014033.html</link><category>космос, наука и техника, работа, эксперименты, инопланетяне, преодоление трудностей, мечта, успех на работе, выбор, конфликты на работе, ученые, прошлое героя, враги или вражда, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кванта фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1014033.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Труд всей жизни ученого-физика начинает, наконец, приносить свои плоды, когда по воле обстоятельств ему приходится работать в одной команде с талантливым юным помощником. Но после получения неизвестного сигнала из космоса коллеги-учёные оказываются по разные стороны баррикад.
<p>Физик Джордж Уэст всю жизнь занимается изучением тёмной материи. Он устраивается на новую работу в университет, где у него появляется помощник – молодой и одарённый учёный Том. Джордж мечтает совершить важное открытие, чтобы оставить свой след в науке и помочь будущим поколениям. Цель Тома – стать известным и получить от известности все блага, которые можно получить. Однажды, исследуя тёмную радиацию, напарники получают из космоса странный сигнал – такой могли послать лишь представители разумной жизни. Это неожиданное открытие создаёт между учёными конфликт – Том мечтает скорее рассказать новости всему миру, а Джордж хочет продолжить наблюдение, чтобы представить точные доказательства. </p>
<p>Какой будет дальнейшая судьба учёных? Какое наследие они оставят? Приглашаем поклонников фантастических драм смотреть онлайн фильм «Кванта». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1014033.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1100599.html</link><category>страхи, убийства и убийцы, похищения, отношения, борьба со злом, ведьмы, загадочные смерти, загадки и тайны, борьба за выживание, исчезновения, преследования, видения, культы или секты, прошлое героя, галлюцинации</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Заклятье: Дитя Молоха фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1100599.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лу всю жизнь провёл в небольшом орегонском городке, расположенном среди живописных лесов. Имея троих сыновей, последнее время он общался только с одним, Даффи.
Однажды, увлёкшись симпатичной клиенткой его автомастерской, Лу соглашается поехать с ней в гости. Но этот визит становится для него роковым: на утром его тело находят у мастерской.
<p>Смерть отца становится причиной для встречи трёх братьев, которые решают собраться, чтобы почтить память погибшего и развеять прах над рекой его детства. Воссоединение братьев не проходит без напряжения, ведь у каждого из них свои тайны и проблемы в жизни. </p>
<p>Однако ситуация становится по-настоящему пугающей, когда сын Даффи Лу, названный так в честь деда, бесследно исчезает. Все бросаются на поиски, но лишь Питу произошедшее кажется смутно знакомым. Дело в том, что 30 лет назад он был похищен и в память возникают образы чего-то похожего на культ. Именно этой давней трагедии суждено стать ключом к разгадке исчезновения маленького Лу. </p>
<p>Как будут развиваться дальнейшие события, можно узнать, посмотрев онлайн триллер «Заклятье: дитя Молоха» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1100599.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1244918.html</link><category>запретная любовь, семья, смена жизненных приоритетов, измена, роботы, отношения, проститутки, выбор, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, секс, киборги</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>2050 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1244918.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Действие разворачивается в недалёком будущем. Майкл Грин – примерный отец и муж, зарабатывающий на жизнь разработкой видеоигр. Последнее время в отношениях с любимой женой наступил кризис, и Майкла этот факт очень расстраивает.
<p>Однажды супруги приезжают в гости к брату Брук Дрю, который недавно расстался со своей девушкой. Правда в доме оказывается очаровательная незнакомка, и Майкл полагает, что Дрю успел завести новую подружку. Но каково его удивление, когда выясняется, что девушка вовсе не человек, а новомодный гаджет – секс-робот. Андроид почти не отличим от живого, и, по словам Дрю, клиент может выбрать подходящий вариант по вкусу. </p>
<p>Эта новость шокирует Майкла, и покупка подобного технического устройства кажется ему дикой. Но куда больше его пугает реакция Брук, если та узнает правду о новой «подруге» брата. Поэтому он договаривается с Дрю держать всё в секрете. </p>
<p>Но то, что сначала изумило Майкла, постепенно начинает казаться всё более интересным и привлекательным. Так, в один день он решает посетить специальный салон секс-роботов. Но удастся ли Майклу сохранить теперь уже свой секрет от жены? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите ироничный научно-фантастический фильм «2050» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1244918.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/898204.html</link><category>бандиты и гангстеры, запретная любовь, киллеры, любовь, смена жизненных приоритетов, убийства и убийцы, похищения, отношения, мафия, убийцы, выбор, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, преследования, спасение, драки, перестрелки, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Марлен фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/898204.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наемный убийца влюбляется в женщину, которую должен был похитить. Ради ее защиты ему придется выступить против своего могущественного работодателя. Австрийская история любви под пулями от режиссера и сценариста Стефана Мюллера.

<p> Элитный киллер Франк привык работать надежно, быстро и чисто. У него только одно табу – не убивать женщин и детей. Поэтому он и не хочет браться за новое задание своего богатого и жестокого заказчика-мафиози, который вручает ему фотографию белокурой девушки по имени Марлен. Впрочем, устранять ее не требуется – только захватить и доставить по адресу. Но чем дольше Франц следит за своей мишенью, тем меньше ему хочется отдавать ее в лапы преступного синдиката. Что же выбрать: любовь или приказ? Хладнокровный киллер доказывает, что не так уж он и хладнокровен. К несчастью, когда Франц срывает свою миссию, за дело берутся другие головорезы. Чтобы спасти Марлен, бывший киллер вступает в неравную схватку с бывшими «коллегами». </p>

Любителям остросюжетных боевиков предлагаем посмотреть онлайн австрийский фильм «Марлен».</p><button formaction="https://pleer.video/898204.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1123206.html</link><category>друзья, погони, твари, инопланетяне, страхи, убийства и убийцы, монстры, жестокость, борьба за выживание, примирение противников, коллектив (команда), случайные встречи, преследования, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Поле битвы 2025 фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1123206.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Группа туристов, сбежавший заключённый, молодая парочка и офицер полиции пытаются спасти свои жизни. За ними охотится существо из другого мира, случайно оказавшееся рядом с небольшим городком в Аризоне.
<p>Это был самый обычный день для героев этой истории. Кевин, как всегда, проводил свои вечера в баре, надеясь подцепить какую-нибудь девушку. Но потерпев неудачу, пьяный ввалился в дом своей бывшей.</p>
<p>Итон и его жена готовятся отправить свою дочь-подростка в кэмпинг вместе с друзьями. В компанию девчонок увязался одноклассник Дилан, который уверен, что нравится Элли. </p>
<p>Двое опасных преступников, которые перевозили ночью в тюрьму строгого режима, смогли сбежать, но одного из них ранили. Теперь их фото распространяются по всему штату Аризона, а за их поимку назначена награда. </p>
<p>Все эти люди оказываются в аризонской пустыне и даже не подозревают, что их там ждёт. К Земле на большой скорости приближается инопланетный корабль, существа внутри которого совсем не расположены на миролюбивое сотрудничество с человеком. </p>
<p>Удастся ли простым обывателям спастись от надвигающейся угрозы, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Поле битвы 2025» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1123206.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1393445.html</link><category>мода, отцы и дети, сверхъестественное, сильные женщины, страхи, мечта, неизлечимо больные, жестокость, карьера, смерть, старики, загадки и тайны, борьба за выживание, возвращение домой, видения, прошлое героя, галлюцинации, модели</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бабушка фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1393445.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Испанке Сюзанне 25 лет, и она мечтает об успешной карьере модели. Последнее время у неё всё складывалось как нельзя лучше: её заметили в Париже – мекке модного мира, а значит популярность и выгодные контракты не за горами.
<p>Но все планы девушки начинают рушиться, когда она получает тревожный звонок из дома. Её старенькую бабушку разбил инсульт. И теперь она абсолютно беспомощна, и к тому же лишилась способности говорить. </p>
<p> Не сумев найти сиделку для бабушки, Сюзанна вынуждена забыть о мечте стать манекенщицей и отправиться в родной Мадрид ухаживать за пожилой родственницей. </p>
<p>Она приезжает в семейный дом, где провела всё своё детство. Теперь вместо модных нарядом, показов и вспышек фотокамер Сюзанна всё время посвящает заботам о Пилар. Состояние бабушки не улучшается, а её поведение становится всё более странным. Скоро девушка понимает, что всё происходящее в доме не случайно и напрямую связанно с ужасным прошлом её семьи. </p>
<p>Какие тайны откроются Сюзанне, и сможет ли она спастись от надвигающегося зла? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если решитесь посмотреть хоррор «Бабушка» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1393445.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1295349.html</link><category>пост-апокалипсис, угроза всему миру, роботы, борьба со злом, машины, героизм, жестокость, отношения мужчины и женщины, борьба за выживание, флешбек, знакомства, преследования, спасение, драки, перестрелки, прошлое героя, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Новый мировой порядок фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1295349.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Действие разворачивается в недалёком будущем. Несколько лет назад учёные начали внедрение роботов в повседневную жизнь человека с целью облегчения бытовых задач. Однако благое намерение стала причиной наступления настоящего хаоса, когда машины превратились в неуправляемых убийц, открывших охоту на людей.
<p>Горстка выживших пыталась дать отпор, но силы не равны, и гибель всего человечества – лишь вопрос времени. </p>
<p>Томаш тоже служил в рядах обороны, но видя каждый день гибель своих товарищей от безжалостных роботов, сбежал. Сейчас от путешествует на своём фургоне, ища безопасные места для остановки. Очередной такой точкой становится заброшенный загородный дом. Однако и тут Томаш всегда на чеку: самолёты и другие машины снуют то тут, то там. Но куда большим удивлением становится встреча с Лили, которая, как и он сам спасается от вездесущих роботов. Девушка – последняя выжившая из группы сопротивления, которая не оставляет надежды дать отпор жестоким машинам. </p>
<p>Что ждёт героев в этой опасной миссии, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Новый мировой порядок» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1295349.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4714537.html</link><category>брак, Вторая мировая война, любовь, семейные проблемы, сильные женщины, расставания, добрые дела, отношения, риск, героизм, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, потерянная любовь, жертвенность, спасение, нацизм или нацисты, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Горький привкус любви, или Список фрау Шиндлер фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4714537.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Неизвестная история Эмили Шиндлер – жены немецкого промышленника Оскара Шиндлера, спасшего во время Второй Мировой около 1200 евреев. Роль Эмили в этом подвиге почти не освещается, хотя знаменитый «список Шиндлера» был и ее списком. Своей любовью, милосердием и личным мужеством она внесла неоценимый вклад в спасение множества жизней.

<p> Во время Холокоста чета Шиндлеров помогала евреям избежать расправы, оформляя их на работу на свои предприятия. Эта история легла в основу оскароносного байопика Стивена Спилберга, вот только Эмили в итоге оказалась в тени. Создатели документальной картины меняют фокус, представляя портрет храброй и любящей женщины с драматичной судьбой. Фильм рассказывает об ее непростых отношениях с мужем, о самоотверженной помощи евреям, о бедности, забвении и любви вопреки всему. В съемках приняли участие биограф Эрика Розенберг, автор нашумевшего романа «Ковчег Шиндлера» Томас Кенилли, историки, журналисты и свидетели событий. Для того чтобы узнать о жизни этой выдающейся женщины, получившей почетное звание «Праведник народов мира», предлагаем посмотреть онлайн фильм «Горький привкус любви, или Список фрау Шиндлер». </p></p><button formaction="https://pleer.video/4714537.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1387043.html</link><category>заговоры, любовь, политика, предатели, притяжение противоположностей, убийства и убийцы, монстры, вампиры, загадочные смерти, отношения мужчины и женщины, политический конфликт, расследование, загадки и тайны, политические лидеры, жертвы, миссия/цель/задание, коммунизм</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Товарищ Дракулич фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1387043.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедийный хоррор о вампире-коммунисте, ставший хитом кинофестивалей. В Венгрии 1970-х сотрудники тайной полиции начинают слежку за уважаемым коммунистом. Товарища Фабиана подозревают в сотрудничестве с врагами режима, но правда оказывается куда более неожиданной.
<p>1970-е годы. В Будапешт после долгих лет отсутствия возвращается Бела Фабиан – герой кубинской революции и друг Фиделя Кастро и Че Гевары. Товарища Фабиана сложно назвать типичным марксистом: он слишком стильно и дорого одет, водит роскошный ярко-красный «Мустанг», чересчур молодо выглядит, привлекает красивых женщин и всем своим образом вызывает лишь подозрения. Руководство партии поручает Марии и Ласло, паре сотрудников тайной полиции, проследить за Фабианом, чтобы убедиться в его преданности режиму. Их расследование принимает неожиданный оборот, когда выясняется, что товарищ Фабиан – не предатель коммунизма, а самый настоящий вампир. </p>
<p>Как сложится дальнейшая история монстра и его политическая судьба? Приглашаем поклонников остроумных сатирических комедий смотреть онлайн «Товарищ Дракулич». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1387043.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4640143.html</link><category>животные, магия и волшебство, привидения, сверхъестественное, братья и сестры, отношения брата и сестры, отношения между братьями, грызуны, особняки или замки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Братцы кролики: Байки старого замка фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4640143.jpg"></figure></header><p>В одном тёмном-тёмном лесу был тёмный-претёмный замок, и жили в нём… нет, совсем не злые колдуны…а семейство кроликов! Братья Оскар и Адам и их сестричка Мэри.
<p>Самый старший Оскар – специалист по волшебным зельям и всяческим магическим фокусам. Носит элегантный плащ с красным воротником, подражая небезызвестному графу Дракуле. </p>
<p>Мэри – само очарование. Однако не стоит думать, что она безобидна, как может показаться на первый взгляд. Малышка-крольчишка увлекается садоводством, вот только её питомцы – совсем не розочки и ромашки, а плотоядные цветочки, готовые слопать любого. </p>
<p>Младшенький Адам – настоящий вундеркинд, просчитывающий стратегию на много шагов вперёд, как в обожаемых им шахматах. </p>
<p>Несмотря на свой устрашающий вид, ребята-крольчата – обычные дети, которые сталкиваются с жизненными трудностями и учатся преодолевать их. </p>
<p>Например, справиться с парочкой домашних приведений, некстати расшалившихся в полнолуние. Или проучить нахального лисёнка, который не упускает возможности насолить кроличьему семейству. </p>
<p>Какие приключения ждут ушастиков, можно узнать, посмотрев онлайн мультфильм «Братцы кролики: Байки старого замка» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4640143.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1200365.html</link><category>Вторая мировая война, жизнь, любовь, одиночество, преодоление трудностей, страхи, война, отношения, неравные возрастные отношения, отношения в паре, человек и общество, психологические травмы, потеря близких, борьба за выживание, молодежь, преследования, спасение, прошлое героя, нацизм или нацисты, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не время любить фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1200365.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная история о потере, травме и целительной силе любви, номинированная на «Оскар». Доктор Альдо и молодая девушка Клара, пережившие ужасы Холокоста, случайно встречаются в послевоенном Будапеште. Двое этих очень разных людей находят друг в друге душевное тепло и поддержку, но их нежные отношения пугают самих героев и общество вокруг.
<p>Венгрия, 1948 год. Альдо Корнер – 42-летний врач, который потерял своих близких во время войны, и теперь ведёт уединённую жизнь в Будапеште. 16-летняя Клара живёт с тётей, которая совсем её не понимает – родители девушки стали жертвами Холокоста, но она всё ещё надеется, что однажды они вернутся домой. Когда Кларе оказывается нужна медицинская помощь, тётя отводит её к доктору Корнеру. Случайная встреча двух отчаявшихся и травмированных войной людей неожиданно меняет их жизни: друг в друге герои находят утешение и поддержку, которые помогают им справиться с утратой. Альдо и Клара постепенно учатся радоваться жизни, но их трогательные отношения вызывают в обществе множество спекуляций… </p>
<p>Как сложится история Альдо и Клары? Приглашаем поклонников мощных и искренних драм смотреть онлайн фильм «Не время любить», который был номинирован на «Оскар» от Венгрии. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1200365.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1165311.html</link><category>бандиты и гангстеры, преступления, одиночество, убийства и убийцы, тайна смерти, дружба, преступление и наказание, жестокость, загадочные смерти, расследование, силы правопорядка, загадки и тайны, искупление, муки совести, жертвы, флешбек, преследования, драки, перестрелки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тебе одиноко сегодня вечером? фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1165311.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Раскаивающийся убийца завоевывает доверие вдовы убитого. Закрученный китайский нуар о преступлении и наказании с выдающимся визуальным рядом и мощными актерскими работами.
<p> Лихие 1990-е в Китае. Водитель Сюэмин случайно сбивает ночью пешехода, но в панике оттаскивает тело и скрывается с места происшествия. Однако чувство вины и роковой случай не позволяют ему так просто забыть о содеянном. Сюэмин зарабатывает тем, что ремонтирует кондиционеры, и однажды он приходит на вызов немолодой вдовы миссис Лян, потерявшей мужа в аварии. Судьба неумолима – Сюэмин случайно оказался в доме своей жертвы. Более того, между ним и хозяйкой завязывается дружеское общение. Их объединяет трагедия и чувство одиночества, но разделяет тень покойника и обман. Ведь Сюэмин так и не нашел в себе силы признаться миссис Лян в том, какую роль сыграл в ее судьбе. Вместо этого он пытается восстановить всю картину той трагической ночи, разыскивая недостающие детали в паззле. Это дело оказывается куда запутаннее и сложнее, чем несчастный случай на дороге. </p>
Ценителям мрачных и хитросплетенных триллеров об искуплении предлагаем посмотреть онлайн фильм «Тебе одиноко сегодня вечером?».</p><button formaction="https://pleer.video/1165311.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1326830.html</link><category>животные, сильные женщины, супергерои, борьба со злом, недоразумение, дети, героизм, отношения матери и дочери, отношения матери и сына, борьба за справедливость, потеря близких, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пушистые спасатели фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1326830.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В городке Санкчюри-Сити дружно живут самые разные австралийские животные: коалы, эму, утконосы и вомбаты. Однажды в секретное укрытие малышки-вомбатки Мэгги попадает Брэдли. Это неожиданное знакомство перерастает в крепкую дружбу, а затем и в любовь.
<p>Повзрослевшие Мэгги и Брэдли поженились и обзавелись собственной очень уютной норкой и полны радужных планов на жизнь. Но однажды на стройке огромного стадиона, где работала наша семья вомбатов, произошёл обвал и спастись из шахты удалось лишь Мэгги. Этому поспособствовал местный супергерой Нелётное перо. </p>
<p>Спустя шесть месяцев Мэгги так и не смирилась с произошедшим и самостоятельно пытается отыскать мужа, роя подземные ходы то тут, то там, чем озадачивает городские органы безопасности. </p>
<p>Жизнь Мэгги начинает меняться, когда она случайно помогает сахарной летяге, работающему в магазинчике. Спасённый Свити уверен, что из Мэгги получится настоящий супергерой. Скоро в этом убеждаются и остальные жители города. </p>
<p>Однако не все радуются талантам Мэгги. Нелётное перо видит в вомбатихе конкурентку и намерен помешать в её благородном призвании. Удастся ли Мэгги дать отпор козням своего противника и стать настоящей помощницей жителям городка? </p>
<p>Об это можно будет узнать, посмотрев онлайн красочный австралийский мультфильм «Пушистые спасители» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1326830.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/905140.html</link><category>заговоры, интриги, короли и королевы, любовь, семейные проблемы, семья, борьба за власть, отношения, соперничество, человеческие пороки, непутевые родители, отношения отца и дочери, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, семейный конфликт, психологические расстройства, аристократия, наследство, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Раскол короны фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/905140.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История политического раскола после смерти Изабеллы I, королевы Кастилии и Леона. Наследницу престола Хуану подозревают в безумии. Между ее отцом Фердинандом II и мужем Филиппом I завязывается борьба за фактическую власть. Полнометражное продолжение испанского исторического сериала «Изабелла» и приквел сериала «Император Карлос».

<p> Начало XVI века. Вся Кастилия скорбит по скончавшейся королеве Изабелле I, в то время как ее семья погружается в круговорот внутренних интриг, заговоров и жестоких конфликтов. В центре этого раскола оказывается новая королева Хуана, дочь и наследница Изабеллы. Она получила корону с оговорками: если подтвердится ее психическая нестабильность, то государством будет править ее отец Фердинанд II. И ради этого он готов выставить свою дочь сумасшедшей перед всем двором. Однако такой расклад не устраивает ее заносчивого мужа Филиппа Красивого. Он пытается использовать любящую и несчастную Хуану для получения власти над королевством. </p>

Поклонникам исторического кино предлагаем посмотреть онлайн костюмную испанскую теледраму «Раскол короны».</p><button formaction="https://pleer.video/905140.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1071510.html</link><category>маньяки, страхи, убийства и убийцы, сексуально озабоченные, жестокость, кровь, смерть, соседи, старики, флирт, психологические расстройства, потеря близких, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Заклятье. Сдается комната фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1071510.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тихую и мирную жизнь Джойс Смит нарушает страшная трагедия: её муж погиб, неудачно упав с крыши. Ещё одним ударом для вдовы становится новость, что усопший наделал долгов и оставил Джойс практически без средств.
<p>Чтобы поправить своё положение, пожилая женщина решает сдавать пустующие комнаты в доме, согласно совету из журнала. Первыми гостями Джойс становится семейная пара Сара и Эдвард. Желая угодить им, пожилая женщина старается быть внимательной и по-матерински заботливой. С Сарой ей удаётся найти общий язык, но вот Эдварда раздражает чрезмерная настырность домовладелицы, поэтому они вскоре уезжают. </p>
<p>Новым постояльцем Джойс становится Боб – харизматичный мужчина с неясным прошлым. Одинокая женщина, обожающая любовные романы, начинает преследовать своего гостя, флиртуя с ним как девочка-подросток. </p>
<p>Приезд в гости Сары, поссорившейся с мужем, накаляет атмосферу в доме до предела. Она закручивает роман с загадочным Бобом, что окончательно сводит с ума Джойс. Не желая лишаться своего объекта обожания, старушка решает принять радикальные меры. </p>
<p>Чем закончится эта история, можно узнать, посмотрев онлайн триллер «Заклятье. Сдается комната» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1071510.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/790312.html</link><category>выживание в диких условиях, мифы и легенды, преображения, сверхъестественное, страхи, убийства и убийцы, жестокость, загадочные смерти, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, жертвы, преследования, видения, галлюцинации</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маяк фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/790312.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Агент по недвижимости Зои устала от монотонности своих будней и решает взять отпуск, отправившись в поход по горам Аппалачи. Она присоединяется к небольшой группе, которую ведёт гид Дрейк. Все участники несколько удивлены появлению Зои, не слишком похожей на типичных любителей активного отдыха.
<p>Леса в Аппалачах непролазны, и без опытного сопровождающего там легко можно потеряться. Но для бывалого гида Дрейка этот десятидневный поход не представляет сложности даже в компании не слишком расторопных гостей. </p>
<p>Но размеренный путь путешественников нарушает страшная находка: на одной из полянок они обнаруживают окровавленное тело туриста. По всей видимости, несчастного задрал медведь. Несмотря на это, герои продолжают путь, поскольку Дрейк заверяет их, что группе людей хищник не будет опасен. </p>
<p>Но чем дальше группа продвигается в лес, тем мрачнее и напряжённее становится обстановка. Не только лес хранит зловещие тайны, но и сами люди. Кому из них удастся спастись? </p>
<p>Об этом можно будет узнать, посмотрев онлайн триллер «Маяк» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/790312.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1109002.html</link><category>преображения, сверхъестественное, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, страхи, убийства и убийцы, борьба со злом, смерть, загадки и тайны, демоны, борьба за выживание, преследования, перерождения, видения, прошлое героя, поездки, галлюцинации, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Опасный пассажир фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1109002.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Эмерсон – обычная девушка, любящая стендап, вечерами подрабатывает таксисткой в приложении Ferry. Она привыкла к самым разным пассажирам – от веселой компании студенток и парочек, до странноватых бездомных и трогательных старушек, навещающих семью. Со всеми Эмерсон находит общий язык за короткое время поездки, а их небольшие истории, очевидно, становятся очередным материалом для юмористических монологов девушки.
<p>Получив новый заказ, Эмерсон подбирает молодого мужчину. Попытки разговорить его не увенчались успехом. Незнакомец имеет чёткий план поездки, от которого он не намерен отвлекаться на ненужную болтовню. </p>
<p>Однако скоро Эмерсон начинает понимать, что проблема её угрюмого пассажира – вовсе не плохие манеры. Он, очевидно, замешан в каких-то темных делах, и теперь эта поездка может стать самой опасной в жизни девушки. </p>
<p>Что ждёт главную героиню? И что скрывает загадочный пассажир? </p>
<p>Об этом можно будет узнать, посмотрев онлайн триллер «Опасный пассажир» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1109002.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1027778.html</link><category>друзья, преображения, смена жизненных приоритетов, инопланетяне, отношения, соперничество, борьба со злом, дружба, героизм, переодевание, молодежь, коллектив (команда), преследования, спасение, миссия/цель/задание, враги или вражда, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отряд монстров фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1027778.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастический приключенческий фильм о компании гиков, спасающих вселенную. Косплеер Келвин и его друзья получают сверхспособности своих персонажей, чтобы предотвратить уничтожение мира. 
<p>Компания иллюстраторов и авторов комикса приходит на конвенцию, чтобы продвигать своё творение. Друзья специально одеваются в костюмы персонажей, надеясь привлечь к себе и своему комиксу больше внимания со стороны посетителей мероприятия. Столкнувшись с группой конкурентов, герои получают неожиданное приглашение на вечеринку, где они встречают нескольких инопланетян. Пришельцы наделяют друзей сверхспособностями тех героев, которых они изображают, и просят сыграть в загадочную игру. Вскоре косплееры понимают, что пришельцы используют их ради своих корыстных целей, и им приходится объединиться с соперниками, чтобы помешать опасным планам инопланетян. </p>
<p>Смогут ли друзья справиться со своими новыми силами? Удастся ли группе гиков спасти вселенную? Приглашаем поклонников независимых фантастических историй смотреть онлайн фильм «Отряд монстров». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1027778.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/982562.html</link><category>предатели, сверхъестественное, страхи, убийства и убийцы, отношения, борьба со злом, злоупотребление алкоголем, смерть, загадки и тайны, демоны, потеря близких, борьба за выживание, коллектив (команда), жертвы, преследования, подставы, прошлое героя, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Истребители демонов фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/982562.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Габриэль, потерявший любимую жену, вместе с командой охотников на демонов отправляется в неизведанные регионы Европы, чтобы бороться с силами зла. Вскоре герой понимает, что угроза исходит не только от нечисти, а доверять можно далеко не всем…
<p>В прошлом Габриэль охотился на демонов вместе со своей женой, но однажды его возлюбленная трагически погибла, сражаясь с нечистью. С тех пор мужчина никак не может оправиться: он отошёл от дел, злоупотребляет алкоголем и проводит всё своё время за бильярдным столом. Вскоре после того, как Габриэль неожиданно сталкивается с заносчивым демоном и его приспешником, его навещает старый напарник Майкл. Майкл просит Габриэля вернуться в команду и продолжить борьбу со злом – именно этого хотела и его покойная супруга. Вдовец соглашается и вместе с товарищами отправляется на миссию в Европу, где они должны будут найти четырёх павших ангелов, которые угрожают всему человечеству. </p>
<p>Как сложится дальнейшая судьба Габриэля и его команды? Приглашаем поклонников мистических и пугающих историй смотреть онлайн фильм «Истребители демонов». </p></p><button formaction="https://pleer.video/982562.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1436579.html</link><category>ограбления, страхи, убийства и убийцы, деньги, борьба со злом, монстры, убийцы, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, коллектив (команда), жертвы, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дерзкое ограбление: Выжить любой ценой фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1436579.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Несколько элитных наёмников решили объединиться, чтобы ограбить тайное хранилище одного мафиози. Операция оказывается кровопролитной, и банде еле удаётся сбежать. Но то, что они смогли украсть превосходит все их ожидания. Речь идёт не только о внушительных пачках наличных, но и о секретных кодах, которые могут привести их к деньгам самых влиятельных кланов страны. 
<p> Но чтобы избежать преследования и расправы, банде нужно уехать как можно дальше. Однако план побега терпит провал, когда за их машиной устраивается погоня, а один из воришек оказывается ранен. Нет сомнений, что кто-то предал их. Но пока у группы нет времени искать предателя, и, чтобы спастись, они вынуждены спрятаться в деревенском доме. </p>
<p>Наёмники приготовились к недружественной встречи с хозяином, но особняк оказывается пуст, если не считать двух девушек, сидящих безмолвно на кухне. Они ни на что не реагируют, а их ноги и руки оказываются скованы. Постепенно банда воришек начинает понимать, что этот дом представляет куда большую угрозу, чем все гангстеры снаружи. </p>
<p>Чем закончится эта мрачная история, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Дерзкое ограбление: Выжить любой ценой» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1436579.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/504746.html</link><category>друзья, привидения, сверхъестественное, страхи, убийства и убийцы, отношения, конфликты друзей, отношения в паре, расследование, смерть, загадки и тайны, потеря близких, борьба за выживание, исчезновения, медиумы или экстрасенсы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дорога хаоса фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/504746.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>После загадочного исчезновения жены Майкл расследует тайну самой жуткой дороги в Америке. Ступив на нее, многие не возвращаются назад. Мистический хоррор на основе известной городской легенды о «паранормальной» Клинтон-роуд. В эпизодических ролях снялись Эрик Робертс и Ice-T. 

<p> В сельской местности Нью-Джерси пролегает дорога, заслужившая славу проклятой. Слухи о связанных с ней смертях, сверхъестественных явлениях, призраках и зловещих культах не затихают. Пожарный Майкл не из тех, кто верит в детские страшилки, однако год назад его жена Джессика пропала без вести именно здесь. Полиция оказалась бессильна обнаружить ее следы, но тогда, быть может, пришло время обратиться к другим силам? Вместе с наемным медиумом, скорбящей сестрой Джессики и группой друзей Майкл отправляется на Клинтон-роуд, окруженную лесами. Совсем скоро путешественники поймут, что дорога недаром обрела свою мрачную славу. А ведь их предупреждали держаться отсюда подальше… </p>

Любителям ужасов со сверхъестественной тайной предлагаем посмотреть онлайн фильм «Дорога хаоса».</p><button formaction="https://pleer.video/504746.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1241161.html</link><category>преображения, сверхъестественное, страхи, убийства и убийцы, убийцы, загадочные смерти, расследование, силы правопорядка, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, прошлое героя, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Связь фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1241161.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вера и Фостер оказываются в одной комнате придорожного отеля. Каждый из них ехал по своим делам, но какое-то загадочное происшествие остановило их. Теперь они оба обладают странным даром. С помощью него Вера и Фостер могут заставить людей заснуть, а также, будто GPS, точно ощущать намерение друг друга. 
<p>Желая разобраться в своих сверхспособностях, они отправляются в лес, где нечто притянуло их и подарило эти особые силы. Однако там вопросов появляется больше, чем ответов. И Вера, и Фостер помнят, что очнулись в одном определенном месте, но это невозможно, ведь друг друга они тогда не увидели. </p>
<p>В этот самый момент местный полицейский городка ведёт расследование странной гибели двух людей. Полицию вызвали соседи, обеспокоенные шумом, но, приехав туда, полицейский обнаруживает лишь обезумевшую женщину и мужчину без сознания. Также в доме находится фотоаппарат, на которой есть запись с Верой и Фостером. </p>
<p>Что же произошло на самом деле? Какую роль сыграли в этом сверхспособности Веры и Фостера? </p>
<p>Об этом можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Связь» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1241161.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1397025.html</link><category>привидения, сверхъестественное, страхи, убийства и убийцы, писатели, тайна смерти, убийцы, жестокость, загадочные смерти, отношения сестер, расследование, смерть, загадки и тайны, творчество и творцов, борьба за справедливость, жертвы, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Смертные приговоры фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1397025.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодая писательница Арабелла, переживающая творческий кризис, уединяется в загородном домике, где сталкивается с призраком своей двоюродной сестры. Покойная кузина предлагает Арабелле помощь в написании романа, если та найдет ее убийцу. Интригующий инди-хоррор с элементами детектива, неожиданными поворотами и атмосферой нагнетающегося страха.
<p> Уйти в полную изоляцию – это последняя надежда Арабеллы вернуть себе вдохновение. Она никак не может закончить важную книгу и решает провести некоторое время наедине с чистым листом бумаги. Но время идет, а роман по-прежнему стоит на месте. Кроме того, Арабелла замечает чье-то потустороннее присутствие. И когда она уже собирается в панике вернуться в город, у нее возникают неожиданные проблемы с машиной. Как будто неизвестные силы намеренно пытаются ее задержать. Самое страшное начинается, когда Арабелла встречает мертвую девушку – свою кузину-самоубийцу Вивиан, тоже писательницу. И теперь ее дух уверяет, что самоубийство было инсценировкой. Но тогда кто стоит за гибелью Вивиан? Заключив с духом сделку, Арабелла соглашается восстановить справедливость. Для того чтобы узнать о ее дальнейшей судьбе, предлагаем посмотреть онлайн мистический фильм ужасов «Смертные приговоры».  </p></p><button formaction="https://pleer.video/1397025.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/939897.html</link><category>привидения, сверхъестественное, музыканты, экзорцизм, отношения родителей и детей, подростки, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, видения, прошлое героя, галлюцинации</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тетрадь призрака фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/939897.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мэллори – типичная девочка-подросток, у которой возникают конфликты с родителями. Она увлекается магией и сверхъестественным, считая себя настоящей ведьмой. 
<p>Наступили каникулы по случаю Дня Благодарения, и вся семья отправляется в гости к бабушке, где традиционно собираются все родственники. Мэллори совсем не хочет ехать туда, считая семейные посиделки жуткой скукой, но ей не удаётся уговорить родителей оставить её дома. </p>
<p>В доме бабушки всё идёт как обычно: взрослые сидят за одним столом, и их разговор перетекает в привычный спор, а Мэллори вынуждена сидеть вместе с младшими кузенами и кузинами, донимающими её расспросами о колдовстве. </p>
<p>В конце вечера родители Мэллори ставят её ещё перед одним неприятным фактом: она проведёт все праздники в доме бабушки, поскольку они сами уезжают в отпуск. </p>
<p>Мэллори расстроена этим, но пытается как-то привыкнуть к новой для себя обстановке. Она скучает в обществе младших кузин и даже знакомится с местным парнем Родни. </p>
<p>Но куда больший интерес вызывает у неё загадочный чердак, где хранятся старые вещи. Скоро она узнаёт, что умерший дедушка был не просто священником, а настоящим экзорцистом. Однажды он пытался изгнать демонов из одержимого музыканта, но ему удалось только заточить его дух в доме. Теперь тот отчаянно хочет высвободиться. </p>
<p>Посмотреть онлайн мистический хоррор «Тетрадь призрака» можно на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/939897.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1228112.html</link><category>отцы и дети, сверхъестественное, семья, преодоление трудностей, страхи, борьба со злом, дьявол, отношения отца и сына, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, проклятия, видения, галлюцинации</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В поисках древнего артефакта фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1228112.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Во время одной из экспедиций неудачливый археолог Джон обнаруживает портал в ад и источник проклятия, которое много лет терроризирует его семью. Чтобы спасти близких, герой должен вернуться под землю и уничтожить опасную реликвию.
<p>Археолог Джон Брок возвращается домой после экспедиции по пещерам Кентукки, где он пытался найти загадочный артефакт, за которым его семья охотится уже несколько десятилетий. Вскоре Брок сталкивается с необычными и пугающими видениями, похожими на сны, – в них Джону является грозное создание из античного фольклора, похожее на птицу. Поговорив со своим отцом, археолог понимает, что пещера, откуда ему удалось выбраться невредимым, содержит ответы на все вопросы, которые терзают их род уже несколько поколений. Теперь, чтобы найти артефакт, который сможет наконец остановить семейное проклятие, Джон должен снова попасть в пещеру. Удастся ли ему спастись во второй раз, если место, куда ему придётся вернуться – это ворота в ад? </p>
<p>Приглашаем поклонников фильмов ужасов и мистических историй смотреть онлайн фильм «В поисках древнего артефакта». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1228112.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/989090.html</link><category>погони, серийные убийцы, тюрьма, убийства и убийцы, побег, психи, жестокость, отношения отца и сына, силы правопорядка, преследования, перестрелки, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Побег из тюрьмы: Последняя ярость фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/989090.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Действие картины разворачивается летом 1978 году. В тюрьме штата Аризона содержится Гэри Тисон – хладнокровный серийный убийца, на счету которого много жертв.
<p>Однако доказанная вина совершенно не изменила отношения к Гэри его семьи. Вместе с женой Дороти у него трое сыновей – Донни, Рики и Рэй. Юноши безоговорочно верят отцу, находясь полностью под властью его авторитета. </p>
<p>Именно на этом решает сыграть Гэри, чтобы выбраться из тюрьмы. Одним субботним утром ребята приезжают на стареньком Линкольн Континенталь на свидание к отцу. По правилам тюрьмы им разрешено пронести корзину для пикника, но вместо сэндвичей в ней были спрятаны несколько револьверов и обрез. Благодаря этому Гэри и его сокамернику Рэнди удаётся беспрепятственно покинуть территорию тюрьмы. </p>
<p>Теперь все они в бегах, и им необходимо добраться до Мексики, чтобы их не настигала полиция. Однако скоро машина ломается, и Гэри без колебаний убивает проезжавших мимо людей. Постепенно Рики, Рэй и Донни начинают понимать, кто на самом деле их отец. </p>
<p>Узнать финал этой истории можно, посмотрев онлайн фильм «Побег из тюрьмы: Последняя ярость» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/989090.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/961919.html</link><category>неудачники, отношения, злоупотребление алкоголем, конфликты в отношениях, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, развод, романтические отношения, свидания, знакомства, прошлое героя, воровство, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Видеоман фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/961919.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Его зовут Эннио, и когда-то он владел самым успешным видеопрокатом в округе. Но времена изменились, и никому больше не нужны фильмы на видеокассетах. Однако Эннио так и не смог измениться и ещё больше стал одержим коллекционированием устаревших носителей. Лишившись магазина, он перебрался вместе со своим архивом в подвал дома, где воссоздал атмосферу видеосалона конца 20-го века. В его огромной коллекции сотни редких фильмов самых разных жанров, но интересны они лишь небольшой горстке фанатов раритета. И без того шаткое положение видеомана осложняет новость о скором его выселения из подвала.
<p> Её зовут Симона, и она – обычная служащая в переводческом агентстве. За плечами Симоны неудачный брак, от которого у неё осталась взрослая дочь. Симона так и осталась где-то в 80-х, в годах своей юности, когда всё было весело и беззаботно. Пытаясь убежать от скучной реальности, Симона выпивает и пытается добиться внимание через соцсети. </p>
<p>Однажды пути этих двух людей, застрявших в прошлом, пересекаются, и между ними начинается роман, который помогает им обоим справиться с вызовами реального мира. </p>
<p>Посмотреть онлайн шведский фильм «Видеоман» можно на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/961919.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1068523.html</link><category>запретная любовь, любовь, месть, сверхъестественное, монстры, вера или религиозность, гомосексуалисты и гомосексуальность, жестокость, обреченная любовь, потерянная любовь, смерть, соседи, потеря близких, глухие, немые, фентезийные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Русалка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1068523.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Двое соседей, живущих у озера, встречают русалку. Один в нее влюбляется, а второй – хочет ее уничтожить, расплачиваясь за свою трагическую потерю. Чьи стремления окажутся сильнее? Страшная сказка о любви и мести от режиссера и сценариста Перри Блекшира.

<p> Том – молодой религиозный мужчина, с детства потерявший дар речи. Переживая кризис веры, он поселяется в отдаленном домике на берегу живописного озера. Здесь Том знакомится с приветливым соседом-геем и безутешным вдовцом Алом. Его муж утонул в озере, однако Ал уверен, что это не было несчастным случаем. Теперь он охотится за русалкой, навеки одержимой жаждой убийства. Ничего не подозревающий Том встречает монстра в обличье прекрасной девушки и быстро попадает под ее чары. Что это – новое испытание веры, дьявольское искушение или настоящая любовь? Когда Ал тоже находит русалку, между ним и Томом завязывается жестокое противостояние. Любовь и ненависть могут быть одинаково смертоносными.</p>

Любителям атмосферных фэнтези-хорроров предлагаем посмотреть онлайн фильм «Русалка».</p><button formaction="https://pleer.video/1068523.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1059060.html</link><category>брак, любовь, неудачники, работа, любовные треугольники, отношения, выбор, недоразумение, оскорбления, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, романтические отношения, флирт, свидания, знакомства, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовная афера фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1059060.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бизнесвумен заключает со своим мужем пари, что получит предложение руки и сердца от первого встречного. Спор оборачивается еще большим безумием, чем казался поначалу, и приводит к роковым последствиям. Романтическая комедия о необычном любовном треугольнике, полном сюрпризов, с ярким актерским трио Наташи Литтл, Дугласа Ходжа и Колина Сэлмона.

<p> Всё началось с простого семейного ужина в ресторане, где муж и жена Кол и Изабель разговорились о своих бывших. Точнее, Кол с удивлением обнаружил, что был первым и последним мужчиной, сделавшим предложение своей привлекательной супруге. Эта новость его рассмешила. Справедливо оскорбленная Изабель решила доказать Колу, что еще найдутся холостяки, желающие видеть ее своей женой. Она обещает покорить случайного незнакомца в ресторане. Этим «счастливчиком» оказывается неудачливый продажник Альберт, который принимает ее за проститутку. Флирт оборачивается громким провалом, Кол от души веселится, но вот Изабель совсем не смешно. Ее мучает нешуточная обида на мужа. Правда, когда Альберт снова появляется на ее пути, она начинает понимать, что это безрассудное пари угрожает завести их всех слишком далеко. </p>

Поклонникам легких романтических комедий предлагаем посмотреть онлайн фильм «Любовная афера».</p><button formaction="https://pleer.video/1059060.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1193752.html</link><category>любовь, неудачники, однополая любовь, свадьбы, расставания, отношения, конфликты в отношениях, конфликты друзей, лесбиянки, лучшие друзья, мужская дружба, отношения брата и сестры, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, секс, соседи, ссоры, молодежь, свидания, знакомства, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Искусные любовники фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1193752.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Британская романтическая комедия о разных гранях отношений в современном мире. Статус «в поиске», болезненное расставание, подготовка к свадьбе, бурные ссоры и примирения, – у каждой стадии свои оттенки страсти… и страха. Как же разобраться, где настоящая любовь, за которую нужно бороться, а где – ловушка с подвохом, из которой лучше побыстрее выбираться?

<p> Фильм режиссера-дебютанта и сценариста Мэтта Робертса следует за братом и сестрой Джошем и Эмми. Она – влюбленная невеста, он – брошенный неудачник с разбитым сердцем. Но в обоих случаях есть большое «но». Чем ближе свадьба, тем страшнее Эмми начинать семейную жизнь. От скептической мамы поддержки не дождешься: она пассивно не одобряет дочь-лесбиянку, намеренную идти под венец с темнокожей красоткой. Но больше всего Эмми удручает строгость и рассудительность ее невесты, ощущение постоянного давления и собственная нереализованность. Тем временем незадачливый видеоблогер Джош пытается забыть о неверной бывшей, а в поиске утешения едва не теряет лучшего друга-соседа. </p>

Любителям обаятельных и жизненных мелодрам предлагаем посмотреть онлайн фильм «Искусные любовники».</p><button formaction="https://pleer.video/1193752.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1053435.html</link><category>сверхъестественное, страхи, церковь, борьба со злом, экзорцизм, вера или религиозность, отношения сестер, смерть, загадки и тайны, демоны, борьба за выживание, флешбек, видения, прошлое героя, галлюцинации, священники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Последний чародей фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1053435.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>После гибели последнего священника-экзорциста его молодая воспитанница оказывается в центре противостояния добра и зла, борющихся за ее душу. Мистический хоррор-триллер с Дэнни Трехо в роли бывшего священника.

<p> Отец Питер погиб во время загадочного теракта. Трагическая потеря переворачивает жизнь двух его воспитанниц – осиротевших сестер Джо и Мэдди, преследуемых воспоминаниями о кошмарном детстве. Скорбящей Джо кажется, будто кошмары снова воплотились наяву. Ее одолевают жуткие видения, и она слышит голос самого отца Питера, который предупреждает ее о наступающем зле. Тем временем Мэдди пускается во все тяжкие. По сравнению с набожной сестрой она всегда была дерзкой и распущенной бунтаркой. Джо подозревает, что Мэдди одержима демоном. На помощь приходит старый друг отца Питера по имени Марко, давно снявший с себя духовный сан, но сохранивший навыки экзорциста. Хватит ли этого, чтобы спасти девушку, прежде чем инфернальные силы навеки проклянут ее душу? </p>

Любителям хорроров об экзорцизме предлагаем посмотреть онлайн фильм «Последний чародей».</p><button formaction="https://pleer.video/1053435.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/953116.html</link><category>тайные общества, твари, угроза всему миру, настоящие мужчины, борьба со злом, монстры, героизм, жуткие твари, потеря памяти, флешбек, преследования, спасение, перерождения, драки, перестрелки, прошлое героя, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Операция &quot;Вторжение&quot; фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/953116.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Действие разворачивается в будущем. Земля пережила множество изменений: уже прошла третья мировая война, был установлен новый мировой порядок, а к 2060 году впервые люди смогли обнаружить обитателей других планет. Но мирное сосуществование и торговля с инопланетянами быстро подошла к концу, и земляне начали захватнические миссии на другие планеты.
<p>Адам – ветеран многих спецопераций, но уже многие годы не живёт на Земле, а держит небольшой бар в космической колонии. Однажды к нему заходит старый знакомый Вейзерз, работающий сейчас секретарём по безопасности. Он сообщает Адаму, что один исследовательский корабль инопланетных форм жизни был захвачен группой наёмников. Теперь те представляют угрозу для США, и Вейзерз просит опытного военного провести быструю спецоперацию по возвращению корабля. </p>
<p>Скрепя сердцем, Адам соглашает, полагая, что эта миссия не займёт у него много времени. Но он даже не предполагал, что его ждёт на корабле, где захваченная в плен инопланетная форма жизни вырывается на свободу. </p>
<p>Узнать финал этой истории можно, посмотрев онлайн фантастический боевик «Операция “Вторжение”» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/953116.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4362628.html</link><category>любовь, месть, однополая любовь, преображения, любовные треугольники, отношения, выбор, недоразумение, лесбиянки, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, женщины, двойники, возвращение домой, соблазнители, прошлое героя, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Случайность и догадка фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4362628.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Три истории о женщинах, переживающих неслучайные совпадения. Неожиданный любовный треугольник, сорванный план соблазнения и роковое недоразумение – три лирические, изящные и обаятельные киноновеллы от японского режиссера и сценариста Рюсукэ Хамагути. Фильм заслужил высокую оценку мировой критики и взял Гран-при жюри Берлинского кинофестиваля 2021 года.

<p> Фильм-антологию открывает история «Магия (или что-то менее достоверное)». Маэко узнает, что ее бывший теперь заинтересован в ее подруге. Но совсем ли остыли прежние чувства? Новелла «Широко распахнутая дверь» рассказывает о студентке Нао, которая зачитывает профессору литературы эротические сцены из его успешной книги. Какую цель она преследует, заманивая его в ловушку? Завершает альманах трогательная история «Еще раз» об одной важной встрече, которой не должно было произойти. Сорокалетняя Мока встречает бывшую одноклассницу, с которой ее связывают самые сокровенные воспоминания. Но у подруги воспоминания другие… </p>

Ценителям тонкого и щемящего авторского кино с прекрасными актерскими работами предлагаем посмотреть онлайн японский фильм «Случайность и догадка».</p><button formaction="https://pleer.video/4362628.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1243461.html</link><category>друзья, первая любовь, пираты, путешествия, драконы, дружба, лучшие друзья, волшебные существа, поезд, спасение, храбрость, фентезийные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Джим Пуговка и чертова дюжина фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1243461.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мальчуган Джими Пуговка и его друг, машинист Лукас вновь планируют большое путешествие на своих волшебных паровозах. Джими до сих пор очень обеспокоен, что ничего не знает о своём прошлом и корнях, ведь когда-то он была найден подкидышем.
<p>И повод для приключений находится как нельзя кстати. В родном королевстве Мидландии назревает серьёзная проблема: коварные пираты с «Чертовой Дюжины», чья предводительница Зубоскриб была повержена, намерены отомстить врагам. Чтобы предотвратить захват Мидландии, король Альфонсо решает воплотить интересную идею Джими. Они отправятся в путешествие, чтобы найти  великана Туртуру, который мог бы стать неплохим маяком для королевства. Для этого Джими и Лукасу нужно будет пройти не только моря-океаны, но бескрайнюю пустыню. </p>
<p>На пути товарищей ждёт множество приключений и опасностей, но старые и новые друзья непременно помогут героям в их непростой миссии. </p>
<p>Фэнтезийный фильм снят по мотивам популярной серии детских книг писателя Микаэля Энде, впервые выпущенной в 1960 году. </p>
<p>Узнать финал этой истории можно, посмотрев онлайн фильм «Джим Пуговка и чертова дюжина» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1243461.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1157786.html</link><category>Вторая мировая война, любовь, наука и техника, отношения, отношения между братьями, отношения мужа и жены, романтические отношения, потеря близких, ученые, таланты, иммиграция, прошлое героя, отношения между людьми разных стран, оружие, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Превратности разума фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1157786.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная биографическая драма об эмиграции и опасности ядерного оружия. История выдающегося математика ХХ века Станислава Улама, который родился в Польше, переехал в США, чтобы работать над созданием первого компьютера и водородной бомбы, но потерял почти всех близких в результате Холокоста. Фильм вдохновлён реальными событиями. 
<p>Станислав Улам родился и вырос в Польше в состоятельной еврейской семье. С ранних лет он проявлял незаурядные математические способности, и это предопределило его дальнейшую карьеру и судьбу: талант Улама заметил знаменитый венгерский математик Джон фон Нойман и пригласил его на работу в США. В 1936 году Станислав переехал в Америку, где начал преподавать в Гарвардском университете и участвовал в знаменитом Манхэттенском проекте. Улем пытался перевезти своих родных из Польши в США, но они отказались эмигрировать, из-за чего столкнулись с настоящими ужасами Второй мировой войны. Убитый горем Станислав начал работу над созданием водородной бомбы, которая должна была помочь миру в борьбе с нацизмом. </p>
<p>Приглашаем поклонников трогательных и серьёзных драм смотреть онлайн фильм «Превратности разума». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1157786.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1369122.html</link><category>друзья, мифы и легенды, привидения, сверхъестественное, страхи, дружба, загадочные смерти, кровь, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, проклятия, преследования, видения, день рождения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Курорт фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1369122.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Девушка Лекс обожает тему паранормальных явлений и истории, полные мистики и сверхъестественного. В ближайшее время она планирует засесть за написание книги, посвящённую исследованиям на эту тему.
<p>А пока Лекс отправляется на роскошный курорт на Гавайях, где собирается отметить день рождения. Поездка – это подарок лучших друзей, решивших с размахом отметить праздник подруги. Тёплый океан, роскошные пляжи и уютный отель…Что может быть лучше? Только ещё один сюрприз! Зная об увлечённости всем паранормальным, друзья Лекс подготовили для неё особый подарок: на частном вертолёте они отправятся на отдалённый остров, о котором ходят загадочные легенды. Когда-то он был роскошным туристическим раем с развитой инфраструктурой, но после череды трагедий остров был заброшен. Говорили, что курорт был построен на священной земле, населённой духами, которые решили отомстить. </p>
<p>Однако для большинства – это лишь туристическая легенда-страшилка и друзья Лекс весело и беззаботно прогуливаются по заброшенным зданиям. </p>
<p>Но скоро героям предстоит самим убедиться в правдивости слухов, ведь остров и его обители начинают свою игру с непрошенными гостями, из которой не всем удастся выбраться. </p>
<p>Любителей ужастиков приглашаем посмотреть онлайн фильм «Курорт» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1369122.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1172858.html</link><category>семья, страхи, дружба, сказочный мир, дети, отношения между братьями, волшебные существа, переодевание, сны, спасение, переезд, кошмары</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маски для Николаса фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1172858.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Путешествие в мир безграничной фантазии навстречу чудесам, сказочным героям и невероятным приключениям. Двое очень непохожих мальчиков, открывших волшебное королевство, доказывают реальную силу воображения, дружбы и добрых дел. Душевный мексиканский мультфильм для всей семьи с красочной графикой и обаятельными персонажами.

<p> Мама сшила для Николаса целую коллекцию необычных костюмов, с каждым из которых связана какая-нибудь фантастическая история. Мальчик привозит свой причудливый «гардероб» в дом бабушки и дедушки, где также живет его недружелюбный двоюродный брат Дэвид. Открытому и непосредственному Николасу не удается завоевать его расположение. Дэвид угрюм, потому что скучает по отчужденному отцу и мучается от страшных снов. Как-то ночью Николас даже видит монстра из кошмаров Дэвиса, пробравшегося в их комнату. Открыв свой сундук с костюмами, он перемещается в фантастическую страну, населенную рыцарями, пиратами, ковбоями, йети, волшебными обезьянами и другими персонажами из маминых сказок. Чудесному миру тоже нужна наша помощь – присоединяйтесь к необыкновенным приключениям героев и смотрите онлайн добрый семейный мультфильм «Маски для Николаса». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1172858.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1163032.html</link><category>космос, угроза всему миру, война, борьба за власть, борьба со злом, монстры, героизм, борьба за выживание, коллектив (команда), преследования, спасение, миссия/цель/задание, враги или вражда, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Земля 2245: Искатель рассвета фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1163032.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Действие разворачивается в будущем, когда над Землей и её жителями нависла глобальная угроза гибели. Дело в том, что Солнце, которое и поддерживает все жизненные циклы планеты и её жителей медленно начинает угасать. Чтобы не дать светило, необходимо добыть редкий минерал, так называемую звёздную пыль. Добыть его можно лишь на далёкой планете, куда и отправляются пятеро наёмников. Возглавляет команду отважная Фениз, чьи лидерские качества и холодная голова оказываются преимуществом в этой опасной миссии.
<p>Очень скоро герои выясняется, что за звёздной пылью охотятся не только земляне. Представители других планет готовы яростно сражаться, чтобы добыть редкий минерал. </p>
<p>Но это не единственная проблема и опасность для героев. Зловещий монстр, известный под именем Искатель рассвета готов убивать всех и вся на пути, преследуя свою цель. </p>
<p>Удастся ли героям выжить в этом непростом путешествии и добыть ценный минерал? </p>
<p>Об этом можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Земля 2245: Искатель рассвета» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1163032.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1048063.html</link><category>угроза всему миру, инопланетяне, война, борьба со злом, вирусы, героизм, борьба за выживание, коллектив (команда), преследования, спасение, миссия/цель/задание, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чужой: Царство человека фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1048063.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жителей Земли охватил загадочный вирус, вызывающий крайнюю ярость. Небольшая группа, обладающая иммунитетом, отправляется на другую планету, чтобы найти способ спасти Землю.
<p>Действие фантастического боевика разворачивается в 2150 году. На Земле стремительно начинает распространяться смертоносный вирус Терминус. Заражённые им люди впадают в крайнюю степень ярости и агрессии, которая превращает их в зомби. </p>
<p>Лишь небольшая группа землян имеет иммунитет к опасной болезни. Именно из них Совет формирует военное спецподразделение под названием Вечные, чьей миссией станет спасение Земли. </p>
<p>Для этого Вечные отправляются на далёкую планету Демос, где есть специальное устройство, которое может обновить Голубую планету и спасти её жителей. Однако добраться до спасительного средства будет не так-то просто: Демос заселён кровожадными инопланетянами. Группе отважных героев придётся вступить с ними в опасную схватку ради спасения Земли. </p>
<p>Как будут развиваться дальнейшие события, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Чужой: Царство человека» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1048063.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/932847.html</link><category>наука и техника, ограбления, путешествия во времени, сильные женщины, эксперименты, преодоление трудностей, страхи, амнезия, отношения матери и дочери, потеря памяти, студенты, коллектив (команда), ученые, преследования, прошлое героя, миссия/цель/задание, галлюцинации</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Антиматерия фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/932847.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ана – талантливая молодая учёная, которая учится в Оксфорде. Девушка проводит эксперименты, чтобы найти способ перемещать предметы в пространстве. До сих пор все попытки давали отрицательный результат, пока однажды электрон в атоме куда-то не исчез. Это наводит Ану и её напарника Нейта на мысль, что они на верном пути.
<p>И, правда, скоро Ана, Нейт и хакерша Лив делают сенсационное открытие червоточины, способной телепортировать предметы! Вместе они всё больше совершенствуют своё изобретение, и скоро им удаётся перемещать разные предметы и даже животных. Следующим этапом становится попытка переместить человека на небольшое расстояние. Ана соглашается стать добровольцем. Она входит в поле, и… просыпается утром у себя в квартире, совершенно не помня, что же произошло. </p>
<p>С этого момента жизнь Аны всё больше становится похожа на сюрреалистичный кошмар: девушка путается в собственных воспоминаниях, друзья-коллеги проявляют необъяснимую враждебность, а в её квартиру врываются воры в масках зверей. Эти и дальнейшие события заставляют Ану задаваться вопросом, что же произошло после эксперимента? </p>
<p>Узнать финал этой истории, можно, посмотрев онлайн фильм «Антиматерия» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/932847.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1338631.html</link><category>брак, запретная любовь, любовь, смена жизненных приоритетов, измена, отношения, неравные возрастные отношения, отношения в паре, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, отношения мужчины и женщины, поцелуи, романтические отношения, богачи, свидания, знакомства, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сюзанна Андлер фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1338631.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Стильная Шарлотта Генсбур в чувственной драме о запретной любви по одноимённой пьесе французской писательницы, лауреата Гонкуровской премии Маргерит Дюрас.
<p>Действие картины разворачивается в 60-годы во Франции. Сюзанна Андлер – обеспеченная женщина из буржуазной среды, живущая вместе с мужем-миллионером и детьми в Париже. Несмотря на внешнее благополучие, Сюзанна одинока. Муж многие годы изменяет ей, о чём известно всем. </p>
<p>Такая жизнь устраивала Сюзанну, пока она не встретила Мишеля. Он – молодой журналист жёлтой газеты, красавец и бунтарь. Их роман должен был продлиться всего пару недель, но прошло уже полгода, и Сюзанна, кажется, впервые почувствовала настоящую любовь. </p>
<p>Она приезжает в Канны, чтобы подобрать виллу для семьи на лето. Однако пустынному пейзажу зимней Ривьеры суждено стать свидетелем всплеска самых сокровенных чувств между любовниками, чьё совместное будущее обречено. </p>
<p>Как будут развиваться события камерной драмы, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Сюзанна Андлер» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1338631.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1052778.html</link><category>бандиты и гангстеры, месть, сильные женщины, убийства и убийцы, борьба со злом, убийцы, жестокость, потерянная любовь, силы правопорядка, борьба за справедливость, потеря близких, борьба за выживание, флешбек, преследования, драки, перестрелки, поездки, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Одна в поле воин фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1052778.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Семейная пара Бейкеров, отправившаяся в путешествие, сталкивается с жестокими головорезами. Они убивают мужчину на глазах его молодой жены, которую бросают раненой в глуши. Но бандиты не предполагают, что девушка прошла подготовку в спецназе и отличается первоклассными бойцовскими навыками. Встав на ноги, овдовевшая миссис Бейкер идет мстить. Звезда сериала «Спартак: Кровь и песок» Эллен Холлман встает на путь возмездия в остросюжетном боевике «Одна в поле воин».

<p> Бреннер Бейкер – жена храброго полицейского Диллана, недавно получившего ранение на опасном задании. Чтобы отвлечься от горьких воспоминаний, семейная пара решает отдохнуть на природе. Но тихий отпуск быстро оборачивается новой смертельной передрягой. В пути они сталкиваются с великовозрастной шпаной по имени Бутч, который оказывается кем-то куда более опасным... Чтобы скрыть от чужаков свои преступные тайны, он, недолго думая, стреляет Диллану в голову. Та же участь должна была настигнуть и Бреннер. Но тут Бутч и его сообщники допускают роковую ошибку – они не проверяют, жива ли раненая девушка, прежде чем скинуть в канаву ее тело. Бреннер чудом выживает и без промедлений отправляется по следу бандитов.</p>

Любителям боевиков с сильными героинями предлагаем посмотреть онлайн фильм «Одна в поле воин».</p><button formaction="https://pleer.video/1052778.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1330000.html</link><category>бандиты и гангстеры, ограбления, погони, предатели, преступления, преодоление трудностей, убийства и убийцы, деньги, мафия, адвокаты и обвинители, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, перестрелки, гангстеры, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Девятый калибр фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1330000.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фернандо Пьяцца – молодой, талантливый и крайне харизматичный адвокат. Он хорошо преуспел в жизни и разъезжает по Милану на роскошном автомобиле. Он ничего общего не хочет иметь с отцом – гангстером, но несмотря на престижное образование и выгодное положение в обществе, Фернандо не гнушается оказывать юридические услуги клиентам из криминального мира, да и самому проворачивать незаконные аферы.
<p>Однажды его знакомая хакерша замечает крупную транзакцию: кто-то переводит 100 миллионов евро в овшор, и именно сейчас можно поживиться этими деньгами. </p>
<p>Однако никто из них не подозревал, что эти деньги принадлежат двум мафиозным синдикатам, и бандиты, узнав, что деньги испарились, открыли настоящую охоту. Их подозрение падает на Фернандо, но, проверив всего его счета, они не находят 100 миллионов. Теперь у Фернандо есть очень мало времени, чтобы выйти на след сбежавшей хакерши. За помощью он обращается к бывшей возлюбленной Майе, которая имеет отношение к одному из кланов. Также на след адвоката выходит детектив, давно занимающийся делами мафии. </p>
<p>Фильм является сиквелом культового итальянского еврокрайма 70-х годов «Milano Calibro 9». </p>
<p>Чем закончится эта история, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Девятый калибр» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1330000.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1072924.html</link><category>армия, друзья, компьютеры / ИТ / ПО, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, настоящие мужчины, мечта, отношения, соперничество, выбор, риск, молодежь, танки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не игра фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1072924.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Программист Алексей решает пойти в армию, чтобы изучить танки изнутри и создать компьютерную танковую стратегию. Опыт военной службы навсегда меняет его жизнь и взгляды.
<p>Алексей Кузьменков – молодой и амбициозный программист. Однажды он сталкивается с неудачей на работе и решает отслужить в армии. Несмотря на то, что у парня есть отсрочка от службы, он делает всё, чтобы успеть на призыв. Солдатские будни заставляют Алексея по-другому посмотреть на многие вещи, расстаться с иллюзиями и преодолеть собственные слабости. Герой встречает настоящих друзей и находит новые перспективы для собственного будущего. </p>
<p>Приглашаем поклонников историй про армию смотреть онлайн фильм «Не игра». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1072924.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1289500.html</link><category>бандиты и гангстеры, киллеры, мечи и шпаги, сильные женщины, убийства и убийцы, деньги, соперничество, мафия, амнезия, потеря памяти, якудза, потеря близких, борьба за выживание, преследования, драки, перестрелки, прошлое героя, враги или вражда, отношения между людьми разных рас</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Принцесса якудза фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1289500.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Акеми выросла в шумном Сан-Паулу, где проживает самая большая японская диаспора в мире. Своих родителей девушка не знала, её единственной семьёй был любимый дедушка, который недавно погиб при загадочных обстоятельствах. Жизнь Акеми не примечательна: она работает в маленьком магазинчике, с детства занимается японским боевым искусством, а свободное время проводит в компании лучшей подруги.
<p>Но всё меняется, когда судьба неожиданно сводит её с иностранцем, потерявшим память. Тот очнулся в местной больнице, не помня ничего о себе, ни о событиях, которые привели его сюда. Единственной зацепкой оказывается старинный японский меч, найденный рядом с ним. Понимая, что дело принимает серьёзный оборот, он сбегает из больницы в поисках правды. </p>
<p>Очень скоро выясняется, что на Акеми открыта нестоящая охота со стороны японского синдиката якудза. Дело в том, что девушка – наследница влиятельного клана, когда-то спасённая из кровавой резни. </p>
<p>Что же ждёт героев, и удастся ли им спастись от жестоких убийц? </p>
<p>Об этом можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Принцесса Якудза» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1289500.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/818600.html</link><category>провинция, семья, преодоление трудностей, отношения, братья и сестры, выбор, связь времен, недоразумение, человек и общество, возвращение домой, прошлое героя, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белые росы. Возвращение фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/818600.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм-продолжение советской трагикомедии «Белые росы». Андрей Ходас возвращается на хутор, но городская жизнь настигает его и здесь. Пытаясь сохранить свой привычный мир, Андрей и его семья вспоминают о собственных корнях и разрешают старые проблемы. 
<p>После нескольких лет в городе Андрей Ходас решает вернуться к жизни, которую он лучше всего знает и больше всего любит – в деревню. Вскоре герой сталкивается с неожиданными трудностями и оказывается на грани выселения – молодые и активные бизнесмены хотят выкупить живописные хуторские территории под свои амбициозные проекты…Удастся ли Ходасу и его близким отстоять родную землю? </p>
<p>Приглашаем вас смотреть онлайн комедию «Белые Росы. Возвращение». </p></p><button formaction="https://pleer.video/818600.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44174.html</link><category>Великая Отечественная война, война, добрые дела, дети, героизм, отношения отца и дочери, преследования, спасение, нацизм или нацисты, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Девочка ищет отца фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44174.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Великая Отечественная война. Четырехлетняя девочка Лена – дочь командира отряда белорусских партизан по прозвищу «Батька Панас». Он славится своим бесстрашием и героическими диверсиями. Война разлучает Лену с отцом, но она не оставляет попыток его найти. Между тем на оккупированных землях ей грозит большая опасность – гитлеровцы готовы использовать маленькую партизанскую дочку для подавления сопротивления. Но прежде ее находит старый лесник, живущий в тихом уединенном домике вместе со своим внуком Янкой. Когда немцы выходят на след Лены, храбрый мальчик Янка решает спасти ее любой ценой. 

<p> Трогательный и увлекательный военный фильм для всей семьи по пьесе Евгения Рысса. Дебют в кино актрисы Анны Каменковой. Картина успешно прошлась по международным кинофестивалям и заслужила теплые отзывы зрителей. Ценителям человечного и искреннего кино о детях войны предлагаем посмотреть онлайн фильм 1959 года «Девочка ищет отца» режиссера Льва Голуба. </p></p><button formaction="https://pleer.video/44174.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44198.html</link><category>мифы и легенды, провинция, сверхъестественное, преодоление трудностей, страхи, отношения, борьба со злом, связь времен, загадочные смерти, отношения мужчины и женщины, загадки и тайны, борьба за выживание, проклятия, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дикая охота короля Стаха фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44198.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Первый советский мистический триллер, основанный на повести белорусского писателя Владимира Короткевича. В центре сюжета – история проклятой аристократической семьи, которая живёт в мире мрачной мифологии. 
<p>1900 год. Этнограф Андрей Белорецкий приезжает в белорусское Полесье, чтобы изучать народные предания. Учёный селится в поместье Болотные Ялины, которым владеет Надежда Яновская – последняя живущая наследница дворянской семьи. Вскоре в Ялинах устраивают бал, куда приходит, в числе прочих гостей, опекун Надежды пан Дуботовк, который дарит ей платье и портрет её родоначальника. Белорецкий оказывается втянут в конфликт с Алесем Вороной, но Яновская и Дуботовк их разнимают. Вскоре Этнограф узнаёт местную легенду о дикой охоте короля Стаха, Маленьком человеке и Голубой Женщине. </p>
<p>Какие тайны скрывает Полесье? Правдивы ли старые истории, в которые так верят местные жители? Приглашаем вас смотреть онлайн атмосферный фильм «Дикая охота короля Стаха». </p></p><button formaction="https://pleer.video/44198.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46649.html</link><category>интриги, новички, преодоление трудностей, настоящие мужчины, отношения, соперничество, выбор, гонки, машины, алчность, отношения мужчины и женщины, подставы, поездки, миссия/цель/задание, обман, отношения между людьми разных стран</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мировой парень фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46649.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Виктор Логинов – простой советский инженер, технический представитель «Минского автозавода». Он первый раз летит за границу с миссией исключительной важности – представить отечественный автомобиль МАЗ-516 для экспорта в далекую арабскую страну Нуобария. Однако здесь пересекаются интересы социалистической и капиталистической автопромышленности. Кроме СССР, еще пять стран предложили свои машины для поставки в Нуобарию. Фирма-заказчик объявляет самый наглядный конкурс – гонки грузовиков по сложной дороге. Виктору еще только предстоит узнать, что далеко не все играют по-честному, когда речь идет о многомиллионных сделках. Преступные интриги, подкуп, предательство – конкуренты пускают в ход любые средства, чтобы обойти Логинова, которому приходится самому сесть за руль МАЗа, заменяя выбывшего гонщика…

<p> Остросюжетный советский фильм с прекрасным актерским дуэтом Николая Олялина и Любови Румянцевой. Музыкальной темой картины стала знаменитая песня «Березовый сок» группы «Песняры». Любителям увлекательных фильмов о гонках предлагаем посмотреть онлайн ленту 1971 года «Мировой парень» режиссера Юрия Дубровина. </p></p><button formaction="https://pleer.video/46649.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/431128.html</link><category>армия, безответная любовь, Великая Отечественная война, Вторая мировая война, любовь, настоящие мужчины, война, отношения, самопожертвование, дружба, собаки, героизм, отношения мужчины и женщины, жертвенность, миссия/цель/задание, отношения между человеком и животным, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чаклун и Румба фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/431128.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История простого сапера и его собаки в годы Великой Отечественной войны. Федор Чаклун – фронтовик без высоких званий, воюющий бок о бок с верной овчаркой по кличке Румба, которая обучена разыскивать взрывные устройства. Вдвоем они обнаруживают заминированный участок дороги, о чем и предупреждают младшего лейтенанта. А лейтенант этот – белокурая красавица Светлана, в которую влюбляются почти все вокруг, от представительного подполковника до неприметного сапера Чаклуна. Неудивительно, кому Света отдаст предпочтение… Но из-за своего легкомысленного романа она забывает про предупреждение о минах. На дороге гремит взрыв. Влюбленный Федор не выдает девушку и сам отправляется в штрафбат, а Румба, в свою очередь, не забывает хозяина.

<p> Трогательная военная драма, посвященная непарадному героизму, с замечательной главной ролью Андрея Федорцова. Ценителям проникновенных историй о тихих подвигах, любви на фоне войны и дружбы человека и собаки предлагаем посмотреть онлайн белорусский фильм режиссера и сценариста Андрея Голубева «Чаклун и Румба». </p></p><button formaction="https://pleer.video/431128.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1345724.html</link><category>работа, семья, сильные женщины, преодоление трудностей, героические профессии, отношения родителей и детей, отношения сотрудника и работодателя, коллектив (команда), пожары</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Варя фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1345724.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм школы « Индустрия». Морозным утром девушка Варя приходит в пожарную часть. Сюда её направили после успешного прохождения стажировки. Новые коллеги и начальник удивлены такому пополнению в коллективе, однако не намерены миндальничать с новичком. Да и сама Варя хочет доказать, что способна к непростой, но благородной работе пожарного.
<p>Что ждёт героиню на этом месте, и как новая работа повлияет на всю жизнь девушки, можно узнать, посмотрев онлайн короткометражный фильм «Варя» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1345724.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4550949.html</link><category>танцы, мечта, деньги, проститутки, выбор, отношения брата и сестры, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, подростки, таланты, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Все смотрят на тебя фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4550949.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наташа – талантливая ученица хореографического училища, которая мечтает однажды стать великой балериной. Недавно объявили о возможности поехать на конкурс в Париж, и девушка загорелась этой мечтой. Однако у мамы попросту нет денег на эту дорогостоящую поездку. 
<p>Тогда Серёжа, парень Наташи, предлагает собрать необходимую сумму, поработав вебкам моделью. Эта затея оборачивается против них, когда о ней узнаёт сестра парня. </p>
<p>Приглашаем посмотреть онлайн короткометражный фильм «Все смотрят на неё» на нашем сайте.</p></p><button formaction="https://pleer.video/4550949.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1286641.html</link><category>азартные игры, брак, жульничество и аферы, отцы и дети, семейные проблемы, семья, измена, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, семейный конфликт, потеря близких, муки совести, знакомства, прошлое героя, обман, воровство, казино</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Папа фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1286641.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм школы кино и телевидения «Индустрия». Азартный игрок и заядлый жулик Василий попадает в больницу после очередной заварушки в казино. Его сосед по палате Геннадий рассказывает ему о предстоящей встрече со своим взрослым сыном Артемом, которого он не видел много лет. Но до назначенной даты Гена не доживает. Тогда Вася идет на эту встречу вместо него и говорит Артему, будто он и есть его папа.

<p> Короткометражная драма режиссера Карины Чувиковой с Константином Хабенским и Юрием Борисовым в главных ролях. Картина была представлена на кинофестивалях «Короче»-2019 и «Меридианы Тихого». Любителям короткометражного кино предлагаем посмотреть фильм «Папа» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1286641.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1412293.html</link><category>жизнь, любовь, первая любовь, семья, расставания, любовные треугольники, выбор, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Прыжок фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1412293.jpg"></figure></header><p>Фильм школы кино и телевидения «Индустрия». Сорокалетняя Таня ведёт счастливую и стабильную жизнь – она замужем и воспитывает дочь. Однажды, в день семейного торжества, рядом с женщиной внезапно оказывается Денис – её первая и самая большая любовь. Таня неожиданно сталкивается с важным выбором, от которого зависит вся её судьба. 
<p>Приглашаем поклонников короткометражного кино посмотреть онлайн фильм «Прыжок», ставший участником фестиваля «Кинотавр 2020». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1412293.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4536804.html</link><category>преодоление трудностей, собаки, сказочный мир, волшебные существа, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Нянюшкины сказки фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4536804.jpg"></figure></header><p>Как-то раз мама уложила спать свою маленькую дочку спать, но у непоседливой девочки сна ни в одном глазу. Тогда она просит свою верную собаку Ашу рассказать очень страшную сказку. Та решает рассказать увлекательную историю о Гензеле и его сестре Гретель, которые попали в волшебный лес, где встретили много захватывающих приключений. Красочный мультфильм вдохновлён классическими сказками братьев Гримм.
<p>Посмотреть мультфильм «Нянюшкины сказки» можно онлайн на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4536804.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1389307.html</link><category>заговоры, мифы и легенды, провинция, сверхъестественное, страхи, писатели, монстры, романтические отношения, смерть, соседи, загадки и тайны, творчество и творцов, священники, мифические существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проклятие Кинтанара фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1389307.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Атмосферный и напряжённый испанский хоррор в духе «Солнцестояния». Писатель Антонио отправляется в испанскую глубинку в поисках вдохновения для новой книги. Мужчина сталкивается с недружелюбием и странным поведением местных жителей, и вскоре выясняется, что все они хранят мрачную тайну…
<p>Писатель Антонио Прието работает над романом ужасов. На лето он отправляется в горы в окрестностях Малаги, где надеется найти покой и вдохновение. Антонио селится в старинном доме, который принадлежит женщине по имени Берта. В интерьере особняка часто встречаются улитки, и атмосфера дома порой кажется жутковатой. Жители городка оказываются очень суровы и неприветливы по отношению к Антонио, и, поближе познакомившись с жизнью общины, мужчина понимает, что местные скрывают от него множество секретов. Вскоре писатель осознаёт, что окружающая реальность может быть намного страшнее его самых запутанных сюжетов. Удастся ли Антонио спастись, пока не стало слишком поздно? </p>
<p>Приглашаем поклонников увлекательных фильмов ужасов смотреть онлайн «Проклятие Кинтанара». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1389307.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1130869.html</link><category>сверхъестественное, преодоление трудностей, страхи, ведьмы, загадочные смерти, отношения матери и дочери, смерть, загадки и тайны, потеря близких, возвращение домой, видения, прошлое героя, галлюцинации</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мама: Возвращение из тьмы фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1130869.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Служащая в полиции Клэр переживает не лучшие времена. Недавно в прибрежном городке погиб подросток, и местные жители видят в этом вину самой женщины-полицейского.
<p>К тому же Клэр получает звонок от своего дяди Клифорда, который сообщает, что её отец умер, и просит приехать в родной город. По приезде в Блэквуд Клэр узнаёт от дяди, что тело отца было найдено в лесу, и, судя по всему, тот совершил самоубийство. Девушка остаётся погостить в доме и придаётся воспоминаниям о детстве. Её мама Сара, которая вела себя очень странно и пугающе, а из писем дяди Клэр обнаруживает, что женщину подозревали не только в сумасшествии, но и в колдовстве. Когда-то Блэквуд охватила странная болезнь, поражающая женщин, а мужчины спасались бегством из города. Сара была уверена, что всему виной проклятие лесного демона и только страшная жертва может усмирить того. Клэр не верит в эти сказки, и уверена, что к гибели матери причастен дядя Клиф, в клинике которого лечилась Сара. </p>
<p>Не только загадки прошлого увлекают Клэр, но и пугающие события, которые начали происходить с её приездом. </p>
<p>Какие тайны предстоит узнать Клэр, и удастся ли ей спастись от надвигающегося зла, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Мама: Возвращение из тьмы» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1130869.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1438726.html</link><category>борьба с системой, брак, провинция, семья, сильные женщины, выбор, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, отношения сестер, семейный конфликт, социальный конфликт, человек и общество, борьба за справедливость, жертвы, спасение, обман, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Улболсын фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1438726.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Девушка Улболсын живёт в большом городе, куда приехала из маленького аула Каратас. Там осталась вся её семья, включая младшую сестрёнку Ажар, в которой Улболсын души не чает. Девочка ещё ходит в школу, но у старшей сестры большие планы на будущее Ажар. Улболсын работает не покладая рук, чтобы накопить достаточно денег и отправить сестру учиться за границу. Это было бы хорошим стартом в жизни и помогло Ажар не только построить успешную карьеру, но и стать независимой и свободной.
<p>Но все эти амбициозные планы рушатся, когда Улболсын узнаёт шокирующую новость. Ажар была похищена знахарем Ургеном – очень уважаемым человеком в Каратасе. Он намерен сделать девушку токал – младшей женой. Ни родители, ни соседи не видят ничего предосудительного в этой ситуации. Но возмущённая Улболсын не намерена сдаваться и решает самостоятельно бороться за счастье Ажар, дав отпор патриархальным традициям провинции. </p>
<p>Получится ли у смелой девушки добиться своей цели, можно узнать, посмотрев онлайн социальную драму «Улболсын» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1438726.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1338060.html</link><category>друзья, любовь, отцы и дети, свадьбы, семья, отношения, дружба, актеры, кино, кинематограф, конфликты друзей, конфликты на работе, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудников, творчество и творцов, финансовые проблемы, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Только для взрослых фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1338060.jpg"></figure></header><p>Начинающий режиссер Максат снимает фильм с откровенными сценами, чтобы выиграть в киноконкурсе и заработать на свою свадьбу. Ироничная молодежная комедия режиссера и сценариста Джами Бейсенова с ярким актерским составом во главе с Мукагали Мырзамбетовым.

<p> Максату двадцать пять, он грезит о большом кино, но пока сидит без работы и с пустым кошельком. Его любимая невеста Жанна – девушка из богатой семьи, однако Макс не хочет брать деньги у будущего тестя. А Жанна не хочет тихую-скромную свадьбу: она давно мечтала о роскошном белом платье и незабываемом празднике. Чтобы исполнить ее желание, Макс решает снять короткометражку для конкурса. Постельные сцены, горячая парочка, кипящие страсти, – сценарий обречен на успех. Вот только Жанне лучше не знать этих пикантных подробностей. Дело осложняется тем, что в съемочной группе разгорается конфликт за конфликтом, а Максу еще нужно успеть на ужин с родителями невесты. Что только не сделаешь ради любви и ради кино! </p>

Любителям легких комедий предлагаем посмотреть онлайн казахстанский фильм «Только для взрослых».</p><button formaction="https://pleer.video/1338060.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4421024.html</link><category>друзья, магия и волшебство, отцы и дети, добрые дела, мечта, дружба, дети, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, книги</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Феодосийская сказка фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4421024.jpg"></figure></header><p>Мальчик Митя находит забытую волшебную книгу своего папы и с ее помощью переносится в Страну Мечты, переживающую непростые времена. Добрая сказка для всей семьи на фоне прекрасных крымских пейзажей.
<p> На побережье Черного моря, в живописном городе Феодосия, расположен старый дом, принадлежащий Митиному дедушке и хранящий много чудесных воспоминаний. А теперь дом готовят к продаже. Митя очень хочет помешать этому, но что тут может поделать обычный школьник? Оказывается, очень многое! В руки Мити попадает детская книга, которую когда-то давно писал его папа Евгений. Она приоткрывает двери в сказочную Страну Мечты. Правда, волшебный мир уже не тот, что был раньше: его покинули искренность и доброта, а власть захватила злая волшебница. И лишь юный гость из нашего мира, верящий в светлые чудеса, способен спасти добрую сказку. Пройдя испытания, храбрый Митя сможет победить двуличное зло, сохранить дедушкин дом и напомнить своему папе о давней детской мечте. </p> 
Для того чтобы совершить путешествие в прекрасный мир фантазии и волшебства, приглашаем всей семьей посмотреть онлайн «Феодосийскую сказку» – первый детский фильм такого масштаба за последнее десятилетие крымского кино.</p><button formaction="https://pleer.video/4421024.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1196411.html</link><category>бизнес, борьба с системой, друзья, заговоры, любовь, деньги, успех на работе, дружба, выбор, карьера, лучшие друзья, отношения мужчины и женщины, подставы, миссия/цель/задание, обман, храбрость, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Финансист. Игра на вылет фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1196411.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Умный и талантливый Руслан становится финансистом по совету старого друга Таира. Занимаясь биржевыми спекуляциями, молодые люди сталкиваются с опасными людьми, которые считают разменной монетой даже человеческую жизнь. 
<p>Молодой парень по имени Руслан с самого детства «играл по правилам» и вырос честным и справедливым. Однажды из-за своей принципиальности Руслан лишается работы: он отказывается подписать документы, основанные на ложной информации. Герой встречает старого друга Таира, который предлагает ему попробовать свои силы в мире финансов. Поначалу новая карьера складывается для Руслана очень удачно: он преуспевает в делах, хорошо зарабатывает и находит девушку. Всё неожиданно меняется, когда Руслан впервые сталкивается с тёмной стороной фондовой биржи – миром криминала, где человеческая жизнь ничего не стоит. Руслан включается в опасную игру с настоящими злодеями, и всё самое важное в его жизни встанет под сомнение, когда на кону окажутся огромные деньги… </p>
<p>Как сложится судьба Руслана и его близких? Сможет ли он выдержать все испытания манящего и пугающего мира денег? Приглашаем вас посмотреть онлайн криминальный триллер «Финансист. Игра на вылет». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1196411.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1103875.html</link><category>ограбления, погони, преступления, побег, деньги, соперничество, выбор, преступление и наказание, коллектив (команда), преследования, подставы, спасение, роковая ошибка, миссия/цель/задание, враги или вражда, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неделимое фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1103875.jpg"></figure></header><p>История дерзкого ограбления, которое пошло не так. Сорвав большой куш, преступники прячутся от полиции в придорожном кафе, но вскоре понимают, что оказались в неподходящей компании…Удастся ли грабителям спастись и сохранить награбленное? 
<p>Группа воров организует нападение на машину инкассации. Операция проходит успешно, и злоумышленники отбирают у своих жертв огромную сумму денег. Правда, в ходе ограбления злодеи устраивают стрельбу, и их преступление привлекает внимание граждан и полиции. Теперь силы правопорядка ищут грабителей по всему городу, и беглецам от закона оказывается негде спрятаться. Их последняя надежда на спасение – залечь на дно в придорожном кафе. Грабители останавливаются в этом заведении и стараются не привлекать к себе внимание других посетителей, но вскоре выясняется, что они окружены бывшими ворами и полицейскими. Чтобы остаться на свободе, герои встают перед выбором: сражаться, бежать или делиться награбленным?</p> 
<p>Приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Неделимое». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1103875.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4536809.html</link><category>жизнь, знаменитости, музыка, преодоление трудностей, танцы, взросление, творчество и творцов, звезды, успех, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пчелка фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4536809.jpg"></figure></header><p>Красочный мультфильм о звезде белорусского балета Пелагее Азаревич, также известной как Пчёлка. Эта крепостная танцовщица начала свою карьеру в Шкловском театре и вскоре покорила своим талантом не только Москву, но и Европу. 
<p>Приглашаем вас смотреть онлайн вдохновляющий биографический мультфильм «Пчелка». </p></p><button formaction="https://pleer.video/4536809.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/597593.html</link><category>животные, добрые дела, медведи, соседи, знакомства, грызуны, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Терем-теремок фильм 1998 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/597593.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Скромная и трудолюбивая мышка-норушка обустроила себе уютный теремок. Тут как тут к доброй хозяюшке наведались незваные гости, решившие поселиться с ней под одной крышей. Но после прихода медведя тесный теремок развалился, и мышка осталась без дома… Кто протянет ей руку помощи? Добрый кукольный мультфильм по мотивам русской народной сказки «Терем-теремок» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/597593.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4536832.html</link><category>друзья, отцы и дети, природа, страхи, добрые дела, борьба со злом, дружба, недоразумение, дети, насекомые, спасение, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тошка спешит на помощь фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4536832.jpg"></figure></header><p>История о приключениях непоседливого мальчика-картошки по имени Тошка, который никак не может придумать, чем бы заняться в деревне с друзьями. Его озаряет прекрасная идея – вместо того чтобы бездельничать, можно помогать другим! Осталось только найти того, кому требуется их помощь… Веселый короткометражный мультфильм «Тошка спешит на помощь» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/4536832.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/259899.html</link><category>животные, работа, преодоление трудностей, коллектив (команда)</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На заре во дворе фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/259899.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Красавец петух – настоящий генерал в своём дворе. В этом убедился наш герой – самый обычный петух, когда…он лишился голоса. Теперь он не может издать ни звука, что уж говорить о бодром кукарекании, с которого начинается любое утро в деревне! Без привычного будильника остальные животные совсем разленились и отказывались просыпаться. Это событие стало настоящей трагедией в жизни пернатого командира, который решил с горя утопиться.
<p>Что же ждёт нашего безутешного героя, и удастся ли ему разбудить животных, можно узнать, посмотрев онлайн мультфильм «На заре во дворе» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/259899.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/259908.html</link><category>животные, природа, добрые дела, недоразумение, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Непоседа фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/259908.jpg"></figure></header><p>История о маленьком кротёнке, который впервые в жизни оказывается в лесу. Новый мир кажется ему захватывающим и интересным, но он не знает, по каким правилам живут лесные звери, поэтому постоянно попадает впросак…
<p>Приглашаем поклонников советской анимации посмотреть онлайн мультфильм «Непоседа». </p></p><button formaction="https://pleer.video/259908.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/826916.html</link><category>друзья, отцы и дети, пираты, путешествия во времени, семья, соперничество, дружба, дети, клады и сокровища, отношения родителей и детей, подростки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сокровище Пиратской бухты фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/826916.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Джош -обычный подросток, живущий в живописном городке под названием, Пиратская бухта. Отец мальчика бесследно исчез пять лет назад, и Джош очень скучает по нему. Большую часть времени Джош проводит в компании своих друзей: Хеджа, Бриджит и Чипа. Недавно Хедж увлёкся поисков ценных безделушек на общественном пляже, что становится причиной для многочисленных шуток со стороны остальных ребят. 
<p>Но всё меняется, когда Хедж находит среди тины и сломанных палок старинную карту, которая, похоже, указывает на клад легендарного капитана Кедда! Но где именно понять сложно, ведь карта мастерски зашифрована. </p>
<p>Скоро оказывается, что за ней охотятся самые настоящие…пираты, попавшие в современный мир из 18 века с помощью магического портала. </p>
<p>Смогут ли друзья найти сокровища и не попасться на крючок пиратов? И как сами морские разбойники справятся с жизнью в совершенно новом для них мире? </p>
<p>Об этом можно будет узнать, посмотрев онлайн приключенческий фильм «Сокровище Пиратской бухты» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/826916.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4470985.html</link><category>киллеры, месть, погони, семья, убийства и убийцы, настоящие мужчины, мафия, жестокость, потеря близких, преследования, драки, перестрелки, прошлое героя, миссия/цель/задание, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ага фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4470985.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бывший меч трёх Жузов вынужден сделать нелёгкий выбор и пойти против законов степи, чтобы отомстить за несправедливую гибель родного племянника.
<p>Главный герой криминального боевика Бахытжан Абдулаев долгие годы находился на службе у клана трёх Жузов, выполняя самые разные задания, которым, порой, нет места милосердию. Но устав от бесконечной жестокости и насилия, Баха решает уйти на покой и вести мирную жизнь. </p>
<p>Когда же Бахтыжан узнаёт, что его единственного близкого человека, племянника, зверски убили, он не может думать ни о чём, кроме мести. Вскоре ему становится известно имя убийцы: им оказывается Сакен – сын влиятельного олигарха Сансызбая, чьи руки и так по локоть в крови неугодных соперников. </p>
<p>Согласно законам степей Бахтыжан не имеет право на месть, но жажда справедливости и возмездия оказывается сильнее, и бывший наёмник выходит в неравный бой с самыми опасными и жестокими кланами страны. </p>
<p>Что ждёт смелого и бескомпромиссного героя в его миссии? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн остросюжетный боевик «Ага» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4470985.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1348099.html</link><category>любовь, путешествия, свадьбы, смена жизненных приоритетов, любовные треугольники, дружба, лучшие друзья, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, ревность, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Базар жок, Мексика! (на казахском языке) фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1348099.jpg"></figure></header><p>Молодой врач Ерлан живёт и работает в небольшом ауле. Когда парень узнаёт, что его девушка готовится выйти замуж за другого в Мексике, он отправляется в далёкую страну, чтобы вернуть свою любовь. 
<p>Ерлан живёт в Казахстане в ауле и работает врачом. Его жизнь проходит спокойно, комфортно и вполне счастливо, но однажды всё меняется: Ерлан узнаёт шокирующую новость о своей возлюбленной. Девушка временно живёт в Мексике из-за учёбы и, как выясняется, собирается выйти там замуж за другого человека. Герой, не ожидавший такого предательства, решает во что бы то ни стало вернуть любимую – он сам всегда хотел жениться на ней. Вместе со своим странным, но преданным другом Дженни Ерлан летит на другой конец света в надежде остановить свадьбу. В Мексике героев ждут удивительные приключения и важные открытия, которые помогут им лучше понять, что такое настоящая любовь и дружба. </p>
<p>Удастся ли Ерлану выполнить свою миссию и спасти свои отношения? Приглашаем поклонников комедий посмотреть онлайн фильм «Базар жок, Мексика!».</p></p><button formaction="https://pleer.video/1348099.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/259926.html</link><category>динозавры, друзья, животные, преодоление трудностей, добрые дела, борьба со злом, дружба, борьба за справедливость, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Динозаврик фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/259926.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>На одном волшебном острове всех жителей держал в страхе злой и жадный зверь Мурлокотам. Он облюбовал себе прекрасный фруктовый сад и не хотел ни с кем его делить. Но однажды появляется смелый малыш-динозаврик, который решил проучить Мурлокотама.
<p>Посмотреть онлайн мультфильм «Динозаврик» можно на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/259926.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/581509.html</link><category>друзья, магия и волшебство, преодоление трудностей, добрые дела, дружба, кошки, недоразумение, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Котенок Филя и ... фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/581509.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жил да был маленький котёнок Филя. Однажды в его жизни появляется самый настоящий волшебник. Добродушный герой готов исполнить желания своего нового друга. Филя загадывает получить самых обычных мышек, но эта простая просьба оборачивается неожиданно: крошка-колдун не знает, как выглядят мыши, и в итоге в доме оживают все предметы.
<p>Смогут ли герои справиться с этой забавной ситуацией, можно узнать, посмотрев онлайн мультфильм «Котенок Филя и …». </p></p><button formaction="https://pleer.video/581509.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4536142.html</link><category>животные, жизнь, семья, взросление, дети, игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Необычный детский сад фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4536142.jpg"></figure></header><p>Красочный мультфильм о необычном детском садике, куда ходят не обычные дети, а маленькие зверята. Герои картины – это персонажи стихов детского автора Андрея Сметанина. Истории называются «Худая Маша», «Как Кавардак в детском саду поселился», «Что случилось с Борей» и «Непослушные застежки».
<p>Приглашаем юных зрителей посмотреть онлайн мультфильм «Необычный детский сад». </p></p><button formaction="https://pleer.video/4536142.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1049555.html</link><category>магия и волшебство, путешествия, сказочный мир, дети, волшебные существа, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Океаны фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1049555.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Кате и Юре сказочно повезло, ведь любимая бабушка мальчика преподнесла ему по-настоящему ценный подарок – путешествие в волшебную страну знаний. У неё нет границ, и каждый может найти там то, о чём хотел бы узнать больше всего. Кате и Юре очень интересны океаны, почему у них такие названия и многое другое. Они отправляются в увлекательное путешествие вместе с добрым помощником, который расскажет им всё об океанах.
<p>Посмотреть познавательный мультфильм «Океаны» можно онлайн на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1049555.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1047271.html</link><category>друзья, животные, добрые дела, мечта, дружба, сказочный мир, дети, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пилипка (на белорусском языке) фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1047271.jpg"></figure></header><p>По мотивам белорусской народной сказки. История мальчика Пилипки, который своей добротой смог противостоять злой Бабе-яге, намеревающейся съесть малыша.

<p>Посмотреть добрый мультфильм « Пилипка (на белорусском языке)» можно на нашем сайте.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1047271.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1047270.html</link><category>животные, жизнь, путешествия, птицы, мечта, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Песня жаворонка (на белорусском языке) фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1047270.jpg"></figure></header><p>Разных птиц можно узнать по их пению. Однако давным-давно жаворонки не имели собственной песни, как другие пернатые друзья. Но одним весенним утром отважный малыш-жаворонок, решив исправить эту несправедливость, отправляется в путешествие и найти свою собственную мелодию.

<p>Посмотреть онлайн трогательный мультфильм «Песня жаворонка (на белорусском языке)» можно на нашем сайте.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1047270.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4535755.html</link><category>друзья, животные, добрые дела, мечта, монстры, дружба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Красавец и чудовище (на белорусском языке) фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4535755.jpg"></figure></header><p>Очаровательная сказка о маленьком лягушонке с большим сердцем Аполлоне и его необычной подруге-чудовище Лохнеске. На своем болоте Аполлон считался великим и прекрасным, а Лохнеску, наоборот, сделали изгоем в ее родном озере. Объединившись, такие непохожие герои помогают друг другу поверить в себя и воплотить в жизнь заветные мечты. Приглашаем маленьких зрителей посмотреть онлайн добрый мультфильм Наталии Дарвиной «Красавец и чудовище» на белорусском языке.</p><button formaction="https://pleer.video/4535755.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1049556.html</link><category>друзья, мечта, дружба, день рождения, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чудеса в день рождения фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1049556.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мальчик Юра на день рождения получает от бабушки в подарок волшебный планшет. С его помощи Юра узнает значение непонятных ему выражений, которые называются фразеологизмами. Что значит «довести до белого каления»», «гонять лодыря», «зарубить на носу» и «собака на сене»? Откуда появились эти причудливые фразы и каким образом укоренились в нашем языке? Для того чтобы узнать об этом, предлагаем маленьким зрителям посмотреть онлайн познавательный мультфильм «Чудеса в день рождения».</p><button formaction="https://pleer.video/1049556.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1348372.html</link><category>серийные убийцы, убийства и убийцы, похищения, психи, жестокость, отношения сотрудников, расследование, силы правопорядка, жертвы, пытки и казни, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Полночь на злаковом поле фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1348372.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>2004 год. В маленьком городке Пенсакола на западе Флориды было найдено тело молодой женщины с следами насильственной смерти. Но эта трагедия совсем не единичный случай. В городке почти каждый день бесследно исчезают женщины. Все жертвы имеют несколько схожих характеристик: это молодые белые женщины, оказывающие интимные услуги. Местный полицейский Байрон Кроуфорд обратил внимание на страшную закономерность, однако его коллеги не спешат начать масштабное расследование. Вместо этого в город прибывают двое агентов ФБР – матёрый Карл Хелтер и его молодая и красивая напарница Ребекка Ломбарди. Чтобы напасть на след маньяка-садиста, агентам приходится объединиться с Байроном Кроуфордом, чей опыт в расследовании подобных дел может быть решающим.
<p>Ради успеха операции герои решаются на очень рискованный шаг: поймать убийцу на крючок с помощью наживки. Ею должна стать сама Ребекка, чья внешняя привлекательность, несомненно, обратит на себя внимание маньяка. </p>
<p>Смогут ли герои поймать опасного убийцу, и какие испытания и опасности ждут героев во время расследования? </p>
<p>Об этом можно узнать, посмотрев онлайн остросюжетный триллер «Полночь на злаковом поле» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1348372.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1221350.html</link><category>заговоры, преодоление трудностей, страхи, жестокость, отношения брата и сестры, загадки и тайны, жертвы, спасение, видения, культы или секты, прошлое героя, миссия/цель/задание, галлюцинации, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чистое место фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1221350.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мрачная и аллегоричная история о свете и тьме, вдохновлённая греческой мифологией. Брат и сестра Пол и Ирина выросли в загадочной религиозной общине на острове. Постепенно они начинают сомневаться во власти верховного гуру, который собирается их разлучить. Удастся ли Полу перехитрить лидера культа и защитить сестру? 
<p>Пол и Ирина – юные брат с сестрой, которые живут в секретной общине на отдалённом греческом острове. Их странный культ предпочитает держаться подальше от внешнего мира – он воспринимается как нечто грязное и опасное. В общине существует множество правил и строгая иерархия, которую возглавляет мудрый верховный гуру. Однажды лидер культа предлагает Ирине уникальную возможность оказаться в высшем кругу – шанс, который выпадает немногим. Пол, который не хочет расставаться с сестрой и начинает сомневаться в истинных мотивах гуру, придумывает отчаянный план, чтобы спасти Ирину. </p>
<p>Какие тайны скрывает лидер культа? Удастся ли обыкновенному молодому парню бросить ему вызов и победить? Приглашаем поклонников атмосферных триллеров смотреть онлайн фильм «Чистое место». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1221350.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4535504.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, любовь, расставания, настоящие мужчины, война, отношения, отношения мужчины и женщины, флешбек, танки, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Боевая машина фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4535504.jpg"></figure></header><p>Пронзительная история любви молодого танкиста и белорусской девушки, оставшейся в Минске во время оккупации. Смогут ли влюбленные снова встретиться? Ради этого солдат готов пойти на отчаянный шаг… Красивая анимация на стыке компьютерной графики и классического рисунка, вдохновленная реальными событиями. Предлагаем посмотреть короткометражный мультфильм Натальи Костюченко «Боевая машина» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/4535504.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1048682.html</link><category>отцы и дети, сверхъестественное, семейные проблемы, серийные убийцы, убийства и убийцы, непутевые родители, братья и сестры, жестокость, отношения брата и сестры, отношения матери и сына, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, семейный конфликт, жертвы, видения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Убийства в Амитивилле фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1048682.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Амитивилль, штат Нью-Йорк. Осень 1974 года. В доме итальянских эмигрантов Дефео на Лонг-Айленде большой праздник. Доне, одной из четверых детей, исполнилось восемнадцать. Она приглашает своих друзей заглянуть в тайную комнату в подвале, выкрашенную в красный цвет. Считается, что это место служит порталом между миром живых и мертвых. Используя старую бабушкину книгу, подростки проводят ритуал по призыву духов. Всё заканчивается семейной ссорой: деспотичный хозяин дома Ронни разгоняет гостей. Под горячую руку попадается его «непутевый» старший сын Бутч, которому в этот же день исполнилось двадцать три. Отныне и без того не самое дружное семейство чувствует, как обстановка в доме накаляется до предела. Жестокий Ронни притесняет жену и детей, не брезгуя рукоприкладством, а Бутч тем временем начинает слышать сверхъестественные голоса. С ним происходят странные перемены, которые скоро приведут к шокирующим последствиям и навсегда изменят жизнь Амитивилля. 

<p> Фильм ужасов режиссера и сценариста Дэниэла Фаррандса, вдохновленный реальной историей, которая уже не раз получала адаптации в американском кино. Всем поклонникам жанра предлагаем посмотреть хоррор «Убийства в Амитивилле» онлайн. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1048682.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1084687.html</link><category>катастрофы, угроза всему миру, катаклизмы, экология, дети, борьба за выживание, ученые, спасение, миссия/цель/задание, враги или вражда, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Глобальная катастрофа фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1084687.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Учёная-эколог Карен Каванна приезжает на отдалённую ферму мистера Барнса. Там два дня назад неожиданно умерло всё поголовье овец, и фермер не понимает причины этой трагедии. Но не успевает Карен взять необходимые образцы для исследования, как активная дочка фермера Эшли вдруг теряет создание. Местный доктор делает заключение, что малышка отравилась углекислым газом, как, видимо, и отары овец.
<p>Ответ на такое странное обстоятельство герои получают почти сразу, когда неподалёку терпит крушение вертолёт, а чудом спасшиеся пассажиры, оказавшиеся журналистами, делятся новостями. Им удалось улететь из Сан-Франциско, которого буквально смыло огромным цунами. </p>
<p>Карен видит прямую взаимосвязь между этими событиями: скорее всего всё связано с мощнейшей вулканической активностью в регионе. Теперь все герои находятся в огромной опасности, ведь недалеко от них находится Йелоустоун знаменитый своими горячими источниками. Очень скоро всё живое может стать жертвой отравляющих газов и смертоносного огня, вырывающегося из-под земли. </p>
<p>Что ждёт героев, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Глобальная катастрофа» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1084687.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/391960.html</link><category>брак, отцы и дети, семейные проблемы, семья, убийства и убийцы, отношения, трудные дети, загадочные смерти, конфликты в отношениях, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, семейный конфликт, служебный роман, психологические травмы, потеря близких, богачи, свидания, прошлое героя, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дневник смерти фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/391960.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Служебный роман PR-агента Сары и ее богатого клиента Пола начинает складываться по самому счастливому сценарию, но перерастает в череду преград и опасностей из-за чьего-то зловещего вмешательства. Источник угрозы может оказаться гораздо ближе, чем они предполагали. Ребекка Бьюдиг и Локлин Манро в психологическом триллере с элементами семейной драмы.

<p> Сара – красивая молодая женщина, занятая только своей карьерой в рекламном агентстве. Погрузившись в работу, она пытается забыть о трагической гибели сестры, за которую винит себя. Привычную жизнь Сары нарушает ее новый клиент Пол – богатый IT-предприниматель и разведенный отец-одиночка. Он воспитывает 13-летнюю дочь Лили – юную теннисистку, красавицу и отличницу, пользующуюся беззаветной отцовской любовью. Кажется, она неплохо ладит с Сарой. Получится ли из них крепкая дружная семья? Серия тревожных и мрачных событий разрушает эти надежды. Секреты прошлого, тайные страхи и ревнивая бывшая – лишь верхушка айсберга. Между тем известно, что у Пола уже была попытка новых отношений после развода, однако его девушка погибла из-за «несчастного случая»… </p>

Любителям независимых триллеров предлагаем посмотреть онлайн фильм «Дневник смерти».</p><button formaction="https://pleer.video/391960.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/652558.html</link><category>семья, убийства и убийцы, убийцы, преступление и наказание, загадочные смерти, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения сестер, расследование, загадки и тайны, жертвы, исчезновения, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Берег реки фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/652558.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Кейт Мэйсон возвращается в родной городок после необъяснимой гибели своей тёти. Чтобы разобраться в произошедшем, героиня должна будет погрузиться в прошлое и распутать старые семейные тайны. 
<p>Антрополог Кейт Мэйсон уехала из родных краёв много лет назад и с тех пор не возвращалась в отчий дом. Её мама загадочным образом пропала 34 года назад, когда Кейт было всего 5 лет. Вскоре после трагедии отец девочки женился на сестре своей исчезнувшей жены, и тётя Кейт стала её мачехой. Когда, спустя годы, женщину внезапно находят убитой, Кейт возвращается в место, о котором она почти забыла. Чтобы помочь отцу справиться с утратой и понять, что произошло, героиня начинает собственное расследование, которое приводит её к мрачным семейным секретам. Что на самом деле случилось с мамой Кейт? Что отец скрывает от неё? Как события многолетней давности связаны с последними событиями? Сможет ли Кейт вынести то, что ей предстоит узнать?</p>
<p>Приглашаем поклонников атмосферных детективов про семейные тайны посмотреть онлайн фильм «Берег реки». </p></p><button formaction="https://pleer.video/652558.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>