<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1" xmlns:video="http://www.google.com/schemas/sitemap-video/1.1"><url><loc>https://pleer.video/44322.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44322.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дураки умирают по пятницам фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывший милиционер Андрей Обухов выходит из тюрьмы, где он отбыл срок по ложному обвинению. Едва переступив порог квартиры своего друга, он обнаруживает труп. Теперь Обухов под подозрением, и ему снова надо скрываться. Однако со временем он понимает, что ищет его не только милиция, но и бандиты, которым он зачем-то нужен, и нужен живым…Детективный боевик из 90-х с Оксаной Фандерой в главной роли. Рекомендуем смотреть онлайн «Дураки умирают по пятницам». Роль Андрея Обухова исполнил Василий Мищенко, сыгравший в популярном советском сериале «Вечный зов» шофера Алейникова. Также актер исполнил роли в фильмах «Дежа вю», «Я вожатый форпоста» и других. Его партнером по фильму стала обворожительная Оксана Фандера, звезда фильмов «В движении», «Казароза» и «Каменная башка». В 1988 году Оксана заняла второе место на конкурсе «Московская красавица», а ее первой ролью стала роль школьницы в фильме «Приключения электроника».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44322</video:player_loc><video:duration>5400</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,коррупция,месть,погони,предатели,преступления,преодоление трудностей,убийства и убийцы,настоящие мужчины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44322.jpg</image:loc><image:title>Дураки умирают по пятницам фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/468184.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/468184.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Про любоff фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Девушка из провинции Даша работает преподавателем по технике речи. Она переезжает в Москву, где у неё появляется новый клиент – бизнесмен Влад, с которым у неё начинается бурный роман. Беззаботное счастье Даши рушится, когда она узнаёт, что Влад скрывает от неё важные секреты... Экранизация романа Оксаны Робски. Логопед Даша приезжает в Москву вместе с подругой, чтобы найти своё место в большом городе. Даша быстро оказывается завалена работой – она ведёт занятия на телевидении и помогает воспитанникам детского дома. Её жизнь круто меняется с появлением нового ученика – богатый бизнесмен Влад готовится участвовать в выборах, и ему нужно развить навык публичных выступлений. Влад покоряет Дашу своим обаянием, и у героев вспыхивает яркий роман. Даша впервые сталкивается с миром больших денег, и поначалу он очаровывает её, но вскоре она понимает, что всё совсем не так безоблачно, как ей кажется – жизнь богачей оказывается полна тайн и опасных интриг. Как сложится дальнейшая судьба героини? Приглашаем поклонников увлекательных мелодрам...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/468184</video:player_loc><video:duration>6645</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,знаменитости,интриги,любовь,политика,работа,семейные проблемы,тусовки,измена,борьба за власть,любовные треугольники</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/468184.jpg</image:loc><image:title>Про любоff фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/466561.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/466561.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Инсайт фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Белорусская драма «Озарение» демонстрирует, как в один миг устоявшаяся схема может рухнуть. Это история успешной женщины и профессионала в своей области Анны Сергеевны Бочкаревой. Анна Сергеевна – отличный психотерапевт. Она блестяще окончила университет и так же блестяще строит свою карьеру. Любой, даже самый редкий случай она может вписать в изученную категорию и с ходу поставить диагноз. Однажды ее просят помочь необычному пациенту из благотворительного приюта. Этот странный старик – человек без имени, без прошлого и без будущего. Его лицо исполосовано шрамами, а жить старику осталось недолго. Как говорят здешние врачи, поведение у него не то чтобы неадекватное, а скорее амбивалентное. Столкнувшись с этим необычным человеком, Анна столкнулась лицом к лицу с самой собой. Как оказалось, попытки лечить старика смешны для него, ведь он увидел в Анне не врача, а растерянного и испуганного человека. Все, что происходит в глубине души, героиня не хочет выставлять напоказ, но и скрыть это невозможно.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/466561</video:player_loc><video:duration>5100</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>психология,работа,смена жизненных приоритетов,одиночество,преодоление трудностей,отношения,поиск себя,психологи,женщина-врач</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/466561.jpg</image:loc><image:title>Инсайт фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/438283.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/438283.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ангел пролетел фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм «Ангел пролетел» повествует о народной целительнице и знахарке Полине, к которой постоянно ходили страждущие и нуждающиеся в помощи люди. Но те, кто еще вчера в отчаянии обивал ее пороги в надежде на чудо, сегодня кричит ей вслед «ведьма!». Так кто же она на самом деле? Нам предстоит это выяснить. Тем временем молодой хирург из Москвы Дмитрий, словно гонимый судьбой, приезжает в захолустный провинциальный городок. Тут он находит настоящее глубокое чувство, за которым так давно гнался. По уши влюбившись в знахарку, он чувствует, что обрел свое счастье. Но, как оно обычно и бывает, за всякое счастье приходится бороться. И бороться придется Полине. Мать московского хирурга готова пойти на все, лишь бы не допустить союза своего сына с провинциальной ведьмой, что ей успешно удается. Но надвигается новый год, а свершение чудес в это время – обычное дело. Благодаря своему дару Полине удается спасти жизнь своему возлюбленному, когда тот попадает в неприятную ситуацию. И вот уже не за горами появление на свет их первенца.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/438283</video:player_loc><video:duration>5039</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,любовь,провинция,работа,сверхъестественное,расставания,добрые дела,отношения,ведьмы,медицина,конфликты на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/438283.jpg</image:loc><image:title>Ангел пролетел фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/195615.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/195615.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Механик фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Джейсон Стэйтем и Дональд Сазерленд в остросюжетном триллере про ремесло наемного убийцы. Бесстрастный и непроницаемый Артур Бишоп – киллер экстра-класса. Мастеров его уровня называют «механиками» – настолько технично и быстро они действуют. Бишоп без вопросов и лишнего шума может устранить любую жертву. На этот раз перед Механиком встает непростая, несмотря на все его хладнокровие, задача – он должен убить своего лучшего друга, Гарри Маккену, который предал влиятельных людей. Профессионал должен оставаться профессионалом, и Артур убивает приятеля, глубоко в душе тяжело переживая потерю. На похоронах он знакомится с сыном убитого . Вскоре молодой и горячий Стив, не зная, что Бишоп «убрал» его отца, доверительно сообщает, что тоже хотел бы быть «механиком». Артур становится его наставником, но однажды его ученик узнает правду … К чему это приведет, можно смотреть онлайн в напряженном и зрелищном триллере «Механик».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/195615</video:player_loc><video:duration>5559</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,интриги,киллеры,месть,новички,предатели,преступления,работа,смена жизненных приоритетов,настоящие мужчины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/195615.jpg</image:loc><image:title>Механик фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/419200.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/419200.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пипец фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Многие подростки зачитываются комиксами и мечтают стать супергероями. Но немногие понимают, что в реальной жизни нет места сверхспособностям. Да и если бы они были, то далеко не каждый современный человек отважится поднять руку на обидчика. Если тебя грабят, то гораздо безопаснее молча отдать все ценное и убежать. А если ты видишь, что кто-то покушается на жизнь и имущество случайного прохожего, то проще ускорить шаг и просто пройти мимо. Ведь если заступишься, то и сам можешь пострадать. Ну, или можно снять преступление на камеру с безопасного расстояния, а потом выложить в Интернет. Но если у тебя достаточно храбрости или глупости, чтобы в одиночку бороться с преступниками, то тут можно обойтись и без суперспособностей. Именно это делают герои фильма Пипец. Они обычные люди, которым надоело терпеть несправедливость и безразличие окружающего мира. Так, обычный нескладный подросток, которому надоели вечные издевки на улице, одевает нелепый зеленый гидрокостюм и выходит на борьбу со злом. Фильм умело маскируется под молодежную...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/419200</video:player_loc><video:duration>7057</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,боевые искусства,киллеры,преступления,работа,супергерои,преодоление трудностей,добрые дела,соперничество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/419200.jpg</image:loc><image:title>Пипец фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/427202.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/427202.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Из Парижа с любовью фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Джон Траволта и Джонатан Риз Мейерс обезвреживают пакистанских террористов в остроумном и остросюжетном шпионском боевике по сценарию Люка Бессона. Джеймс Риз – начинающий дипломат и личный помощник посла США во Франции. Он ведет размеренную и красивую жизнь с подружкой в Париже, но молодому парню хочется острых впечатлений, и он становится агентом ЦРУ. Пока начинающему разведчику поручают несложные задания вроде установки жучка в кабинете министра иностранных дел Франции. Но парень рвется в бой, получает повышение и нарывается на серьезное дело, которое ему предстоит вести вместе с бывалым агентом. Правда, для начала этого агента нужно вытащить из таможни аэропорта, где он был задержан за ввоз целой партии банок энергетика. Дипломатичному Джеймсу по душе шпионы вроде Джеймса Бонда, но в напарники ему прислали Чарли Уэкса, который больше похож на хамоватого громилу. Джеймс, конечно, разочарован, зато с Уэксом ему предстоит пройти настоящую школу молодого бойца, обезвредить террористов, спасти делегацию чиновников из США, а заодно и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/427202</video:player_loc><video:duration>5553</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,киллеры,любовь,погони,политика,предатели,преступления,секретные агенты,смена жизненных приоритетов,терроризм</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/427202.jpg</image:loc><image:title>Из Парижа с любовью фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/412258.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/412258.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Возмездие фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Опасна и трудна служба обычного полицейского. Мало того, что работа на улицах связана с риском для жизни, так еще и есть вероятность стать жертвой преступного покушения со стороны бандитов и прямо дома. Персонаж Мэла Гибсона в криминальном боевике Возмездие становится жертвой именно такого покушения, но в результате страдает не он, а его дочь. Разгневанный отец начинает собственное расследование, которое раскрывает перед ним все новые и новые подробности страшного заговора. Фильм интересен оригинальным сюжетом, напряженной атмосферой и неожиданными поворотами. Да и Мэл Гибсон, кажется, идеально подходит для роли немногословного и сурового полицейского, который мстит бандитам за свою дочь. Снят фильм известным режиссером Мартином Кэмпбелом, который известен по очередному фильму про Джеймса Бонда «Казино Рояль». Смотреть фильм будет интересно самой широкой аудитории зрителей, так как тут есть и крепкий сюжет, и хорошие актеры, и погони с перестрелками. А еще здесь поднимается много важных и злободневных тем. А вот каких именно, зрители...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/412258</video:player_loc><video:duration>6982</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,погони,преодоление трудностей,риск,жестокость,отношения отца и дочери,расследование,борьба за справедливость,преследования</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/412258.jpg</image:loc><image:title>Возмездие фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/418794.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/418794.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>13-й район: Ультиматум фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Каждый уважающий себя киноман знает знаменитого француза Люка Бессона. Этот прекрасный режиссер и сценарист подарил миру множество захватывающих боевиков, интересных фантастических фильмов и просто большое количество хорошего кино. Фильм 13-й район. Ультиматум тоже снят по его сценарию. В центре сюжета фильма лежит проблема, знакомая практически всем крупным городам, — криминальные окраины. Ведь во многих городах есть такие районы, в которых правят бандитские группировки, а полиция не может ничего поделать. В таких районах процветает торговля оружием, наркотиками и людьми, смертность чрезвычайно высока, а нормальному человеку в них лучше вообще не появляться. Тем не менее события картины разворачиваются именно там, ведь главным героям ничего не остается, кроме как находиться именно в этом месте. Один из них является капитаном французской полиции, второй же — коренным жителем гетто. Объединяет их отчаянное желание спасти район с несчастливым номером от полного уничтожения. Фильм отличается динамичным сюжетом, яркими героями,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/418794</video:player_loc><video:duration>6046</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,преодоление трудностей,настоящие мужчины,силы правопорядка,стиль жизни,борьба за справедливость,драки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/418794.jpg</image:loc><image:title>13-й район: Ультиматум фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/532834.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/532834.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Волки фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Александр Колбышев, дебютировавший на «Беларусфильме» со своей картиной «Волки», рассказывает нам о жизни деревенского жителя Кирилла Полетаева, которому пришлось стать одним из многих особых заключенных. Посмотреть на жизнь жертвы режима можно онлайн. На заметенную метелями и забытую Богом станцию прибывает эшелон с заключенными. Постоянная вьюга в этих местах играет свою роль, и наш герой, не упуская отличного шанса вырваться на свободу, сбегает из-под конвоя. Ему предстоит нелегкий путь через заснеженные непроходимые леса. Еле живой, совершенно обессилевший и замерзший Кирилл все же добирается до своей родной деревни. На него устраивают настоящую охоту. Ему удается спрятаться у местных жителей: Анны Захаровны, Шурки и председателя Кузьмича. Но им придется заплатить большую цену за свое милосердие. Все герои фильма буквально делятся на два лагеря – на тех, кто хорошо знают Полетаева и всячески пытается ему помочь, и тех, кто хладнокровно исполняет свой долг. Но, спасаясь от людей, наш герой набредает на стаю настоящих голодных...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/532834</video:player_loc><video:duration>6339</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,друзья,погони,преступления,преодоление трудностей,страхи,убийства и убийцы,настоящие мужчины,побег</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/532834.jpg</image:loc><image:title>Волки фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/260363.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/260363.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Фарт фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Увлекательные сюжеты про золотоискателей не остались во временах Джека Лондона. Русские режиссеры Роман Хрущ, Игорь Андрейчук, Юлия Покровская и Алексей Злобин решили наглядно доказать это, сняв фильм Фарт. Для зрителя фильм может стать самым настоящим приключением. Гармонично сочетая в себе небанальных героев и яркую неизбитую тему, картина привлекает к себе внимание с первых кадров, обещая полное неожиданностей развитие событий. Вьетнам, Сибирь, поиски сокровищ и перипетии взаимоотношений сулят неослабевающий интерес зрителя. Крутые сюжетные виражи и обилие приключений делают фильм ярким представителем своего жанра. А ведь помимо напряженного сюжета, зрителя ожидает и крайне непредсказуемая развязка, являющаяся эффектным завершающим аккордом, предшествующим событиям. Элементы боевика гармонично дополняют приключения героев. Прекрасный актерский состав обеспечил убедительность происходящего и яркую индивидуальность каждого героя. Словом, фильм является прекрасным детищем жанра приключений и боевика и подарит зрителю немало...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/260363</video:player_loc><video:duration>5828</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,погони,преодоление трудностей,убийства и убийцы,настоящие мужчины,похищения,мечта,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/260363.jpg</image:loc><image:title>Фарт фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/479190.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/479190.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Случайный роман фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Драматическая комедия «Случайный роман» о молодой девушке, которая решает помочь своей матери, в результате чего оказывается вовлеченной в цепочку многоэтажной лжи. Героиня Одри Тоту – стилист, владелица и управляющая салона красоты, которая умеет делать женщин счастливыми. Однако развеселить собственную мать у нее не получается: женщина погружена в глубокую депрессию из-за того, что ее бросил муж. Все меняется после того, как героине приходит анонимное письмо с объяснением в любви. Недолго думая, она меняет в письме свое имя на имя матери. Получив неожиданное признание, женщина преображается: она начинает радоваться каждому дню и с нетерпением ждать новых писем. А дочка только и рада предоставить новые сочинения, лишь бы видеть, как мама улыбается. Вот только одной писаниной сыт не будешь, и главная героиня это понимает. Чтобы довести историю до логического финала, героиня теперь должна найти того, кто станет «автором» этих признаний. Как сложится дальнейшая судьба героев этой необычной любовной истории, можно посмотреть онлайн в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/479190</video:player_loc><video:duration>6008</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,жизнь,жульничество и аферы,работа,семейные проблемы,преодоление трудностей,отношения,дружба,отношения матери и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/479190.jpg</image:loc><image:title>Случайный роман фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/427235.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/427235.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Неоновая плоть фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Испанский кинорежиссер Пако Кабесас, как никто другой, умеет соединять несоединимое. Фильм, полный драматических событий, отражающих темную сторону настоящей жизни – наркоманию, проституцию, безнравственность – насыщен комическими эпизодами и юмором, порой черным. Его герои многогранны, они могут быть грубыми с людьми и до слез любить животных, могут презирать криминал, но ради достижения каких-то возвышенных целей опускаться на самое дно преступной жизни. Яркий, интересный и по-настоящему профессионально снятый фильм «Неоновая плоть» можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Мать Рики после 11 лет заключения выходит на свободу. Выросший фактически на улице, в худшем понимании этого слова, Рики пытается вернуть себе любовь тяжело заболевшей матери. Чтобы растопить ее сердце, он выбирает довольно странный путь – решает открыть бордель. По задумке сына, мать, став хозяйкой этого заведения под названием «Хиросима», не будет больше нуждаться в том, чтобы самой заниматься проституцией. Помогать ему в этом бизнесе будут два его...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/427235</video:player_loc><video:duration>6107</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,жульничество и аферы,любовь,наркотики,преступления,похищения,отношения,проститутки,отношения матери и сына,жизнь улиц</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/427235.jpg</image:loc><image:title>Неоновая плоть фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/488184.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/488184.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лица в толпе фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм Лица в толпе сложно отнести к какому-то конкретному жанру. Триллер, психологическая драма, детективные линии – все сплелось в этой сложной и увлекательной картине. Главную героиню сыграла Мила Йовович, что для многих киноманов уже является своеобразным знаком качества. И, как всегда, ее игра на высоте. Сюжет же происходящего на экране строится вокруг резких изменений в жизни главной героини. Потеряв способность узнавать лица, девушка оказалась в мире, полном незнакомцев. Жизнь героини рушится на глазах, она не узнает даже любимого мужчину, а где-то рядом кроется убийца. Достойный сюжет для драматического триллера, не правда ли? Режиссер уделил должное внимание внутренним переживаниям девушки, заставляя зрителя в полной мере сопереживать героине. Кроме того, картина может похвастаться напряженным сюжетом. До самых финальных титров невозможно разгадать главную интригу любого детектива: кто же является преступником. Ответ поражает как саму героиню, так и наблюдающих за развитием событий зрителей. Картина порадует как любителей...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/488184</video:player_loc><video:duration>6147</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,серийные убийцы,сильные женщины,преодоление трудностей,маньяки,страхи,отношения,потеря памяти</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/488184.jpg</image:loc><image:title>Лица в толпе фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/535367.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/535367.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Что скрывает ложь фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Николас Кейдж, Николь Кидман и Кэм Жиганде в фильме Джоэла Шумахера, короля триллеров и создателя таких картин, как «Телефонная будка», «Время убивать», «Умереть молодым», « С меня хватит!». Что на этот раз приготовил мастер жанра своим поклонникам, можно посмотреть онлайн в напряженном психологическом триллере «Что скрывает ложь». Миллеры – образцово-показательная семья. Кайл – владелец крупной ювелирной компании, Сара – дизайнер с тонким художественным вкусом. Супруги воспитывают дочь, которая хоть и сталкивается со всеми трудностями переходного возраста, но не доставляет родителям особых проблем. Роскошный особняк, машины экстра-класса, дорогая мебель, достаток и изобилие во всем – то, к чему привыкли Миллеры. Но картина мира меняется для них раз и навсегда, когда в дом врываются вооруженные незнакомцы в черных масках. Откуда-то этим людям известно о Миллерах все или почти все, но всем, кто находится в особняке, еще предстоит узнать друг о друге и о себе много нового.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/535367</video:player_loc><video:duration>5440</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,интриги,семья,отношения,человеческие пороки,отношения мужа и жены,отношения родителей и детей,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/535367.jpg</image:loc><image:title>Что скрывает ложь фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/281305.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/281305.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тот, кто гасит свет фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Уже два месяца в Петербурге неминуемо происходят ужасные трагедии. Каждую среду в городе на Неве не своей смертью умирает какая-нибудь девочка в возрасте от 9 до 12 лет. Найти виновного вы сможете, если только начнете смотреть онлайн российский детективный триллер «Тот, кто гасит свет». Расследование этого запутанного дела приводит капитана Петра Моисеева в маленький провинциальный город Светлогорск. Городок, несмотря на свое имя, опутан паутиной темных и зловещих тайн, разгадать которые для капитана Моисеева необходимо, чтобы найти убийцу девочек. Маньяк заманил следователя в ловушку, выбраться из которой герой сможет, только когда одержит победу над собственным страхом. Фильм снят по строгим законам жанрового кино и скорее обращается к американским предшественникам, нежели отечественным. Атмосфера голливудского триллера мастерски воссоздана в депрессивных реалиях современной российской провинции. Для нашего кино это, как минимум, необычно и безусловно заслуживает внимания.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/281305</video:player_loc><video:duration>5160</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преступления,провинция,серийные убийцы,преодоление трудностей,маньяки,страхи,убийства и убийцы,похищения,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/281305.jpg</image:loc><image:title>Тот, кто гасит свет фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/395107.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/395107.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>18-14 фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм основан на реальных событиях, произошедших в 1814 году со студентами Царскосельского лицея – на тот момент еще никому не известными Александром Горчаковым, Иваном Пущиным, Константином Данзасом, Вильгельмом Кюхельбекером, Антоном Дельвигом. Сегодня эти имена являются неотъемлемой частью истории России, но тогда это были лишь мальчишки. Предлагаем вам смотреть онлайн фильм «18-14» и убедиться, что каждый когда-то был подростком и школяром, даже если речь идет об Александре Сергеевиче Пушкине. Действие разворачивается в Царском Селе, под Петербургом. Покой местных жителей нещадно разрушен серией кощунственных убийств, жертвами которых являются юные барышни. Молодые лицеисты не могут ответить равнодушием на происходящее и, сами того не подозревая, втягиваются в поиски преступника. Но дело здесь довольно серьезное и без последствий выйти из него мальчишкам уже не удастся. Случайно обнаружив убийцу, которого в народе прозвали Царскосельским Душегубцем, вся компания попадает под серьезную угрозу. Становится уже не до написания стихов...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/395107</video:player_loc><video:duration>5700</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,серийные убийцы,школа,маньяки,убийства и убийцы,отношения,писатели,убийцы,дружба,преступление и наказание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/395107.jpg</image:loc><image:title>18-14 фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/565837.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/565837.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>11-11-11 фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Герой фильма – успешный писатель, но в глубочайшей депрессии из-за смерти жены и сына. Получив известие о болезни отца, он отправляется в Испанию. Там, в дождливой и мрачной Барселоне, его начинают одолевать видения и совпадения во сне и наяву - «11-11-11» стучит в его сердце. Странные существа бубнят что-то вроде: «Активировать 11-11 значит открыть Врата 11-11». Они пытаются донести до героя простую мысль: 11.11.11 произойдет некое событие, информация о котором зашифрована в молитвенных книгах разных религий мира. А именно: 11 райских врат откроются 11 ноября 2011 года на 49 минут. Почему будет именно так? А почему фамилия героя (Crone), преследуемого настырной компанией демонов – переводится с английского как старуха или старая карга? Почему его подружка утверждает, что 11 лет назад герой обещал на ней жениться? Почему сумасшедший прихожанин стреляет в героя, если ему надо было убить брата? И почему сюжет картины так сильно напоминает «Ребенка Розмари»? Наверное, чтобы ответить на все эти вопросы, вам таки придется посмотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/565837</video:player_loc><video:duration>5576</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,сверхъестественное,преодоление трудностей,страхи,борьба со злом,самопожертвование,религия,отношения между братьями</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/565837.jpg</image:loc><image:title>11-11-11 фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/465740.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/465740.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Похищенная фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Остросюжетный британский триллер &quot;Похищенная&quot; не смотря на то, что снят всего за четыре миллиона, мастерски держит в напряжении до последних минут повествования, вплоть до финальных титров. В картине рассказывается об опасных приключениях пятерых друзей, альпинистов-любителей, которым угрожает опасность от безжалостных торговцев людьми. Каждое падение со скалы, каждая ошибка героев словно отдается в ваших собственных ладонях. При всем уважении, но такое лучше смотреть онлайн в спокойной обстановке, и ни в коем случае не пытаться повторить в реальности. Фильм снят в лучших традиция альпинистских драм &quot;Скалолаз&quot;, или &quot;Вертикальный предел&quot;. Элисон вместе со своими друзьями отправляется покорять очередную вершину в шотландских горах, но ее заветная мечта взобраться на самую высокую из них, вновь откладывается на следующий год из-за погодных условий. После небольшого привала, один из ребят вдруг слышит странные звуки посреди леса. Следуя в направлении услышанного, друзья находят замаскированный погреб, из...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/465740</video:player_loc><video:duration>5707</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,друзья,преодоление трудностей,похищения,борьба со злом,альпинисты,убийцы,дружба,риск</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/465740.jpg</image:loc><image:title>Похищенная фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/566161.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/566161.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>10 лет спустя фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Не теряющая своей актуальности история о том, как в наших сердцах порой оживают, казалось бы, давно забытые чувства. Придумал и воплотил эту историю на экране Джеми Линден, сценарист мелодрамы «Дорогой Джон». Фильм «10 лет спустя» стал его режиссерским дебютом и, стоит отметить, вполне успешным. На главные роли Линден пригласил снимавшегося в «Дорогом Джоне» Ченнинга Татума и его обворожительную супругу Дженну Деван. Кроме того, одну из ключевых ролей исполнил Джастин Лонг («Крепкий орешек 4.0», «Обещать – не значит жениться»). Что же получилось у новоиспеченного режиссера в конечном итоге, можно посмотреть онлайн в драме «10 лет спустя». Для Джейка встреча выпускников стала серьезным испытанием. На вечеринке, куда он пришел вместе со своей сногсшибательной спутницей, мужчина встретил другую девушку – ту, в которую был влюблен еще 10 лет назад. Говорят, у любви нет срока давности, о чем и гласит слоган фильма. Похоже, героям выпал шанс проверить, так ли оно на самом деле.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/566161</video:player_loc><video:duration>6031</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,первая любовь,смена жизненных приоритетов,тусовки,отношения,дружба,отношения мужчины и женщины,молодожены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/566161.jpg</image:loc><image:title>10 лет спустя фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/470385.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/470385.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ромашка, кактус, маргаритка фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В жизни Маргариты наступила полоса неудач: она разругалась с руководителем школы танцев, куда ходила заниматься, её уволили с работы за ошибку, и в добавок ко всему она поссорилась с новым соседом Константином. В попытке наладить жизнь Маргарита находит новую работу, где начальником, по иронии судьбы, оказывается нахал из соседней квартиры. Ещё вчера у Маргариты всё было прекрасно: она хорошо зарабатывала, а в свободное от работы время танцевала степ. Однажды на девушку одна за другой стали сыпаться неприятности, и каждым разом удары судьбы становились больнее. Всё началось с инцидента в школе танцев: преподаватель обругал подопечную, Маргарита не смогла не ответить, и в итоге конфликт оказался настолько серьёзным, что девушка решила не возвращаться в школу. На следующий день её уволили с работы за ошибку, которая привела к срыву важной сделки. В тот же вечер Маргарита поскандалила с наглым новым соседом, который слишком громко слушал музыку. Когда девушка наконец находит новую работу, она надеется, что все её несчастья позади…пока...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/470385</video:player_loc><video:duration>5367</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,любовь,неудачники,работа,сильные женщины,преодоление трудностей,отношения,соперничество,выбор,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/470385.jpg</image:loc><image:title>Ромашка, кактус, маргаритка фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/230520.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/230520.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Приключения мышонка Переса фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Веселый мышонок Перес путешествует по домам маленьких детей и собирает молочные зубы. Все свои трофеи он отправляет на специальную ювелирную фабрику, но однажды Переса похищают злоумышленники. Частично анимационная приключенческая комедия о персонаже испанского фольклора. Многие считают, что легенды о мышонке-«зубной фее» – всего лишь сказка для маленьких детей. Но очень скоро великая тайна станет известна двум обычным детям – девочке Люси и ее кузену Рамиро. Они спешат на помощь Пересу, который изо дня в день забирает выпавшие зубки малышей, а взамен оставляет им под подушкой несколько монеток. И вот однажды он не возвращается с задания. Тайные недоброжелатели пытаются захватить его жемчужную фабрику, а для начала они заманивают Переса в ловушку. Но отважная Люси, не дождавшаяся его прихода, объединяется с двоюродным братом, чтобы разыскать и спасти волшебного мышонка. Она отправляются в опасное путешествие, полное приключений, испытаний и чудес. А чем оно закончится, можно посмотреть онлайн в семейном фильме «Приключения мышонка...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/230520</video:player_loc><video:duration>5432</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,отцы и дети,семья,добрые дела,похищения,дружба,братья и сестры,дети,отношения родителей и детей,спасение,грызуны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/230520.jpg</image:loc><image:title>Приключения мышонка Переса фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/461939.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/461939.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Линкольн для адвоката фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мэттью МакКонахи в криминальной драме &quot;Линкольн для адвоката&quot;, рассказывающей историю о самоуверенном и успешном адвокате, внезапно попавшем в затруднительное положение, поменявшись местами со своими клиентами. Картина основана на книгах о популярном литературном персонаже, адвокате Микки Холлере, который помимо собственных романов, засветился и в произведениях о других людях. Приобщиться к бестселлерам Майкла Коннелли можно и не читая книжек, достаточно просто посмотреть фильм онлайн у нас на сайте. Карьера Майка складывается довольно удачно, одно успешное дело за другим, благодарные клиенты и неплохие заработки. Его недолюбливают в полиции, т.к. считают, что из-за него преступники разгуливают на свободе. Однако сам Микки так не считает, его главный принцип - невиновный должен быть оправдан. Однажды ему попадается дело Луиса Руле, богатенького сынка известной семьи, сделавшей состояние в риелторском бизнесе. Микки с энтузиазмом берется помочь новому клиенту, когда в процессе работы с документами вдруг понимает, что Руле...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/461939</video:player_loc><video:duration>7101</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,интриги,преступления,работа,преодоление трудностей,настоящие мужчины,человеческие пороки,заложники,убийцы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/461939.jpg</image:loc><image:title>Линкольн для адвоката фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/653807.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/653807.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Однажды в Новый год фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Людмила – мать-одиночка, которая сама воспитывает маленького сына Никиту. Женщина привыкла жить без мужа и не знает, удастся ли когда-нибудь вновь с кем-то сойтись и найти любовь. Однако в глубине души у нее еще есть надежда на счастье. Приближается Новый год – самый светлый праздник в году, когда возможны любые чудеса. Герои планируют провести его вдвоем, в домашней атмосфере. Никите не нужно никаких подарков, у него есть всего одно желание – чтобы в семье наконец появился папа и спас их от одиночества. Мальчик так верит в чудо, что оно происходит: новогодняя ночь преподносит подарок в виде Деда Мороза. Его появление коренным образом поменяет жизни Никиты и Людмилы. Может, именно волшебный гость станет папой? «Однажды в Новый год» – чудесный жизнеутверждающий фильм о важности семьи. Режиссером мелодрамы выступил Ахтем Сейтаблаев, а главные роли исполнили Елена Лагута, Кирилл Жандаров и Вениамин Прибура. Погрузиться в новогоднюю сказку и поднять себе настроение этой картиной можно в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/653807</video:player_loc><video:duration>5273</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,семья,Рождество и Новый год,мечта,дети,любовь с первого взгляда,отношения матери и сына,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/653807.jpg</image:loc><image:title>Однажды в Новый год фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/521717.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/521717.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Моя любовь (Соловьи) фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>У Алины есть всё, о чём она когда-либо мечтала: успешная карьера в риэлтерской компании, отдых в модных клубах и привлекательный бойфренд. Вся жизнь Алины резко меняется после смерти её старшей сестры, ведь теперь героине предстоит взять на себя опеку над племянником. Совмещать родительство и привычный образ жизни оказывается для девушки очень сложной задачей. Когда сестра Алины умирает, попросив её позаботиться о маленьком Тимоше, молодая карьеристка впервые в жизни сталкивается с ответственностью за кого-то помимо себя самой. Ей тяжело даётся совмещение новых материнских обязанностей со стилем жизни и поведением, к которому она привыкла. Ситуация усложняется с появлением в жизни мальчика его биологического отца, богатого и влиятельного человека, который хочет отобрать у Алины право воспитывать ребёнка её сестры. Личная жизнь девушки также попадает под удар, когда выясняется, что её жених Марат оказался мошенником. Среди всех невзгод помогает Алине только молодой адвокат Саша. Сможет ли Алина преодолеть все сложности, сохранить свою...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/521717</video:player_loc><video:duration>6103</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,отцы и дети,предатели,преображения,семья,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/521717.jpg</image:loc><image:title>Моя любовь (Соловьи) фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46116.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46116.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Без свидетелей фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Без свидетелей» – тонкая психологическая драма о столкновении прошлого и настоящего. События фильма разворачиваются в небольшой двухкомнатной квартире. Главный герой (в исполнении Михаила Ульянова) возвращается к бывшей жене, которую он бросил ради карьеры. Выясняется, что покинутая женщина (Ирина Купченко) больше не одинока и даже собирается замуж. Узнав имя соперника, мужчина удивляется еще сильнее – речь идет о его давнем враге, крупном ученом, с которым герой однажды обошелся нехорошо. Дело давнее, и многое покрылось пылью, однако прошлое все-таки не дает покоя. Мужчина не слишком переживает из-за полузабытого поступка, но его волнует, чтобы правда не всплыла наружу. Он оставил семью ради работы, а теперь его карьере грозит крах, в то время как бывшая жена снова обретет семью. Постоянное напряжение чувств, тяготы выбора и общая атмосфера дискомфорта блестяще переданы режиссером.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46116</video:player_loc><video:duration>5384</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,предатели,семейные проблемы,сильные женщины,соперничество,человеческие пороки,злоупотребление алкоголем,карьера</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46116.jpg</image:loc><image:title>Без свидетелей фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/41233.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/41233.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кавказская рулетка фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Душераздирающая драма «Кавказская рулетка» рассказывает печальную историю о двух матерях, которые вынуждены противостоять друг другу, чтобы спасти жизнь своему ребенку. Одна из них - женщина в возрасте по имени Мария - отправляется в Чечню на поиски своего сына, который, по словам боевых командиров, попал в плен к боевикам. Она находит способ связаться с полевыми командирами чеченцев, которые заставляют ее найти некую Анну. Молодая девушка тайком сбежала от своего любовника с маленьким сыном, которого родила здесь. Анна работала наемным снайпером на стороне чеченцев, параллельно находясь в интимной связи с одним из предводителей банды. В обмен на информацию о местонахождении Анны, боевики обещают Марии вернуть ее сына, хотя не говорят, где он и жив ли. Мария, ослепленная материнской любовью, безоговорочно верит бандитам и отправляется на поиски Анны. Две матери встречаются в вагоне почтового поезда, где каждая из них встает на защиту своего чада. Финал этой истории вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/41233</video:player_loc><video:duration>4980</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,отцы и дети,сильные женщины,преодоление трудностей,убийства и убийцы,война,похищения,побег,отношения,заложники,снайперы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/41233.jpg</image:loc><image:title>Кавказская рулетка фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/427887.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/427887.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Поп фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Военно-историческая лента режиссера Владимира Хотиненко – драма, затрагивающая почти неосвещенный аспект Великой Отечественной войны. Речь пойдет о том вкладе, который внесла Русская Православная Церковь в поддержание народного духа. Фильм «Поп», основанный на одноименном документальном романе Александра Сегеня, теперь можно посмотреть онлайн. Это первая в своем роде художественная картина, снятая при поддержке Московской Патриархии. Действие разворачивается в период с августа 1941 по февраль 1944 года. На северо-западе России начинается воскрешение христианской традиции, а именно церковного быта. Однако это происходит в крайне тяжелых условиях немецкой оккупации. Как не потерять присутствие духа и вселить его в других людей? Мало кто сумеет справиться с подобной задачей. Отцу Александру предстоит взять на себя тяжелую, но важнейшую из миссий в период ожесточенной войны – сохранить веру народа в собственные силы, тем самым не позволяя противнику разгромить родной дом.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/427887</video:player_loc><video:duration>7414</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,провинция,преодоление трудностей,убийства и убийцы,война,церковь,добрые дела,отношения,поиск себя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/427887.jpg</image:loc><image:title>Поп фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/453144.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/453144.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Все не случайно фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Душещипательная украинская мелодрама «Все не случайно», без сомнения, придется по нраву любителям трогательных фильмов о любви, предопределенной на небесах. Пронзительную ленту стоит посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре особенно тем, кто хочет провести вечер в слезах умиления. Андрей всегда был неисправимым циником, презирал чувства и чувствительность окружающих. Все изменилось после случайной встречи с необыкновенной девушкой по имени Лиля. До сего момента парень и подумать не мог, на что способно его сердце. Он почти что готов цитировать Николая Гумилева: «я никогда не думал, что можно так любить и грустить». Его избранница не похожа ни на кого на свете, она – та самая единственная, о которой пишут в книгах. Молодые люди уверены в том, что на самом деле их знакомство не случайно, все было предопределено заранее. Лиля верит, что Андрей – ангел, посланный небесами для того, чтобы помочь ей забыть о своем недуге – пороке сердца.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/453144</video:player_loc><video:duration>4860</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,притяжение противоположностей,сильные женщины,преодоление трудностей,инвалиды,любовные треугольники,мечта,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/453144.jpg</image:loc><image:title>Все не случайно фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/257825.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/257825.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кушать подано! фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Очень запутанная история «Кушать подано» перекочевала на экраны со сцены и наверное поэтому получилась такой по-театральному живой и интересной. Смотреть онлайн блистательную комедию с участием великолепно раскрывшихся в легком жанре Балуева, Рутберг, Лыкова, Ароновой и Красько можно на нашем сайте прямо сейчас. Люди часто врут и притворяются. А еще они врут и притворяются, что не знают о лжи и притворстве других. Но когда-нибудь сложная цепочка «он знает, что она знает, что он знает…» рвется, и правду приходится признавать. Герои этой истории сами загнали себя в патовую ситуацию, и неизбежная развязка настигла их в самую волшебную ночь в году. Жена собирается провести Новый год с мамой. Понимающий Муж скрепя сердце отпускает любимую… и планирует «романтик» с Любовницей. Супруга узнает о планах благоверного и решает нагрянуть с проверкой. Муж срочно вызывает на подмогу друга. Друг, а по совместительству любовник Жены, с которым она на самом деле хотела провести праздники, спешит на выручку. Тем временем в дом приезжает приглашенная...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/257825</video:player_loc><video:duration>5100</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,друзья,любовь,семья,измена,любовные треугольники,Рождество и Новый год,отношения,недоразумение,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/257825.jpg</image:loc><image:title>Кушать подано! фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/435356.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/435356.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Колье для снежной бабы фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Милая в своей нелепости украинская мелодрама «Колье для снежной бабы» повествует о необычной истории любви, случившейся в Карпатах одной снежной зимой. Понаблюдать за развитием сюжета этой непредсказуемой картины вы можете прямо сейчас, начав смотреть онлайн фильм «Колье для снежной бабы». Катя приезжает в Карпаты, пытаясь забыть недавнее горе — предательство любимого человека. Она вовсю веселится, а однажды вечером напивается водки с шампанским и идет гулять в лес. Там происходит полная сюрреализма встреча Кати с медведем-шатуном, который несмотря на закономерные предположения зрителей, ведет себя очень дружелюбно и ложится спать у ног нашей героини. Она, несмотря на возрастающее удивление все тех же зрителей, ложится с ним рядом. В таком положении их застает Иван, тоже непонятно зачем пришедший в такое неподходящее для прогулок время в лес. Иван спасает Катю от медведя, хотя очевидно тот не представлял для девушки никакой опасности, и в знак благодарности та проводит с Иваном ночь.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/435356</video:player_loc><video:duration>5220</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,любовь,измена,преодоление трудностей,расставания,любовные треугольники,отношения,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/435356.jpg</image:loc><image:title>Колье для снежной бабы фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/469704.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/469704.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Старики-полковники фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Старики-разбойники в исполнении Евгения Евстигнеева и Юрия Никулина отстаивали свое право на достойную жизнь, интеллигентно и неуверенно преступая закон. Герои современного фильма, который мы рекомендуем посмотреть онлайн, берут планку повыше. Советские кумиры Лев Дуров и Сергей Никоненко сыграли полковников в отставке, ввязавшихся в такую игру, которую не назовешь иначе, чем криминальной драмой. «Стариков-полковников» снял известный украинский режиссер, сценарист и продюсер Андрей Бенкендорф, в послужном списке которого уже есть нашумевшие проекты: «Работа над ошибками», «Снайпер», «Бандитский Петербург – 4, 5, 6». В городе произошло убийство крупного бизнесмена, но местные власти не заинтересованы в расследовании. Генеральная прокуратура отдает дело молодому следователю Елене Решетниковой. «Верхи» надеются, что малоопытная сотрудница, которая не блещет особыми талантами, не сможет докопаться до правды. Однако Елена обнаруживает любопытные улики, выводящие ее на двух уважаемых отставных полковников – Андрея Андреевича и Олега...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/469704</video:player_loc><video:duration>5253</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,преступления,сильные женщины,убийства и убийцы,отношения,убийцы,женщина-детектив,загадочные смерти</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/469704.jpg</image:loc><image:title>Старики-полковники фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/445852.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/445852.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Оттепель фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Наташа из большого города приезжает в маленький тихий поселок на одну очень важную для нее встречу. Уже целых полгода она ведет переписку в Интернете с неким Андреем, который, как ей кажется, именно тот, единственный. Но на безлюдной сельской остановке ее никто не ждет. Андрей, который оказывается в нужное время на нужном месте, вроде как просто остановился покурить и знать не знает ни о какой встрече. Автобус тем временем уезжает, оставляя Наташу одну неизвестно где...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/445852</video:player_loc><video:duration>4759</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,любовь,преображения,провинция,одиночество,расставания,отношения,конфликты в отношениях,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/445852.jpg</image:loc><image:title>Оттепель фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/417892.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/417892.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Я плюю на ваши могилы фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Кровавый криминальный триллер “Я плюю на ваши могилы” режиссера Стивена Монро - ремейк одноименного фильма 1978 года. Главная героиня - молодая писательница Дженнифер - приезжает в захолустный городок и снимает дом в глухом лесу. Прознав об этом, банда отморозков заявляется к ней в дом и устраивает там настоящий дебош. Девушка обращается за помощью к местному шерифу, но он отказывает ей, ссылаясь на недостаток улик. Впоследствии оказывается, что шериф в сговоре с той самой бандой, и теперь девушке приходится совсем худо: ее зверски насилуют и избивают всей толпой. А наигравшись, отморозки решают убить ее, чтобы замести следы. Но девушка чудом избегает уготованной ей участи и скрывается из поля зрения озверевших преступников. Теперь ею движет только месть, и она будет страшнее всего, что насильники только могут представить в своих фантазиях. Каждый из них поплатится за свои злодеяния. Все они будут молить о смерти, как об избавлении от нечеловеческих мук. Но она не простит никого.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/417892</video:player_loc><video:duration>6476</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,месть,преступления,провинция,сильные женщины,маньяки,страхи,убийства и убийцы,похищения,побег</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/417892.jpg</image:loc><image:title>Я плюю на ваши могилы фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/255394.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/255394.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>13 фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Русская рулетка давно стала синонимом безрассудства. Жестокая игра на выживание легла в основу криминального триллера «13», который мы предлагаем смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. Режиссер картины Гела Баблуани сделал голливудский ремейк своей же картины, снятой в 2005 году. Безденежье толкнуло молодого электрика Винса в смертельную авантюру. Выдавая себя за другого, он преследует лишь одну цель – заработать. Парень становится участником тайного тотализатора криминальных группировок. Ему присваивают «счастливый» 13 номер и вкладывают в руку пистолет. Нажмет на курок быстрее других – останется жив. До следующего круга. Осознав, насколько все серьезно, Винс пытается объяснить владельцам безумного казино, что оказался здесь случайно, но ставки слишком высоки и выйти из игры он может, только победив в ней. Напряжение отдается звоном в ушах. Невольные дуэлянты застыли в ожидании сигнала и, возможно, собственной смерти. Но даже выигрыш не дает победителю гарантии, что его оставят в покое…</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/255394</video:player_loc><video:duration>5700</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,преступления,преодоление трудностей,страхи,мафия,риск,недоразумение,борьба за выживание,гангстеры,игры,оружие</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/255394.jpg</image:loc><image:title>13 фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/432747.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/432747.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Телохранитель фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Криминальная драма о перевоспитавшемся гангстере, его неотступном прошлом и проблеме выбора. Фильм стал дебютной режиссерской работой оскароносного Уильяма Монахэна, сценариста кинохитов «Отступники», «Совокупность лжи», «Царство небесное». Роль прижатого к стенке бандита исполнил обладатель «Золотого глобуса» Колин Фаррелл, прославившийся благодаря картинам «Особое мнение», «Телефонная будка», «Залечь на дно в Брюгге». Его замкнутую возлюбленную сыграла Кира Найтли, а в образе мафиозного босса предстал Рэй Уинстон («Холодная гора», «Генрих VIII»). Чисто английская атмосфера создана усилиями двукратного лауреата премии «Оскар», оператора Криса Менгиса. Любителям британского кино и гангстерских историй рекомендуем посмотреть фильм «Телохранитель» онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Уважаемый в своих кругах бандит Митчелл выходит из тюрьмы, твердо решив завязать с криминальным прошлым. Он становится телохранителем для красивой, но нелюдимой кинозвезды, уставшей от назойливых папарацци. Постепенно между ними зарождается чувство, но...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/432747</video:player_loc><video:duration>6175</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,неудачники,работа,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,настоящие мужчины,романы на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/432747.jpg</image:loc><image:title>Телохранитель фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/87819.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/87819.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Порочные связи фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История о двух одиноких людях, которые встречаются на свадьбе общих друзей и начинают яркий роман. Их отношения кажутся идеальными, пока на обнаруживается тёмное прошлое обоих влюблённых. Тридцатилетний мужчина скучает на свадебной вечеринке и предлагает выпить бокал шампанского подружке невесты. Девушка оказывается не против с ним поболтать и пофлиртовать. История их встречи – типичный сюжет знакомства на свадьбах. Разговорившись, герои понимают, что могут обсуждать друг с другом что угодно – они говорят о церемонии, вечеринке, гостях, молодожёнах, а ещё о самих себе и своём прошлом. Оказывается, у этих двоих много общего – устремления, мечты, мысли. Постепенно становится понятно, что они уже встречались раньше и что когда-то их связывало нечто большее, чем светская вежливость…Старое чувство напоминает о себе, и они отправляются вместе в отель. Суждено ли им остаться вместе теперь, годы спустя после прошлой попытки? Почему они не смогли сохранить отношения в прошлый раз? Приглашаем поклонников тонких и остроумных мелодрам посмотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/87819</video:player_loc><video:duration>5109</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,любовь,притяжение противоположностей,свадьбы,сильные женщины,расставания,настоящие мужчины,любовные треугольники,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/87819.jpg</image:loc><image:title>Порочные связи фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/417879.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/417879.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Спуск 2 фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Продолжение спелеологического фильма ужасов о странных обитателях пещеры в горах Аппалачи. Саре удалось спастись и найти выход. Она выбегает на дорогу, где девушку подбирает местный житель Эд Освальд и сразу отправляет ее в больницу. Сара пережила жуткий стресс, и ее память отказывается служить ей. Шериф находит на одежде девушки кровь одной из ее коллег по группе, и решает, что вторая девушка тоже, возможно, жива. В страшную пещеру отправляется поисково-спасательная группа. Шериф приглашает в свой отряд трех профессиональных спелеологов и берет с собой Сару. Оказавшись в пещере, девушка вдруг вспоминает все, что с ней приключилось. Ее охватывает паника, и Сара убегает от своих спасителей. Теперь шерифу предстоит искать не только потенциально выживших, но и Сару, которая совсем потеряла контроль над собой. Впереди спасательную группу ждет еще обрушение свода и, конечно, встреча с обитателями пещеры, о которых никто из них не подозревает. «Спуск 2» снова заставит зрителя пережить настоящий ужас. Фильм не рекомендуется смотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/417879</video:player_loc><video:duration>5393</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,твари,преодоление трудностей,страхи,убийства и убийцы,борьба со злом,монстры,амнезия,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/417879.jpg</image:loc><image:title>Спуск 2 фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/468169.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/468169.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>На крючке! фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Оптимистичная комедийная мелодрама о мужской неверности, женской мести и сбывающихся сказках. Фильм является вольной экранизацией романа Марии Павлович и полнометражным дебютом режиссера Натальи Углицких. В роли современной Золушки предстала Екатерина Вилкова («Пирамммида», «Черная молния», «Вербное воскресенье»). В красивом дуэте с ней соединился Константин Крюков, молодой актер, художник и ювелир, внук Сергея Бондарчука («Пикап: Съем без правил», «С новым годом, мамы!», «ЖАRA»). Их коллегами на площадке стали видные современные артисты: Марат Башаров, Игорь Угольников, Максим Матвеев, Светлана Антонова. Если вас привлекают расслабляющие истории о любви и женских мечтах, тогда рекомендуем посмотреть фильм «На крючке!» онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Детский тренер-фигуристка Рита не может смириться с возмутительным предательством: ненаглядный возлюбленный променял ее на гору денег. Он решил жениться на сестре загадочного Власова, одного из богатейших людей страны. Девушка намерена дать фору бывшему бойфренду, очаровав самого...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/468169</video:player_loc><video:duration>5399</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,месть,путешествия,смена жизненных приоритетов,отношения,моря и океаны,журналисты,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/468169.jpg</image:loc><image:title>На крючке! фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/470841.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/470841.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сатисфакция фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Киноленту режиссера Юрия Дорохина «Сатисфакция» нелегко причислить к какому-либо определенному жанру: в ней есть элементы комедии, драмы, фарса. Герои фильма ─ двое друзей и партнеров по бизнесу. Один из них, Александр (в исполнении Евгения Гришковца), имеет молодую жену, которую не без оснований подозревает в супружеской неверности. Второй, Дмитрий (его роль играет Денис Бургазлиев), и есть тот самый соперник, с которым регулярно встречается жена Александра. Получив неопровержимые подтверждения факта предательства со стороны друга, Александр приглашает его на ужин тет-а-тет, где не только раскрывает свои карты, но и предлагает Дмитрию сыграть по-крупному ─ на миллион долларов (и неверную жену в придачу). Условия игры просты: продержаться без сна за ужином с большим количеством спиртного: вот такое своеобразное получение сатисфакции за поруганную честь семьи в современном представлении. Под выпивку ведутся разговоры ─ о любви и об изменах, о предательстве и о смысле жизни. Но самое странное ощущение, которое постепенно складывается у...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/470841</video:player_loc><video:duration>5820</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,жизнь,любовь,измена,человеческие пороки,дружба,злоупотребление алкоголем,конфликты друзей,лучшие друзья</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/470841.jpg</image:loc><image:title>Сатисфакция фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/395691.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/395691.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Звездные собаки: Белка и Стрелка фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>О чем же может быть мультфильм «Звездные собаки: Белка и Стрелка», как не о паре исторически знаменитых собак, совершивших космический полет. Москва, 1960 год. Советский Союз и США соревнуются в области космических достижений. Советские ученые запускают в космос собак, но испытания часто заканчиваются провально, и большинство собак на Землю так и не возвращается. Цирковая собака Белка в результате неудачного исполнения номера оказывается в московском дворике. Там она встречает бродягу Стрелку и ее друга, крыса Веню. С этого начинаются приключения наших героев. У каждого из них есть мечта - Белка хочет вернуться в свой цирк, где она главная любимица публики, Стрелка, потерявшая семью будучи еще совсем щенком, мечтает найти отца, по легенде, живущего в космосе, ну а Веня мечтает о больших деньгах и положении в обществе. Собаки и крыс попадают на космодром и проходят тренировки, необходимые для полета в космос. Бескрайние просторы Вселенной становятсядля каждого целью и способом осуществить свою мечту. Нашим героям предстоит немало...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/395691</video:player_loc><video:duration>5301</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,космос,кошки и собаки,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,мечта,собаки,тренировки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/395691.jpg</image:loc><image:title>Звездные собаки: Белка и Стрелка фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/423020.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/423020.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Враги фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пронзительная и правдоподобная военная драма «Враги» ставит перед зрителем непростые вопросы и дает неоднозначные ответы. Мы предлагаем посетителям нашего интернет-кинотеатра посмотреть этот фильм онлайн и сделать свои выводы. Действие происходит в маленькой белорусской деревушке во время Великой Отечественной войны. Здесь, в одном из богом забытых уголков страны, обосновались немецкие солдаты. Местным жителям пришлось в прямом смысле слова жить бок о бок с оккупантами, ведь их расселили по избам. И как это ни парадоксально, белорусы смогли найти общий язык с теми, кого считали безжалостными убийцами. Оказалось, что они такие же люди, как и все остальные, и ничто человеческое им не чуждо. Но война диктует свои условия: героям все же приходится встать по разные стороны баррикад. В нелегком положении оказывается и Наталья, сын которой, судя по всему, попал в плен к фашистам. Когда простая женщина обращается за помощью к коменданту деревни, тот предлагает Наталье «обменять» ее сына на другого ребенка.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/423020</video:player_loc><video:duration>4682</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,Вторая мировая война,жизнь,преображения,провинция,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/423020.jpg</image:loc><image:title>Враги фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/274730.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/274730.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ларго Винч: Начало фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Увлекательный приключенческий боевик, который закрутит зрителя в водовороте событий и неожиданных поворотов сюжета. Смотрите онлайн «Ларго Винч: Начало», один из лучших европейских фильмов этого жанра, в нашем интернет-кинотеатре. Исполнитель главной роли - французский актер Томер Сисле - вряд ли кого-то оставит равнодушным. Ему удалось создать образ смелого и бескомпромиссного героя-одиночки, который не остановится ни перед чем, пока не раскроет все тайны и махинации своих врагов. Одну из центральных ролей исполнила знаменитая британская актриса Кристин Скотт Томас. Ларго был бедным сиротой, которого тайно усыновил и воспитал могущественный бизнесмен. После его смерти его финансовая империя находится под угрозой. Могущественные конкуренты стремятся уничтожить наследие приемного отца Ларго. Но уже почти празднуя победу, они не знают, что им предстоит столкнуться с неожиданным препятствием, ведь молодой человек не намерен сдаваться без боя. Он начинает бороться, пытаясь раскрыть тайну смерти отчима и защищая свой бизнес и даже жизнь.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/274730</video:player_loc><video:duration>6520</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,месть,отцы и дети,погони,преступления,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,убийства и убийцы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/274730.jpg</image:loc><image:title>Ларго Винч: Начало фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/391771.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/391771.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Не оглядывайся фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В 2009 г. одна из самых неординарных режиссеров Франции Марина де Ван представила на Каннском фестивале свою очередную работу ─ психологический триллер «Не оглядывайся». Главная героиня картины в детские годы побывала в автокатастрофе и по этой причине не помнит никаких деталей своего прошлого. И если бы не странные изменения, которые начинают происходить с ней во взрослой и вполне благополучной жизни, Жанна возможно бы и не проявила интереса к тому, что случилось с нею много лет назад. Рядом с молодой женщиной постоянно находится любящий муж, двое замечательных детей, каждая из написанных ею книг становится бестселлером, но на этом внешне безоблачном фоне Жанну все чаще мучают непонятные метаморфозы, происходящие в ее доме, сознании, теле. И вот однажды на глаза ей попадается старая фотография, на которой Жанна видит рядом с собой и своей матерью незнакомую женщину. На вопрос о ней мать отвечает неохотно, и это лишь подстегивает интерес молодой женщины: она интуитивно догадывается, что незнакомка могла бы помочь ей понять причину...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/391771</video:player_loc><video:duration>6597</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,семья,преодоление трудностей,отношения,человеческие пороки,отношения в паре,отношения мужа и жены,потеря памяти</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/391771.jpg</image:loc><image:title>Не оглядывайся фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/325701.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/325701.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Коко до Шанель фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История жизни одной из легендарных женщин Франции в великолепном изложении режиссера Анн Фонтен и талантливой актрисы Одри Тоту ─ так можно в двух словах охарактеризовать содержание биографической киноленты «Коко до Шанель». Но за этими скупыми словами скрывается богатый фактический материал, повествующий о непростом жизненном пути модельера, имя которой по сей день считается символом безупречного стиля, вкуса и чисто французского женского шарма. Это история простой девочки по имени Габриэль, сумевшей не сломаться в суровых условиях воспитавшего ее приюта для сирот, куда она попала при живом отце. Это рассказ о взлетах и падениях молодой девушки, с упорством отчаяния хватавшейся за любую возможность найти применение своему многогранному артистическому таланту. Днем работа за швейной машинкой, на которой для танцовщиц дешевого кабаре создавались первые коллекции нарядов от будущей законодательницы высокой моды. Вечером ─ выступления на сцене того же кабаре, завсегдатаям которого Габриэль Шанель обязана своим прозвищем Коко: она...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/325701</video:player_loc><video:duration>6605</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,знаменитости,мода,работа,сильные женщины,преодоление трудностей,танцы,отношения,карьера,творчество и творцов,таланты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/325701.jpg</image:loc><image:title>Коко до Шанель фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/403820.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/403820.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Грех фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мы предлагаем вам смотреть онлайн российскую драму «Грех» - тонкую, сентиментальную и светлую историю о том, как горе потери объединит двух незнакомых людей. Отслужив в армии, Виктор Завьялов решает не возвращаться в родной город – любимая девушка солдата не дождалась, родственников не осталось. Парень едет навестить могилу погибшего друга. Виктор винит себя в нелепой смерти Сергея и, разыскав в небольшой деревеньке мать товарища, он просит разрешения остаться погостить-помочь по хозяйству. Вера Сергеевна не против. Одинокая, нелюбимая односельчанами, она живет здесь сама по себе, всем чужая. Виктор - такой молодой, заботливый, добрый - отогреет сердце несчастной женщины. Только вот вся деревня резко всполошится из-за Вериного постояльца. Сарафанное радио быстро разнесет скандальную новость. Где это видано, при живом-то муже! И не важно, что он давно сидит, все равно ждать должна, не по-людски это! Бдительные соседи и родственники уверены, дыма без огня не бывает. Виктор уезжает домой. Вера остается. Но забыть друг друга у них не...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/403820</video:player_loc><video:duration>5573</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,провинция,одиночество,преодоление трудностей,отношения,жестокость,отношения мужчины и женщины,борьба за справедливость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/403820.jpg</image:loc><image:title>Грех фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/41381.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/41381.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В августе 44-го фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Евгений Миронов и Владислав Галкин в военно-детективной драме «В августе 44-го» о противостоянии советской контрразведки и фашистских лазутчиков. Великая Отечественная война близится к своему завершению. Красная Армия медленно, но верно отвоевывает стратегически важные территории, продвигаясь к Берлину. Некогда оккупированная Белоруссия полностью освобождена, но где-то в местных лесах все еще скрывается группа диверсантов. Разведка засекла подозрительные сигналы, явно напоминающие секретный код шифрованной передачи. В связи с тем, что советское командование готовит масштабное наступление на близлежащей местности, а также на территории Литвы, поступает приказ срочно обезвредить вражеских разведчиков. К расследованию приступает командир опергруппы СМЕРШ, капитан Алехин вместе с блестящей командой. При помощи своего коронного метода так называемой органолептики, ему удается выйти на след. Знаменитую сцену психологического противостояния, а также финал этой картины вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/41381</video:player_loc><video:duration>6303</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Великая Отечественная война,предатели,шпионы,преодоление трудностей,убийства и убийцы,настоящие мужчины,война,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/41381.jpg</image:loc><image:title>В августе 44-го фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url></urlset>