<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1128258.html</link><category>сильные женщины, средневековье, война, религия, викинги, кровь, смерть, борьба за выживание, племена, исторические события, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кровь викингов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1128258.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Х век нашей эры. Скандинавы регулярно отправляются в походы на Англию, где есть чем поживиться. Во время одной из таких экспедиций викинги привозят на родину не только золото и драгоценности, и вскоре в датском королевстве зарождаются первые очаги христианства. Такое положение вещей не устраивает большинство норманнов, поклоняющихся пантеону древних богов. В итоге в стране вспыхивает несколько кровопролитных конфликтов между язычниками и христианами. 
<p>Главный герой – опытный воин, который бродит по Скандинавии в поисках прибыльной работы. Однажды он натыкается на окровавленную девушку – жертву группы язычников-ортодоксов. Сжалившийся молодой человек относит раненую красавицу в близлежащее поселение. Глава деревни благодарен незнакомцу за спасение собственной сестры. Он щедро благодарит смельчака и предлагает за вознаграждение изгнать языческое племя, которое нападает на местных христиан. После недолгих раздумий герой соглашается помочь старосте села. Но в отличие от блестящих монет и изумрудов, вопросы веры совершенно не интересуют наемника.</p>
<p>Всех поклонников боевиков в духе «Конана-варвара» приглашаем посмотреть фильм «Кровь викингов» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1128258.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/895742.html</link><category>друзья, животные, преображения, путешествия, семья, преодоление трудностей, дружба, отношения отца и сына, загадки и тайны, исчезновения, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Невероятный Блинки Билл фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/895742.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Маленькая коала с грандиозным воображением Блинки Билл, на историях о котором выросло не одно поколение детей, возвращается на мировые экраны, чтобы отправиться в новое забавное приключение. 

Блинки Билл в душе всегда стремился к приключениям и странствиям, поэтому он мечтает покинуть родной городок и отправиться по следам своего отца-исследователя, пропавшего без вести более года назад. Блинки – единственный, кто верит, что отец еще жив. Когда находится таинственная подсказка, намекающая на его местоположение, маленький герой тут же отправляется на поиски, через дикую и опасную пустыню. Блинки быстро заводит дружбу с коалой из зоопарка Натси и нервной ящерицей Жако. Троице, преследуемой мстительной дикой кошкой, предстоит научиться согласию и взаимовыручке, если они хотят пережить нелегкий путь и отыскать пропавшего отца Блинки.

Рекомендуем вместе с детьми смотреть онлайн «Блинки Билл» – добрую и увлекательную историю, которая расскажет о настоящих храбрости и дружбе.</p><button formaction="https://pleer.video/895742.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/794374.html</link><category>друзья, интриги, преступления, школа, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, загадочные смерти, расследование, силы правопорядка, загадки и тайны, борьба за справедливость, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мистериум: Охотники на фазанов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/794374.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Каноничный европейский детектив с Николаем Ли Каасом («Британия») в главной роли рассказывает о суровом и раздражительном сыщике Карле Мерке и его коллеге, веселом и дружелюбном сирийце Ассаде. Фильм снят по роману популярного датского писателя Юсси Адлер-Ольсена.

К следователю Мерку в отчаянии обращается бывший полицейский Копенгагена и просит разобраться в нераскрытом деле об убийстве своих детей, произошедшем много лет назад. После этого несчастный отец кончает жизнь самоубийством. Теперь у партнеров на руках оказывается запутанное дело, которое произошло в девяностых годах в одной из самых престижных школ-интернатов страны. Тогда вину на себя взял местный отшельник, но Мерк подозревает старших учеников школы, в которой явно творится что-то неладное.

Повествование разрывается между прошлым и настоящим, постоянно держа зрителей в напряжении. Чтобы узнать, как будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Мистериум: Охотники на фазанов».</p><button formaction="https://pleer.video/794374.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/916062.html</link><category>друзья, любовь, преображения, смена жизненных приоритетов, спорт, преодоление трудностей, инвалиды, мечта, отношения, дружба, отношения родителей и детей, тренировки, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Со дна вершины фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/916062.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Спортивная драма режисеров Яны Поляруш, Тамары Цоцория и Константина Кутуева. 
Все говорило о том, что старшеклассника Лешу Царева ждет большое спортивное будущее. Он был чемпионом юношеской сборной по горным лыжам, выступал на самых крупных соревнованиях, но несчастный случай перечеркнул все в один миг. 
Леша и его друг Костя боролись за сердце одной девушки – Лины. Уступать никто не собирался, и однажды Костя решил отомстить другу, остановив канатную дорогу, на которой ехали Леша и Лина. Пытаясь выбраться, Леша сорвался и упал с большой высоты. Чтобы спасти парню жизнь, врачам пришлось ампутировать ему обе ноги. Так, в один момент талантливый и перспективный спортсмен превратился в инвалида и человека, который не представляет, как ему дальше жить.
И все же постепенно Леша понимает, что сдаваться нельзя. С ним его отец (Владимир Вдовиченков), его тренер (Сергей Никоненко), любимая девушка – при такой поддержке он сделает все, чтобы вернуться в спорт и доказать, что он еще может побеждать. 
Картина частично основана на реальной истории российского горнолыжника Алексея Мошкина. В 13 лет он уже был кандидатом в юношескую сборную России, но попал под поезд и лишился обеих ног. После трагедии Мошкин моментально собрался, начал кататься на роликах и велосипеде, вскоре снова встал на лыжи и в 1992 году вышел на паралимпийскую трассу в Альбервиле.
Фильм «Со дна вершины» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/916062.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/889858.html</link><category>знаменитости, работа, шоубизнес, одиночество, мечта, побег, свобода, актеры, расы и национальности, цирк, человек и общество, борьба за справедливость, бедняки, отношения между людьми разных рас, напарники, негры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шоколад фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/889858.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Известный французский актер Омар Си («1+1», «Самба», «Пена дней») в драме режиссера Рошди Зема, вдохновленной трагичной биографией бежавшего раба, который стал первым во Франции чернокожим клоуном и добился славы, изображая на сцене «козла отпущения» для своего белого партнера.

Их комические номера, в которых доселе утративший славу белый клоун Футит всячески измывался над чернокожим клоуном, были бешено популярны среди зрителей в конце XIX века. Покинув позорную службу, черный клоун по прозвищу Шоколад решает замахнуться на роль Отелло в одноименной театральной опере и стать первым в истории чернокожим исполнителем роли мавра. 
Сменив шутливое прозвище на красивое имя Рафаэля Падильи, которое ему было дано при рождении, актер терпит полный крах и со свистом изгоняется зрителями со сцены. Какую судьбу ему выбрать – любимого публикой объекта насмешек Шоколада или бездарного, но все-таки актера Рафаэля?

Смотреть биографическую драму о непростых для Франции временах неравенства людей теперь можно онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/889858.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/810130.html</link><category>друзья, компьютеры / ИТ / ПО, месть, сверхъестественное, отношения, борьба со злом, ведьмы, дружба, виртуальная реальность, жестокость, отношения брата и сестры, смерть, самоубийство, борьба за выживание, студенты, проклятия, жертвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Запрос в друзья фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/810130.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Когда вы в последний раз проверяли настройки приватности вашего профиля в социальной сети? Вы уверены, что ваш аккаунт надежно защищен? Героиня фильма «Запрос в друзья» – студентка колледжа Лора – красивая, общительная и очень популярная среди сокурсников девушка, не задумывалась о безопасности и жестоко поплатилась за свою оплошность. После таинственного самоубийства необщительной и странной Марины, которую Лора добавила в друзья из жалости, активизируется чудовищный сетевой код. Жизнь студентов превращается в сущий кошмар. Теперь Лоре с друзьями придется разгадать леденящую душу тайну родового проклятия Марины, чтобы остановить гибель людей.    

«Запрос в друзья» – один из самых ожидаемых хорроров 2016 года. В мистическом триллере немецкий режиссер Симон Ферхоэвен собрал самые острые проблемы современной молодежи: одиночество, психологические сложности «трудного возраста», отношения изгоев и лидеров, зависимость от социальных сетей и, наконец, самоубийство. Смотрите в нашем онлайн-кинотеатре нашумевший фильм ужасов «Запрос в друзья», который уже стал достойным продолжением популярного в современном кинематографе жанра «кибер-хоррор» («Убрать из друзей»).</p><button formaction="https://pleer.video/810130.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/713798.html</link><category>сверхъестественное, семья, твари, преодоление трудностей, страхи, борьба со злом, монстры, жуткие твари, отношения мужа и жены, загадки и тайны, борьба за выживание, преследования, младенцы, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Из тьмы фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/713798.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Британский мистический хоррор о древнем зле, таящемся в дремучих лесах Ирландии.

Молодая семья с грудным ребенком переехала из шумного Лондона в тихую ирландскую глубинку и поселилась в старинном доме.  Но Адам и Клэр, совсем недавно ставшие родителями, подумать не могли, чем обернется для них, и особенно для малыша Финна, такая смена места жительства. Жизнь и работа главы семьи неразрывно связана с лесом – он осматривает и  помечает деревья, которые необходимо вырубить, нередко беря с собой на прогулки ребенка.  Появление в лесу чужака не очень-то нравится коренным жителям, и они пытаются отговорить мужчину от походов, объясняя это тем, что он может потревожить злых духов. Разумеется, Адам не верит страшным сказкам. И, как выясняется уже очень скоро, зря, потому что духи действительно начинают мстить…  Смогут ли Адам и Клэр защитить своего малыша и спасти собственные жизни, можно смотреть онлайн в хорроре «Из тьмы».</p><button formaction="https://pleer.video/713798.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/764041.html</link><category>работа, семейные проблемы, семья, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, измена, преодоление трудностей, отношения, карьера, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт, потеря близких, аварии, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Там, где есть счастье для меня фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/764041.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Телевизионный фильм «Там, где есть счастье для меня», который теперь можно посмотреть онлайн на нашем сайте, поведает историю женщины, которая лишилась семьи и теперь вынуждена найти причину жить дальше. Главные роли здесь исполнили Наталия Антонова («Метод Фрейда», «Любить нельзя забыть», «Возмездие») и Евгений Сидихин («За последней чертой», «Упасть вверх», «Волчья кровь», «Мама не горюй»). Помимо них в проекте задействованы такие актеры как: Сергей Астахов, Олег Масленников-Войтов, Дмитрий Лавров, Анастасия Акатова, Юлия Васильева и Дарья Юрская. В центре сюжета находится Надежда Степанцова – ответственный руководитель фирмы. Героиня крутится как белка в колесе, чтобы содержать семью и совсем не думает о своем личном счастье. Ее муж, похоже, завел любовницу, а дочь-подросток всячески избегает общения с ней. Однажды Надя решает восстановить целостность семьи и едет с мужем и дочкой на дачу, чтобы там провести время вместе. Однако по дороге их машина попадает в страшную аварию и когда Надя выходит из комы, она узнает, что муж и дочь погибли. Теперь героине придется найти силы и причины жить дальше.</p><button formaction="https://pleer.video/764041.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/709430.html</link><category>жульничество и аферы, любовь, преступления, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, выбор, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, расследование, ревность, романтические отношения, борьба за справедливость, потеря близких, знакомства, обман, переезд, дальнобойщики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Формула счастья фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/709430.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мелодраматический фильма Игоря Войтулевича с несравненной Дарьей Егоровой в главной роли, а также Александром Пашковым и Ильей Оболонковым повествует о молодой учительнице Татьяне, которой приходится бросить работу после того, как мать одного из учеников приревновала ее к мужу. Вскоре после этого у Тани умирает тетя, чью квартиру захватывают соседи. Героиня остается без крыши над головой, после чего ее бросает жених. Когда девушка уже окончательно отчаивается, то судьба сводит ее с симпатичным дальнобойщиком Славой. Станет ли это началом счастливой жизни для Тани или принесет ей очередной разочарование? Чтобы узнать, чем закончится эта история, рекомендуем смотреть фильм «Формула счастья» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/709430.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/933852.html</link><category>брак, привидения, сверхъестественное, семейные проблемы, семья, измена, убийства и убийцы, отношения, раздвоение личности, машины, жестокость, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужа и жены, беременность, преследования, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маршрут построен фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/933852.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Светлана Устинова, Павел Чинарев, Кристина Шаповалова в мистическом триллере Олега Асадулина.

Во время семейной ссоры муж убил жену, а труп спрятал в багажнике автомобиля, где пролежал восемь дней, пока его не обнаружила полиция. Преступление было раскрыто, убийца осужден, автомобиль продан, и дальнейшая его судьба неизвестна. Спустя полгода молодая семейная пара, Ольга и Андрей, покупает почти новенький автомобиль по удивительно низкой цене. Ольгу терзают дурные предчувствия, она пытается отговорить мужа от покупки, но тщетно, тот от машины в восторге. Супруги собираются в отпуск, маленькую дочку они решили на это время отвезти к бабушке. По дороге в город, где она живет, Андрей и Ольга начинают скандалить. Ольгу раздражает малейший пустяк: она никак не может простить мужу его измену. У Андрея тоже накопилась масса претензий к жене. Однако супруги даже не подозревают, что в своей новой машине они окажутся под властью зловещего призрака, не терпящего семейных ссор. Их маршрут уже построен.

Как разворачивались события дальше, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Маршрут построен».</p><button formaction="https://pleer.video/933852.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/860825.html</link><category>брак, погони, семейные проблемы, измена, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, отношения, убийцы, риск, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, борьба за выживание, преследования, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Беглецы фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/860825.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Крейтон совершил роковую ошибку, чем подорвал доверие своей любимой супруги Лидии. Желая загладить вину, он приглашает её провести неделю Багамах. 
<p>Прилетев на по истине райские острова, супруги направляются в дом, который предоставил один из бизнес-партнёров Крейтона в качестве благодарности. Роскошная вилла поражает своим великолепием, однако ранним утром Лидию и Крейтона будит шум ремонта, затеянного на соседнем участке. Дочь хозяина виллы, желающая помочь в этой досадной ситуации, предлагает им переехать в другой дом, который находится на отдалённом острове. Там Лидия и Крейтон наслаждаются тихим уединением, и, кажется, у них появляется шанс на восстановление прежних отношений. </p>
<p>Однажды гуляя по пляжу, супруги встречают незнакомца, который представляется Уильямом и настойчиво приглашает пару к себе на ужин, уверяя, что он и его жена Нина будут рады видеть их в гостях. Лидия и Крейтон соглашаются, и вечер проходит как нельзя лучше – за душевной беседой и вкусным угощением с вином. </p>
<p>Однако вернувшись домой, герои обнаруживают, что их дом был ограблен. Преступники украли не только вещи, но даже паспорта. </p>
<p>Удастся ли Лидии и Крейтону выяснить, кто стоит за ограблением, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Беглецы» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/860825.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/733714.html</link><category>сильные женщины, инопланетяне, зомби и живые мертвецы, вирусы, жестокость, клады и сокровища, конфликты друзей, борьба за выживание, примирение противников, жертвы, перестрелки, миссия/цель/задание, нацизм или нацисты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Запретная зона 3D фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/733714.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Патрик Янс, Андреас Пейп, Эстер Мааб и Сарита Брэдли в фильме ужасов Матиаса Олофа Ейха.

Два друга Маркус и Томас всерьез увлеклись материалами из одного старого дневника военных времен. Теперь они ищут нацистскую базу в окрестностях Обераммергау — живописного городка в Баварии.  Десятилетия назад эта база использовалась в качестве научно-исследовательского центра и, по слухам, была как-то связана с золотом Рейха. 
Однако сейчас вход на базу располагается на территории военной части, принадлежащей солдатам США. Впрочем, Маркус и Томас настроены решительно: вооружившись радио и 3D-камерой, Маркус отправляется на закрытую территорию в надежде раскрыть все ее секреты. И раскроет, уж будьте уверены. Вот только не совсем те, на какие рассчитывает. Уже скоро станет ясно, что Маркус привлек чье-то внимание, не считая американских военных. И то, что начиналось как рискованное, но вполне безобидное предприятие, превращается в гонку на выживание. 

Для того чтобы узнать, как дальше будут  развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Запретная зона».</p><button formaction="https://pleer.video/733714.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/855911.html</link><category>армия, первая любовь, свадьбы, преодоление трудностей, инвалиды, расставания, любовные треугольники, отношения, выбор, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, несчастный случай, обман, отношения на расстоянии, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В плену обмана фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/855911.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ольга с Игорем дружили со школы, вместе мечтали и решали, куда идти дальше учиться. Оба подали документы в один институт, но прошла только девушка. Призывной возраст избранника определил судьбу пары на пару сложных лет. Жениха забрали в армию. Писали друг другу частые письма. Мысленно посылали поцелуи через расстояние. Пару не испугала разлука. Чувства лишь окрепли. Ольга ждет милого домой и готовится к свадьбе. В армии Игорь получил травму. Несчастный случай, ему ампутировали ноги. Была серьезная потасовка между сослуживцами. Врачи допустили оплошность. Парень лишился конечностей. Не поговорив с любимой, принял судьбоносное решение. Сказал невесте, что встретил другую женщину, и они ждут ребенка. Что на самом деле произошло, не сказал. У девушки разбито сердце. Не сумев скрыть слезы, она уехала. С этого момента жизнь казалась лишенной смысла. Такая любовь рождена быть, и что бы ни готовил рок, чувства найдут путь к сердцу. Для влюбленных нет легкой дороги. Кто и по каким критериям раздает шансы там наверху? Возможно, их соединили звезды и счастье надо заслужить. Дождутся ли влюбленные своего часа, вы узнаете из фильма «В плену обмана». Просмотр доступен на нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/855911.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/841977.html</link><category>киллеры, преступления, убийства и убийцы, настоящие мужчины, убийцы, жестокость, потеря близких, искупление, перестрелки, прошлое героя, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Некуда бежать фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/841977.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ветеран войны с неспокойной совестью Картер получает шанс на искупление, защищая двенадцатилетнюю девочку, которая оказалась невольной свидетельницей убийства. 
<p>Картер Грин – разочарованный в жизни ветеран войны. Когда-то он потерял самое дорогое – свою семью. Он одинок и нередко находит забвение в алкоголе. </p>
<p>И вот однажды к его дому подбегает испуганная девочка, зовущая на помощь. Это двенадцатилетняя Бёрд, которая приехала на местное кладбище к могилам родителей и увидела, как киллер расстрелял других посетителей.  Делая снимки на фотоаппарат, девочка запечатлевает момент преступления. Заметив случайного свидетеля своей тёмной работы, наёмный убийца бросается в погоню за ребенком.  </p>
<p>Так Бёрд оказывается в доме Картера, чей второй этаж станет настоящей крепостью для них обоих. Убийца баррикадируется на первом этаже. Между героями и киллером начинается жестокое противостояние, цена которого – жизнь. </p>
<p>Кто победит в этой смертельной схватке? Какие секреты скрывают герои? </p>
<p>Ответы на эти вопросы вы получите, если посмотрите онлайн остросюжетный фильм «Некуда бежать» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/841977.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/843037.html</link><category>жульничество и аферы, знаменитости, сверхъестественное, преодоление трудностей, риск, борьба за справедливость, проклятия, случайные встречи, подставы, телевидение, обман, сверхспособности, медиумы или экстрасенсы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Затмение фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/843037.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Александр Петров, Диана Пожарская, Екатерина Кабак и Сергей Бурунов в приключенческом фэнтези Артема Аксененко.

Алекс, симпатичный пройдоха, волей судьбы заменяет выбывшего участника популярного телешоу про экстрасенсов. Подслушав за кулисами зловещее предсказание, он слово в слово повторяет его в прямом эфире, а жертвой пророчества выбирает девушку Таню, которой якобы уготовано вечное одиночество и отчуждение со стороны близких. 
После эфира Алекс находит девушку и пытается убедить ее, что он не экстрасенс и никакого проклятия на ней не лежит. Однако вскоре одно за другим начинают происходить загадочные события. 
Алекс даже не подозревает, что он не случайно оказался на передаче, а стал игрушкой в борьбе двух магов. Тем временем, жизни Тани грозит смертельная опасность. Влюбившийся Алекс должен проявить неимоверную силу, чтобы спасти ее.

Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события и сможет ли герой выпутаться из этой переделки, рекомендуем смотреть онлайн «Затмение».</p><button formaction="https://pleer.video/843037.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/715046.html</link><category>страхи, убийства и убийцы, настоящие мужчины, похищения, борьба со злом, убийцы, индейцы, Дикий Запад, жестокость, кровь, смерть, борьба за выживание, племена, жертвы, спасение, перестрелки, каннибализм</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Костяной томагавк фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/715046.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Курт Рассел, Патрик Уилсон, Лили Симмонс, Шон Янг, Дэвид Аркетт в лихо закрученном вестерне с элементами фильма ужасов. 

Действие разворачивается на Диком Западе. Два бандита, Бадди и Первис, случайно обнаруживают в ущелье кладбище аборигенов и таинственные тотемы, сделанные из человеческих костей. Обитающие здесь индейцы явно не рады гостям: они убивают Бадди, а Первису по счастливой случайности удается бежать. В маленьком городке Брайт-Хоуп  помощник шерифа сообщает боссу, что видел странника, который сжигал запачканную кровью одежду. Это Первис, который представляется шерифу и его помощнику именем своего погибшего товарища Бадди. Шериф простреливает Первису ногу, чтобы тот не сбежал, и приказывает доставить его в участок, где Первис проводит ночь. Утром в городе обнаруживают изуродованный труп конюха, а взятый под стражу бандит, приставленная к нему медсетру Саманта и второй помощник шерифа Ник исчезают… Как будут складываться события дальше, можно смотреть онлайн в триллере «Костяной томагавк».</p><button formaction="https://pleer.video/715046.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/843562.html</link><category>искусство, музыка, неудачники, мечта, музыканты, карьера, отношения мужа и жены, отношения сотрудника и работодателя, театральная постановка, творчество и творцов, таланты, песни, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Примадонна фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/843562.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ослеплённая извечной тягой к искусству, Флоренс мечтает об оперной карьере. Несмотря на свою абсолютную бездарность в плане музыки, она до самой старости выступает на публику, не зная о своих недостатках. Мэрил Стрип и Хью Грант в биографической трагикомедии Стивена Фрирза.
<p>В Нью-Йорке 1940-х годов светская львица Флоренс Фостер Дженкинс мечтает стать великой оперной певицей. Несмотря на огромную любовь к музыке у Флоренс совсем нет таланта: женщина обладает дурным голосом, а её слух и чувство ритма просто ужасны. Поскольку сама Дженкинс не слышит себя со стороны, а её окружение никогда не критикует Флоренс по просьбе Сэнт-Клэра, её заботливого спутника жизни, героиня убеждена, что у неё есть всё необходимое, чтобы прославиться. Она берёт частные уроки и нанимает профессионального пианиста, выступает перед друзьями и даже записывает песню, но её дальнейшие планы куда амбициознее: Флоренс собирается дать большой концерт в знаменитом Карнеги Холле. Сэнт-Клэр, который всегда ограждает женщину от тяжёлой правды, должен придумать, как скрыть от Флоренс уничижительные отзывы критиков. </p>
<p>Приглашаем поклонников оригинальных и ярких трагикомедий посмотреть онлайн фильм «Примадонна» с великолепной Мэрил Стрип в главной роли.</p></p><button formaction="https://pleer.video/843562.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/897468.html</link><category>друзья, короли и королевы, куклы, магия и волшебство, принцессы, путешествия, добрые дела, Рождество и Новый год, мечта, борьба со злом, дружба, сказочный мир, дети, избранные, спасение, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Волшебное королевство Щелкунчика фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/897468.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Близится Рождество. Юные герои Мария и Фритц получают подарки от своего крестного. Марии достается кукла Щелкунчик. Игрушка выглядит совсем живой, и впечатлительной девочке даже кажется, будто Щелкунчик ей улыбается.

Проснувшись посреди ночи, Мария становится свидетелем удивительного события: в ее комнате происходит битва между армией игрушечных солдатиков, которыми руководит Щелкунчик, и воинством мышей под предводительством Мышиного короля. Одержав победу, Щелкунчик предлагает Марии отправиться в волшебную страну. 
Волшебная страна — чудесное место, которое и покидать никогда не захочется. Щелкунчик и Мария живут вместе в огромном замке. Но идиллия длится недолго: Мышиный король ведет свою армаду на штурм замка Щелкунчика, желая раз и навсегда поставить точку в их вражде.

Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Волшебное королевство Щелкунчика».</p><button formaction="https://pleer.video/897468.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/61397.html</link><category>семейные проблемы, семья, терроризм, измена, поиск себя, отношения отца и дочери, отношения матери и дочери, отношения мужа и жены, политический конфликт, психотерапевты, социальный конфликт, человек и общество, психологические расстройства, исчезновения, восстания, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Американская пастораль фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/61397.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дженнифер Конелли, Дакота Фэннинг и Узо Адуба в дебютной драме Юэна МакГрегора. Экранизация известного романа живого классика американской литературы Филипа Рота.

Жизнь Сеймура с самого рождения складывалась благополучно. Родившись в семье предпринимателя, он смог получить приличное образование. Благодаря атлетической внешности он стал в школе настоящей звездой. Вернувшись из армии, он женился на красавице и получил в наследство небольшую отцовскую фабрику. Наконец, семейная чета купила старинный дом, а  вскоре у них родилась дочь Мередит. 
Сеймур закономерно рассчитывает, что проживет успешно и счастливо до самой старости, но его надеждам не суждено сбыться. Начинаются шестидесятые, а вместе с ними – и совершенно другая эпоха. Разворачивается Вьетнамская война, страну раздирает от внутренних конфликтов... Большая история не обходит стороной и маленькую семью Сеймура: его дочь Мередит становится на путь политического террора.

Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Американская пастораль».</p><button formaction="https://pleer.video/61397.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/905058.html</link><category>брак, отцы и дети, психология, семейные проблемы, семья, одиночество, человеческие пороки, писатели, неизлечимо больные, братья и сестры, выбор, отношения матери и сына, семейный конфликт, флешбек</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Это всего лишь конец света фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/905058.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Звезды французского кино Гаспар Ульель, Венсан Кассель, Леа Сейду, Марион Котийяр и Натали Бай в камерной драме Ксавье Долана по пьесе Жан-Люка Лагарса. Гран-при жюри Каннского кинофестиваля в 2016 году.

Спустя 12 лет молодой писатель Луи хочет навестить родню. Он отправляется в дом своего детства, чтобы сообщить семье о своей скорой смерти и попрощаться. Но дома ничего не изменилось: семейка привыкла вечно спорить друг с другом по мелочам и общаться на повышенных тонах. Молодящаяся мама, трудная сестра, психованный старший брат и его кроткая жена, которая понимает Луи больше всех, но ничего не может сказать в защиту или против - каждый из них по-своему любит Луи, но в этом омуте ежедневных семейных страстей на пустом месте никто не видит его отчаяния. 

Семью волнует только один вопрос – почему Луи уехал от них, хотя для зрителя ответ лежит на поверхности с первых минут фильма.

Это уже шестая лента 27-летнего канадца Ксавье Долана, четырехкратного лауреата Каннского кинофестиваля, которого до сих пор принято называть вундеркиндом от кинематографа. Смотреть онлайн эту эмоциональную драму о том, почему так сложно возвращаться к родственникам, можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/905058.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/719655.html</link><category>борьба с системой, друзья, пост-апокалипсис, семья, война, поиск себя, дружба, борьба за выживание, спасение, возвращение домой, разговоры, исторические события, война в Ираке</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Война фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/719655.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Шайа ЛаБаф, Кейт Мара, Джей Кортни и Гари Олдман в фантастическом триллере Дито Монтиеля.

Когда-то Габриэль Драммер жил завидной жизнью: у него была любящая семья, жена Натали и сын Джонатан, а он сам честно служил в морской пехоте США. Но однажды цивилизация, какой мы ее знаем, рухнула. 
Мир превратился в место, где каждый день нужно бороться за выживание. Габриэль на пару со своим другом и коллегой Девином путешествует по опустошенной Америке, пытаясь найти Натали и Джонатана. В то же время его мучают воспоминания, из-за которых немудрено окончательно потерять контроль над ситуацией. 
В своих воспоминаниях Габриэль возвращается в мирные времена, когда его окружали близкие люди. Незадолго до глобальной катастрофы счастливая жизнь героя уже начинает рушиться. Во многом это связано с тем, что пришлось пережить Габриэлю во время военных действий в Афганистане. Воспоминания представляют собой мозаику, которая в итоге сложится в единую картину.

Для того чтобы увидеть эту картину своими глазами, рекомендуем смотреть онлайн «Война».</p><button formaction="https://pleer.video/719655.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/569071.html</link><category>Вторая мировая война, животные, семья, сильные женщины, настоящие мужчины, война, дети, героизм, жестокость, отношения мужа и жены, борьба за выживание, спасение, нацизм или нацисты, исторические события, храбрость, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жена смотрителя зоопарка фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/569071.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Джессика Честейн, Даниэль Брюль, Майкл МакЭлхаттон и Йохан Хелденберг в драме Ники Каро ("Оседлавший кита", "Северная страна", "Тренер"). В основу сюжета положена реальная история.

В 1930-х годах Ян Жабинский был директором Варшавского зоопарка и со своей женой Антониной жил на его территории. Антонина очень любила животных — она относилась к своим питомцам словно к родным детям. Но размеренная, полная приятных забот жизнь закончилась с началом Второй Мировой войны и вторжением нацистской Германии в Польшу. Зоопарк закрыли, а многие животные погибли при бомбардировке города. 

Ян становится участником польского подполья. Вместе с женой он прячет сотни евреев в опустевших клетках и еще дюжину — в собственном доме. В нечеловеческих условиях супруги стараются  помочь подполью, расположенному на территории бывшего зоопарка, поддерживать людей, которые оказались на их попечении, да и несчастных животных, сумевших выжить.

Для того чтобы узнать, как сложатся судьбы героев, рекомендуем смотреть онлайн «Жена смотрителя зоопарка».</p><button formaction="https://pleer.video/569071.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/841813.html</link><category>боевые искусства, друзья, супергерои, угроза всему миру, эксперименты, борьба со злом, дружба, антигерои, коллектив (команда), ученые, спасение, миссия/цель/задание, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Защитники фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/841813.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Антон Пампушный, Санжар Мандиев, Себастьян Сисак и Алина Лалина в фантастическом боевике Сарика Андреасяна.

Во времена Холодной войны тайная организация «Патриот» собрала секретный отряд, состоящий из супергероев. В него вошли представители разных национальностей, проживающих в СССР. 
Четыре супергероя: Арсус, Хан, Лер и Ксения, — владеют суперсилой, воплотившей лучшие и самые яркие качества их народов. Арсус, богатырь из Сибири, обладает невиданной силой и возможностью превращаться в медведя, Хан владеет суперскоростью, Лер управляет почвами и камнями, а Ксения может похвастаться способностью управлять водой и становиться невидимой.
Вынужденные скрывать свои таланты, герои встанут на защиту страны только в тот момент, когда над ней нависнет неподдельная угроза. Злодей Август Куратов замыслит использовать новейшие технологии, чтобы создать армию клонов и с ее помощью захватить сначала Москву, а потом и целый мир. Наши соотечественники-супергерои примутся воевать со злом.

Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Защитники».</p><button formaction="https://pleer.video/841813.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/760829.html</link><category>друзья, сверхъестественное, тусовки, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, катаклизмы, отношения, соперничество, человеческие пороки, дружба, выбор, конфликты друзей, кровь, загадки и тайны, борьба за выживание, двойники, жертвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Связь фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/760829.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Восемь друзей собираются на ужин в ночь падения кометы. Вскоре они оказываются втянутыми в череду загадочных событий. Эмили Бальдони и Мори Стерлинг в фантастическом триллере Джеймса Уорда Биркита.
<p>Компания приятелей устраивает совместный ужин. По дороге на встречу у одной из героинь, Эмили, ломается телефон. Девушка жалуется на случившееся друзьям и предполагает, что это как-то связано с кометой, о которой говорили в новостях. Эмили уверяет, что сто лет назад подобная комета заставляла людей совершать странные поступки. Собравшиеся лишь поднимают ее на смех, но в скором времени их телефоны тоже ломаются.</p> 
<p>Дальше — больше. Сначала гаснет свет в доме, и выясняется, что электричество пропало во всем квартале. Пытаясь понять, что происходит, друзья сталкиваются с многочисленными странностями, которые происходят повсеместно. Что это? Неужели приближающаяся комета может влиять на время, переставляя местами прошлое и будущее? Как долго продлится эта аномалия? И чем она грозит людям, оказавшимся втянутыми в эту головоломку?</p>
<p>Для того чтобы узнать, как будут развиваться события, рекомендуем посмотреть онлайн захватывающий фильм «Связь».</p></p><button formaction="https://pleer.video/760829.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/843821.html</link><category>работа, смена жизненных приоритетов, тусовки, деньги, отношения, интернациональные отношения, отношения мужчины и женщины, ссоры, флирт, коллектив (команда), изгои</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пятница фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/843821.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Данила Козловский, Катерина Шпица, Настасья Самбурская, Павел Деревянко, Евгений  Стычкин, Антон Шагин в зажигательной комедии «Пятница».

В течение долгой рабочей недели все офисные сотрудники ждут только одного: вечера пятницы. Это особенное, волшебное время, когда нет ничего невозможного. Только в вечер пятницы самоуверенный заносчивый молодой бизнесмен может стать официантом, а хронический неудачник, наоборот, превратиться в звезду вечеринки. Хотите узнать как? Тогда рекомендуем смотреть онлайн фильм «Пятница». 
Во время празднования дня рождения модного столичного клуба молодой, красивый и очень дерзкий владелец обувной компании ввязывается в спор с владельцем заведения. Они заключают пари, и ставят на кон роскошный спорткар. По условиям спора, Миша на один вечер должен стать официантом клуба и заработать 10 000 рублей чаевых. Задача не из легких, но Миша не привык проигрывать. Пятница начинается!</p><button formaction="https://pleer.video/843821.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/840573.html</link><category>отцы и дети, сверхъестественное, семья, страхи, похищения, борьба со злом, самопожертвование, риск, Хэллоуин, потеря близких, борьба за выживание, проклятия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Врата тьмы фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/840573.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Николас Кейдж, Сара Уэйн Кэллис, Алекс Маллари мл. и Джек Фултон в триллере Ули Эделя «Врата тьмы».

В Нью-Йорке настает время праздничного парада. Множество людей выходит на улицы, чтобы предаться радостной атмосфере. Но в семье профессора Майкла Кола происходит несчастье — бесследно пропадает его маленький сын. Полиция бессильна что-либо предпринять, и отчаявшийся отец берется за собственное расследование. Результаты приводят его в ужас: выясняется, что в городе действует мистическое древнее проклятие, которое каждый год забирает детей в мир духов. 
Казалось бы, судьба мальчика безоговорочно решена. Но на самом деле, еще не все потеряно: согласно древнему поверью, каждый год на Хэллоуин врата между миром живых и миром мертвых открываются. В эту ночь силы зла сильны как никогда, однако выбора нет: несколько жутких часов станут для Кола единственным шансом вернуть ребенка. Ему нужно отправиться к вратам тьмы и перейти на «иную» сторону.

Для того чтобы узнать, как сложится дальнейшая судьба героя, рекомендуем смотреть онлайн «Врата тьмы».</p><button formaction="https://pleer.video/840573.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/766192.html</link><category>сильные женщины, соперничество, недоразумение, дети, алчность, жадность, загадочные смерти, оскорбления, отношения мужа и жены, расследование, силы правопорядка, соседи, ссоры, борьба за справедливость, бедняки, наследство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коммунальный детектив фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/766192.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Иронический детектив Ольги Музалевой с неподражаемой Нонной Гришаевой в главной роли. Отечественному зрителю актриса знакома по ролям в фильмах Квартета И: «День выборов», «День радио», «О чём говорят мужчины» и других. Помимо Гришаевой в проекте приняли участие Александр Назаров, Наталья Рыжих, Сергей Друзьяк, Владимир Капустин, Елена Аминова, Юлия Такшина и другие. 
<p>Действие фильма разворачивается в московской коммунальной квартире. В ней присутствуют все атрибуты такого жилья: очереди в ванну и туалет, захламленный коридор и постоянные ссоры соседей. Однажды в этой коммуналке умирает старушка, и каждый из соседей уверен, что именно он больше всех достоин увеличения своей жилплощади. Но вскоре становится известно, что на комнату бабушки претендуют не только они. Откуда-то появляется ее племянник, а за ним и племянница. Тогда в квартире начинает разыгрываться настоящий детектив: каждый из героев открывает свое собственное расследование смерти старушки, ведь очевидно, что бывшей хозяйке комнаты кто-то помог отправиться на тот свет. Кто виноват? Чтобы узнать, посмотрите фильм «Коммунальный детектив» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/766192.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/220559.html</link><category>антиутопия, тусовки, отношения, человеческие пороки, жестокость, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, секс, соседи, социальный конфликт, суицид и самоубийцы, богачи, восстания, любовники, враги или вражда, зависть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Высотка фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/220559.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Том Хиддлстон, Джереми Айронс, Сиенна Миллер и Люк Эванс в драме Бена Уитли «Высотка».

В 1975 году в современном микрорайоне Лондона построен новый многоэтажный дом, который кажется пределом мечтаний, соединившим все, что нужно для комфортной жизни. Здесь представлена самая полноценная сфера обслуживания: супермаркеты, салоны красоты и многое другое, вплоть до начальной школы.  
Однако идеальный фасад дает трещину в тот момент, когда между жителями, относящимися к разных социальным слоям, нарастает напряжение. Оно стремительно превращается в противостояние между этажами, а уже совсем скоро возникают соперничающие друг с другом кланы. 
И начинается настоящая война. Жители борются за продовольствие и территорию. Многоэтажный дом превращается в жестокий театр военных действий. Похоже, что противникам нравится уклад жизни, лежащий за гранями морали, и они тщательно скрывают реальное положение вещей от мира снаружи. 

Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Высотка».</p><button formaction="https://pleer.video/220559.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/738387.html</link><category>друзья, катастрофы, конец света, пост-апокалипсис, семья, преодоление трудностей, художники, зомби и живые мертвецы, самопожертвование, жестокость, кровь, отношения отца и сына, самоубийство, борьба за выживание, преследования, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мобильник фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/738387.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сэмюэль Л. Джексон, Джон Кьюсак, Изабель Фурман и Стейси Кич в фантастическом фильме ужасов Тода «Кипа» Уильямса по роману Стивена Кинга.

Художник-график Клэй довольно давно, но безуспешно пытается встать на ноги. Наконец, в его карьере наступает светлая полоса: получив крупный заказ, Клэй готовится к новой жизни, уже не омраченной несбывшимися мечтами.
Но все меняется в один миг, когда по всей планете проходит таинственный импульс, распространяющийся с невероятной скоростью и передающийся через мобильные телефоны. Люди, ставшие жертвой импульса, превращаются в безумцев, жаждущих крови.
В одночасье мир переворачивается и становится ареной борьбы между кровожадными существами, отныне не принадлежащими к роду человеческому, и людьми, оставшимися в живых. Среди последних оказывается и Клэй. В компании других уцелевших он отправляется в долгое и опасное путешествие домой, чтобы выяснить судьбу своей жены и сына.

Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Мобильник».</p><button formaction="https://pleer.video/738387.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/843958.html</link><category>привидения, преодоление трудностей, добрые дела, борьба со злом, братья и сестры, выбор, недоразумение, дети, отношения брата и сестры, отношения родителей и детей, борьба за справедливость, спасение, миссия/цель/задание, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ловушка для привидения фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/843958.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мило Паркер. Анке Энгельке, Бастиан Пастевка и Кристиан Трамиц в фантастической комедии для всей семьи «Ловушка для привидения».

Волею судьбы одиннадцатилетний мальчик Том оказывается один в заброшенном замке. Антураж, взятый из старых историй с привидениями, оказывается совершенно к месту, ведь вскоре Тома предстоит встретиться с Хьюго — милым зелёным привиденьицем, готовым напугать кого угодно, если, конечно, сам не испугается.
Встретившись с охотницей за привидениями по имени Хэтти, мальчик и призрак узнают о существовании секретной службы, занимающейся поиском и поимкой бесплотных созданий.
Впрочем, приключения на этом не заканчиваются: пробудился Древний Дух Льда — огромное чудовищное существо, замораживающее своих жертв. Дух вот-вот готовится применить свои силы на ничего не подозревающих людях. Теперь Тому и Хьюго предстоит остановить его.

Чтобы узнать, смогут ли герои справится со смертельной опасностью, нависшей над всем городом, рекомендуем смотреть онлайн «Ловушка для привидения».</p><button formaction="https://pleer.video/843958.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/868982.html</link><category>месть, отцы и дети, страхи, борьба со злом, раздвоение личности, убийцы, концлагерь, выбор, преступление и наказание, недоразумение, потеря памяти, смерть, старики, потеря близких, муки совести, прошлое героя, поездки, миссия/цель/задание, нацизм или нацисты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Помнить фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/868982.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Кристофер Пламмер, Дин Норрис, Мартин Ландау и Генри Черни в остросюжетной драме Атома Эгояна.

Многие годы Зев Гутман старается забыть все то, что произошло с ним в Освенциме. Прошло уже семьдесят лет: Зев обзавелся семьей, прожил долгую и достаточно благополучную жизнь, а сейчас находится на заслуженном отдыхе в доме престарелых. Однако преодолеть ужас, пережитый в лагере смерти, оказывается совсем не просто. Макс Розенбаум, его старый друг, сообщает Зеву новость: он вышел на след человека, который повинен в смерти их близких. Преступник избежал правосудия и теперь спокойно живет в Америке под именем Руди Курландера. Старые друзья решают отыскать его и самолично восстановить справедливость. Но Макс прикован к инвалидной коляске, поэтому завершить начатое должен Зев. Макс написал подробную инструкцию, чтобы страдающий деменцией Зев в любой момент смог вспомнить их договоренность и выполнить возложенную на него миссию возмездия. Не сообщив ничего даже собственному сыну, девяностолетний старик покидает пансионат и отправляется на поиски бывшего эсесовца.

Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Помнить».</p><button formaction="https://pleer.video/868982.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/623717.html</link><category>знаменитости, каникулы, любовь, отцы и дети, любовные треугольники, музыканты, страсть, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, самоубийство, женщины, несчастный случай, прошлое героя, любовники, фотографы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Большой всплеск фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/623717.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм – номинант на премию «Золотой лев» Венецианского фестиваля 2015 года. «История, полная интриг и романтики», – так критики назвали работу знаменитого итальянского режиссера Луки Гуаданьино. В картине задействован блистательный актерский состав: лауреат премии «Оскар» Тильда Суинтон, номинант на премию «Оскар» Рэйф Файнс, а также звезда европейского кино Маттиас Шонарс («Девушка из Дании») и популярная молодая голливудская актриса Дакота Джонсон («Черная месса»). 

В основе сюжета фильма «Большой всплеск» – испытания ревностью и страстью, которые выпали на немолодую пару – певицу Марианну (Тильда Суинтон) и режиссера Пола (Маттиас Шонарс). Влюбленные проводят тихий идиллический отпуск на юге Италии, но в их жизнь внезапно вторгается бывший ухажер Марианны эксцентричный Гарри (Рэйф Файнс) и его взрослая дочь Пенелопа (Дакота Джонсон). Темпераментный экс-возлюбленный намерен вернуть былые отношения с Марианной, в то время как молодая раскрепощенная Пенелопа всерьез увлеклась Полом. Существуют ли границы дозволенности, когда речь идет о безудержной страсти? Смотрите в нашем интернет-кинотеатре драму «Большой всплекс», и вы увидите, до чего может довести любовная одержимость. Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/623717.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/916016.html</link><category>Вторая мировая война, выживание в диких условиях, погони, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, борьба за власть, самолеты, героизм, борьба за выживание, спасение, перестрелки, враги или вражда, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бомбардировка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/916016.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Для Китая Вторая мировая началась в 1937 году, когда милитаристская Япония напала на тогдашнюю столицу Нанкин, устроив там беспрецедентную резню. Год спустя пал и город Ухань. Теперь все самые важные объекты сосредоточились в Чунцине, который стал новой мишенью японских воздушных сил, стремящихся стереть новую китайскую столицу с лица Земли.
<p>Именно в Чунцине расположилась база китайских ВВС. Руководит ими опытный военный советник Джек Джонсон. Недавно в очередном воздушном бою погибли несколько блестящих молодых пилотов, и чтобы противостоять всё возрастающей агрессии японцев, американский специалист должен в кратчайшие сроки подготовить новую группу пилотов. </p>
Тем временем, Чунцин пытается продолжать обычную жизнь. В небольшой местной чайхане готовится традиционный турнир по игре в маджонг, в которой дядюшка Цуй, бывший владелец чайной, намерен отыграть своё заведение назад. </p>
<p>Его сын, спешащий в Чунцин, перевозит на грузовике секретный груз, но по пути встречает нескольких пассажиров. Это и группа школьников, спасающихся от бомбёжки, и учёный-селекционер, везущий в город редкую породу поросят. </p>
<p>Что ждёт героев этой истории, можно узнать, посмотрев онлайн военно-исторический фильм «Бомбардировка» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/916016.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/844068.html</link><category>вампиры и оборотни, любовь, мифы и легенды, сверхъестественное, семья, страхи, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, трусость, мифические существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вурдалаки фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/844068.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Константин Крюков, Михаил Пореченков и Владимир Ильин в мистическом триллере Сергея Гинзбурга «Вурдалаки». В основу сюжета легла повесть Алексея Толстого. 

XVIII век. Карпатские горы. В местный Спасский монастырь прибывает главный герой — крестник самой императрицы Елизаветы.  Многие двери были для него открыты нараспашку, но буйный нрав и поведение, не соответствующее стандартам придворного этикета, приводят к тому, что в свои восемнадцать лет  он оказывается изгнан из столицы. Теперь юноша вынужден жить на самой окраине империи.
Вдалеке от сияющего Петербурга, где все проникнуто духом Века Просвещения, изысканности и рациональности, герой сталкивается с чем-то сверхъестественным, выходящим за границы его понимания. Но столкнувшись с необъяснимым ужасом, герой не теряет присутствие духа, ведь он нашел настоящую любовь. Ради нее изгнанник готов на все, и никакая нечистая сила не сможет встать на его пути.

Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Вурдалаки».</p><button formaction="https://pleer.video/844068.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/714788.html</link><category>отцы и дети, угроза всему миру, школа, убийства и убийцы, зомби и живые мертвецы, эпидемии, дети, вирусы, героизм, кровь, отношения сотрудников, отношение учителя и ученика, смерть, борьба за выживание, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кутис фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/714788.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Группа учителей начальной школы вынуждена противостоять детям, превратившимся в зомби, чтобы спасти себя и весь мир от эпидемии. Элайджа Вуд, Рэйн Уилсон, Элисон Пилл и Джек МакБрайер в комедийном фильме ужасов Джонатана Милотта и Кэри Мернион «Кутис».

<p>Обычный день в начальной школе: дети маются на уроках, играют на переменах, коллективно обедают в столовой, — и все это под присмотром бдительных учителей. Но внезапно будничный день оборачивается кошмаром наяву: отравившись некачественной едой, некоторые ученики превращаются в зомби.
Разгорается паника и неразбериха. Дети, игравшие во дворе, начинают пожирать друг друга, а затем пытаются напасть на физрука. Вирус передается, как по эстафете. </p>
<p>Группе учителей удается забаррикадироваться в здании школы. Выясняется, что часть учеников остались здоровыми. Помощи ждать неоткуда: уцелевшие дети и взрослые фактически изолированы от остального мира. А скоро родители приедут за школьниками,  и вирус распространится дальше. Учителям предстоит нелегкая миссия: защитить себя и своих учеников, выбраться наружу и предотвратить возникновение зомби-эпидемии. </p>

Для того чтобы узнать, сумеют ли герои справиться с этой непростой задачей, предлагаем смотреть онлайн фильм «Кутис».</p><button formaction="https://pleer.video/714788.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/523046.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, жульничество и аферы, путешествия, семья, тусовки, деньги, неизлечимо больные, дружба, выбор, недоразумение, женская дружба, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношение учителя и ученика, похороны, старики, женщины, потеря близких, знакомства, преследования, поездки, отель/гостиница/хостел/мотель</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Молодость по страховке фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/523046.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Деми Мур, Джессика Лэнг и Ширли МакЛейн в динамичной комедии Энди Теннанта. 

Жизнь Евы Миллер скромна и полна лишений. Она похоронила мужа и ушла с преподавательской работы, и теперь все ее развлечения ограничиваются стенами дома. И вот размеренная жизнь престарелой домохозяйки врезается в крутой поворот: по счастливой ошибке Ева получает чек о страхового агента не на 50 тысяч долларов, а на целых 5 миллионов. После уговоров верной подруги Мэдди рискнуть как в молодости и обналичить чек, Ева получает всю сумму и сразу же покупает путевку на двоих на Канарские острова. После грандиозного шоппинга Ева и Мэдди не могут остановится и идут в спа, продолжают покупать машины, бары, все, на что упадет взгляд… До тех пор, пока страховой агент не начнет преследовать подруг, и богатые американки не привлекут бдительных мошенников. Теперь Ева и Мэдди в опасности, а их дети недоумевают, как же их благопристойные мамочки могли ввязаться в такую сумасбродную авантюру.

Чтобы узнать, выберутся ли героини из этой передряги, смотрите онлайн фильм «Молодость по страховке».</p><button formaction="https://pleer.video/523046.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/893235.html</link><category>гении, друзья, компьютеры / ИТ / ПО, любовь, месть, наркотики, погони, преступления, сильные женщины, настоящие мужчины, отношения, борьба со злом, риск, героизм, отношения мужчины и женщины, расследование, романтические отношения, борьба за справедливость, разоблачение, богачи, молодежь, любовники, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неуловимые: Последний герой фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/893235.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Четверо героев хотят разоблачить наркодилеров. Однако яхта с выслеживаемым товаром взрывается на их глазах. Кто стоит за этим: злоумышленник или еще один неуловимый борец с преступностью? Александр Петров, Александра Бортич и Иван Шахназаров в криминальном боевике Артема Аксененко, продолжающем историю «Неуловимых» (2015).

<p>Команда молодых и бескомпромиссных героев завершила свое первое дело, отомстив подлецу-олигарху Полянскому. Однако на этом с преступностью и повсеместной несправедливостью, увы, не покончено. Четверо друзей: красавчик Артем, бугай Федя, компьютерный гений Женя и бесстрашная Кира, – снова объединились в отряд «неуловимых» с благородной миссией. Они задались целью разоблачить крупных наркоторговцев и отдать их в руки правосудия. Для этого нужно выследить яхту, нагруженную партией наркотиков. Операция идет как по маслу до тех пор, пока судно не взрывается на глазах у отважной «четверки» и полиции. Кто и зачем спутал им карты? Таинственный незнакомец сам открывает Кире свое лицо, и та не просто понимает его мотивы, но и влюбляется без памяти. </p>

Молодежный приключенческий экшн-фильм «Неуловимые: Последний герой» можно посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/893235.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/838533.html</link><category>борьба с системой, политика, работа, отношения, писатели, журналисты, поиск себя, свобода, злоупотребление алкоголем, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудников, романтические отношения, служебный роман, социальный конфликт, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Конец прекрасной эпохи фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/838533.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Изящная экранизация сборника новелл Сергея Довлатова «Компромисс» о простых буднях советского журналиста в Эстонии. Иван Колесников, Сергей Гармаш, Фёдор Добронравов и Дмитрий Астрахан в последнем фильме выдающегося российского режиссёра Станислава Говорухина.

<p> Середина 1960-х. Главный герой — писатель и журналист Андрей Лентулов. Он честен и прямолинеен во всём, включая профессиональную деятельность, но это мешает ему встроиться в советскую действительность. Из-за своего свободомыслия Андрей вынужден покинуть редакцию в Ленинграде и искать новую работу. Он уезжает в Таллин, где становится журналистом газеты, освещающей общественно-политические события. Что ждёт Лентулова на новом месте? Отличается ли жизнь в прибалтийской республике от ленинградской? Или здесь тоже наблюдаются массовые компромиссы с совестью, на которые так или иначе придётся пойти и ему? </p>

Ценителям ностальгических ретродрам и прозы Довлатова предлагаем посмотреть онлайн фильм «Конец прекрасной эпохи», стилизованный под оттепельные картины.</p><button formaction="https://pleer.video/838533.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/840154.html</link><category>жульничество и аферы, притяжение противоположностей, отношения, соперничество, человеческие пороки, трудные дети, дружба, злоупотребление алкоголем, выбор, интернациональные отношения, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношение учителя и ученика, подростки, шантаж, молодежь, коллектив (команда), прошлое героя, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зачетный препод 2 фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/840154.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вторая часть полюбившейся зрителям немецкой комедии о бывшем грабителе, который неожиданно для себя стал учителем физкультуры. Как Зеки Мюллера угораздило попасть в школу? Награбленное было спрятано на стройке, а после того, как Зеки досрочно выпустили из тюрьмы, здесь оказался школьный спортзал. Вот и пришлось стать преподом в надежде, что вскоре ему удастся раскопать свое добро. Однако класс ему попался не из легких, в 10 «Б» собрались самые буйные ученики. Чтобы справиться с оравой подростков, Зеки вынужден применять весьма нетрадиционные методы преподавания. Но, как ни странно, школьникам это даже нравится. Школа Гете может получить статус престижного образовательного учреждения, а для этого нужно вывезти старшеклассников в Таиланд и наладить дружеские контакты с местной школой, где учатся дети-сироты. И кому повезло стать сопровождающим в этой поездке? Конечно, Зеки. Компанию ему составит очаровательная коллега по имени Лиси. В душе Зеки борются бандит и учитель. Но не может же он бросить своих учеников, несмотря на все соблазны экзотического путешествия.
Рекомендуем смотреть онлайн комедию «Зачетный препод 2», чтобы узнать о новых приключениях главного героя.</p><button formaction="https://pleer.video/840154.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/893603.html</link><category>преображения, смена жизненных приоритетов, эксперименты, преодоление трудностей, убийства и убийцы, отношения, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, борьба за выживание, игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эксперимент «Офис» фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/893603.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетный триллер Грега МакЛина («Темнота», «Волчья яма») по сценарию Джеймса Ганна. 83 американца, работающих в Сан-Паулу, обнаруживают, что их офис превратился в ловушку. Незнакомец по громкоговорителю ставит своих заложников перед выбором: погибнуть или переубивать друг друга.

В южноамериканском отделении крупной международной компании Belko царит порядок. При приеме на работу каждому новому сотруднику вживляют специальный чип, чтобы его можно было легко найти. Но однажды привычный режим офисных клерков выходит из строя. Все двери блокируются, окна закрываются листами, не пропускающими свет, и жуткий голос по громкой связи сообщает, что в ближайшее время двое работников офиса должны отправиться на тот свет, иначе жертв будет намного больше.

Установленное роботом время истекает, но никто не умирает. И тогда выясняется, что чипы в головах сотрудников – это портативные бомбы. Пока они взрываются в беспорядочном порядке, выжившим дают возможность убить своих коллег, чтобы не взорваться самим. Смотреть онлайн триллер «Эксперимент «Офис» о жестокости в закрытом пространстве можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/893603.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/764465.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, мифы и легенды, настоящие мужчины, война, самопожертвование, авиация, героизм, интернациональные отношения, кровь, смерть, перестрелки, миссия/цель/задание, нацизм или нацисты, разговоры, танки, исторические события, взрывы, храбрость, оружие, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>28 панфиловцев фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/764465.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Александр Устюгов и Яков Кучеревский в военной драме «Двадцать восемь панфиловцев» от режиссерского дуэта Кима Дружинина и Андрея Шальопы. На создание этого фильма 35 млн рублей были собраны с помощью краудфандинга.

Осень сурового 1941-го года. Двадцать восемь бойцов стрелковой дивизии расположились у железнодорожной платформы Дубосеково, неподалеку от Волоколамска. Ими командует генерал Иван Васильевич Панфилов. Человек уникальных достоинств, он пользуется искренним авторитетом и любовью у своих бойцов, которые называют себя «панфиловцами». 

Маленькая и обособленная группа советских солдат вынуждена проявить сверхчеловеческую смелость и стойкость. Две танковые дивизии противников, превосходящих по численности и вооружению, намерены прорвать оборону Дубосеково. Панфиловцам предстоит выдержать несколько часов неравного боя, преграждая фашистам дорогу вперед, пускай и собственной грудью. Ведь до Москвы каких-то пару часов пути…

Смотреть онлайн эту реконструкцию знаменитого подвига можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/764465.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/763967.html</link><category>жизнь, киллеры, месть, погони, преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, убийства и убийцы, отношения, убийцы, риск, жестокость, отношения мужчины и женщины, отношение учителя и ученика, расследование, преследования, миссия/цель/задание, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Часовщик фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/763967.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Звезда популярного сериала «Воронины» Борис Клюев  в криминальном боевике о суперпрофессиональном киллере по кличке Часовщик. 

Феликс коллекционирует часы, за что его прозвали Часовщиком. Он служит в особом секретном спецподразделении так называемых ликвидаторов и славится тем, что умеет «убирать» нужных людей без лишнего шума и каких бы то ни было следов. Наемный убийца класса «люкс» он высоко ценится на рынке подобных услуг – и все благодаря его самообладанию и выдержке. Но от любой работы рано или поздно устаешь, вот и Часовщик захотел завершить свою специфическую карьеру. Уйти из этой сферы, разумсеется, непросто, поэтому Феликс готовит себе замену. Его учеником становится импульсивный Борис, которым в подавляющем большинстве случаев руководят эмоции. Словно огонь и лед, учитель и ученик, пытаются спорить друг с другом, и что одержит верх – хладнокровный опыт или присущая молодости горячность, –  можно смотреть онлайн в боевике «Часовщик».</p><button formaction="https://pleer.video/763967.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/838222.html</link><category>преодоление трудностей, война, современные конфликты, риск, жестокость, отношения сотрудников, смерть, потеря близких, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Идеальный день, чтобы умереть фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/838222.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бенисио Дель Торо, Тим Роббинс, Ольга Куриленко и Мелани Тьери в драме Фернандо Леон де Араноа.

<p>Действие происходит в зоне военного конфликта. Кто-то бросил мертвого человека в колодец. Из-за трупа колодезная вода превращается в отраву, что обрекает местных жителей на смерть от жажды.</p>
<p>Для решения этой проблемы в зону конфликта отправляются несколько сотрудников социальных служб. Их миссией становится вытащить труп из колодца.
Однако задача не так проста, как может показаться поначалу. Неприятности преследуют группу, стоит им только отправиться в путь. Пробраться на место через землю, охваченную военными действиями, становится невыносимо трудным испытанием. Но дойти до цели — это еще далеко не все. Впереди — самое тяжелое,  и кажется, что будто весь мир объединился и решил помешать специалистам выполнить свою работу. Собрав волю в кулак, герои решают противостоять кровавому абсурду, происходящему вокруг.</p>

<p>Картина была представлена на Каннском кинофестивале и стала англоязычным дебютом испанского режиссёра.</p>

<p>Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Идеальный день, чтобы умереть» на нашем сайте.</p></p><button formaction="https://pleer.video/838222.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/788301.html</link><category>отцы и дети, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, спорт, преодоление трудностей, гонки, машины, карьера, отношения отца и дочери, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Скандинавский форсаж фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/788301.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В жизни автогонщика Рона появляется дочь-подросток, требующая внимания. Выяснение отношений болезненно сказывается на карьере Рона. Андерс Баамо Кристиансен, Камилла Фрэй и Ларс Аренц-Хансен в комедийном боевике Халлварда Браэина «Скандинавский форсаж».
<p>Рон всю свою жизнь посвятил одной безумной страсти, что безраздельно владела им многие годы — гонкам. Он один из лучших гонщиков Норвегии, и такую репутацию имеет недаром. В тот период, когда Рон готовится к очередному важному заезду, в его жизни происходят оглушительные изменения. Неожиданно выясняется, что у Рона есть четырнадцатилетняя дочь, которой не хватает отцовского внимания.</p>
<p>Буря семейных разборок приводит к тому, что Рон проигрывает важную гонку. После подобных поражений авторитет подолгу не восстанавливается, и Рону предстоит изрядно поработать, чтобы вернуть былую славу. Он собирается участвовать в нелегальном заезде через всю Норвегию, ведь победителя ждет всеобщий почет и уважение. А как же его дочь? Хочет отцовского внимания — пускай едет с ним!</p>
<p>Для того чтобы узнать, сумеют ли герои добиться своей цели и наладить семейные отношения, приглашаем вас посмотреть фильм «Скандинавский форсаж» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/788301.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/689957.html</link><category>жульничество и аферы, лошади, сильные женщины, одиночество, убийства и убийцы, расследование, расы и национальности, силы правопорядка, борьба за справедливость, разоблачение, преследования, драки, поездки, песни, отношения между людьми разных стран, отношения между людьми разных рас, напарники, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отпетые напарники фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/689957.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Джеки Чан, Джонни Ноксвил и Бинбин Фань в комедийном боевике Ренни Харлина «Отпетые напарники».

Детектив Бенни Блэк, который славится своей честностью и неподкупностью, уже десять лет следит за могущественным боссом преступного мира Китая. Бенни не успевает успешно завершить охоту, когда его племянница попадает в крупные неприятности: ее похищают бандиты, за которыми столько времени следил детектив. Теперь поимка главаря преступного синдиката из профессионального долга превращается в дело чести.
Для освобождения племянницы Бенни вынужден объединиться с американским игроком-картежником, который чрезмерно болтлив и, похоже, не очень всерьез воспринимает предстоящую миссию, полную погонь, драк и разоблачений. Но выбора нет, и парочка спасателей уже спешит на помощь похищенной девушке. Вот только странная команда, взявшись вызволять кого-то из беды, сама попадает в еще  большие неприятности.

Для того чтобы узнать, какие приключения ждут героев в их опасном предприятии, можно смотреть онлайн «Отпетые напарники».</p><button formaction="https://pleer.video/689957.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/811603.html</link><category>куклы, сверхъестественное, школа, преодоление трудностей, страхи, боги, борьба со злом, монстры, риск, подростки, борьба за выживание, спасение, миссия/цель/задание, игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страшная воля богов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/811603.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Стоило японскому старшекласснику пожаловаться на жизнь, как в школу тут же заявились божества под руководством куклы Дарума, которые начинают сеять ужас, панику и смерть.
<p>Крайне экстравагантный и необычный японский хоррор, стоящий особняком в ряду других азиатских «страшилок». Здесь нет ни смертоносных видеокассет, ни длинноволосых потусторонних девочек – вместо них здесь есть традиционные японские куклы, изображающие богов, причем выглядят они совсем не зловеще, а даже обаятельно. Но вот вред приносят немалый.</p>
<p>Сюжет «Страшной воли богов» прост. Старшеклассник Сун Такахата постоянно жалуется на то, что его жизнь скучна и в ней не происходит ничего по-настоящему интересного. Но все меняется, когда однажды в классе появляется говорящая голова куклы Дарума – божества, дарующего счастье. Однако осчастливить школьников Дарума решил весьма нестандартным способом – он предлагает ребятам сыграть в игру на выживание. Уцелеть в это кровавой бойне сложно, но можно. Сумеет ли спастись переставший скучать Сун Такахата, вы сможете узнать, посмотрев хоррор «Страшая воля богов» в нашем онлайн-кинотеатре.<p></p><button formaction="https://pleer.video/811603.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/807818.html</link><category>друзья, отцы и дети, психология, путешествия, работа, отношения, актеры, лучшие друзья, мужская дружба, старики, творчество и творцов, прошлое героя, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Молодость фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/807818.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Майкл Кейн, Харви Кейтель, Рейчел Вайс и Пол Дано в драме Паоло Соррентино «Молодость».
Два старинных друга Фред и Мик проводят лето в элегантном отеле у подножья Альп. Фред когда-то был известным композитором и дирижером, но теперь окончательно отошел от дел. Майк – знаменитый кинорежиссер. Сейчас он пытается закончить сценарий фильма, который должен подвести итог всей его карьере.
Старость стала для героев временем созерцания, когда у них появилась возможность спокойно понаблюдать за окружающими, переосмыслить свое творчество, задуматься о вопросах бытия. Они видят метания своих взрослых детей, запутавшихся в собственной жизни. Своей неуемной энергией и жизнелюбием Мик вдохновляет молодых сценаристов и голливудского актера, который тоже является постояльцем отеля, на новые свершения. В отличие от друга Фред пребывает в апатии, он не планирует возвращаться к своей профессии. Но сама английская королева хочет вновь увидеть его за дирижерским пультом.
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события и что из этого получится, предлагаем смотреть онлайн фильм «Молодость».</p><button formaction="https://pleer.video/807818.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/840818.html</link><category>знаменитости, работа, сильные женщины, спорт, преодоление трудностей, настоящие мужчины, мечта, успех на работе, карьера, мужская дружба, отношения в паре, отношения родителей и детей, отношение учителя и ученика, отношения между тренером и подопечным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чемпионы: Быстрее. Выше. Сильнее фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/840818.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сергей Бондарчук, Евгений Пронин, Кристина Асмус и Егор Корешков в спортивной драме Артема Аксененко.

Картина посвящена достижениям отечественных спортсменов, которые, пройдя тяжелый путь, завоевали гордое и почетное звание — Олимпийский чемпион. «Русская торпеда» Александр Попов — пловец, четыре раза бравший олимпийское золото. Светлана Хоркина — знаменитая гимнастка, прозванная «Королевой брусьев». Александр Карелин — выдающийся борец (воистину «Асфальтоукладчик»!), трижды побеждавший на Олимпиадах. Свидетелями их успехов стали миллионы болельщиков по всему миру. Но сколько осталось за кадром трудностей, препятствий и терний, предшествующих громкому триумфу?.. Основываясь на подлинных историях, фильм расскажет о непростом пути этих трех спортсменов к славе и достижениям, которыми сейчас гордится вся страна. 

Для того чтобы увидеть правдивые истории об упорстве и вере в собственные силы, отраженной в девизе «Победа будет за нами», рекомендуем смотреть онлайн «Чемпионы: Быстрее. Выше. Сильнее».</p><button formaction="https://pleer.video/840818.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/908406.html</link><category>брак, любовь, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, счастье, любовные треугольники, отношения, соперничество, неизлечимо больные, непутевые родители, медицина, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, похороны, семейный конфликт, смерть, богачи, роковая ошибка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>8 лучших свиданий фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/908406.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Владимир Зеленский и Вера Брежнева в комедии Марюса Вайсберга.

Жизнь Никиты Соколова идет своим — размеренным и весьма завидным — чередом. Никита может похвастаться успехами в ветеринарной деятельности, собственным домом, красавицей-женой Машей, двумя очаровательными ребятишками. Словом, везде царит благополучие и спокойствие.
Непрошеные перемены наступают, когда Никита узнает, что жить ему осталось около месяца. Первым делом он решает найти для своих близких нового защитника и кормильца. Подходящая кандидатура вырисовывается быстро: красавец Илья, бывший военный, работающий в МЧС, без вредных привычек, способный найти общий язык с детьми и поладить с любым домашним питомцем. Лучшей замены просто быть не может.
Илья становится новым членом семьи, и теперь Никита может умирать спокойно. Да не тут-то было: диагноз ошибочен! Но что делать, ведь Илья уже занял место идеального главы семейства?

Если хотите узнать, удастся ли Никите вновь завоевать любовь близких, рекомендуем смотреть онлайн «8 лучших свиданий».</p><button formaction="https://pleer.video/908406.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/823073.html</link><category>друзья, животные, конец света, преодоление трудностей, киты, дружба, сказочный мир, взросление, отношения матери и дочери, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, волшебные существа, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Упс… Ной уплыл! фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/823073.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Патрик Бак, Карла Бекер и Ава Конноли в анимационной комедии Тоби Генкеля и Шона МакКормака «Упс… Ной уплыл!».

Близится Всемирный потоп. Это скверная новость. Однако Ной построил ковчег для животных. Это обнадеживающая новость. Между тем Дейва и его сына Финни, двух зверушек неизвестного вида, не допускают на борт. Они попросту отсутствуют в списке. Это опять дурное известие.
Желая спасти сына, Дейв проникает на ковчег хитростью, с помощью маскировки. Он прикидывается представителем того же вида, что и другая неполная семья – Хейзел и ее дочь Лия. Внутри ковчега выясняется, что любопытные малыши Финн и Лия ушли бродить по округе, поэтому оказались за бортом, когда начался потоп. Теперь им нужно найти укрытие от прибывающей воды, да еще спрятаться от хищников, решивших полакомиться молодыми зверушками. В то же время их родителям, Дейву и Хейзел, предстоит перебороть личную неприязнь и объединить усилия ради спасения детей.

Для того чтобы увидеть многочисленные приключения героев, можно смотреть онлайн «Упс… Ной уплыл!».</p><button formaction="https://pleer.video/823073.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/885594.html</link><category>любовь, неудачники, притяжение противоположностей, расставания, отношения, выбор, недоразумение, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, соседи, женщины, примирение противников, свидания, знакомства</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>30 свиданий фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/885594.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наталия Медведева, Никита Панфилов, Дмитрий Богдан и Ирина Гринева в романтической комедии Татьяны Капитан «30 свиданий».

На Дашу накатила волна невезения: ее молодой человек, с которым они встречаются лет пять и которому пора бы уже приступать к решительным действиям (то есть попросить наконец-таки ее руку и сердце), внезапно порывает отношения. Даша в отчаянии и не знает, что ей теперь делать.
Но выход видится только один — любимого надо возвращать. Ради этого Даша пойдет на весьма экстравагантный шаг: запишется на тренинг для женщин под говорящим названием «30 свиданий». Метод, на первый взгляд, очень примитивен: в течение месяца нужно сходить на 30 свиданий, и после этого нужный мужчина найдется сам собой. 
Легко сказать, да трудно исполнить. Сумасшедший график встреч оказывается для Даши серьезным испытанием на прочность. Вдобавок ненавистному соседу вдруг понадобилось, чтобы Даша изобразила его девушку, а не то ему грозят крупные неприятности.

Для того чтобы узнать, чем закончатся романтические приключения героини, рекомендуем смотреть онлайн «30 свиданий».</p><button formaction="https://pleer.video/885594.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/893880.html</link><category>выживание в диких условиях, друзья, катастрофы, преодоление трудностей, экспедиции, моря и океаны, героические профессии, дружба, героизм, борьба за выживание, враги или вражда, храбрость, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ледокол фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/893880.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Петр Федоров, Сергей Пускепалис, Анна Михалкова и Ольга Смирнова в драме самобытного российского режиссера Николая Хомерики.

Фильм основан на реальных событиях. В 1985 году ледокол «Михаил Громов» совершает плавание вблизи Антарктиды. Во время путешествия команда сталкивается с жизненно опасной проблемой — навстречу судну движется айсберг. Ледокол избегает столкновения, но оказывается в ловушке: теперь он зажат между льдами и едва сохраняет равновесие. Одно неверное решение — и судно будет раздавлено.
«Михаил Громов» дрейфует у берегов Антарктиды. Следующие 133 дня станут для экипажа суровым испытанием: нужно выжить в промерзлом океане, изолированно от всего остального мира. Вокруг полярная ночь и невыносимый холод. Запасы горючего близятся к концу, нервное напряжение достигает предела. В столь непростых условиях командованию предстоит взять на себя тяжелую ношу, принимая ответственность за судьбу ледокола и его людей.

Для того чтобы узнать, смогут ли герои спастись, можно смотреть онлайн «Ледокол».</p><button formaction="https://pleer.video/893880.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/566283.html</link><category>антиутопия, борьба с системой, пост-апокалипсис, убийства и убийцы, будущее, борьба за власть, революция, репрессии, выбор, жестокость, дискриминация, разоблачение, богачи, бедняки, поезд, восстания, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сквозь снег фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/566283.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В недалеком будущем Земля превратится в заснеженную пустошь, а люди укроются в гигантском поезде, разделенном на классы. Но однажды бедняки из хвоста поднимут бунт против элиты из первых вагонов. Напряженная, эффектная и непредсказуемая антиутопия оскароносного южнокорейского режиссера Пон Джун-хо («Паразиты») с участием голливудских звезд: Криса Эванса, Эда Харриса и Тильды Суинтон.

<p>После грандиозной техногенной катастрофы вся Земля покрылась снегами и ледниками. Остатки человечества живут в длинном поезде, который мчится вокруг света. Состав четко разделен по иерархиям: в роскошных первых вагонах обитают сильные мира сего, а в хвосте поезда ютятся нищие и обездоленные, за которыми следят надсмотрщики. У бедняков нет нормальной еды и самых необходимых для жизни вещей, они болеют, голодают и страдают от холода. Но среди них находятся бунтари, готовые бросить вызов элите. Смогут ли они добраться до первых вагонов и изменить существующий порядок? Революция начинается, но ее исход, как всегда, непредсказуем.</p>

Ценителям умных и изобретательных антиутопий предлагаем посмотреть онлайн фильм «Сквозь снег».</p><button formaction="https://pleer.video/566283.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/739099.html</link><category>борьба с системой, любовь, работа, сильные женщины, преодоление трудностей, любовные треугольники, дружба, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения сотрудника и работодателя, ревность, семейный конфликт, женщины, борьба за справедливость, знакомства, переезд, прислуга</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дневник горничной фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/739099.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодая звезда французского кино Леа Сейду («Жизнь Адель») в пронзительной костюмированной драме номинанта Каннского кинофестиваля Бенуа Жако. Сюжет знакомит нас с обворожительной юной горничной, которая поступает на работу к провинциальным помещикам и вынуждена спасаться от внимания настойчивых мужчин.
<p>Действие фильма разворачивается во Франции XIX века. Селестина – молодая, эмоциональная девушка, которая по достижении взрослого возраста работает горничной то у одних, то у других хозяев. Сексуальная внешность девушки неизменно привлекает к ней внимание мужчин, поэтому ей приходится постоянно менять работу. В очередной раз Селестина уезжает из французской столицы на службу к провинциальным помещика Ланлэр. Там ей приходится разрываться между возжелавшим ее хозяином и его сварливой, ревнивой женой. Несмотря на хорошее жалование и достойные условия труда, героиня с каждым днем чувствует себя все более одинокой. С течением времени Селестина начинает сближаться с молчаливым садовником Жозефом. К чему приведет их дружба, можно узнать, посмотрев фильм «Дневник горничной» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/739099.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/736206.html</link><category>интриги, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, выбор, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения сотрудника и работодателя, борьба за справедливость, беременность, прошлое героя, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лок фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/736206.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранное соло набирающего профессиональный вес Тома Харди, доказавшее, что блистательно сыграв в фильмах «Самый пьяный округ в мире» и «Шпион, выйди вон», актер полностью созрел для моноролей. Ответственный прораб крупной стройки в Бирмингеме заканчивает трудный рабочий день с мыслью поскорее добраться домой, к жене и детям, поужинать, забыться сном, чтобы наутро приступить к важной стадии проекта, обещающей стать жирным плюсом в его резюме. Но вместо этого он падает за руль своего BMW и устремляется в совершенно другом направлении – в Лондон, где малознакомая ему женщина должна родить его ребенка. В голове у зацикленного на правильности героя, пообещавшего себе когда-то не повторять злодеяния отца, бросившего его беременную мать, творится полный кавардак. Упорядоченная жизнь летит под откос. Нескончаемые телефонные звонки от взволнованной жены и начинающего тихо истерить начальства совершенно не помогают разобраться в ситуации: сжав зубы, Айвен Лок продолжает жать на газ. Шикарное кино для поклонников камерных историй – «Лок» – можно смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/736206.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/432397.html</link><category>друзья, животные, притяжение противоположностей, человеческие пороки, трудные дети, медведи, дружба, кошки, конфликты друзей, лучшие друзья, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тимка и Димка фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/432397.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Друг в беде не бросит, лишнего не спросит, – вот что значит настоящий, верный друг. Многим из тех, чье детство прошло в Советском Союзе, конечно же, знакома эта песенка композитора Бориса Савельева на слова Михаила Пляцковского. Именно она звучит в мультфильме «Тимка и Димка», снятом в 1975 году на студии Беларусьфильм. 
<p>Этот добрый кукольный мультик рассказывает о двух друзьях. Ленивый медвежонок Димка сначала не понимал, что нехорошо сваливать все дела на безотказного котенка и валяться в постели, пока Тимка хлопотал по хозяйству. Но потом ему пришлось заняться тем, что он не умеет – ловить мышь. Та оказалась хитрой и заманила медвежонка в ловушку. Но верный друг Тимка не бросил его в беде.
Предлагаем вам смотреть онлайн вместе со своими детьми и внуками мультфильм «Тимка и Димка», он научит ребят думать не только о себе, но и о тех, кто рядом.</p></p><button formaction="https://pleer.video/432397.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/259924.html</link><category>друзья, животные, природа, добрые дела, спасение, перерождения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Светлячок и росинка фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/259924.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Красочная история о дружбе светлячка и росинки по мотивам сказки Максима Танка. Светлячок жил в лесу и каждую ночь занимался очень важным делом – зажигал в темноте огоньки, чтобы они радовали всех вокруг. Утром светлячок их гасил, но однажды заметил, что один яркий огонек продолжает сверкать в лучах восходящего солнца. Это оказалась чудесная росинка, которая очень понравилась светлячку. Новая подружка едва не угодила в рот жабе, но светлячок ее спас. Он хотел поселить сверкающую капельку в своем домике, но там ей было совсем грустно. Как бы светлячок не старался ее развеселить, росинка оставалась тусклой. Что же придумал светлячок, чтобы росинке было радостно сиять, и ее не съела жаба? Предлагаем малышам смотреть онлайн очаровательный мультфильм «Светлячок и росинка».</p><button formaction="https://pleer.video/259924.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1046791.html</link><category>животные, магия и волшебство, преображения, птицы, недоразумение, сказочный мир, старики, волшебные существа, богачи, бедняки, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Курочка Ряба фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1046791.jpg"></figure></header><p>У бедных старика и старухи была любимая курочка Ряба. Однажды она снесла волшебное яйцо, исполняющее любые желания, и дед с бабкой превратились в настоящих богачей. Правда, богатство их оказалось не настоящим, и ушло так же быстро, как и пришло. 
<p>Приглашаем вас смотреть онлайн мультфильм «Курочка ряба». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1046791.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/574916.html</link><category>друзья, животные, природа, притяжение противоположностей, провинция, трудные дети, дружба, грызуны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бежал мышонок по траве фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/574916.jpg"></figure></header><p>Маленький мышонок, живущий в большом современном городе, с головой ушел в виртуальный мир компьютерных игр. Мама отправляет его к бабушке в деревню, чтобы на свежем воздухе он снова научился дружить.
<p>Приглашаем поклонников анимации посмотреть онлайн поучительный мультик «Бежал мышонок по траве». </p></p><button formaction="https://pleer.video/574916.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/82496.html</link><category>брак, любовь, преображения, психология, семейные проблемы, семья, измена, расставания, отношения, человеческие пороки, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, развод, семейный конфликт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сцены из супружеской жизни фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/82496.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Марианна и Юхан – крепкая супружеская пара, воспитывающая двух дочерей. После ужина с друзьями, которые находятся на грани развода, они в очередной раз радуются тому, насколько у них все хорошо, хотя каждый находит этому свои объяснения.
Один из лучших фильмов Ингмара Бергмана раскрывает частую тему его произведений – кризис традиционной семьи. Главные роли исполнили Лив Ульман и Эрланд Юзефсон, неоднократно воплощавшие кинематографические идеи Бергмана.
На них двоих держится вся картина, появление других персонажей эпизодически мимолетно. Крупными планами и долгими диалогами, разделенными на шесть эпизодов, Бергман рассказывает историю, близкую многим парам. Счастливое совместное существование постепенно перестает быть таковым для одного, при блаженном неведении другого. Появляется третья сторона, супруги расстаются, но со временем понимают, что ближе друг друга у них никого нет.
 Мучительные прощания, встречи и переосмысление ожиданий – все это вы увидите, если решите смотреть онлайн «Сцены из супружеской жизни».</p><button formaction="https://pleer.video/82496.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46080.html</link><category>брак, жизнь, отцы и дети, свадьбы, семейные проблемы, семья, измена, расставания, любовные треугольники, отношения, музыканты, выбор, братская любовь, отношения отца и дочери, отношения между братьями, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, развод, ссоры, старики, сны, возвращение домой, разговоры, любовники, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белые росы фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46080.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Деревне Белые Росы предписано влиться в строящийся город. Деревянные дома назначены под слом, жителям выдают ордера на квартиры в новостройках. Одни жители рады переезду, другие – никак не могут расстаться с малой родиной.
История переезда показана на примере семьи ветерана Федоса Ходаса. У старика трое взрослых сыновей: старший Андрей женат, расчетлив и бездетен, средний Сашка с юных лет работает на Севере, младший Василий женился на женщине, которая не может забыть свою первую любовь. Андрей с женой уговаривают старика съехаться, ведь в таком случае им дадут трехкомнатную квартиру, но Федосу эта мысль не по душе, ведь тогда Сашке просто некуда будет возвращаться. Василий узнает, что дочку, которую он считал своей, жена родила от своего непутевого ухажера, который теперь вернулся и снова кружит ей голову. Василий предлагает жене развод и оставляет ей с дочкой новую квартиру, а сам ночует в деревенском доме, приготовленном под снос. Как Федосу удалось сохранить доброе отношение в семье и одновременно решить квартирный вопрос, вы узнаете, начав смотреть онлайн комедию «Белые Росы».</p><button formaction="https://pleer.video/46080.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/65770.html</link><category>преступления, серийные убийцы, маньяки, убийства и убийцы, человеческие пороки, психи, убийцы, жестокость, изнасилование, конфликты на работе, кровь, расследование, силы правопорядка, жертвы, преследования, перестрелки, пытки и казни, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Воспоминания об убийстве фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/65770.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В Хвасоне найдены тела нескольких женщин, убитых схожим образом. На поиски маньяка брошены все силы, проработаны тысячи подозреваемых. Но убийства продолжаются, и детективы, ведущие это дело, теряют самоконтроль. Второй полнометражный фильм оскароносного южнокорейского режиссера Пон Джун-хо («Паразиты»). Квентин Тарантино особо отмечал этот мощный триллер, включив его в личную топ-двадцатку. В основу сценария легли реальные события, известные как дело «Хвасонского серийного убийцы» или «Корейского Зодиака».

<p> Методы ведения расследования, к которым прибегает детектив Чон Ен-Гоо, агрессивные и сумбурные. Он хватается за первую улику и, не задумываясь, пускает в ход кулаки, чтобы выбить признание у подозреваемого. Его напарник Парк Ду-мэн подходит к делу с не меньшим рвением, стремясь побыстрее найти убийцу. Утихомирить ожесточившихся детективов пытается более опытный и рассудительный следователь Сео. Но надолго ли хватит его выдержки, когда речь идет о зверских расправах? К чему приведет это тяжелое расследование, вы узнаете, если решите посмотреть онлайн фильм «Воспоминания об убийстве».</p></p><button formaction="https://pleer.video/65770.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/808175.html</link><category>короли и королевы, любовь, магия и волшебство, преображения, преодоление трудностей, борьба со злом, монстры, сказочный мир, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страшные сказки фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/808175.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сальма Хайек, Тоби Джонс, Венсан Кассель и Джон Си Райли в фэнтезийном хорроре Маттео Гарроне «Страшные сказки».

Три удивительные истории, в которых переплелись реальность и сновидения, по мотивам сказок Джамбаттисты Базиле.
В первой сказке королева и король мечтают завести ребенка, но небо не отвечает на их мольбу. Тогда некромант предлагает королеве рискованный способ, чреватый смертельными опасностями: ей нужно съесть сердце водного дракона.
В другой истории король, поймав блоху, делает ее своим домашним питомцем. Заболев серьезным кожным заболеванием, он обещает отдать в жены свою дочь-принцессу тому, кто сможет найти исцеление. Даже если его спасителем окажется огр.
Наконец, в третьей истории любвеобильный монарх соблазняется чьим-то изумительным пением и поначалу не догадывается, что предмет его страсти — две старые сестры-прачки. Узнав, кто они на самом деле, король выгоняет старух из замка, но после этого одна из прачек таинственным образом молодеет.

Для того чтобы прикоснуться к чарующему и пугающему миру волшебства, можно смотреть онлайн «Страшные сказки».</p><button formaction="https://pleer.video/808175.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/841252.html</link><category>космос, терроризм, будущее, борьба со злом, риск, жестокость, коллектив (команда), перестрелки, миссия/цель/задание, взрывы, напарники, оружие, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Halo: Сумерки фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/841252.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Отряд под руководством Джеймсона Локка прибывает на Себр, чтобы предотвратить террористическую угрозу.
<p>Зрелищный фантастический фильм, снятый по мотивам культовой игры, вошедшей в 2006 году в книгу рекордов Гиннесса. Одним из исполнительных продюсеров картины выступил Ридли Скотт («Гладиатор», «Ганнибал», «Чужой»).</p>
<p>События разворачиваются через несколько лет после конца третьей части игры. Действие начинается на Седре, одной из внешних колоний человечества. Сюда высаживается отряд службы военной разведки, которому поручено обнаружить и предотвратить террористическую угрозу. Руководит отрядом капитан-лейтенант Джеймсон Локк. Не успевают разведчики развернуть свою деятельность, как их атакуют радикалы. Вскоре Локк и его команда понимают, что радикалы используют биологическое оружие, которое действует не только на людей. Чтобы выжить, членам отряда приходится начать взаимодействовать с местным командиром Рэндаллом Аикеном. Кроме того, на Седре оперативники обнаруживают некий артефакт, имеющий инопланетное происхождение. А на орбиту прибывает часть когда-то уничтоженной Установки 04, которая все еще способна к работе. Чтобы узнать, чем закончится эта запутанная история, посмотрите фильм «Halo: Сумерки» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/841252.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/808179.html</link><category>преображения, сильные женщины, преодоление трудностей, маньяки, убийства и убийцы, психи, убийцы, вампиры, жестокость, женщины, борьба за выживание, жертвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кровавая леди Батори фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/808179.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Нежная и обаятельная красавица Светлана Ходченкова перевоплощается не просто в женщину-вамп, а в настоящего монстра в человеческом обличье. Виной тому напряженный мрачный триллер «Кровавая леди Батори» от продюсера франшиз «Параномальное явление» и «Астрал». Эта шокирующая и до мурашек пугающая история основана на совершенно невероятных, но, к сожалению, реальных событиях. 

Жившая в Австро-Венгрии XVII века в роскошном замке графиня Элизабета Батори вошла в историю не только как знатная и влиятельная красавица, но еще и как безжалостная серийная убийца. Ее жертвами стали порядка 650 молодых невинных девушек, кровь которых она использовала, если верить слухам, для омоложения. Также известно, что забавы ради Батори практиковалась в пытках крестьянских дочерей. Графиня вошла в Книгу рекордов Гиннесса как одна из самых массовых серийных убийц за всю историю человечества. Что скрывали стены неприступного венгерского замка, можно смотреть онлайн в триллере «Кровавая графиня Батори».</p><button formaction="https://pleer.video/808179.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/799128.html</link><category>запретная любовь, преображения, провинция, семья, смена жизненных приоритетов, тусовки, преодоление трудностей, человеческие пороки, непутевые родители, сексуально озабоченные, дружба, женская дружба, отношения отца и дочери, отношения родителей и детей, подростки, секс, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как меня зовут фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/799128.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Один из громких российских фильмов 2014 года, удостоенный многочисленных наград и премий на международных фестивалях, включая Специальный диплом жюри на фестивале Кинотавр.

Две юные подруги, Саша и Оля приезжают в Крым в гости к Олиному отцу, Сергею (Константин Лавроненко), которого девушка ни разу в глаза не видела: отец разошелся с ее матерью еще до ее рожденья. Оля ничего не знает про этого человека, кроме того, что тот всю жизнь живет в маленьком рыбацком поселке на берегу моря. Прямо перед порогом его дома Оля сильно нервничает и просит более бойкую Сашу поменяться с ней местами, сказать, что это она его дочка. Сергей принимает девчонок и пытается наверстать упущенное, поближе узнать родную «дочь». Оля все время собирается сказать правду, но отношения между ними троими вдруг настолько запутываются, что становится уже невозможно развязать этот затянувшийся узел, не причинив кому-то сильной боли. Посмотрите онлайн «Как меня зовут»
– тонкую, нежную и чувственную историю взросления и первой любви.</p><button formaction="https://pleer.video/799128.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/639095.html</link><category>бандиты и гангстеры, выживание в диких условиях, погони, преодоление трудностей, подростки, охотники, борьба за выживание, случайные встречи, преследования, спасение, несчастный случай, перестрелки, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Большая игра фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/639095.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Искрометная, захватывающая комедия от известного финского режиссера Ялмари Хеландера («Санта на продажу») с Сэмюэлем Л. Джексоном в главной роли. В фильме также снимались: Рэй Стивенсон («Дивергент», «Книга Илая»), Джим Бродбент («Дневник Бриджит Джонс», «Облачный атлас»), Фелисити Хаффман (сериал «Отчаянный домохозяйки») и многие другие. На русский язык фильм озвучивала одна из лучших российских студий дубляжа: «Кураж Бомбей». 

Самолет с президентом США терпит бедствие в каких-то северных дремучих лесах. По иронии судьбы одному из влиятельнейших людей на планете вскоре предстоит стать пленником  робкого Оскари, обычного подростка из древнего местного племени, который именно в эту ночь проходит посвящение в мужчины и по традиции должен принести с охоты свою первую ценную добычу. Правда, до этого дня его сородичи обычно возвращались всего лишь с оленем или медведем.

«Большая игра» – это невероятная история, наполненная самобытным финским юмором, которую, несомненно стоит, посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/639095.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/842565.html</link><category>погони, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, убийцы, недоразумение, дети, подростки, борьба за справедливость, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Приличные люди фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/842565.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Как вы могли такое подумать, мы же приличные люди. – в устах Натальи Медведевой (супер-неадекватной участницы ComedyWoman) эта фраза звучит особенно смешно, учитывая обстоятельства, из которых вынуждены выкручиваться герои этой эксцентричной комедии.

Сценарий к фильму написал в прошлом приметный КВНщик Евгений Сморигин. Он же составил органичный дуэт с Медведевой, воплотив образ мужа-подкаблучника, который сам не может урегулировать ни одной проблемы. А проблемы в жизни приличной супружеской четы начались с появление родственичка-уголовника в исполнении Сергея Шнурова. Вернувшись из мест не столь отдаленных, он заявил права на половину жилплощади и начал активную оккупацию. Учитель физики и семейный психолог в жизни не делали ничего противозаконного, но теперь пустились во все тяжкие, чтобы отстоять свое. По роковому стечению обстоятельств родственник погибает и супругам нужно отвести от себя подозрение. Мы приглашаем вас смотреть онлайн, как «Приличные люди» пытались избавиться от трупа.</p><button formaction="https://pleer.video/842565.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/843008.html</link><category>безумные учёные, друзья, наука и техника, неудачники, отцы и дети, преображения, работа, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, отношения, дружба, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, флирт, обмен телами, свидания, превращения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Полное превращение фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/843008.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легкая комедия о риелторе-неудачнике, в чьи руки попадает прибор, позволяющий «перетасовывать» внешность людей. Но едва ли герой сумеет воспользоваться этим чудо-устройством с умом.

<p>Чуть не попав под колеса раритетного желтого автобуса, Дима Шахматов познакомился с его весьма «антикварным» водителем. Старичок представился изобретателем-любителем и презентовал парню уникальный гаджет, способный в буквальном смысле творить чудеса.</p>

До этого момента жизнь молодого человека, активно и безуспешно пробивавшего себе дорогу в риэлтерском бизнесе, состояла из череды неудач разной величины. Теперь же при помощи полученного в подарок устройства у Димы появилась возможность «настраивать» события под себя. Сумеет ли незадачливый герой правильно ей воспользоваться – вопрос отдельный. Для чудесного превращения нужно сфотографировать людей, внешность которых ты задумал поменять местами, и нажать кнопку. Но самое важное – разработать стратегию, четко представляя, для чего ты всё это делаешь. Легкомысленному Диме подобная наука дается с большим трудом, к радости зрителей, которые могут смотреть онлайн фильм «Полное превращение» – ироничную непринужденную комедию по сценарию писателя Павла Санаева.</p><button formaction="https://pleer.video/843008.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/842563.html</link><category>друзья, месть, погони, преодоление трудностей, поиск себя, дружба, преступление и наказание, борьба за справедливость, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неуловимые фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/842563.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В духе старых добрых неуловимых мстителей ворвались на киноэкраны современные идейные борцы за справедливость: свежая работа Артема Аксененко (режиссера патриотических «Чемпионов») рассказывает о команде молодых и дерзких, которые не дают своих в обиду.

Кира активно и бесстрашно ставит на место хамов: намусорил на улице – она вернет пакет с объедками в авто, беспардонно припарковался – она не поленится снести боковое зеркало и вручить его владельцу с почти вежливой просьбой поставить машину правильно. Когда циничный олигарх сбил на переходе ее подругу, Кира собрала команду единомышленников и устроила негодяю изощренный террор. Идейный экшн «Неуловимые» можно смотреть онлайн.


Одну из главных ролей в этом криминальном триллере исполнила Александра Бортич, ярко дебютировавшая в кино всего за год до этого в драме «Как меня зовут». Еще два заметных дебютанта – Иван Шахназаров и Илья Маланин – получили возможность начать актерскую карьеру с широкого шага. Кинокомпания «Двадцатый Век Фокс» сделала все возможное, чтобы фильм посмотрели как можно больше зрителей, и не только в России.</p><button formaction="https://pleer.video/842563.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/445456.html</link><category>любовь, путешествия во времени, сильные женщины, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, экспедиции, выбор, связь времен, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, борьба за выживание, примирение противников, ученые, спасение, несчастный случай, корабли, враги или вражда, отношения между людьми разных стран, кома</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вне времени фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/445456.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вырвав любимого из ледяной хватки морских глубин, Лора оказалась не в силах вернуть его сознание к реальности. Рядовое погружение уложило археолога-подводника Джея на больничную койку, а кома, из которой ему никак не удается выйти, стала испытанием духа для его верной жены.

В оригинале фантастический боевик называется «Любовники» и для режиссера Роланда Жоффе фильм стал возможностью вновь обратиться к теме самопожертвования ради других. В отличии от его исторической драмы «Миссия», отмеченной в 1986 году «Золотой пальмовой ветвью» Канн, в этой картине герои совершают благородные поступки не на благо человечества, а ради своих любимых. Действие происходит одновременно в двух временных плоскостях: настоящее время и конец XVIII века. Пока Лора пытается разобраться в том, как может помочь мужу прийти в себя, он в чине британского офицера сопровождает в Бомбей индийскую красавицу, в которую влюбляется.  

Погрузиться в красивую приключенческую романтику вы можете, начав смотреть онлайн фильм «Вне времени».</p><button formaction="https://pleer.video/445456.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/710572.html</link><category>брак, любовь, измена, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, выбор, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, случайные встречи, преследования, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Царство красоты фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/710572.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Классический любовный треугольник в идеальном актерском, драматургическом и визуальном воплощении. Молодой архитектор предан любящей жене, но в то же время никак не может устоять перед женщиной, которая круто меняет его жизнь.
<p>Они были в одной теннисной команде в университете. Пылкая влюбленность не отпустила, и брак стал логическим продолжением страстного романа. До недавнего времени Люк и Стефани считали себя идеальной парой, но время, отведенное на любовь, не омраченную изменами, закончилось, когда Люк поддался соблазну близости с женщиной, чьей откровенности и настойчивости просто не смог противостоять. Командировочное приключение могло бы остаться лишь приятным, будоражащим воспоминанием, но роковая соблазнительница не пожелала исчезнуть из жизни молодого архитектора, поставив его перед выбором, который он просто не в состоянии сделать...</p>
<p>Очень красивая история отношений от канадского режиссера Дени Аркана, не раз подтверждавшего свой талант разбираться в тонкой психологии человеческих поступков и намерений, понравится поклонникам чувственных мелодрам. Окунуться в переживания героев вы можете, посмотрев фильм «Царство красоты» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/710572.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/841956.html</link><category>каникулы, любовь, семейные проблемы, семья, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, семейный конфликт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Женщины против мужчин фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/841956.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Битва полов во всей красе развернется перед нами в уморительной комедии с участием резидентов Comedy Club  и других популярных телепроектов. Роман Юнусов, Олег Верещагин, Мария Кравченко и Денис Косяков расскажут историю непростых взаимоотношений внутри трех любящих пар.  Приглашенная звезда картины – любимец девочек поколения 90-х Роман Жуков, фронтмен группы «Руки вверх».  В режиссерском кресле оказался комик Таир Мамедов, он же исполнил одну из ролей.

Итак, в центре внимания – сразу три молодые семьи. Причем все три линии отношений зародились еще в далекие школьные годы. Теперь ребята выросли, и им придется столкнуться со всеми трудностями взрослой жизни. Три пары приезжают на Кубу, чтобы провести здесь незабываемый медовый месяц. Но отпуск превращается в бесконечное выяснение отношений. В конечном итоге мужчины и женщины объявляют друг другу самую настоящую войну. А в борьбе, как говорится, все средства хороши. Как будет развиваться и чем закончится противостояние, можно смотреть онлайн в фильме «Женщины против мужчин».</p><button formaction="https://pleer.video/841956.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/705402.html</link><category>друзья, отцы и дети, путешествия во времени, семья, смена жизненных приоритетов, универ, отношения, дружба, связь времен, изобретения, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, романтические отношения, студенты, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Овечка Долли была злая и рано умерла фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/705402.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История незадачливого студента из Москвы, который переносится в 1980-е, знакомится со своими 20-летними родителями и с жизнью советской молодежи. Душевная ностальгическая комедия с Данилой Шевченко и Юлей Савичевой.
<p> Студент МИФИ Никита больше всего на свете боится стать лузером и неудачником. Чтобы этого не произошло, он работает над фантастическим изобретением. Вскоре ему удается переместиться в прошлое, а именно во времена юности своих родителей. Оказавшись в советской Москве, Никита с удовольствием ходит в институт, приспосабливается к другой действительности и заводит дружбу с однокурсниками. Однако вскоре идиллия трещит по швам: Никита начинает стремительно стареть. Вместе с новой возлюбленной, тоже изобретательницей Машей, он выясняет, что сможет прожить в прошлом максимум месяц, после чего умрет, как и жертва генетического эксперимента, несчастная овечка Долли. Герою нужно срочно вернуться в свое время, вот только как это сделать? Для того чтобы вместе с ним совершить удивительное путешествие в середину 80-х, предлагаем посмотреть онлайн комедию «Овечка Долли была злая и рано умерла» режиссера Алексея Пиманова.</p></p><button formaction="https://pleer.video/705402.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/784819.html</link><category>бандиты и гангстеры, бизнес, преступления, сильные женщины, убийства и убийцы, деньги, борьба со злом, мафия, убийцы, преступление и наказание, расследование, борьба за справедливость, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Курортный туман фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/784819.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Алена Бабенко в детективном триллере от режиссера популярного сериала «Стрелок».
В небольшом курортном городке все знают олигарха Владимира Серого. Когда влиятельный бизнесмен становится жертвой жестокой расправы, жители понимают - в ближайшее время спокойной жизни ждать не приходится. Полиции непросто выуживать детали происшествия. Свидетели запуганы и не спешат пролить свет на убийство. Однако находится доброволец, готовый рискнуть и докопаться до истины. Юрист покойного, красивая и умная женщина, готова помогать молодому следователю. Только с ее участием возможно разобраться в хитросплетениях личных отношений Серого. Правда, до истины герои дойдут не сразу. Кто-то очень не хочет, чтобы правда выплыла наружу и пока следствие разбирается в причинах и определяется с подозреваемыми, умирает еще несколько человек. За что пострадал влиятельный бизнесмен, вы узнаете, начав  смотреть онлайн «Курортный туман».</p><button formaction="https://pleer.video/784819.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/840231.html</link><category>безответная любовь, любовь, неудачники, преображения, отношения, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гороскоп на удачу фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/840231.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>На гороскоп надейся, но сам не плошай – примерно так можно сформулировать мораль этой жизнеутверждающей и слегка эзотерической комедии про парня, который однажды решил жить так, как диктуют ему звезды.

А началось все с неприятностей. В жизни Макса многое пошло наперекосяк – его чуть не уволили с работы, а случайная связь с сумасбродной дочерью влиятельного человека привела к ее беременности. При этом сам Макс влюблен в другую девушку, которая, похоже, не собирается отвечать взаимностью. В тот момент, когда положение стало совсем отчаянным, молодому человеку в руки попала визитка персонального астролога. И тут Макс, который всегда был скептиком и не верил в судьбу, все же решил рискнуть и обратиться за помощью. 

Фильм собрал целую плеяду звезд отечественного кино: здесь и Светлана Ходченкова, и Анна Чиповская, и Дмитрий Нагиев, и Гоша Куценко, и Тимур Батрутдинов, и многие-многие другие. Главная роль досталась молодому красавцу Дмитрию Ендальцеву, который снимался в фильме «Нереальная любовь» и появлялся в комедии «Дневник мамы первоклассника» в компании все той же Светланы Ходченковой. Рекомендуем смотреть «Гороскоп на удачу» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/840231.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/839253.html</link><category>азартные игры, интриги, преступления, страхи, будущее, человеческие пороки, выбор, риск, жестокость, жуткие твари</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мафия: Игра на выживание фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/839253.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Насыщенный спецэффектами фантастический боевик, снятый Сариком Андреасяном, режиссером полюбившихся зрителям комедий «Мамы», «Что творят мужчины», «Няньки», «Дублер», «Мужчина с гарантией» и многих других. На этот раз Андреасян отходит от привычного формата комедии и пробует себя в совершенно новом жанре. Главные роли в фильме исполняют Виктор Вержбицкий, Вениамин Смехов, Юрий Чурсин, Андрей Чадов.

Действие происходит в Москве в недалеком будущем. Город до неузнаваемости изменился, но сталинские высотки, башни делового центра и памятник рабочему и колхознице на ВДНХ все еще целы. Только теперь над ними летают высокотехнологичные и маневренные воздушные судна, а сам город опутан бесчисленными магистралями.  Самой популярной игрой в мире стала Мафия – она превратилась в грандиозное тв-шоу,  в котором одиннадцать человек должны решить, кто есть кто. Как засыпает город и что происходит после? Для того чтобы увидеть всё своими глазами, рекомендуем смотреть онлайн «Мафия: Игра на выживание».</p><button formaction="https://pleer.video/839253.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/762884.html</link><category>ограбления, преступления, преодоление трудностей, преступление и наказание, риск, отношения между братьями, расследование, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ограбление по-американски фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/762884.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Голливудский дебют прославленного российского мастера комедии Сарика Андреасяна, любимого россиянами за такие хиты как «Мамы», «Беременный», «ЛОпуХИ: Эпизод первый», «Остров везения» и «Служебный роман. Наше время». Однако в этот раз талантливый режиссер решил изменить себе и снял настоящий криминальный триллер. В его первом англоязычном проекте задействованы не простые актеры, а самые что ни на есть звезды. Среди известных людей, исполнивших главные роли в этой напряженной и захватывающей истории, есть такие имена как Эдриан Броуди и Хайден Кристенсен. 

Сюжет складывается вокруг сложных отношений двух братьев, в прошлом которых есть множество неприятных моментов, связанных с криминалом. Но если младший Джеймс пытается забыть обо всем этом, начав новую, законопослушную жизнь, то старший Фрэнки не видит себя в другой ипостаси. Освободившись после десятилетней отсидки, он наведывается к Джеймсу в автосервис, чтобы предложить брату «выгодное» дельце. Что случилось дальше, можно посмотреть онлайн в остросюжетном фильме «Ограбление по-американски».</p><button formaction="https://pleer.video/762884.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/808639.html</link><category>борьба с системой, заговоры, коррупция, преступления, работа, убийства и убийцы, настоящие мужчины, самопожертвование, конфликты на работе, отношения сотрудников, социальный конфликт, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дурак фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/808639.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросоциальная драма Юрия Быкова, одного из самых ярких и провокационных отечественных режиссеров. Старое советское общежитие может рухнуть в любую секунду, и все его жители, около 800 человек не успеют спастись. Их жизни оказываются в руках простого сантехника…
Молодой режиссер Юрий Быков дебютировал в 2010 году с напряженной и реалистичной драмой «Жить», которая вскрывает пороки современного человека и общества. Дальше была полицейская драма «Майор», завоевавшая приз прессы на Каннском кинофестивале, и новая картина «Дурак». Главные роли в фильме исполнили Артем Быстров («Елки 1914»), Наталья Суркова («12») и Юрий Цурило («Хрусталев, машину!»).
Обыкновенный сантехник приходит на вызов в старое, еще советских времен общежитие и замечает, что в одной из стен находится трещина, которая идет до самого верха здания. Герой понимает, что место, где в общей сложности живут около 800 человек, не простоит больше суток. Однако власти не только не готовы решать проблему, они даже не хотят знать о ее существовании…
Как дальше будут разворачиваться события, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Дурак».</p><button formaction="https://pleer.video/808639.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/771793.html</link><category>отцы и дети, провинция, побег, психи, раздвоение личности, убийцы, братья и сестры, жестокость, разоблачение, антигерои, обмен личностями, самозванцы, возвращение домой, роковая ошибка, прошлое героя, обман, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гость фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/771793.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Необычный криминальный триллер с Дэном Стивенсом о том, как в семью погибшего американского спецназовца проникает его бывший сослуживец. Сначала он становится другом и поддержкой для убитых горем родственников, но вскоре начинает преследовать исключительно личные тайные мотивы.

Семейство Питерсонов убито горем: во время военной операции погиб их сын и брат Кейлиб. Через некоторое время на пороге дома появляется обаятельный незнакомец Дэвид, который утверждает, что был сослуживцем и другом Кейлиба и пришел выполнить его последнюю волю: позаботиться о его семье. Однако, через некоторое время всем становится понятно, что героем движут совершенно иные мотивы. Какие именно? Ответ на этот и многие другие вопросы вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Гость».

Режиссером фильма стал Адам Вингард, к числу прошлых работ которого относятся такие хорроры, как «З/Л/О», «Череп на колесах» и «Ужасный способ умереть». Главную роль исполнил британский актер Дэн Стивенс («Аббатство Даунтон», «Разум и чувства»).</p><button formaction="https://pleer.video/771793.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/601933.html</link><category>выживание в диких условиях, природа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, экспедиции, человеческие пороки, риск, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Территория фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/601933.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Григорий Добрыгин, Константин Лавроненко и множество других звезд в захватывающей приключенческой драме о суровом русском севере. Команда геологов отправляется в глубокую тундру, чтобы рискнуть всем и найти легендарные сокровища этого места.
Режиссером фильма стал Александр Мельник, который до этого снял пронзительную и довольно жесткую драму «Новая земля». В актерском составе такие звезды отечественного кино, как Егор Бероев («Турецкий гамбит»), Ксения Кутепова («Танец Дели») и Евгений Цыганов («Оттепель»).
Территорией называются необозримые пространства, где непроходимые леса тундры встречаются с Северным Ледовитым океаном. Именно в эту холодную и дикую местность собирается отправиться увлеченный геолог Илья Чинков в надежде найти там легендарные затерянные сокровища. Для этого герой собирает команду отчаянных профессионалов, готовых поставить на карту все, даже собственную жизнь…
Удастся ли героям осуществить свою цель, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Территория».</p><button formaction="https://pleer.video/601933.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/771978.html</link><category>друзья, любовь, ограбления, преображения, смена жизненных приоритетов, школа, преодоление трудностей, отношения, дружба, отношение учителя и ученика, учеба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зачетный препод фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/771978.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Представляем поклонникам американской «Очень плохой училки», французских «Безумных преподов» и русского «Физрука» еще одного выдающегося педагога, призванного сеять разумное, доброе, вечное, – на этот раз из Германии. Итак, встречайте, «Зачетный препод»!  Режиссер картины – Бора Дагеткин, сценарист сериала «Турецкий для начинающих».

Зеки Мюллер пытался грабить банки, но его посадили за решетку, где он провел 13 долгих и не слишком счастливых месяцев. Выйдя на свободу, он сразу же отправился за награбленным, которое предусмотрительно спрятал в тайнике на одной из городских строек, где должна была проходить прокладка труб. К невероятному удивлению, на месте стройки Зеки обнаружил школьный спортзал. Пораскинув мозгами, как побыстрее добраться до своей добычи, уголовник решает устроиться в школу сторожем, но по нелепой случайности его принимают на работу в качестве учителя на замену.  Что из этого получится, можно смотреть онлайн в комедии «Зачетный препод».</p><button formaction="https://pleer.video/771978.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/568258.html</link><category>неудачники, преображения, смена жизненных приоритетов, угроза всему миру, эксперименты, инопланетяне, преодоление трудностей, мечта, отношения, выбор, собаки, недоразумение, отношения мужчины и женщины, свидания, спасение, сверхспособности, отношения между человеком и животным, исполнение желаний</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Всё могу фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/568258.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастическая комедия от одного из участников шоу «Монти Пайтон» Терри Джонса о нетривиальном захвате Земли инопланетянами. Прежде чем разнести планету в пух и прах, они наделяют одного тихого неудачника силой, которая Джиму Керри в «Брюсе Всемогущем» даже не снилась. 

В главных ролях задействованы Саймон Пегг, недавно блеснувший в триллере «Убей меня три раза», и Кейт Бекинсейл, показавшая себя в свежей драме «Ангельское личико». Лента стала одной из последних киноработ трагически ушедшего из жизни Робина Уильямса, чьим голосом заговорит пес по кличке Деннис. 


Бесподобный, хотя для многих специфичный британский юмор – цемент, на который уложены сюжетные кирпичи этой беспримерно смешной истории о том, как из далекого космоса пристально наблюдают за школьным учителем, творящим, что душе угодно. Всем любителям комедий рекомендуем смотреть онлайн «Все могу».</p><button formaction="https://pleer.video/568258.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/725033.html</link><category>преображения, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, зомби и живые мертвецы, отношения, борьба со злом, отношения в паре, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Если твоя девушка – зомби фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/725033.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Зомбо-комедия с синеглазым Дэйном ДеХааном о том, что будет, если твоя почившая возлюбленная воскреснет, но превратится в кровососа. 
Актерский потенциал синеглазого Дэйна ДеХаана еще только ждет своего звездного часа, который непременно наступит, судя по задаткам, проявленным в картинах «Убей своих любимых» и «Самый пьяный округ в мире». В черной зомбо-комедии молодому актеру доверили роль юноши, который невероятно обрадовался, когда родители его погибшей девушки сообщили, что нежный цветочек Бэт воскресла из мертвых. Почему это произошло, никто особенно задумываться не стал, тем более что ожившая девица совершенно не помнит, что умирала. Однако скоро выясняется, что божьей благодатью здесь и не пахнет. Бэт начинает вести себя как заправский зомби, жадный до человечины. Зак, шокированный происходящим, все равно не может причинить вред своей любимой, отчаянно стараясь изыскать способы держать под контролем ее разыгравшийся аппетит. Это у него слабо получается,  но парень не сдается. Стать свидетелями любви, которая в буквальном смысле окажется сильнее смерти, вы можете, начав смотреть онлайн издевательски-отрезвляющую комедию «Если твоя девушка зомби».</p><button formaction="https://pleer.video/725033.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/751916.html</link><category>любовь, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, мечта, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, семейный конфликт, молодожены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>8 новых свиданий фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/751916.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Оксана Акиньшина и Владимир Зеленский бурно выясняют отношения в продолжении романтической истории своего знакомства, состоявшегося в фильме «8 первых свиданий». 

После пяти лет совместной жизни у Веры и Никиты накопилась друг к другу масса претензий. Более того, у обоих буквально открылись глаза на то, каким должен быть идеальный супруг/супруга. Постоянные ссоры все чаще наводят на мысль о разводе. После очередного эмоционального выплеска они засыпают в одной постели, а просыпаются в разных. Альтернативная реальность, в которую их непостижимым образом засосало, предоставит Вере и Никите возможность насладиться жизнью, о которой они столько говорили. Теперь героям на собственном примере предстоит осознать, что мечтать нужно осторожно. Среди звезд, засветившихся в фильме «8 новых свиданий», который можно смотреть онлайн, присутствуют Михаил Галустян, Сергей Шнуров, Виктор Васильев и Настя Задорожная.</p><button formaction="https://pleer.video/751916.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/765082.html</link><category>друзья, семья, преодоление трудностей, Рождество и Новый год, дружба, недоразумение, женская дружба, отношения матери и дочери, отношения матери и сына, отношения родителей и детей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мамы 3 фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/765082.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Героини первых двух фильмов  в исполнении Анастасии Заворотнюк, Ольги Волковой и Марии Семкиной готовы к новым приключениям. В компании Гарика Харламова, Андрея Урганта и Тимура Родригеза под чутким руководством режиссеров комедии «Смешанные чувства» девушки сделали все, чтобы эта семейная история заразила зрителя хорошим настроением. Приглашенные для работы над саундтреком Лева и Шура из «Би-2» настолько прониклись съемочным процессом, что согласились на второстепенные роли, от чего фильм только выиграл.

На этот раз подруги решают устроить себе праздник и встретить Новый год в сказочной заснеженной Праге. Но погода смешает карты, и самолет совершит вынужденную посадку на аэродроме польского городка, где не принято устраивать шумных гуляний даже в самый волшебный день в году. Мамы не готовы мириться с унылостью серых улиц и берут организацию веселья в свои руки. Каким получится праздник, устроенный отчаянными русскими женщинами в польской глубинке, можно смотреть онлайн в искрометной комедии «Мамы 3».</p><button formaction="https://pleer.video/765082.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/731475.html</link><category>запретная любовь, преображения, преодоление трудностей, отношения, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, романтические отношения, секс, женщины, молодежь, преследования, соблазнители, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Моя Госпожа фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/731475.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Властная госпожа соблазняет и самыми интересными способами развращает шестнадцатилетнего чистильщика бассейнов. Абсолютное перевоплощение нежной Эммануэль Беар («Миссия невыполнима») в строгую искусительницу порадует поклонников БДСМ-историй. 
<p>Подрабатывая чисткой бассейнов, юный Чарли Бойд очень хочет понравиться своей клиентке, красивой и невероятно сексапильной женщине. Несмотря на большую разницу в возрасте, шестнадцатилетний парень испытывает сильнейшее притяжение к француженке и буквально источает романтическое обожание. Когда роскошная Мэгги это замечает, она понимает, что теперь мальчик всецело в ее власти. Испытывать нового знакомого женщина начинает осторожно, медленно, но верно подсаживая его на волнующие ощущения, после которых обычный секс навсегда отойдет для него на второй план. Но властной партнерше мало подчинения в постели: Мэгги начинает манипулировать Чарли и за пределами спальни…</p>
<p>Чтобы узнать, как далеко зайдут их отношения, приглашаем вас посмотреть наэлектризованную сексуальностью психологическую драму «Моя Госпожа» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/731475.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/512784.html</link><category>безответная любовь, друзья, жизнь, любовь, первая любовь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, дружба, недоразумение, лучшие друзья, романтические отношения, беременность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>С любовью, Рози фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/512784.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Невероятно трогательная и романтичная мелодрама, поставленная по бестселлеру Сесилии Ахерн, автора популярного романа «P.S. Я люблю тебя». Главные роли исполняют обворожительная Лили Коллинз и мужественный Сэм Клафлин, запомнившийся зрителям по роли Финика из блокбастера «Голодные игры». 
Рози и Алекс – друзья с самого детства, они доверяют друг другу больше всех на свете. Когда Рози узнает, что ее семья собирается переезжать, она понимает, что ее чувства к Алексу не заканчиваются просто дружбой. Герои решают провести друг с другом свою первую ночь, чтобы сделать ее незабываемой. Однако в их планы вмешивается случай, в результате чего Алекс знакомится на выпускном со своей будущей женой, а Рози беременеет в 18 лет. Разлученные временем, расстоянием и обстоятельствами герои преодолеют огромный путь, прежде чем поймут, что в жизни для них по-настоящему важно…
 Если вы любите необычные романтические истории, протянутые сквозь расстояние и время, то рекомендуем смотреть онлайн «С любовью, Рози».</p><button formaction="https://pleer.video/512784.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/707064.html</link><category>погони, сверхъестественное, преодоление трудностей, маньяки, страхи, убийства и убийцы, отношения, борьба со злом, риск, жестокость, кровь, отношения родителей и детей, борьба за выживание, преследования, спасение, несчастный случай, прошлое героя, отель/гостиница/хостел/мотель</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Галлоуз Хилл фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/707064.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Напряженный и жуткий хоррор от Виктора Гарсии, режиссера фильмов «Зеркала» и «Восставший из ада». Вначале сюжет разворачивается медленно и неторопливо, но под конец герои оказываются в самом эпицентре кошмара, причиной которого сами и послужили. 
Главный герой вместе со своей невестой отправляется на встречу со своей взрослой дочерью. После смерти ее матери они практически не общались, и отец искренне хочет попытаться наладить отношения. На пустынной темной дороге герои попадают в аварию, и им приходится остановиться на ночлег в ближайшей гостинице, весьма удаленной от цивилизации. Ночью пара слышит какие-то странные звуки из подвала, а вскоре выясняет, что хозяин гостиницы уже несколько лет держит в неволе некую девушку. Герой не может оставить бедняжку на произвол судьбы, поэтому освобождает ее. Это приводит к непредсказуемым последствиям… Каким? Узнает тот, кто решит смотреть онлайн детективный хоррор «Галлоуз-Хилл».</p><button formaction="https://pleer.video/707064.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/839744.html</link><category>жизнь, интриги, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, поиск себя, отношения мужчины и женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кино про Алексеева фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/839744.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Необычная авторская драма, ставшая третьей полнометражной работой отечественного режиссера Михаила Сегала. Фильм был представлен на Кинотавре 2014 и вызвал неоднозначную, но бурную реакцию. Многие критики отметили, что это лучшая роль Александра Збруева, не считая его театральных работ. Увлекательный сценарий с непредсказуемым финалом, отличная актерская игра и неуловимая атмосфера 60-х годов – все это захватит вас с первых минут и не отпустит до самого финала.

Алексеев — старик, бард, автор провокационных песен, неисправимый бабник и стукач, конструктор оружия, а также объект настоящей, пронесенный через десятилетия любви. Сидя в небольшой комнатке, герой вспоминает всю свою жизнь, от начала 60-х годов до наших дней. Однако, иногда прошлое более непредсказуемо, чем будущее. И кто бы мог подумать, что одинокий старик Алексеев прожил совсем не ту жизнь, какую предполагал, и на самом деле является совсем другим человеком…

Если вам интересно современное отечественное авторское кино, то не упустите возможность смотреть онлайн «Кино про Алексеева».</p><button formaction="https://pleer.video/839744.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/786018.html</link><category>животные, преображения, эксперименты, преодоление трудностей, маньяки, борьба за выживание, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бивень фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/786018.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедийный хоррор Кевина Смита («Догма») про нечеловеческий эксперимент по превращению журналиста в моржа.

Журналист Уоллес Брайтон в исполнении актера Джастина Лонга отправляется брать интервью у престарелого чудака из Канады. Старый моряк цитирует Хемингуэя и обещает поделиться массой занимательных историй, но для начала угощает гостя чаем со снотворным. После того как Уоллес Брайтон трое суток не выходит на связь, его лучший друг и девушка отправляются на поиски, которые приводят их к отставному полицейскому, считающему, что исчезновение Уоллеса может оказаться еще одним «глухарем» в длинном списке. Тем временем Уоллес приходит в себя на операционном столе, а его пугающий ледяным спокойствием визави, поигрывая скальпелем, начинает рассказывать историю нежной дружбы между человеком и моржом. Уоллес плохо улавливает нить повествования, но когда ему это удастся, сердце заложника сжимается от ужаса. Жуткий, но смешной хоррор «Бивень» можно смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/786018.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/818210.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пристегните ремни фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/818210.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сиявшая бриллиантом среди крутых парней в «Из Парижа с любовью» Касия Смутняк не может решить, кто ей милее из трех мужчин: бойфренд, коллега по работе или парень подруги. В фильме режиссера Ферзана Озпетека (номинация на «Золотого льва» за «Прекрасный день») героиня встречается с милым, обаятельным парнем, но когда подруга знакомит ее со своим новым бойфрендом, Елена теряет голову от любви. Антонио товарищ неоднозначный, отношения с ним – крутые американские горки и Елена вроде бы не прочь покататься, не пристегиваясь, но для комфорта ей также нужен надежный друг и собеседник, которого она находит в лице партнера по работе Фабио. Вопреки кажущейся прозрачности сюжета, это не история любовного треугольника. Жизнь тряхнет Елену так, что сердечные дела отойдут на второй план. Узнать, какие испытания выпадут на долю хрупкой девушки, и в ком она найдет настоящую опору, вы сможете, начав смотреть онлайн «Пристегните ремни» - романтическую комедию, не лишенную драматизма.</p><button formaction="https://pleer.video/818210.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/836877.html</link><category>друзья, магия и волшебство, моря и океаны, борьба со злом, подводный мир, ведьмы, дружба, феи, героизм, женская дружба, морские хищники, загадки и тайны, борьба за справедливость, волшебные существа, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Клуб Винкс: Тайна морской бездны фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/836877.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Новый полнометражный мультфильм о приключениях воспитанниц школы Алфея, организовавших собственный клуб для борьбы со злом. 
На этот раз обожаемым всеми девчонками планеты феям Винкс придется восстанавливать справедливость в поражающем красотой подводном царстве. Именно туда отправились творить свои темные дела давние противники фей – могущественные ведьмы Облачной башни. Коварные Трикс планируют завладеть Императорским Троном. Неосторожными действиями они пробуждают от многовекового сна злую нимфу Политею, проклятую тремя Древними Ведьмами Прародительницами, которая присоединяется к Трикс. Чтобы привести свой план в исполнение, ведьмам нужно больше жизненных сил, заполучить которую они намереваются, похитив короля Эраклиона – возлюбленного феи Блум. Узнав об этом, феи Винкс тут же спешат на помощь. Выяснить, как добрые волшебницы в стильных нарядах будут усмирять аппетиты злобных ведьм, и выручать Ская – жениха Блум, юные зрители могут, начав смотреть онлайн «Клуб Винкс: Тайна морской бездны».</p><button formaction="https://pleer.video/836877.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/800882.html</link><category>безответная любовь, друзья, знаменитости, любовь, неудачники, преображения, смена жизненных приоритетов, шоубизнес, соперничество, дружба, конфликты друзей, примирение противников, обмен личностями, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Смешанные чувства фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/800882.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Успешный продюсер Георгий Малков, приложивший руку практически ко всем ярким российским комедиям последних лет от «Любви в большом городе» до «Нянек» и «Мам», впервые сел в режиссерское кресло. Смешить отечественного зрителя он решил, полагаясь на талант Павла Деревянко («Ржевский против Наполеона») и Александра Реввы («Дублер»). Фил – исполнитель одного хита. Теперь он диджействует, кутит и завидует коллегам по цеху. Однажды экс-звезда попадет в больницу, где врач Петр вытаскивает его с того света электрошоком. После этих реанимационных мероприятий между доктором и пациентом установится незримая, но весьма осязаемая связь. Мужчины в буквальном смысле физически начнут испытывать ощущения друг друга. Для закомплексованного Пети пикантные подробности бурной сексуальной жизни Фила становятся серьезной проблемой. Доктор, конечно, мог бы долго сносить выходки похотливого мачо, нарочно испытывающего терпение скромняги-доктора, если бы не одна девушка. Фил влюбляется в зазнобу Петра. Чтобы не упустить возлюбленную доктор решает действовать. Как? Узнаете, если решите посмотреть «Смешанные чувства» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/800882.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/705350.html</link><category>преображения, смена жизненных приоритетов, школа, преодоление трудностей, инвалиды, отношения, человеческие пороки, неизлечимо больные, дети, конфликты в отношениях, учеба, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Класс коррекции фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/705350.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Первая полнометражная работа режиссера Ивана  И. Твердовского о молодежи и для молодежи, без нравоучений и морализаторства. Главные роли исполнили начинающие актеры Мария Поезжаева («Мотыльки»), Никита Кукушкин («Околофутбола») и Филипп Авдеев («Азирис Нуна»). Обычная практика выделения трудных ребят в школьное гетто с присвоением классу какой-нибудь позорной, далекой от начала алфавита литеры, дает вполне предсказуемые результаты: неудобные подростки к окончанию школы превращаются в законченных маргиналов, не способных открыть душу миру. Но сценарий этого фильма не хочет двигаться по накатанной. Здесь будет неожиданный поворот. В так называемый коррекционный класс приходит девочка, которая до этого находилась на домашнем обучении из-за необратимого заболевания мышечной ткани. Мама, наконец, поддалась на уговоры дочери, мечтающей о настоящей жизни и настоящей дружбе, и отпустила ее в общеобразовательную школу. Появление среди озлобленных волчат доброй девочки провоцирует взрыв эмоций. «Класс коррекции» вы можете смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/705350.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/733837.html</link><category>любовь, месть, отцы и дети, свадьбы, семья, страхи, убийства и убийцы, любовные треугольники, отношения, братья и сестры, жестокость, загадочные смерти, кровь, отношения мужчины и женщины, смерть, загадки и тайны, жертвы, перестрелки, прошлое героя, враги или вражда, фотографы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Темная долина фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/733837.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Одинокий всадник обходными путями пробирается в маленький городок в Альпах. Никто не знает, откуда он пришел и зачем. Но в одном местные жители уверены - они не хотят, чтобы он оставался здесь.
<p>Сэм Райли (верный помощник Малефисенты из блокбастера Disney) выступает здесь в образе одинокого всадника, попавшего в местечко, полное жутких секретов. Однако и сам Грейдер не так прост. Разобраться в истинных причинах, заставивших героя искать дорогу в затерянное в заснеженных Альпах поселение, не так просто.</p> 
<p>Поселившись в доме вдовы, дочь которой собирается выйти замуж, Грейдер интригует жителей своим увлечением невиданной технической новинкой – фотографированием. Странная смерть одного из жителей заставит остальных сомневаться в искренности чужака. Почти все хотят, чтобы он покинул деревню, но Грейдеру просто больше некуда идти. К тому же героя гнетет ощущение, что жителям тоже есть, что скрывать. </p>
<p>Поклонники мистики и атмосферных триллеров в духе «Сонной лощины» и «Джорджино» будут рады проникнуться трепетом непонимания и насладиться красивой картинкой, созданной австрийцем Андреасом Прохазка. Какая угроза нависла над жителями деревушки и кто осмелился пойти против жестоких традиций, вы узнаете, если посмотрите будоражащую историю «Тёмная долина» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/733837.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/502093.html</link><category>брак, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь по рецепту и без фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/502093.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Смешная, легкая и остроумная трагикомедия, ставшая режиссерским дебютом Джоффа Мура и Дэвида Посаментира. В главных ролях – Сэм Рокуэлл, Оливия Уайлд, Рэй Лиотта, Мишель Монахан и… Джейн Фонда в качестве рассказчика! Знакомые каждому проблемы одиночества, непонимания окружающих, мучительной неуверенности в себе авторы тонко и точно раскрывают через местами комичную, местами трагичную историю главного персонажа. 
Фармацевт Лаг Варни подкаблучник до мозга костей. Тесть и жена решают за него буквально все, в том числе и название его. Поэтому совершенно неудивительно, что герой давно потерял вкус в жизни и уже не помнит, что такое счастье. Однако все переворачивает его неожиданная встреча с роковой красоткой Лиз, которая показывает Дагу крайне сомнительный, но действенный и доступный способ стать счастливым. Его главным компонентом являются всевозможные таблеточки, в обилии продающиеся у героя в аптеке… 
Если вы ищете простой и человечный фильм, то рекомендуем посмотреть онлайн «Любовь по рецепту и без».</p><button formaction="https://pleer.video/502093.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/683175.html</link><category>мечи и шпаги, средневековье, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, война, борьба за власть, отношения, выбор, героизм, жестокость, борьба за выживание, спасение, особняки или замки, враги или вражда, рыцари, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Железный рыцарь 2 фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/683175.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>За продолжение исторического боевика «Железный рыцарь» взялся режиссер Джонатан Инглиш, как и в первый раз выступив также продюсером и сценаристом картины. Относительно небольшой бюджет постановщик вновь использовал на все сто двадцать процентов, выпустив увлекательное приключенческое действо. Изматывающая кровавая осада Рочестерского замка позади. Казалось бы, сплоченным представителям древнего рода можно вздохнуть спокойно, но нет! Немногие выжившие понимают, что новое нападение не заставит себя долго ждать: агрессивные кельты строят планы завладеть крепостью, а значит, нужно срочно собрать подкрепление и, что даже более важно, найти человека, способного встать во главе оборонительного отряда. Новым железным рыцарем окажется суровый и замкнутый воин, которого посланец семейства отыщет в чужих краях. Прибыв в замок, он не горит желанием соблюдать принятые там порядки, но когда придет время проявить себя в битве, нелюдимый герой докажет, что на него можно положиться. Посмотреть «Железный рыцарь 2» можно онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/683175.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/839110.html</link><category>друзья, животные, музыка, добрые дела, мечта, дружба, актеры, лучшие друзья</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чебурашка фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/839110.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Десятилетия спустя любимый миллионами советских детей зверь неизвестной породы с огромными ушами и странным именем вернулся на экраны с новыми приключениями. Камбэк получился достойным, стилистически органичным и правильным, будто Чебурашка никуда и не уходил. Приятно удивить маленьких зрителей и их придирчивых родителей решились, как это ни странно, японские мультипликаторы. 
Совместно с российскими коллегами они выпустили полнометражный мультфильм о знакомых героях. Его сюжет включает три истории: сперва неразлучные друзья Гена и Чебурашка помогут одной девочке осуществить заветную мечту: стать артисткой цирка. Затем добрый любитель апельсинов будет подменять заболевшего зеленого друга, отправившись работать в зоопарк. А затем внимание зрителей переключится на неугомонную пенсионерку Шапокляк, которая решит открыть собственное бюро советов, правда, совершенно бесполезных, а Гена с Чебурашкой тем временем будут разыскивать внучку доброго фокусника. Детям непременно понравится смотреть онлайн «Чебурашка».</p><button formaction="https://pleer.video/839110.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/733439.html</link><category>борьба с системой, заговоры, космос, пираты, сверхъестественное, преодоление трудностей, убийства и убийцы, будущее, борьба со злом, героизм, коллектив (команда), подставы, спасение, возвращение домой, враги или вражда, обман, храбрость, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Космический пират Харлок фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/733439.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Далёкое будущее. Землёй руководит могущественная «Коалиция Гая», которая не позволяет людям, покинувшим планету и поселившимся на других космических территориях, вернуться домой. Диктатуре коалиции противостоит Харлок – храбрый космический пират, который воюет с ними не только ради наживы, но и во имя справедливости. 
<p>В будущем человечество покидают Землю, колонизирует Вселенную и создаёт множество поселений на отдалённых планетах. Когда ресурсы на новых территориях начинают иссякать, а уровень рождаемости – падать, многие люди решают вернуться домой, но на Земле не для всех из них находится место. Начинается непростая «Война за возвращение», и прекратить её помогает лишь создание общего правительства под названием «Коалиция Гая». Коалиция запрещает селиться на Земле кому угодно, и планета становится недосягаемым миром. Дерзкий космический пират Харлок не согласен с тем, что происходит, поэтому он пытается ослабить диктатуру коалиции и грабит её корабли на своём судне «Аркадия». Чтобы помешать Харлоку, «Гая» подсылает на борт «Аркадии» шпиона Яму…</p>
<p>Чтобы узнать, как будет развиваться борьба мятежного Харлока с могущественным правительством, приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Космический пират Харлок».</p></p><button formaction="https://pleer.video/733439.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>