<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1203057.html</link><category>работа, сильные женщины, шоубизнес, преодоление трудностей, отношения, выбор, риск, актеры, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, женщины, поездки, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Воздушная гимнастка фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1203057.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Джейн Хокинс – воздушная гимнастка и танцовщица.Всю свою жизнь она посвятила напряжённой работе на сцене.
<p>Скоро опытной спортсменке исполняется 57, и она находится на пути к завершению карьеры. Последним выступлением для Джейн должно стать новое шоу популярной певицы Авроры, у которой женщина много лет работает в подтанцовке. Все коллеги Джейн любят и ценят её, видя в ней неисчерпаемую энергию и большой профессионализм. </p>
<p>Неслучайно именно о ней решает написать молодая журналистка Руна Вульф, пришедшая на одну из репетиций команды. Познакомившись лично со знаменитой гимнасткой, девушка загорается идеей не просто взять небольшое интервью у Джейн, а подготовить обширный материал о ней. </p>
<p>Для этого Руна начинает наблюдать свою героиню во время репетиций к шоу. Её взору открывается закулисье, незнакомое простому зрителю. Изнурительные тренировки, конфликты с новым режиссёром, личные переживания и старые травмы – вот то, с чем Джейн сталкивается каждый день. Но шоу ведь должно продолжаться? </p>
<p>Посмотреть онлайн независимую драму «Воздушная гимнастка» можно на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1203057.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1074276.html</link><category>антиутопия, пост-апокалипсис, путешествия во времени, угроза всему миру, преодоление трудностей, будущее, отношения, дружба, выбор, отношения в паре, подростки, флешбек, преследования, спасение, прошлое героя, миссия/цель/задание, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рассказы из будущего фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1074276.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>1999 год. Джефферсон – обычный подросток, талантливый, но немного ленивый. Несмотря на хорошие оценки, он учёбе предпочитает компьютер и часами зависает в Интернете. Недавно там он обнаружил серию странных аудиофайлов. Все они похожи на какой-то дневник событий разных людей, живущих в далёком будущем. 
<p>Эта необычная находка интригует Джефферсона, и он рассказывает о ней своей лучшей подруге Бии.  Он хочет показать ей эти аудиофайлы. Но когда Бия приходит к нему, чтобы вместе сделать домашку, загадочные материалы куда-то исчезают. Подростки удивлены, но быстро забывают о них, погружаясь в школьное задание. </p>
<p> Вечером же, когда друзья уже распрощались, неизвестные люди в чёрном нападают на них. Очнувшись, Джефферсон узнаёт, что Бия была похищена этими неизвестными, а безутешные родственники девушки уверены в причастности её друга. </p>
<p>Постепенно Джефферсон начинает понимать, что это похищение как-то связано с пропавшими аудиофайлами, информация из которых – правда. </p>
<p>Сможет ли Джефферсон спасти подругу, и какие загадки ему предстоит ещё разгадать? </p>
<p>Об этом вы узнаете, посмотрев онлайн фантастический фильм «Рассказы из будущего» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1074276.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/805382.html</link><category>отцы и дети, путешествия, семья, отношения, братья и сестры, выбор, братская любовь, отношения между братьями, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, человек и общество, знакомства, прошлое героя, поездки, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бастарды и дьяволы фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/805382.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Два брата с непростыми отношениями отправляются в путешествие по Колумбии, чтобы развеять прах своего отца. Эта поездка открывает им правду о прошлом покойного и помогает лучше понять самих себя. 
<p>Эд и Дион — два сводных брата, которые недавно потеряли отца. Парни мало общаются и их почти ничего не связывает: самоуверенный Дион вырос в Америке, а Эд, младший из братьев, провёл много времени в Колумбии. Они встречаются в колумбийском аэропорту — Дион прилетел, чтобы похоронить отца, которого он почти не знал. Эд неловко пытается разрядить напряжённую обстановку, и братья отправляются в путь. Им предстоит развеять прах покойного, но перед тем, как они выполнят свою миссию, героев ждёт множество испытаний. Эд и Дион должны будут узнать много нового друг о друге, об отце и его прошлом, а также пересмотреть свои приоритеты.</p>
<p>Как сложится дальнейшая история двух непохожих друг на друга братьев? Смогут ли они наладить отношения и стать настоящей семьёй? Приглашаем поклонников приключенческих драм смотреть онлайн роуд-муви «Бастарды и дьяволы». </p></p><button formaction="https://pleer.video/805382.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1114754.html</link><category>друзья, смена жизненных приоритетов, психологи, дружба, выбор, алчность, человек и общество, психологические травмы, студенты, знакомства, прошлое героя, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Необычайная обыденность фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1114754.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Студентка колледжа переезжает на другой конец страны, чтобы справиться с травмой прошлого. Она находит новых друзей, которые тоже страдают ментальными расстройствами, и вместе ребята помогают друг другу наладить жизнь. 
<p>Молодая девушка по имени Эрика – студентка колледжа, изучающая фотографию. Несколько лет назад, когда она училась в старшей школе, героиня подверглась нападению, которое привело к серьёзной психологической травме. Чтобы начать новую жизнь, закончить старый фотопроект и наконец отпустить прошлое, Эрика переезжает из Нью-Йорка в Калифорнию. Там она знакомится с Бьянкой и Алексом, которых тоже тяготят ментальные проблемы. Эрика быстро понимает, что она не одна в своей битве с депрессией и что шанс выздороветь есть у всех. Она пытается привыкнуть к новому городу, укрепить новую дружбу и начать новую, счастливую главу своей жизни. </p>
<p>Как сложится дальнейшая судьба героев? С какими трудностями им предстоит столкнуться на пути к счастью? Приглашаем поклонников трогательных драм о взрослении и преодолении травм смотреть онлайн фильм «Необычайная обыденность». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1114754.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/820205.html</link><category>друзья, месть, неудачники, работа, инвалиды, отношения, романы на работе, дружба, недоразумение, конфликты на работе, мужская дружба, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Слойка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/820205.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Генри работает менеджером во французской закусочной «Crêperie Café». В последнее время на его плечи легли почти все обязанности: он разносит еду, встречает гостей, ругается с нагловатым поваром. Хотя заведение и пользуется популярностью, но проблем день ото дня становится лишь больше.
<p>Но, кажется, скоро труды Генри окупятся: хозяин кафе Питер предлагает ему возглавить франшизу! Генри очень воодушевлён перспективой, и уже начал строить планы по развитию собственного бизнеса. Но все его мечты рушатся, когда он узнаёт, что под давлением своей бывшей жены Фрэн Питер оформляет будущую франшизу на малолетнего сына. </p>
<p>Разозлённый Генри решает отомстить. В отсутствие Питера он нанимает на все должности сомнительных кандидатов без опыта: пенсионерку, неформалку, бывшего зека, супругов с синдромом Дауна, застенчивого парня-ботаника, а сам увольняется. </p>
<p>Генри уверен, что кафе не продержится и недели с такими новыми сотрудниками. Но вернувшийся из отпуска Питер вдруг видит в них потенциал. </p>
<p>Удастся ли ему сделать из этой разношёрстной компании настоящую команду и спасти бизнес? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн вдохновляющую комедию «Слойка» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/820205.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1248708.html</link><category>привидения, сверхъестественное, тусовки, страхи, убийства и убийцы, писатели, тайна смерти, смерть, самоубийство, загадки и тайны, борьба за выживание, суицид и самоубийцы, молодежь, жертвы, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Девочка-призрак фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1248708.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодая компания во время тусовки в старом доме случайно высвобождает дух девушки-самоубийцы. Зловещая сущность подталкивает жертв покончить с собой. Есть ли шанс спастись от её проклятия? Мистический молодёжный хоррор о последствиях одной неудачной вечеринки.

<p> Вообще-то Сара не хотела идти на эту тусовку. Она предпочитает общество книг и находится под надзором строгой матери. Но жажда свободы, поиски вдохновения и симпатия к одному парню приводят её в довольно странный дом, где один студент-мажор собрал небольшую компанию. Исследуя территорию, друзья проникают в мрачный заброшенный подвал с таинственными символами на полу. Сара первая замечает присутствие кого-то постороннего. Впрочем, уже скоро и другие герои увидят её – таинственную девочку азиатской внешности в белом платье. Разбуженный призрак начинает беспощадную охоту, убивая людей их собственными руками. Кто ещё пополнит ряды самоубийц поневоле? Сара очень надеется, что не она… </p>

Для того чтобы узнать, чем обернется столкновение с неупокоенным кровожадным духом, предлагаем посмотреть онлайн фильм «Девочка-призрак».</p><button formaction="https://pleer.video/1248708.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4921745.html</link><category>любовь, притяжение противоположностей, расставания, любовные треугольники, отношения, дружба, выбор, женская дружба, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, ревность, романтические отношения, студенты, возвращение домой, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Когда приходит любовь фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4921745.jpg"></figure></header><p>Дани выросла и окончила школу в Гонконге, но сейчас планирует переезд в Англию, где собирается поступать в университет. Девушка встречается с одноклассником Алексом, который не очень рад расставанием с любимой, хоть и на три года.
<p>Переезд в Европу проходит хорошо: Дани находит студенческую квартирку и успешно вливается в учебный процесс. Она очень скучает по дому и часто созванивается с мамой. Один из таких разговоров слышит её сокурсница Джиджи, которая оказывается тайкой, как и Дани, и теперь очень хочет подружиться с ней. </p>
<p>Как-то, придя с учёбы домой, Дани замечает сильный беспорядок в квартире. Виновником бардака оказывается симпатичный, но нагловатый сосед Дэни. Его поведение возмущает строгую и ответственную Дани, и между ними возникает конфликт. </p>
<p>Но каково оказывается её удивление, когда выясняется, что болтушка Джиджи знакома с Дэни! Они втроем хорошо проводят время в Лондоне, и Дани понимает, что её сосед, на самом деле, очень милый и добрый парень. Но чем больше она проникается к Дэни симпатией, тем неизбежнее перед ней встаёт вопрос выбора: Алекс или Дэни? </p>
<p>Чем закончится эта история, можно узнать, посмотрев онлайн тайскую мелодраму «Когда приходит любовь» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4921745.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1324946.html</link><category>борьба с системой, коррупция, преодоление трудностей, человеческие пороки, выбор, алчность, расследование, социальный конфликт, человек и общество, борьба за справедливость, разоблачение, потеря близких, корпорации, частные детективы или сыщики, обман, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Корпорация фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1324946.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Криминалист расследует неприглядную изнанку бизнеса, в котором замешаны власти и влиятельная корпорация. 
<p>Инспектор полиции Леон Галь — суровый и заносчивый мужчина с тёмным прошлым. Для Галя практически не существует авторитетов, и при принятии решений он ориентируется на свой моральный компас. Однажды криминалист берётся за дело, которое оказывается намного сложнее и запутаннее, чем все преступления, с которыми он привык работать. Галь вскрывает целую преступную схему, спрятанную под видом городской стройке. В заговоре участвуют городские власти и могущественная корпорация: они планируют выселить ничего не подозревающих людей, снести их дома и построить новый жилищный комплекс. С помощью напарницы Кайи и босса Урбана Павлова Галь пытается раскрыть заговор и призвать виновных к ответу. Удастся ли одному человеку победить циничную коррумпированную систему? Как сложится дальнейшая судьба героя?
</p>
<p>Приглашаем поклонников криминальных триллеров смотреть онлайн фильм «Корпорация». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1324946.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1183867.html</link><category>любовь, притяжение противоположностей, расставания, Рождество и Новый год, отношения, выбор, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, прошлое героя, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Парень на праздники фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1183867.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Главная героиня Кэти – успешная веб-дизайнер из Лос-Анжелеса. Но вот в личной жизни девушке не очень-то везёт. Вот уже три года она встречается с Майклом, но их отношения нельзя назвать стабильными. Они то расходится, но вновь начинают всё заново. И вот сейчас, в канун Рождества, Кэти понимает, что всё идёт к новому разрыву.
<p>Майкл её действительно бросает, и Кэти вновь едет отмечать праздники к семье одна. Эта ситуация очень огорчает её, и девушка решает загадать своё рождественское желание: пусть это будет последний праздник, когда она встречает его с разбитым сердцем. </p>
<p>Чтобы приблизить встречу со своим прекрасным принцем, Кэти решает воспользоваться приложением для знакомств. Она ходит на свидания, которые проходят по-разному: неловко, забавно, утомительно. Лучшие подруги Кэти поддерживают её советами, искренне желая ей обрести долгожданную любовь. </p>
<p>Сможет ли Кэти всё же найти свою вторую половинку, и какие приключения ждут её в этом поиске? </p>
<p>Об этом вы узнаете, посмотрев онлайн романтическую комедию «Парень на праздники» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1183867.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1110589.html</link><category>неудачники, ограбления, тусовки, универ, деньги, отношения, выбор, недоразумение, отношение учителя и ученика, студенты, молодежь, коллектив (команда), финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Клуб воров фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1110589.jpg"></figure></header><p>Двое студентов без особых перспектив придумывают хитроумную схему, чтобы ограбить свой университет и разбогатеть. 
<p>Дастин и Джетт – обыкновенные студенты, которые надеются, что после окончания университета их жизнь станет ярче и счастливее. Однажды герои понимают, что их мечтам не суждено сбыться, а в их мире после выпуска ничего существенно не поменяется. Чтобы превратиться в тех, кем им по-настоящему хочется стать, героям нужно разбогатеть. Дастин и Джетт решают проблему оригинальным способом: они собирают команду своих однокашников и решают ограбить вуз. Их хитроумные схемы и манипуляции приводят ребят к неожиданным последствиям. Смогут ли они разобраться с проблемами, которые создали сами? </p>
<p>Приглашаем поклонников комедий смотреть онлайн «Клуб воров». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1110589.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1008991.html</link><category>запретная любовь, любовь, притяжение противоположностей, сильные женщины, убийства и убийцы, отношения, выбор, вера или религиозность, отношения мужчины и женщины, отношения сестер, расследование, романтические отношения, соседи, загадки и тайны, возвращение домой, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Милосердие Грэйс фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1008991.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Военный медик Грэйс втягивается в невозможный роман с членом самой консервативной общины амишей. Остросюжетная мелодрама о столкновении культур и любви вопреки запретам с элементами детектива и красивыми сельскими пейзажами. В главной роли – звезда сериала «Любовницы» Джесс Макаллан.

<p> После службы в Афганистане отважная Грейс приезжает в тихую деревню к своей бабушке и сестре, чтобы отвлечься от ужасов войны. Однако насилие проникает даже сюда. По соседству происходит шокирующее преступление: неизвестный в маске вторгается в дом амишей, убивает хозяина и ранит его беременную жену. Старший сын пострадавшей, приятный молодой человек по имени Леви обращается за помощью к опытному медику Грейс. После этого они шаг за шагом сближаются. Строгие порядки и традиции общины запрещают Леви влюбляться в девушку из другого мира. Что окажется сильнее – чувства или убеждения? Запутанная история любви развивается на фоне сложного и непредсказуемого расследования. </p>

Для того чтобы узнать, к чему приведут все детективные и романтические приключения героев, предлагаем посмотреть онлайн фильм «Милосердие Грэйс».</p><button formaction="https://pleer.video/1008991.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/958349.html</link><category>борьба с системой, коррупция, отцы и дети, человеческие пороки, выбор, алчность, отношения отца и сына, расследование, социальный конфликт, человек и общество, борьба за справедливость, разоблачение, потеря близких, корпорации, частные детективы или сыщики, обман, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Последняя улыбка фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/958349.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>После трагической утраты взрослого сына горюющий отец пытается понять, что произошло с его ребёнком на самом деле. Разобраться в подозрительных обстоятельствах смерти парня ему помогает частный детектив. 
<p>США, наши дни. После загадочной гибели молодого мужчины его отец мучительно пытается смириться с произошедшим, но не может спокойно жить, не зная правды. Любовь к сыну и стремление добиться справедливости заставляют его обратиться к частному сыщику. В ходе расследования детектив понимает, что медицинская компания, связанная со смертью юноши, хранит мрачные секреты. Чтобы понять, что случилось на самом деле, следователю придётся познакомиться с теневой стороной индустрии здоровья, раскрыть опасные заговоры, столкнуться с коррупцией, а также пойти на серьёзные риски. </p>
<p>Сможет ли отчаявшийся отец найти ответы на свои вопросы? Удастся ли детективу справиться с циничной и лживой системой и предотвратить новые трагедии? Приглашаем поклонников нуарных детективов смотреть онлайн фильм «Последняя улыбка». </p></p><button formaction="https://pleer.video/958349.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/586812.html</link><category>измена, отношения, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, расследование, соседи, загадки и тайны, суицид и самоубийцы, муки совести, исчезновения, прошлое героя, галлюцинации, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Остров Гоцо фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/586812.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодая пара переезжает на маленький живописный остров, чтобы сбежать от прошлого. Но побег не удаётся: вместо этого они попадают в капкан неспокойной совести и паранойи. Психологический триллер об изоляции и чувстве вины на фоне прекрасных мальтийских пейзажей.

<p> Жизнь Джо и Люсиль со стороны кажется безоблачной сказкой. Они молоды, влюблены и живут вместе на солнечном острове Гоцо. Но за этим чудесным фасадом скрываются скелеты в шкафу. Прежде чем влюбиться в Люсиль, Джо встречался с другой девушкой. Бывшая не вынесла их разрыва и покончила с собой. Новые отношения, переезд в райское место, работа звукорежиссёром, – во всём этом Джо ищет способ забыть о трагедии. Его душевное равновесие снова нарушается из-за известия об исчезновении молодой туристки. Он начинает слышать загадочные крики и погружается в навязчивые поиски девушки. Чувствуя его отчуждение, Люсиль постепенно сближается с обаятельным новым соседом. Самодельный рай двух влюблённых даёт трещину. </p>

Ценителям независимых психологических драм предлагаем посмотреть онлайн фильм «Остров Гоцо».</p><button formaction="https://pleer.video/586812.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/582294.html</link><category>друзья, животные, каникулы, лошади, отцы и дети, первая любовь, семья, смена жизненных приоритетов, добрые дела, свобода, дружба, ковбои, отношения отца и дочери, отношения родителей и детей, подростковая любовь, подростки, романтические отношения, соседи, спасение, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дикие сердца фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/582294.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Старшеклассница из Малибу приезжает в сельскую глубинку, где знакомится со своим отцом-ковбоем и одним непокорным мустангом. Лёгкий семейный вестерн о людях и животных с душевными летними приключениями и деревенской романтикой. Режиссёр Рик Шродер написал сценарий в соавторстве со своей женой и сам снялся в главной роли вместе с их детьми.

<p> Пятнадцатилетняя Уиллоу никогда ни в чём не нуждалась благодаря своей заботливой матери. Ни в чём, кроме поддержки отца. Когда же она выясняет, наконец, его имя и адрес, то без раздумий решает с ним познакомиться. Для одинокого холостяка Джека, объезжающего лошадей на ранчо, появление дочери становится сюрпризом. Модная городская девушка, как и её мать, кажется совсем чужой в деревне… или не стоит делать поспешных выводов? Уиллоу не просто решает погостить у Джека, но и принимает участие в судьбе прекрасного мустанга по кличке Браво. Вот только она не хочет его укрощать – она хочет с ним подружиться и дать ему свободу. </p>

Душевный фильм об отцах, детях и лошадях «Дикие сердца» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/582294.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1304874.html</link><category>любовь, музыка, притяжение противоположностей, отношения, музыканты, выбор, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, творчество и творцов, молодежь, знакомства</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Синдром навязчивой мелодии фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1304874.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Начинающая певица и композитор Сара встречает большого поклонника музыки Зака. Это знакомство может навсегда изменить их жизни, но на пути к счастью героев ждёт множество испытаний. 
<p>После первой встречи герои расходятся, но продолжают часто думать друг о друге. Несколько месяцев они ведут совершенно отдельные друг от друга жизни, но всё меняется, когда они сталкиваются снова. Сара и Зак одновременно оказываются на концерте популярной группы, и каждый из них переживает не лучшие времена. Сара разочарована своей музыкальной карьерой и не понимает, куда ей двигаться дальше. Зак переживает из-за своей первой любви, которая счастливо строит другие отношения. Случайно встретившись глазами, Сара и Зак понимают, что их знакомство не случайно. Они начинают общаться и вскоре понимают, что встретили свою родственную душу.</p>
<p>Как сложится дальнейшая история героев? Удастся ли Саре преуспеть в музыке и стать звездой? Сможет ли Зак сделать её счастливой? Приглашаем поклонников музыкальных мелодрам смотреть онлайн «Синдром навязчивой мелодии». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1304874.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1340776.html</link><category>заговоры, притяжение противоположностей, преодоление трудностей, страхи, отношения, человеческие пороки, выбор, страсть, отношения врача и пациента, отношения мужчины и женщины, психотерапевты, психологические расстройства, психологические травмы, загадки и тайны, преследования, видения, прошлое героя, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дарья фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1340776.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Марек – молодой психиатр, который только начинает карьеру в медицине. Несмотря на то, что он только недавно получил диплом, у него уже есть собственное видение на методы лечения людей с психическими расстройствами. Он часто спорит с мамой – опытным психиатром и преподавателем. 
<p>В свободное от работы и учёбы время, Марке любит развлекаться: ходит по барам и на свидания, играет в карты. На очередном таком свидании он знакомится с очаровательной и загадочной Дарьей, которой увлекается. Но после встречи девушка куда-то исчезает, перестав отвечать на сообщения. </p>
<p>Расстроенный Марек полагает, что Дарья специально игнорирует его, оставшись не в восторге от свидания. Но каково было его удивление, когда он, выбирая себе карточку пациента для практики, видит на одной из них имя и фамилию новой знакомой. Мама Марека объясняет, что девушка поступила лишь пять дней назад, и её случай считается сложным. </p>
<p>Заинтригованный Марек решает взять её в качестве пациентки. Но чем больше он начинает погружаться в историю Дарьи, тем запутаннее становится ситуация, и скоро молодой психиатр оказывается перед шокирующей правдой. </p>
<p>Каков будет финал, можно узнать, посмотрев чешский триллер «Дарья» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1340776.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1282101.html</link><category>политика, революция, журналисты, интернациональные отношения, политический конфликт, социальный конфликт, жертвы, исторические события, отношения между людьми разных стран, коммунизм</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Русская революция глазами иностранцев фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1282101.jpg"></figure></header><p>Документальный фильм на основе иностранных свидетельств о событиях 1917 года в России. Журналисты из Западной Европы и США, оказавшиеся в революционном Петрограде, оставили немало репортажей и мемуаров о падении царизма и Временного правительства, об уличных столкновениях и жестоких расправах, о Ленине и борьбе за власть. В фильме прозвучат цитаты из публикаций и воспоминаний дочери британского посла Мэриэл Бьюкенен, французского дипломанта Жоржа Мориса Палеолога, канадской журналистки Флоренс Маклауд Харпер и, конечно же, американских репортёров: Джона Рида («Десять дней, которые потрясли мир»), Вильямса Альберта Риса («Путешествие в революцию. Россия в огне Гражданской войны. 1917-1918»), Луизы Брайант, Бесси Битти, Дональда Томпсона и многих других. Иностранцы по-разному принимали происходящие в России перемены: кто-то заражался революционными идеями, кто-то – оставался их ярым противником. Архивные материалы сопровождаются комментариями современных историков и музейных сотрудников.

<p> Всем, кто интересуется российской историей ХХ века, предлагаем посмотреть онлайн документальный фильм «Русская революция глазами иностранцев». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1282101.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/889521.html</link><category>отцы и дети, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, отношения, неизлечимо больные, дети, вера или религиозность, отношения отца и дочери, отношения матери и дочери, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, человек и общество, спасение, прошлое героя, пророчество, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вера фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/889521.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ещё недавно жизнь Дэррила и Джен можно было назвать счастливой. В их уютном доме царила семейная идиллия, любовь и благополучие.
<p>Но всё изменилось, когда они узнали, что их четырёхлетняя дочка Эбигейл больна раком, и нет никакой надежды на выздоровление. Каждый день безутешные родители пытаются порадовать малышку, выполняя её нехитрые просьбы и желания. Мороженое на ужин, не спать допоздна или всем вместе заняться рисованием. </p>
<p>Джен пытается также найти утешение и в религии, посещая вместе с мужем и дочкой церковь. Однако Дэррил испытывает настоящий кризис веры: ему сложно справляться с этой чудовищной несправедливостью, случившейся с его семьёй. </p>
<p>Когда же маленькая Эбигейл начинает утверждать, что помнит свою прошлую жизнь, в которой она была астронавтом с корабля Аполлон-1, супруги сталкиваются с новым для них испытанием. </p>
<p>Принятый сначала за детскую фантазию рассказ, неуклонно начинает влиять на их жизнь. Дэррил ухватывается за это как за спасительную ниточку и пытается узнать правду о реинкарнации, которую отрицает его религия. </p>
<p>Всех поклонников вдумчивого и душевного кино приглашаем посмотреть пронзительную драму «Вера» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/889521.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/894853.html</link><category>знаменитости, месть, ограбления, преступления, убийства и убийцы, похищения, отношения, преступление и наказание, жестокость, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, расследование, загадки и тайны, искупление, подставы, слежка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Смертельный пранк фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/894853.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Популярный шоумен, сделавший имя на экстремальных розыгрышах, сам становится жертвой большого обмана. В результате ему предъявляют ложное обвинение в убийстве. Остросюжетный триллер с элементами детектива о последствиях неудачной шутки и жестокой расплате. В одной из небольших ролей снялся Эрик Робертс.

<p> Марк Клифтон молод, знаменит и успешен. У него прекрасная девушка и прибыльная работа, на которой не соскучишься, – он один из лучших пранкеров в стране. Марк придумывает адреналиновые розыгрыши на грани фола, но однажды кто-то решает отплатить ему той же монетой. Во всех новостях гремит новость о вооружённом ограблении банка, в результате которого погибла одна девушка. И по ряду очевидных улик Марк оказывается главным подозреваемым. Его репутация, свобода и даже любовь теперь висят на волоске, а за ним по пятам идёт бескомпромиссный детектив полиции. Когда есть реальная опасность потерять всё, становится не до смеха. </p>

Удастся ли блестящему пранкеру переиграть того, кто его подставил? Любителям независимых триллеров предлагаем посмотреть фильм «Смертельный пранк» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/894853.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1163245.html</link><category>неудачники, отцы и дети, психология, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, кризис среднего возраста, успех на работе, отношения отца и дочери, психологические расстройства, психологические травмы, женщины, потеря близких, депрессия, свидания, знакомства</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>[4K] Между прошлым и будущим фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1163245.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Смотрите в 4К! Пятидесятилетняя Саманта — в прошлом успешная певица, чья судьба в какой-то момент пошла под откос. Теперь женщина страдает глубокой депрессией и не может найти себе места в мире. Однажды, погрузившись в самую бездну отчаяния, Саманта решает дать жизни второй шанс. Вдохновляющая комедийная драма о борьбе с депрессией, где главную роль исполнила гениальная Аннабелла Шиорра. 
<p>Саманта — женщина средних лет, которая живёт в Нью-Йорке и ухаживает за своим больным отцом. За долгие годы жизни он накопил много хлама, и Саманта пытается помочь ему избавиться от лишнего. Успешная музыкальная карьера героини давно осталась позади и сохранилась лишь в воспоминаниях. Несмотря на былую популярность, Саманте так и не удалось создать никаких значимых отношений. Теперь она вынуждена перебиваться на бесперспективной работе, из-за чего чувствует себя неудачницей. Одиночество и кризис по всем фронтам наводят Саманту на мысли о судьбе её матери, которая покончила с собой в том же возрасте. Оказавшись на грани глубокой депрессии, героиня неожиданно для себя находит спасение в простых и важных вещах.</p>
<p>Удастся ли Саманте изменить свою жизнь к лучшему и наконец стать счастливой? Приглашаем поклонников трогательных историй о торжестве жизни смотреть онлайн фильм «Между прошлым и будущим». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1163245.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1297231.html</link><category>отцы и дети, привидения, сверхъестественное, семья, братья и сестры, загадочные смерти, отношения брата и сестры, расследование, семейный конфликт, загадки и тайны, потеря близких, проклятия, миссия/цель/задание, обман, тиран, деспот, диктатор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проклятие деревни Инунаки фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1297231.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>После страшной трагедии Юма и его младший брат Кота возвращаются в загадочную деревню Инунаки, где происходят странные вещи. Когда браться бесследно исчезают, спасать их отправляется сестра Канаэ, которая обладает необычным даром.
<p>Молодая девушка по имени Акина и её бойфренд Юма приезжают в провинцию в поисках таинственной деревни Инунаки с необычной историей. Поездка приводит к неожиданным последствиям, и через некоторое время Юма вместе с младшим братом Кодой снова едут в это загадочное место, чтобы найти ответы на вопросы, которые беспокоят Юму и в которых у него не получилось разобраться самостоятельно. В это же время Канаэ, сестра героев, работает детским психологом. Она занимается лечением мальчика, который видит ужасающие ночные кошмары и сталкивается с реалистичными видениями. Однажды девушка сама начинает видеть вещи, которых не может существовать в реальности. Она осознаёт, что её новые способности как-то связаны с её близкими и с мистической деревней Инунаки. Сможет ли она понять, что происходит, и спасти своих братьев от кошмарной судьбы? </p>
<p>Приглашаем поклонников хорроров смотреть онлайн фильм «Проклятие деревни Инунаки». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1297231.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4500372.html</link><category>выживание в диких условиях, пост-апокалипсис, преодоление трудностей, психи, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, загадки и тайны, борьба за выживание, знакомства, прошлое героя, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Последние выжившие фильм 2022 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4500372.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мир пост-апокалипсиса. Молодой человек Джейк вырос вдали от осколков цивилизации, живя прямо посреди живописного леса вместе с отцом Троем. Каждый день их наполнен трудом и простыми радостями. Они вместе рыбачат и охотятся, поддерживают уют в маленьком деревянном доме. Трой уверен, что их образ жизни – единственно возможный после того, что случилось с людьми. Ревностно охраняя своё одиночество, он учит сына стрелять в любого, кто нарушит их территорию. 
<p>Однако идеалистический замкнутый мирок отца и сына нарушается, когда Трой получает серьёзное ранение на охоте. Чтобы выжить, ему необходимы лекарства и помощь. Для этого Джейк впервые отправляется во внешний мир, лежащий за пределами знакомой территории. </p>
<p>Скоро от встречает другую выжившую отшельницу Генриетту, и это знакомство переворачивает все представления Джейка о жизни, которую он вёл до сих пор. </p>
<p>Как будут развиваться дальнейшие события этой истории, можно узнать, посмотрев онлайн триллер «Последние выжившие» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4500372.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4396374.html</link><category>бандиты и гангстеры, наркотики, преодоление трудностей, жестокость, силы правопорядка, потеря близких, борьба за выживание, преследования, подставы, роковая ошибка, драки, перестрелки, прошлое героя, миссия/цель/задание, враги или вражда, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Выжить в игре фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4396374.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Полицейский Кэл преследует наркоторговцев и оказывается на ферме, которой владеет Эрик, беспокойный военный ветеран. Двое неожиданных напарников вынуждены сражаться с преступниками в неравной схватке. Захватывающий боевик, где главные роли исполнили Брюс Уиллис и Чад Майкл Мюррэй.
<p>Полицейские Кэл и Дэвид выслеживают пару наркоторговцев, которые готовятся совершить сделку. Импульсивный Кэл решает вмешаться в происходящее, что приводит к перестрелке, и Дэвид получает ранение. Дилеры Мики и Вайолет пытаются скрыться, но Кэл преследует их, и все участники противостояния оказываются за отдалённой ферме. Владелец этой земли Эрик переживает непростые времена – недавно его жена и ребёнок погибли в автомобильной аварии. Вместе с Кэлом тревожный вдовец сбегает от преступников и прячется на огромной территории, чтобы придумать дальнейший план действий. Вскоре на помощь наркоторговцам прибывает подкрепление – отрядом руководит хитрый Фрэнк, которому удалось взять в заложники раненого Дэвида. Фрэнк получает своим подчинённым разыскать Кэла и Эрика, и им придётся объединить усилия и применить всю хитрость и сноровку, чтобы победить в этой неравной борьбе. </p>
<p>Удастся ли героям спастись и наказать бандитов? Приглашаем поклонников боевиков смотреть онлайн «Выжить в игре». </p></p><button formaction="https://pleer.video/4396374.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1296645.html</link><category>отцы и дети, преображения, психология, работа, семейные проблемы, сильные женщины, школа, одиночество, преодоление трудностей, отношения брата и сестры, отношения мужа и жены, отношение учителя и ученика, политический конфликт, семейный конфликт, силы правопорядка, иммиграция, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сезон дождей фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1296645.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Преподавательница китайского Лин несчастлива в браке и страдает от одиночества. Всё меняется благодаря её необычной дружбе с одним из старшеклассников, которая позволяет героине вновь почувствовать себя женщиной. 
<p>Лин работает учительницей китайского языка в старшей школе в Сингапуре, куда она переехала несколько лет назад из родной Малайзии. Женщина состоит в браке, но её отношения с мужем Эндрю давно не ладятся из-за того, что Лин никак не может забеременеть. Эндрю проводит много времени вне дома, не ходит с женой по врачам и вынуждает её практически в одиночку заботится о его немом парализованном отце. В школе дела Лин тоже складываются не очень удачно: её ученики совсем не интересуются китайским, предпочитая разговаривать на английском, и она чувствует себя ещё более ненужной. Жизнь этой одинокой женщины внезапно меняется, когда она заводит дружбу с одним из студентов – молодым Вей Луном, родители которого почти не уделяют ему внимания. </p>
<p>Как будут складываться дальнейшие отношения героев и как они повлияют на судьбу Лин? Приглашаем поклонников трогательных мелодрам смотреть онлайн «Сезон дождей». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1296645.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1199942.html</link><category>привидения, сверхъестественное, преодоление трудностей, страхи, клады и сокровища, конфликты друзей, мужская дружба, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, коллектив (команда), видения, прошлое героя, галлюцинации</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Караман фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1199942.jpg"></figure></header><p>Действие происходит в Казахстане. Именно здесь живёт группа-друзей, которые промышляют не совсем законным делом – чёрной археологией.
<p>Однажды они все встречаются в баре, и один из друзей, Арман, сообщает, что у него есть очень выгодное дело. Много веков назад в одном ущелье жило племя добывателей золота. Из драгоценного металла они делали разные изящные предметы – от статуэток до оружия. На одну такую фигурку под названием Караман, сделанную в честь одного из предводителей клана-защитника, у Армана есть наводка. Два десятилетия назад друзья его отца уже пытались отыскать её, но бесследно исчезли. Арман же уверен, что им обязательно повезёт. </p>
<p>Путь им предстоит не близкий, к тому же уже к концу первого дня с ними начинает происходить что-то странное. На тёмной дороге водитель внедорожника замечает белую фигуру, а затормозив, обнаруживает завал на дороге. </p>
<p>Справившись с этой преградой, друзья встречают таинственного старика – местного егеря. Тот приглашает их в дом, но сразу понимает, что его гости – отнюдь не туристы. Однако соглашается на их просьбу помочь за вознаграждение. Но никто из друзей-копателей не подозревает, что ждёт их в непроходимой чаще леса. </p>
<p>Приглашаем посмотреть онлайн фильм «Караман» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1199942.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1354951.html</link><category>друзья, любовь, ограбления, погони, преодоление трудностей, добрые дела, дружба, отношения мужчины и женщины, силы правопорядка, совпадения, случайные встречи, преследования, подставы, финансовые проблемы, миссия/цель/задание, обман, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Где моё кольцо? (с казахскими субтитрами) фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1354951.jpg"></figure></header><p>Грабитель похищает дорогое антикварное кольцо, но сталкивается с полицией и прячет краденное внутри букета в цветочном магазине. Кольцо случайным образом попадает к девушке, которая давно мечтает выйти замуж, и это приводит к неожиданным недоразумениям. 
<p>Казахстан, наши дни. Аскар владеет небольшим цветочным магазином, где он работает вместе со своим приятелем-недотёпой. Герой уже пять лет встречается с замечательной девушкой Жулдыз – её устраивают их отношения, но, глядя на своих замужних подруг, она тоже втайне надеется на предложение. Однажды в магазин, где работает Аскар, забегает грабитель Хамит, который недавно украл роскошное антикварное кольцо. За ним гонится полиция, поэтому Хамиту нужно срочно избавиться от улики, и он прячет кольцо в одном из букетов. Именно этот букет Аскар чуть позже дарит своей возлюбленной, что приводит к неожиданным последствиям и целой цепочке забавных происшествий. </p>
<p>Как сложится дальнейшая судьба всех участников событий? Приглашаем поклонников комедий смотреть онлайн фильм «Где мое кольцо?». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1354951.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/2043548.html</link><category>друзья, наркотики, отцы и дети, семейные проблемы, семья, тусовки, школа, свобода, непутевые родители, трудные дети, дружба, взросление, отношения родителей и детей, подростковая любовь, подростки, жизнь улиц, видения, галлюцинации</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>18 килогерц фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/2043548.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Хлесткая реалистичная драма о подростках из Алматы 1990-х, которые в поисках свободы попадают в ловушку опасной зависимости. Честный взгляд на подростковый мир, проблему отцов и детей и трудности взросления в эпоху перемен. Фильм режиссера Фархата Шарипова снят по мотивам повести Зары Есенаман «Хардкор». На Казанском фестивале мусульманского кино-2021 картина была удостоена главного приза.

<p> Пятнадцатилетний Санджар – обычный старшеклассник из Алматы, который увлекается музыкой, мечтает о лучшей жизни и уже считает себя взрослым. А еще, как и многие сверстники, он начинает пробовать запрещенные вещества, которые в 90-е стало совсем не трудно достать. Родители живут в своем мире, учителя не научились отвечать на вызовы времени, и поэтому заброшенные подростки оказались один на один с неизвестной угрозой. Они сами еще не способны ее осознать. Более того, Санджар вместе с лучшим другом находит тайник с несколькими пакетиками белого порошка, который приятели начинают толкать. Но вместе с наркотиками они впускают в свою жизнь кошмар за кошмаром – как галлюциногенные, так и самые реальные. </p>

Ценителям актуальных драм на острые темы предлагаем посмотреть онлайн казахстанский фильм «18 Килогерц».</p><button formaction="https://pleer.video/2043548.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/2000707.html</link><category>бандиты и гангстеры, коррупция, преступления, тюрьма, убийства и убийцы, настоящие мужчины, заложники, жестокость, силы правопорядка, загадки и тайны, исчезновения, драки, перестрелки, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Осада фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/2000707.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Отчаянная банда проникает в дом богатого врача и берет его в заложники. Местный шериф пытается утихомирить захватчиков, но начинает сомневаться, на той ли он оказался стороне.
<p> Рой провёл десять лет в тюрьме за то, что когда-то перешёл дорожку богатому и очень влиятельному бизнесмену Чарли Ратледжу. </p>
<p>Выйдя на свободу, Рой думает лишь о том, чтобы узнать, что же случилось с его подругой Бриджит. Девушка исчезла 10 лет назад при загадочных обстоятельствах. Желая докопаться до правды, Рой вместе с Тоби и Грейс, братом и сестрой несчастной, решают взять в заложники доктора Китса. Именно он последним видел Бриджит живой, а значит может пролить свет на то, что с ней случилось. </p>
<p>Когда троице удаётся их дерзкий план по захвату, местный шериф Уоттс направляется к дому, чтобы попробовать уговорить начинающих преступников сложить оружие и сдаться. </p>
<p>Однако вскоре руководство города теряет терпение, и приказывает взять захваченный дом штурмом любой ценой. Это решение заставляет Уоттса задуматься о том, что же происходит на самом деле. </p>
<p>Узнать финал этой истории можно, посмотрев онлайн фильм «Осада» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/2000707.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4415936.html</link><category>любовь, спорт, преодоление трудностей, добрые дела, соперничество, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, человек и общество, психологические травмы, коллектив (команда), миссия/цель/задание, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На пределе. История легенды фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4415936.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающая история австрийского лыжника Франца Кламмера и его трудной гонки на Зимних Олимпийских играх 1976 года. 
<p>Февраль 1976 года, Австрия. В Инсбруке проходит Зимняя Олимпиада, и австрийский горнолыжник Франц Кламмер готовится к соревнованиям на трассе в Пачеркофель. Кламмер – восходящая звезда лыжного спорта. В прошлом сезоне он выиграл множество гонок, и теперь пресса и публика ждут от него новых побед, поэтому Франц испытывает необычайное давление – надежды многих австрийцев лежат на его плечах. Его команда и спонсор заставляют лыжника ради рекламы поменять привычную экипировку незадолго до олимпийской гонки, а погодные условия ухудшаются день ото дня. Кламмер рискует сломаться под грузом ответственности, но не сдаётся благодаря помощи и поддержке своей девушки Евы. </p>
<p>Приглашаем поклонников вдохновляющих спортивных драм, основанных на реальных событиях, смотреть онлайн фильм «На пределе. История легенды» – историю про мужество, профессионализм и стремление к цели вопреки всем препятствия. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4415936.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1041535.html</link><category>брак, друзья, каникулы, отцы и дети, семейные проблемы, семья, отношения, непутевые родители, дружба, недоразумение, дети, конфликты в отношениях, отношения отца и дочери, отношения брата и сестры, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, отношения сотрудника и работодателя, подростки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мама уехала фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1041535.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вера Гарбо – образцовая домохозяйка, которая всё своё время и силы отдаёт заботам о своей семье. А семья у женщины большая. Вместе с мужем Виктором, с которым она уже в браке 20 лет, Вера воспитывает четверых детей – Бруно, Лару, Тато и Лоло. Каждый день женщина сталкивается с новыми вызовами и проблемами, которые готовят для неё любимые чада.
<p>Старшие Бруно и Лара уже подростки переживают непростое время взросления. Лоло ещё нет и двух лет, но, как и за любимым непоседливым малышом, за ним нужен только глаз да глаз. </p>
<p>Виктор же, который хоть и очень любит своё семейство, больше увлечён работой, и мало замечает, сколько сил Вера тратит в заботах о всех них. </p>
<p>Устав от ежедневной рутины, Вера решается на отчаянный шаг: уехать одной в отпуск, чтобы хоть немного отвлечься от быта. Хотя она тщательно разрабатывает план действий для Виктора, пока её не будет рядом, мужчина, ещё недавно полностью избавленный от решения домашних проблем, в один момент оказывается в настоящем хаосе. </p>
<p>Сможет ли отец семейства справиться с бытом и детьми, пока жена и мать расслабляется на заслуженных каникулах? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите аргентинскую комедию «Мама уехала» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1041535.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1398035.html</link><category>друзья, неудачники, путешествия, преодоление трудностей, дружба, недоразумение, конфликты друзей, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, потеря близких, коллектив (команда), поезд, знакомства, прошлое героя, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Галопом по Европе фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1398035.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Двадцать лет назад, в 2000 году, четверо закадычных друзей: Пепе, Рохе, Коста и Хуан Луис – решили совершить большое путешествие по Европе на международном поезде Interrail. Их первой остановкой стал Париж и, к сожалению, последней. Во французской столице между ними произошёл конфликт, который положил конец и путешествию, и их дружбе.
<p>За 20 лет жизнь разбросала бывших друзей, и никто из них не подозревал, что однажды они вновь встретятся. Но поводом собраться для Пепе, Рохе и Косты становится печальная новость о смерти Хуана Луиса. В качестве последней воли тот пожелал разделить своё богатое наследство между тремя друзьями юности при условии, что все они отправятся в то самое путешествие, которое сорвалось 20 лет назад. </p>
<p>Чтобы почтить память о друге Косте,Пепе и Рохе предстоит преодолеть старые обиды и разногласия и совершить эту авантюрную поездку через всю Европу. </p>
<p>Что ждёт главных героев в этом приключении, можно узнать, посмотрев онлайн испанскую комедию «Галопом по Европе» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1398035.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/2037840.html</link><category>бандиты и гангстеры, бизнес, наркотики, предатели, смена жизненных приоритетов, деньги, соперничество, дружба, силы правопорядка, жертвы, подставы, финансовые проблемы, драки, перестрелки, миссия/цель/задание, враги или вражда, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кровавый берег фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/2037840.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В корейском Канныне строится крупнейший курорт. Вокруг работ разворачивается настоящее криминальное противостояние нескольких преступных группировок. Захватывающий криминальный триллер об амбициях, заговоре и предательстве. 
<p>Гил-сок управляет многочисленной и влиятельной подпольной группировкой Каннына. Мин-сок – лидер криминальной банды из Сеула, который стремится стать владельцем самого большого курорта Каннына. Гил-сок и Мин-сок встречаются, чтобы заключить взаимовыгодное сотрудничество, и поначалу их партнёрство кажется хорошей идеей: оба мужчины ценят преданность, мир и порядок и намерены работать сообща во имя общей цели. Постепенно напарники обнаруживают конфликт интересов, и в их сделку врывается предательство, что приводит к настоящей войне между их организациями. </p>
<p>Как будут развиваться дальнейшие отношения между двумя группировками? Кто победит в суровом противостоянии и завладеет правами на курорт? Приглашаем поклонников историй о вражде, соперничестве и предательстве разборках смотреть онлайн фильм «Кровавый берег». </p></p><button formaction="https://pleer.video/2037840.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1356903.html</link><category>безответная любовь, месть, семейные проблемы, серийные убийцы, измена, маньяки, страхи, убийства и убийцы, отношения, психи, убийцы, страсть, жестокость, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, семейный конфликт, флирт, борьба за выживание, жертвы, преследования, роковая ошибка, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Роковая ошибка фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1356903.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Отплатить изменой за измену? Анжела понимает, что это очень плохая идея, когда ее случайный любовник оказывается неуравновешенным сталкером. Параноидальный триллер об опасности быстрых интрижек с Джейд Тейлор в главной роли.

<p> Однажды Анжела уже пережила измену своего мужа Грега. Прошло много лет, но осадок остался. Как и склонность к мучительной ревности. Анжела начинает подозревать, что Грег закрутил роман со своей молодой помощницей, и на каждом шагу видит новые подтверждения его обмана. Когда он в очередной раз задерживается на работе, она решает уйти из дома. И тут на ее пути удобно подворачивается Франко – обходительный и понимающий бухгалтер, готовый подставить плечо в трудную минуту. Одна ночь вдвоем, и вот он уже всерьез говорит об их вечной любви. Зато Анжела не торопится с клятвами. Напротив, она быстро понимает, что совершила ошибку, однако исправить сделанное куда сложнее, чем только можно было предположить. Франко не намерен ее отпускать: он преследует Анжелу, превращаясь из нежного любовника в смертельный кошмар. </p>

Пробирающую историю о важности доверия в браке «Роковая ошибка» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1356903.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1254901.html</link><category>бизнес, любовь, мечта, отношения, соперничество, успех на работе, отношения между братьями, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, успех, свидания, знакомства, поездки, отношения между людьми разных стран</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Париж, вино и романтика фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1254901.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Хозяйка винодельни из Орегона отправляется на престижный конкурс во Францию, где ей предстоит столкнуться с элитой винной культуры и влюбиться в одного из своих главных конкурентов. Очаровательная и жизнерадостная парижская сказка с чудесными городскими пейзажами, уютной романтической атмосферой и красивым дуэтом Джены Лиллей и Дэна Джиннотта.

<p> Производство вина – дело семейное. Изабелла унаследовала небольшой бизнес от отца, но ее амбициям становится тесно в рамках скромных местечковых продаж. Она хочет расширяться, а для этого нужно громко заявить о себе. Дядя и напарник Изабеллы втайне от нее подает заявку на «олимпиаду» среди винных конкурсов, проходящую в Париже. Неожиданно обнаружив себя среди финалистов, Изабелла отправляется в сердце Франции. У нее исключительно деловые цели, но разве город любви кого-то спрашивает? Изабелла знакомится с представителем знаменитой династии виноделов Жаком, который устраивает ей незабываемые парижские каникулы. При этом они остаются соперниками на конкурсе – не помешает ли бизнес их красивому роману? Или препятствием станут тысячи миль, разделяющие их родные страны? Изабелла боится поддаваться наивным надеждам. </p>

Поклонникам легких оптимистичных мелодрам предлагаем посмотреть онлайн фильм «Париж, вино и романтика».</p><button formaction="https://pleer.video/1254901.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4448995.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, война, героизм, флешбек, прошлое героя, миссия/цель/задание, разговоры, исторические события, храбрость, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Михаил Зорин. Жизнь продолжается! фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4448995.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Живые воспоминания об исторических событиях: документальный фильм о ветеране Великой Отечественной войны Михаиле Петровиче Зорине, участнике ожесточенных боевых действий на Невском пятачке в составе легендарного 330-го полка. Михаил Зорин – один из немногих, кто сумел выжить на этом кровавом рубеже и рассказал о фронтовой жизни нам, современным зрителям. Это искренняя история от первого лица о том, как, столкнувшись с ужасами войны, сохранить любовь к людям, к самой жизни и веру в будущее.

<p> Михаил Петрович родился в 1923 году и еще в детстве переехал с семьей в Ленинград, где и встретил начало Великой Отечественной. Совсем юный возраст и наличие брони не остановили его от добровольного вступления в армию. В документальном фильме Михаил Зорин вспоминает о жестоких военных буднях и кровопролитных боях на Ленинградском фронте, о своем ранении и пребывании в госпитале, о павших сослуживцах и самых тяжелых испытаниях. Съемочная группа вместе с ветераном совершает путешествие по памятным местам и страницам прошлого.</p>

Михаил Зорин скончался 20 февраля 2022 года. Документальный фильм о важности памяти можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/4448995.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4756142.html</link><category>церковь, современные конфликты, вера или религиозность, политический конфликт, священники, монастыри или монахини</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ласточки Христовы фильм 2022 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4756142.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Документальный фильм о вере, монашестве и духовной жизни в Черногории. От древних истоков до испытаний последних лет, – картина прослеживает историю православной Церкви на этих прекрасных землях. Ей довелось пережить трагичные последствия югославских войн, угрозу раскола и принятие нашумевшего законопроекта об изъятии церковной собственности. Освещая эти события, фильм также собирает частные пронзительные истории местных священников, монахов и монахинь. В открытой беседе они рассказали о своём укладе жизни, о преодолении трудных времён и силе искренней веры. Большое внимание уделено фигуре митрополита Черногорско-Приморского Амфилохия и удивительной истории многотысячного молитвенного шествия 2020 года.

<p> Съёмки фильма проходили в живописных местах Черногории, раскрывая невероятную красоту этой солнечной и гостеприимной страны. Для того чтобы поближе познакомиться с её духовной жизнью, предлагаем посмотреть онлайн документальный фильм-путешествие «Ласточки Христовы» режиссёра Юлии Бочаровой. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4756142.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1398122.html</link><category>отцы и дети, сверхъестественное, семейные проблемы, семья, страхи, отношения, трудные дети, вера или религиозность, голод, еда, конфликты в отношениях, отношения матери и дочери, отношения родителей и детей, отношения сестер, подростки, семейный конфликт, психологические травмы, загадки и тайны, женщины, потеря близких</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Опасная вечеринка фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1398122.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Овдовевшая Холли переживает новый кошмар, когда ее дочь-подросток отказывается от еды. Причина шокирует – девушка уверена, будто стала сосудом для высшей силы. Британский психологический хоррор о семейных травмах, материнском страхе и границах веры с Сиенной Гиллори («Обитель зла», «Фортитьюд») в главной роли.

<p> Тяжелобольной муж Холли совершил самоубийство. Оставшись одна с двумя детьми, она пытается восстановить нормальную жизнь. Задача усложняется, когда со старшей дочерью Бетси начинают происходить странные вещи. После отвязной молодежной вечеринки Бетси пережила какое-то апокалиптическое откровение и резко потеряла аппетит. Самое удивительное, что в результате длительной голодовки она совсем не теряет вес. Врачи сбиты с толку, Холли мучается от зловещих подозрений, а Бетси чувствует, будто ее тело больше ей не принадлежит. Во что можно поверить, а во что верить опасно? Холли предстоит пересмотреть собственные убеждения, разрываясь между любовью к дочери и страхом за нее.</p>

Любителям атмосферных ужасов предлагаем посмотреть онлайн фильм «Опасная вечеринка» от шотландского режиссера-дебютантки Рут Пэкстон.</p><button formaction="https://pleer.video/1398122.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1349287.html</link><category>новички, преображения, провинция, работа, смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, отношения, выбор, конфликты на работе, человек и общество, депрессия, несчастный случай, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Посредник фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1349287.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Действие разворачивается в маленьком американском городке Кармаке. Здесь не происходит ничего примечательного, а жители ведут однообразный и немного сонный образ жизни.
<p>Единственное, что вызывает беспокойство у людей, а особенно у властей – это слишком частые несчастные случаи, в которых погибают люди. Скоро мэрия не сможет позволить себе ночное освещение, а значит и ДТП будет на порядок выше. Сообщать о трагедиях всегда не просто, поэтому особая комиссия решает открыть должность посредника – человека, который и будет выполнять эту скорбную миссию. </p>
<p>На должность посредника претендует скромный парень Фрэнк Фарелли. Долгое время он проработал в железнодорожной кассе, и уверен, что его опыт подходит для профессии посредника. </p>
<p> Возможно, благодаря этому, а может ещё и из-за симпатично-грустного лица он действительно получает эту работу. Однако Фрэнк не подозревал, насколько непростой будет его миссия посредника. Предсказать реакцию людей, получивших плохое известие, невозможно, равно как и свою собственную. </p>
<p>Как будут развиваться события этой истории, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Посредник» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1349287.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4791417.html</link><category>жульничество и аферы, свадьбы, тюрьма, актеры, отношения сотрудников, силы правопорядка, агенты под прикрытием, переодевание, миссия/цель/задание, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>ТойХана (на казахском языке с русскими субтитрами) фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4791417.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сотрудники правоохранительных органов готовят облаву на артистов, которые выступают на пышных праздниках вне закона. Оперативники пытаются поймать нарушителей на живца. Яркая казахстанская комедия от авторов хитов «Каникулы off-line», «Брат или Брак», «Жаным, ты не поверишь!». В одной из главных ролей – Куралай Анарбекова, также выступившая продюсером фильма.

<p> Той – это шумный казахский праздник, где сочетаются народные традиции и современные изыски. А еще это огромные кредиты, которые берут виновники торжества, и неоплаченные налоги, которые остаются на совести у приглашенных звезд. Чтобы положить конец «порочной практике», государство официально запрещает тои. А значит, теперь они станут подпольными… Убедившись, что изворотливые артисты по-прежнему наживаются на частных выступлениях, за дело берутся силы правопорядка. Оперативники из отдела по борьбе с тоями должны раздобыть контакты нарушителей. Для этого им придется расставить хитрые ловушки: например, организовать фальшивую свадьбу и даже проникнуть в тюрьму под прикрытием. </p>

Поклонникам народных казахстанских комедий предлагаем посмотреть онлайн фильм «Тойхана».</p><button formaction="https://pleer.video/4791417.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1438341.html</link><category>армия, Вторая мировая война, страхи, настоящие мужчины, война, монстры, дружба, кровь, опасные животные, смерть, борьба за выживание, спецназ, коллектив (команда), преследования, миссия/цель/задание, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Солёные воды: Операция &quot;Матадор&quot; фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1438341.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Действие разворачивается в последние годы Второй мировой войны. Группа британских солдат, служащих в южноазиатских подразделениях армии, получают задание на одном из многочисленных островов региона.
<p>Трое солдат под командованием опытного сержанта Тёрнера пробираются сквозь непроходимые джунгли, изнывая от жары. Каждый раз они рискуют быть пойманными японцами, которых, по словам Тёрнера, на острове не менее трёхсот человек. По началу ни отчаянный вояка Харрис, ни молоденький солдат-фотограф Пайк, ни Сингх из индийского подразделения не знают в точности, какова их миссия на острове. Это сделано в соображениях безопасности солдат, которые могут попасть в плен к японцам. </p>
<p>Но скоро же герои понимают цель их высадки на бирманский Рамри: они должны разведать информацию о секретном складе врага. Это задание кажется им очень опасным, но они даже не подозревали, что истинная угроза обитает на самом острове. Повсюду в топких болотах выжидают добычу кровожадные крокодилы, готовые на всё, лишь бы полакомиться свежим мясом. </p>
<p>Смогут ли герои спастись от нападения этих тварей? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите триллер «Солёные Воды: Операция "Матадор"» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1438341.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1060655.html</link><category>динозавры, убийства и убийцы, настоящие мужчины, монстры, жестокость, кровь, коллектив (команда), преследования, драки, перестрелки, прошлое героя, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Хищник юрского периода фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1060655.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Главный герой остросюжетного фильма Хоукинс – бывший военный, который в прошлом отличился многими героическими подвигами и не понаслышке знает, что такое противостояние опасному врагу. Однако из-за своенравного характера у Хоукинса не раз возникали конфликты с руководством, и он даже проходил курс по управлению гнева.
 <p>Однажды после очередной потасовки, в которой Хоукинс обезвредил воришку в кафе, он попадает в полицию. К его удивлению, кто-то вносит залог. Этим благодетелем оказывается незнакомый военный, делающий опальному военному необычное предложение. </p>
<p>Дело в том, что в одном городке учёный Мигель Дамас несколько десятилетий занимался вопросом возрождения древних динозавров. Спустя годы ему удалось добиться успеха и воссоздать знаменитого тираннозавра рекса. Однако через короткое время после этого учёный умирает, а древний зверь попросту сбегает из секретной лаборатории. </p>
<p>Лишь Хоукинс может помочь официальным властям помочь поймать монстра и спасти жителей от расправы. Собрав собственную команду, герой отравляется на опасное задание. </p>
<p>Что же ждёт его там, и сможет ли его группа противостоять древнему динозавру? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн фильм «Хищник юрского периода» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1060655.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1082498.html</link><category>пираты, преступления, путешествия, семейные проблемы, семья, измена, убийства и убийцы, война, человеческие пороки, моря и океаны, дружба, жестокость, мужская дружба, отношения мужа и жены, семейный конфликт, спасение, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мертвые воды фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1082498.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Джон – морской пехотинец, который недавно вернулся с войны. Он собирается оставить службу и жить обычной жизнью вместе с любимой женой Вивиан. Об этом он сообщает своему приятелю юности Дэвиду за выпивкой в баре. Ужасы войны оставили неизгладимый отпечаток на личности Джона, и ему сложно справляться с приступами гнева и агрессии.
<p>После драки в баре, из-за которой Джон чуть не попал в тюрьму, Дэвид, желая помочь другу, приглашает его с женой в небольшой круиз. Недавно он купил яхту, и её надо забрать с Виргинских островов. Джон не очень воодушевлён идеей путешествия, но, когда об этом предложении узнаёт Вивиан, ей удаётся уговорить мужа. Она считает, что смена обстановки и дружеская компания помогут Джону преодолеть психологическую травму и вернуться к нормальной жизни. </p>
<p>По началу всё действительно идёт замечательно: бескрайний океан, уютная яхта, отличный ужин. Но вместе с повышением градуса алкоголя, обостряется и разговор. Напряжение лишь нарастает, конфликт неизбежен, а неприятные тайны каждого из героев будут раскрыты. </p>
<p>Как будут развиваться события напряжённого триллера, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Мёртвые воды» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1082498.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/971261.html</link><category>бандиты и гангстеры, сильные женщины, убийства и убийцы, похищения, мафия, братья и сестры, братская любовь, жестокость, отношения брата и сестры, подростки, семейный конфликт, борьба за выживание, жертвы, преследования, спасение, драки, перестрелки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бегущие фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/971261.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Любящий брат пытается спасти свою младшую сестру, попавшую в сети торговцев людьми. Напряжённый боевик о похищении подростков от режиссёров Мики Лайонса и Джои Лумиса, также сыгравших двух героев-антагонистов.
<p> Десять лет назад Райн и Зои потеряли обоих родителей в автокатастрофе. Отношения сирот портятся с возрастом: Райн изо всех сил старается заботиться о Зои, но не может удержать под контролем 17-летнюю бунтарку. После очередной ссоры она без разрешения отправляется на позднюю вечеринку. А наутро Райн обнаруживает её постель нетронутой. Парень Зои тоже не знает, куда она уехала, однако полиция не спешит бить тревогу. Взволнованный Райн отправляется на поиски пропавшей сестры. Вскоре он убеждается, что сбылись его худшие кошмары – Зои похитили. Она угодила в невидимую ловушку секс-торговцев наряду с другими девушками. Похитители вооружены и безжалостны, но ничто не остановит Райна, уже взявшего их след. С его помощью Зои совершает отчаянную попытку побега. </p>
Динамичный фильм о смертельных кошках-мышках «Бегущие» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/971261.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/872447.html</link><category>друзья, семья, одиночество, отношения, поиск себя, дружба, мужская дружба, старики, потеря близких, знакомства, случайные встречи, прошлое героя, поездки, мотоциклы, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Американский гонщик фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/872447.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В этом году Джон и его жена должны были отметить 30-летнюю годовщину брака. В качестве подарка самим себе они хотели отправиться в путешествие вдвоём, как когда-то. Но все планы рушатся, когда Сандра умирает. Потерю супруги Джон переживает крайне тяжело и долгие месяцы пытается найти утешение в алкоголе. Такое поведение отца совсем не радует взрослых дочерей Джона, которые никогда не видели его в таком состоянии.
<p>Разбирая вещи Сандры, Джон натыкается на странное письмо, написанное много лет назад. Оно напоминает мужчине о каком-то неприятном событии прошлого. </p>
<p>Пытаясь разобраться со своими чувствами и преодолеть тоску, Джон решает отправиться в путешествие на мотоцикле на запад Америки. К нему присоединяется его давний друг Чарли. Тот недавно пережил серьёзную аварию, и врачи дали неутешительный прогноз относительно его сломанной ноги. </p>
<p>Что же ждёт старых приятелей в этом путешествии? Поможет ли оно справиться с невзгодами судьбы? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн фильм «Американский гонщик» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/872447.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/720817.html</link><category>бандиты и гангстеры, ограбления, преступления, семейные проблемы, спорт, деньги, соперничество, бокс, братская любовь, отношения между братьями, отношения отца и сына, потерянная любовь, расизм, семейный конфликт, антигерои, бедняки, победа, иммиграция, драки, воровство, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Волк фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/720817.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драка как стиль жизни: экс-заключённый Маджид привык решать проблемы кулаками. Он пытается достичь успеха в кикбоксинге, но преступный мир никого не отпускает так просто. Криминальная драма о нидерландском «Бешеном быке» – прорывная роль Марвана Кензари, наиболее известного по фильмам «Аладдин» Гая Ричи, «Бессмертная гвардия», «Мумия».

<p> Отец Маджида приехал в Нидерланды из Марокко. Тридцать лет честной работы и хорошей репутации были перечёркнуты по вине сына-вора. Получив условно-досрочное освобождение, Маджид возвращается в родительский дом, где ему больше не рады. Отец негодует, любимый брат тяжело болеет, а бывшая девушка меняет ухажёров. Обязательная работа на цветочном аукционе оставляет желать лучшего, и тогда Маджид вспоминает о своём старом увлечении – о кикбоксинге. Тренер видит в нём потенциал, но и влиятельные бандиты тоже. Маджид снова оказывается на распутье, а делать хороший выбор, как известно, он никогда не умел. </p>

Любителям атмосферных драм о жизни улиц предлагаем посмотреть онлайн нидерландский фильм «Волк».</p><button formaction="https://pleer.video/720817.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4397128.html</link><category>месть, НЛО, смена жизненных приоритетов, инопланетяне, преодоление трудностей, похищения, отношения, отношения мужчины и женщины, загадки и тайны, борьба за выживание, ученые, миссия/цель/задание, взрывы, вторжение инопланетян</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чужие: Поле Битвы - Земля фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4397128.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="1"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Действие происходит в недалёком будущем, когда человечество получила первые контакты с инопланетянами. Жо недавнего времени те не проявляли никакой агрессии и не планировали нападение.
<p>Но, когда группа американских военных захватила экипаж летающей тарелке в пустыне штата Невада, глава инопланетян решил перебросить свои силы на Землю. </p>
<p>Прибытие инопланетных сил испугало не только простых граждан, увидевших нависшие повсюду летающие тарелки, но и главы государств. Правительство США даёт распоряжение о самоизоляции для обеспечения безопасности простых людей, но уже подсчитывает экономические и политические риски, какие принесёт им беспрецедентный конфликт с инопланетянами. </p>
<p>Военные и учёные-космологи решают дать отпор, уверенные, что инопланетяне пришли, чтобы захватить Голубую Планету. Однако после ожесточённой схватки предводитель гуманоидов решает тайно прибыть на Землю для переговоров, чтобы спасти пленников. </p>
<p>Каков будет финал этой истории, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Чужие: Поле Битвы – Земля» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4397128.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/841834.html</link><category>армия, борьба с системой, пост-апокалипсис, убийства и убийцы, зомби и живые мертвецы, эпидемии, вирусы, жестокость, жуткие твари, кровь, силы правопорядка, смерть, борьба за выживание, спецназ, коллектив (команда), преследования, спасение, драки, перестрелки, поездки, миссия/цель/задание, восстания, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сектор 17 фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/841834.jpg"></figure></header><p>Мир уже не будет прежним после того, как человечество подхватит зомби-вирус. Небольшая группа бойцов отправляется на поиски девочки-подростка, которая может стать ключом к вакцине. Апокалиптический боевик от режиссера и сценариста Гая Блейерта, который также исполнил одну из главных ролей.

<p> 2026 год. Европу разделила страшная эпидемия: часть людей превратилась в ходячих мертвецов, а часть пытается выжить в условиях карантина и военной диктатуры. Армия держит остатки населения под жестким контролем. В противовес ей возникает Сопротивление – подпольная организация для тех, кто не утратил надежду на нормальную жизнь, исцеление и свободу. Они верят в вакцину от смертельного вируса. Отряд мятежников-смельчаков соглашается на секретную операцию по перевозке 15-летней девочки, которая однажды заразилась и выжила. По пути их ждет столкновение с зомби и вражескими солдатами, но когда спасение мира обходилось без риска? </p>

Напряженный экшн-фильм с элементами научной фантастики, приключенческого роуд-муви и зомби-триллера «Сектор 17» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/841834.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1447667.html</link><category>куклы, сверхъестественное, страхи, убийства и убийцы, отношения, человеческие пороки, борьба со злом, неизлечимо больные, жестокость, кровь, отношения матери и сына, смерть, демоны, борьба за выживание, исцеление, жертвы, преследования, клоуны, прислуга</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шкатулка Дьявола: Пробуждение зла фильм 2022 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1447667.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В старинное поместье приезжает девушка Эми, которую пригласили сюда на должность экономки. Симпатичный и добродушный хозяин дома по имени Эдгар встречает её и рассказывает, что живёт в особняке вместе с пожилой матерью, которая смертельно больна.
<p>Эми должна будет выполнять несложную работу по дому, которая, однако, очень щедро оплачивается. Старый дом кажется Эми странным: тут не работает никакое средство связи! Но коллеги, экономка Джанет и повар Феликс, успокаивают её и просят просто привыкнуть. </p>
<p>Но не это оказывается по-настоящему страшным и пугающим. Никто из прислуги даже не подозревает, что смертельно больная хозяйка дома заключила жуткий контракт с демоном из старинной шкатулки. Чтобы получить отсрочку от смерти, ей необходимо принести в жертву монстру 6 человек. В этом ей помогает Эдгар, который и помогает заманивать всё новых и новых людей в дом. </p>
<p>Сможет ли кто-то спастись от неминуемой гибели? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн хоррор «Шкатулка Дьявола: Пробуждение зла» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1447667.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4295416.html</link><category>брак, любовь, измена, любовные треугольники, отношения, человеческие пороки, выбор, конфликты в отношениях, неравные возрастные отношения, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, ссоры, творчество и творцов, свидания, прошлое героя, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Внебрачные связи фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4295416.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Чувственная драма с Леа Сейду и Дени Подалидесом в главных ролях, снятая по  роману американского писателя Филипа Рота. Премьера фильма состоялась в рамках Каннского кинофестиваля 2021. 
<p>Филип – знаменитый американский писатель, живущий в Лондоне. Он давно женат, но у него есть любовница. Их тайные встречи происходят в его отдельной квартире, куда Филип приходит каждый день работать над очередной книгой. </p>
<p>Она – молодая англичанка, которая несчастлива в браке. Её муж не скрывает, что имеет роман на стороне, а она считает дурным тоном упрекнуть его в этом. Она прочла все книги своего знаменитого любовника, но не может до конца разгадать его самого. </p>
<p>Каждая встреча таких неожиданных влюблённых наполнена страстью и нежностью, которой им обоим не хватает в их устоявшихся жизнях. Они много разговаривают, бурно сорятся, но также пылко находят примирение. Но, что ждёт их отношения в будущем? </p>
<p>Всех поклонников атмосферного кино приглашаем посмотреть онлайн французскую драму «Внебрачные связи» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4295416.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1100456.html</link><category>бизнес, брак, предатели, преступления, семейные проблемы, измена, преступление и наказание, женская дружба, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, расследование, ревность, семейный конфликт, смерть, подставы, обман, зависть, стервы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Опасный соблазн фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1100456.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Семейная жизнь Татьяны и Марка кажется вполне гармоничной. Марк управляет строительной компанией, которая досталась Татьяне в наследство от отца и в которой она работает, а их отношения на публике кажутся спокойными и ровными. На самом деле за идеальным фасадом скрываются ссоры, скандалы и ненависть, преодолеть которые супругам оказывается не так-то просто. 
<p>Брак Татьяны и Марка кажется идеальным, но на самом деле супруги скрывают от окружающих множество тайн. На самом деле они уже давно ссорятся, а их любовь осложняется взаимными упрёками, ревностью, изменами, предательством и жаждой мести. Некогда возвышенные и чистые чувства, смешанные с разочарованием и презрением, делают их семейную жизнь невыносимой. Кажется, что Татьяна и Марк терпеть друг друга не могут. Удастся ли им сохранить брак и наладить отношения, или будет лучше, если они навсегда расстанутся? Что поможет им разобраться с бурей страстей, в которой они оказались? Как отношения скажутся на их общем бизнесе? </p>
<p>Приглашаем поклонников криминальных триллеров смотреть онлайн «Опасный соблазн». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1100456.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1311132.html</link><category>бизнес, друзья, первая любовь, убийства и убийцы, соперничество, успех на работе, убийцы, дружба, жестокость, загадочные смерти, потеря памяти, расследование, секс, потеря близких, богачи, успех, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Подсолнух фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1311132.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Главного героя остросюжетной драмы зовут Игорь Макаров. Он – успешный бизнесмен, также сделавший карьеру во властных структурах. Его образ жизни роскошен: дорогая жилплощадь и престижный автомобиль, стильная одежда от люксовых брендов. Он женат на яркой представительнице богемы, у них двое детей. Но брак несчастливый: Игорь проводит время в компании бесчисленных любовниц, а втайне по-прежнему влюблён в девушку своей юности, с которой познакомился в мединституте. Однако красавица Люся предпочла его друга Женю. 
<p>Прошли годы и у бывших однокашников совместный бизнес, Игорь не оставляет мечту добиться расположения любимой Люси. Всё переворачивается, когда Женю и Люсю жестоко убивают. Единственным свидетелем этой кровавой бани становится их дочь Анна. Однако девушка никак не может помочь выйти на след преступников, ведь от пережитого шока она потеряла память. </p>
<p>Игорь понимает, что за эти убийством стоят силы, желающие также навредить ему самому, и которые не остановятся, пока не достигнут цели. Чтобы  защитить себя и Анну, Игорю необходимо помочь ей вспомнить события роковой ночи. </p>
<p>Чем закончится напряжённая история, вы можете узнать, посмотрев онлайн фильм «Подсолнух» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1311132.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4693376.html</link><category>друзья, преодоление трудностей, роботы, добрые дела, дружба, риск, машины, дети, героизм, коллектив (команда), спасение, миссия/цель/задание, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Робокар Поли. Новые приключения фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4693376.jpg"></figure></header><p>Яркий и увлекательный мультфильм о приключениях отважных машинок-спасателей. Поли и его команда готовы прийти на помощь всем, кто попал в беду – они спасут и друга, который застрял в дереве, и незнакомому дрону, потерявшему память. Весёлым друзьям также помогает храбрая Джин в её новом суперкостюме. 
<p> Поли, Рой, Эмбер и Хэлли – в полнометражном мультфильме о героических машинках, которые всегда готовы выручить окружающих. Эти добрые спасатели приходят на помощь всем, кто попал в беду – в сказочном городке Брумсе постоянно случаются какие-то происшествия. Эти маленькие стражи-трансформеры работают сообща, и это позволяет им быстрее и эффективнее справляться с задачами. Мудрый полицейский Поли всегда найдёт справедливое решение всех проблем. Пожарный грузовичок Рой может потушить любой пожар. Скорая помощь Эмбер готова помочь всем, кому требуется медицинское вмешательство. Спасательный вертолёт Хэлли спасает тех, к кому не могут подобраться его четырёхколёсные друзья. Им помогает смелая и благородная Джин, у которой теперь есть настоящий супергеройский костюм. Вместе этой команде не страшны никакие трудности, а жители Брумса могут спать спокойно, ведь они под надёжной защитой. </p>
<p>Приглашаем юных зрителей смотреть онлайн мультфильм «Робокар Поли. Новые приключения!». </p></p><button formaction="https://pleer.video/4693376.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/807134.html</link><category>брак, любовь, отцы и дети, провинция, свадьбы, семейные проблемы, семья, любовные треугольники, отношения, выбор, недоразумение, вера или религиозность, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, дискриминация, бедняки, финансовые проблемы, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мир вашему дому! фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/807134.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остроумная и душевная история о жителях дружной украинской деревни на заре ХХ века. Местный молочник пытается устроить выгодную партию для своих дочерей, но у девушек совсем другие планы... Сценарий основан на пьесе Григория Горина «Поминальная молитва» – адаптации рассказов «Тевье-молочник» классика еврейской литературы Шолом-Алейхема. В яркий и талантливый актерский состав вошли Евгений Князев, Антон Шагин, Владимир Долинский, Андрей Кайков и многие другие. Картина была представлена комиссии «Золотого глобуса».

<p> Мирная деревня Анатовка переживает большие перемены на сломе эпох. Издавна здесь жили бок о бок православные и евреи, но антисемитские настроения проникают даже в этот солнечный уголок Российской империи. Перемены неумолимо затрагивают и бедного молочника Тевье – отца пятерых дочерей. Страшим пора бы замуж, тем более что появляется богатый жених – овдовевший мясник. Правда, он немолод и некрасив, а всегда послушные дочки начинают проявлять характер… Простодушный Тевье обнаруживает себя в центре эпохального переворота, происходящего внутри его дома и вокруг: в деревне и в стране. </p>

Исторический антураж, сельский колорит, тонкий юмор и трогательные моменты, –  всё это вы найдете в обаятельном фильме «Мир вашему дому!», который можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/807134.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1165082.html</link><category>акулы и пираньи, друзья, моря и океаны, борьба со злом, подводный мир, дружба, морские хищники, коллектив (команда), преследования, тренировки, отношения между тренером и подопечным, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Команда котиков фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1165082.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Морские котики против акул! Миролюбивые лежебоки решают дать отпор зубастым хищникам и формируют отряд спецназа. Вместе они сила, с которой придется считаться. Динамичный и веселый мультфильм для всей семьи о командном духе, храбрости и лихих подводных приключениях.

<p> Куинн – отважный морской котик, уставший мириться с несправедливостью жизни. А если точнее – ему надоели происки безнаказанных акул, держащих в страхе окрестные воды. Из-за этой злодейской банды Куинн и его сородичи терпят голод и лишения. Последней каплей становится потеря лучшего друга. Решительно настроенный Куинн разыскивает старого тюленя-ветерана, чтобы взять у него несколько боевых уроков. Но одному ему точно не справиться с опасными хищниками. Куинн набирает команду неуклюжих новобранцев, которым предстоят напряженные тренировки и учения перед настоящей битвой. Хватить тюленить – пора становиться героями! А вы, акулы, трепещите – котики идут... </p>

Приглашаем отправиться в красочный подводный мир и предлагаем посмотреть онлайн анимационную экшн-комедию «Команда котиков».</p><button formaction="https://pleer.video/1165082.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/581143.html</link><category>путешествия, настоящие мужчины, добрые дела, недоразумение, случайные встречи, спасение, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мюнхгаузен в России фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/581143.jpg"></figure></header><p>Ветер приключений подхватывает барона Мюнхгаузена и переносит в заснеженную Россию. Неожиданному гостю, попавшему в беду, помогают добродушные деревенские жители. 
<p>Приглашаем вас смотреть онлайн мультфильм «Барон Мюнхгаузен в России». </p></p><button formaction="https://pleer.video/581143.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1115267.html</link><category>друзья, куклы, магия и волшебство, добрые дела, мечта, человеческие пороки, борьба со злом, дружба, кошки, дети, феи, спасение, песни, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Звезды седьмого неба фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1115267.jpg"></figure></header><p>Мир изменился с тех пор, как люди перестали смотреть на звезды. Но не перевелись еще на свете храбрые мечтатели, которые отправляются в большое путешествие, чтобы свергнуть с небосвода коварных самозванцев и возродить настоящее чудо. Музыкальная сказка-притча.
<p> Эту увлекательную и поучительную историю поведает нам добрый звездочет. Главный герой его удивительной повести – скромный и добрый мальчик Саша, живущий в эпоху гаджетов и фальшивых суперзвезд. Жажда развлечений, леность, тщеславие, обжорство, наглость и трусость, – вот что захватило власть над миром. Но Саша один из немногих, кто не поддается темным силам. Вместе с бездомным котом и ожившей куклой, которую он спас, Саша пытается снова зажечь на небе погасшие звезды. А для этого придется встретиться лицом к лицу с теми чудовищами, которые заняли их место. Сашу и его друзей ждут непростые испытания и опасные искушения, но настоящим мечтателям всё по плечу! </p>

Воспитательный мультфильм с яркими песнями и захватывающими приключениями «Звезды седьмого неба» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1115267.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4528842.html</link><category>брак, любовь, отношения, вирусы, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, романтические отношения, ссоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пять недель фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4528842.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сергей и Маша – обычная супружеская пара и Петербурга. Но друг друга они видят крайне редко. Дело в том, что Сергей – вахтовик и проводит вдали от дома по несколько месяцев. Муж и жена уже привыкли к такой нетипичной семейной жизни, находя даже прелесть в редких, но таких страстных встречах. Однако Сергей мечтает оказаться однажды подальше от суеты и забот вместе с Машей, например, на необитаемом острове, где они смогут наконец-то быть больше друг с другом.
<p>Неожиданно эта мечта становится явью очень оригинальным способом. В городе, как и по всей России, был объявлен карантин из-за ковида, а Сергей, контактировавший с заболевшим таксистом, вообще теперь должен несколько недель провести в квартире. Очередная командировка Сергея и вообще все планы срываются. </p>
<p>Такой непривычный режим совместной жизни становится для супругов не подарком, а настоящим испытанием на прочность. Каждому из них предстоит узнать много нового о друг друге и о себе самом. </p>
<p>Смогут ли они преодолеть этот непростой этап в жизни и отношениях, вы узнаете, если посмотрите остроактуальную комедию «Пять недель» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4528842.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/941781.html</link><category>друзья, отцы и дети, первая любовь, школа, страхи, монстры, дружба, братья и сестры, дети, отношения родителей и детей, отношение учителя и ученика, подростковая любовь, подростки, кошмары</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ловцы монстров фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/941781.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Троица школьных друзей придумывает способ, как бороться с детскими кошмарами, и открывает агентство «Ловцы монстров». Но что, если чудовища из снов окажутся реальнее, чем хотелось бы? Веселая приключенческая комедия для всей семьи.

<p> Подросток Алекс стал часто опаздывать в школу и сладко спать прямо за партой, вызывая смех у одноклассников и гнев строгого учителя. А всё потому, что Алекс не высыпается дома – ему приходится успокаивать по ночам своего младшего братика Гэвина, который боится монстров. Простое и гениальное решение проблемы находит юная изобретательница-отличница Феликс. Она предлагает разыграть перед малышом Гэвином сцену изгнания монстра. Надев костюмы в стиле «Охотников за приведениями», Алекс вместе с лучшим другом Диланом и самой Феликс избавляет детскую комнату от воображаемого страшилища. Их затея оказывается очень востребованной: в округе много маленьких детей, тоже верящих в ночных монстров. Однако «Ловцы» не рассчитывали столкнуться однажды с чем-то по-настоящему невероятным... и пугающим. </p>

Для того чтобы узнать о дальнейших приключениях героев, предлагаем посмотреть онлайн семейную комедию «Ловцы монстров».</p><button formaction="https://pleer.video/941781.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1387198.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, измена, отношения, выбор, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, беременность, свидания, знакомства, прошлое героя, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Что мы говорим, что мы делаем фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1387198.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Максим живёт и работает переводчиком в Париже. Вообще-то он мечтает стать писателем, но не так-то просто найти время и вдохновение, чтобы придумать историю, которая понравится самому себе.
<p>Устав от большого города, Максим отправляется на юг, где собирается отдохнуть на природе в доме своего кузена Франсуа и его невесты Дафне. Но на вокзале его встречает лишь девушка, которая сообщает Максиму, что её жених вынужден был уехать по работе и вернётся только через пару дней. </p>
<p>Дружелюбная Дафне проявляет искреннюю заботу и внимание к гостю, что очень трогает Максима. Постепенно между ними завязывается душевный диалог и Максим откровенно рассказывает о жизни, сердечных ранах и планах на будущее. Дафне тоже сразу увидела в Максиме внимательного собеседника, и доверяет ему истории из своей жизни. Эти четрыре дня сближают Максима и Дафне, и, кажется, они оказываются на пороге разгорающегося романа. </p>
<p> «Что мы говорим, что мы делаем» был включен список Каннского кинофестиваля 2020, а также получил 13 номинаций на премию «Сезар». </p>
<p>Узнать финал этой истории можно, посмотрев онлайн фильм «Что мы говорим, что мы делаем» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1387198.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/709335.html</link><category>месть, серийные убийцы, маньяки, страхи, убийства и убийцы, похищения, отношения, человеческие пороки, психи, журналисты, убийцы, жестокость, кровь, смерть, борьба за выживание, жертвы, преследования, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Убийцы фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/709335.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Байю Адилья – журналист из Джакарты, который занимается расследованием коррупции влиятельного политика по имени Дхарма. Но все попытки доказать преступления оказываются тщетны, и Байю теряет не только работу, но и семью.
<p>Униженный всеобщей несправедливостью, бывший журналист хочет отомстить своим врагам. И, кажется, ему предоставляется такой шанс, когда он находит в сети видео загадочного убийцы из Токио, на которых он документирует все свои кровавые преступления. </p>
<p>Этим японским маньяком оказывается молодой и обеспеченный руководитель компании по имени Номура Шохей. Имея благополучную и успешную жизнь, Номура скрывает совсем другую сторону своей личности. Он убивает людей, тщательно документируя это на камеру. Хорошо смонтированные ролики он выкладывает в Интернет, что приносит ему невероятное удовольствие. </p>
<p>Однако скоро у него появляется конкурент в лице Байю, который вдохновившись его же роликами, начал убивать во имя справедливости и точно также загружать видео в сеть. </p>
<p>Когда ролики обоих убийц становятся одинаково популярны, между ними начинается настоящая борьба за внимание публики, а их столкновение кажется неизбежным. </p>
<p>Узнать финал этой мрачной истории можно, посмотрев онлайн триллер «Убийцы» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/709335.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1139867.html</link><category>теория заговора, шпионы, убийства и убийцы, настоящие мужчины, заложники, убийцы, жестокость, расследование, борьба за выживание, аварии, знакомства, преследования, спасение, прошлое героя, миссия/цель/задание, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пташка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1139867.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тейлор работает фотографом на полставки, делая снимки диких птиц. Именно небольшой заказ от журнала привёл её в лес. Однако привычный распорядок её фотоэкспедиции нарушился, когда её машина заглохла прямо посреди чащи, а телефон перестал принимать сигнал.
<p>Но Тейлор не подаётся панике, особенно заметив цифры на дереве – значит, где-то неподалёку кто-то живёт. Скоро она и правда набредает на небольшой дом. Хозяин, молчаливый мужчина средних лет, появившийся неожиданно, не слишком рад видеть Тейлор. Он подозрительно относится к ней, но всё же пускает в дом. Разговор не клеится, но женщина пытается разрядить обстановку, рассказывая о себе, о своей работе. </p>
<p>Постепенно Тейлор начинает понимать, что Риад одержим шпионскими историями, зная досконально сюжет каждой громкой легенды. Тейлор сначала подшучивает над ним, однако скоро ей ставится совсем не до смеха, когда она обнаруживает секретную комнату, полную бумаг с конспирологическими теориями. Но всё становится ещё хуже, когда обезумевший Риад берёт её в плен, видя в ней самой шпионку. </p>
<p>Удастся ли Тейлор сбежать, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Пташка» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1139867.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1077226.html</link><category>друзья, неудачники, отцы и дети, притяжение противоположностей, путешествия, мечта, отношения, дружба, актеры, недоразумение, братская любовь, карьера, мужская дружба, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, похороны, творчество и творцов, случайные встречи, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Толстяк в отрыве фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1077226.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Начинающий актёр Райан возвращается домой, чтобы помочь своему кузену, странноватому отшельнику Хадсону, похоронить мать. Герои отправляются в удивительное и непредсказуемое путешествие, которое помогает им обоим переосмыслить значение семьи и поддержки и найти смысл жизни. 
<p> Райану около тридцати лет, и он уже разочарован в жизни: его актёрская карьера складывается совсем не так, как он планировал, и он очень из-за этого переживает. Герой возвращается в дом своей семьи, где произошла трагедия – умерла его тётя. Райан обещает двоюродному брату Хадсону помощь с похоронами. Хадсон хочет развеять прах покойной в красивом месте, куда они с ней часто приезжали – рядом с живописным деревом, расположение которого он помнит не очень хорошо…Так кузены садятся в старую машину, которая постоянно ломается, и отправляются в увлекательное путешествие. Им предстоит встретить удивительных людей, наладить отношения и заново обрести смысл жизни. </p>
<p> Приглашаем поклонников добрых и трогательных историй о семье, дружбе и поиске себя смотреть онлайн фильм «Хадсон».</p></p><button formaction="https://pleer.video/1077226.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1408453.html</link><category>привидения, сверхъестественное, страхи, убийства и убийцы, отношения, человеческие пороки, эпидемии, кровь, отношения мужа и жены, смерть, ссоры, загадки и тайны, борьба за выживание, видения, отель/гостиница/хостел/мотель</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Принудительная изоляция фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1408453.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сара и Джон недавно поженились и отправились провести свой медовый месяц в Калифорнию, в роскошный отель, расположенный недалеко от голливудских холмов.
<p>Но все планы молодожёнов резко меняются, когда мир охватывает пандемия Ковид-19, и по решению правительства был объявлен локдаун на несколько недель. Сара и Джон оказываются заперты в стенах пусть и огромного, но пустого отеля Hollywood Roosevelt. </p>
<p>Вначале они пытаются наслаждаться своим вынужденным уединяем: нежиться на солнышке у бассейна, устраивать романтические пикники в большом зале. Но чем больше времени проходит, тем сложнее становится справляться с вынужденной изоляцией от внешнего мира. </p>
<p>Но вскоре Сара и Джон начинают понимать, что куда большей проблемой является то, что происходит в стенах самого отеля. Немногочисленные служащие ведут себя подозрительно, а за дверьми комнаты 508 происходит что-то по-настоящему зловещее. </p>
<p>Смогут ли герои спастись от надвигающейся угрозы? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн триллер «Принудительная изоляция» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1408453.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1065082.html</link><category>сверхъестественное, секретные агенты, страхи, убийства и убийцы, настоящие мужчины, братья и сестры, отношения брата и сестры, психологические расстройства, потеря близких, борьба за выживание, преследования, спасение, драки, прошлое героя, сверхспособности, уличные драки, бои без правил</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Перемещение: Темные мутанты фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1065082.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Когда близнецы Джошуа и Эмма были совсем маленькие, их родители погибли, и дети остались на попечение священника. Тот не только растил брата и сестру, но и пытался помочь девочке контролировать свой необычный дар.
<p>Эмма обладала сверхспособностью, из-за которой у людей случались кровотечения из рук. </p>
<p>Спустя десять лет Джошуа, чтобы обезопасить сестру людей и их от неё, отправил Эмму в частную психиатрическую лечебницу, в которой работает его друг. Там у девушки своя комната, совсем не напоминающая больничную палату и тщательный уход. Но последнее время плохо контролируемые приступы участились, в привычные лекарства не помогают Эмме справляться с пугающим даром. </p>
<p>Чтобы оплатить содержание сестры, Джошуа участвует в уличных боях, но теперь и они не всегда покрывают расходы. Эти проблемы вновь и вновь возвращают молодого человека к событиям прошлого, когда казалось, всё можно было изменить. </p>
<p>Он не сразу замечает загадочного шпиона в мотоциклетной каске, следящего за ним. Без сомнения, он хочет выяснить местонахождение Эммы. Удастся ли Джошуа уберечь сестру от злоумышленников, а прежде всего от самой себя? </p>
<p>Фильм «Перемещение: Темные мутанты» можно посмотреть онлайн на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1065082.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/797734.html</link><category>семейные проблемы, семья, жестокость, отношения между братьями, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт, психологические расстройства, психологические травмы, борьба за выживание, жертвы, роковая ошибка, драки, миссия/цель/задание, охота на людей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Охота на людей фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/797734.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Братья Шон и Майк, а также Уит, жена Майка, отправляются в поход, чтобы поохотиться. Игнорируя запрещающие знаки, они заходят в закрытый заповедник, что становится большой ошибкой – наутро их вещи загадочным образом исчезают, а они оказываются втянуты в страшную игру на выживание.
<p>Отношения Уит и Майка переживают не лучшие времена: он почти не обращает внимания на жену и всё время проводит со своим телефоном. Шон, брат Майка, страдает от посттравматического расстройства. Они решают выбраться в охотничий поход, чтобы немного отдохнуть, душевно провести время и разобраться с проблемами. Герои отправляются в природный заповедник, который оказывается закрыт, но решают не отменять свои планы и проходят в лес мимо всех запрещающих знаков. Проснувшись утром, они обнаруживают, что их вещи пропали, а на лбу у каждого из них кто-то нарисовал чёрный крест. Кто стоит за кражей и что ожидает Уит, Майка и Шона на этой запретной территории? </p>
<p>Приглашаем поклонников хорроров смотреть онлайн фильм «Охота на людей». </p></p><button formaction="https://pleer.video/797734.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1306809.html</link><category>друзья, месть, школа, убийства и убийцы, убийцы, дружба, женская дружба, изнасилование, лучшие друзья, отношение учителя и ученика, подростки, ревность, борьба за выживание, коллектив (команда), жертвы, спасение, прошлое героя, миссия/цель/задание, зависть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тело студента фильм 2022 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1306809.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пятеро старшеклассников тайком пробираются в здание школы поздно вечером, чтобы украсть алкоголь своей учительницы и хорошо повеселиться. События приобретают неожиданный поворот, когда подростки сталкиваются с гневом неизвестного злодея, переодетого в костюм школьного талисмана.
<p>Джейн и Мерритт – бывшие лучшие подруги, которые выросли очень разными и теперь мало общаются. Джейн – скромная отличница с талантом к математике, а Мерритт – популярная красотка, которая плохо учится. Однажды Джейн сталкивается с домогательствами одного из учителей, и Мерритт убеждает директора уволить его, чтобы избежать скандала. Вскоре друзья Мерритт решают обчистить кабинет учительницы по физкультуре, которая часто злоупотребляет алкоголем. Джейн вызывается помочь ребятам и отключает камеры видеонаблюдения. В самый разгар весёлой подростковой вечеринки ребята сталкиваются с настоящим кошмаром, а дружба Джейн и Мерритт проходит через новое испытание…</p>
<p>Как сложится дальнейшая судьба друзей? Кто на самом деле скрывается под маской школьного талисмана, который решил отомстить ученикам? Приглашаем поклонников фильмов ужасов смотреть онлайн «Тело студента». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1306809.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1116555.html</link><category>путешествия, смена жизненных приоритетов, одиночество, отношения, отношения мужчины и женщины, психологические травмы, потеря близких, депрессия, аварии, знакомства, случайные встречи, несчастный случай, прошлое героя, поездки, мотоциклы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тысяча миль позади фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1116555.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Счастливый отец семейства Престон в одночасье теряет самых близких, а вместе с ними, кажется, и смысл жизни. Сбегая от разрушительного отчаяния, он садится на мотоцикл и отправляется в необычное путешествие по Калифорнии. Проникновенная драма об утрате и всех стадиях переживания горя – режиссерский дебют актера Нэйтана Уэварингтона.

<p> Престон Эйвери обожал свою жену и дочь. Их трагическая гибель в автокатастрофе лишает его воли к жизни. Престон по инерции коротает дни в опустевшем доме, не находя себе места. Неожиданно у него во дворе появляется мотоцикл – как сигнал для побега от мучительных воспоминаний, чужих соболезнований и по-настоящему опасной тоски. Дорога не только спасает Престона от одиночества, но и показывает, что жизнь по-прежнему не стоит на месте. Красота окружающего мира и неравнодушные люди, встречающиеся на его пути, помогают ему двигаться дальше.</p>

Ценителям атмосферных независимых драм предлагаем посмотреть онлайн фильм «Тысяча миль позади» с пронзительной главной ролью Джеффри Дорнбоса.</p><button formaction="https://pleer.video/1116555.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1119891.html</link><category>брак, любовь, притяжение противоположностей, измена, расставания, отношения, выбор, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, ревность, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>О нас фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1119891.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Американцы Райан и Клаудия Ньюман отправились долгое путешествие в Европу, чтобы увидеть те же самые итальянские пейзажи, что и восемь лет назад, когда они приехали сюда в свой медовый месяц. Но эта поездка вовсе не романтичный способ отпраздновать годовщину брака.
<p>Последнее время отношения Райана и Клаудии переживали не лучшие времена, а любовь, которая когда-то соединила их сердца, кажется, и вовсе ушла. </p>
<p>Приехав в солнечную Италию, Райан и Клаудия путешествуют по местам своей юности, где, будучи беззаботными влюблёнными они были по-настоящему счастливы. Маленький городок с уютным отелем, где они молодожёнами провели несколько дней, наслаждаясь покоем и изумительным звёздным небом, воспоминания о прежней жизни, чувствах и противоречиях. Каждый из них надеется, что эта поездка в прекрасную Италию даст шанс их ушедшей любви и браку и поможет разобраться в чувствах. </p>
<p>Что ждёт главных героев и смогут ли они спасти свои отношения, вы узнаете, если посмотрите атмосферную мелодраму «О нас» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1119891.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/684894.html</link><category>убийства и убийцы, психи, гомосексуалисты и гомосексуальность, женская дружба, лесбиянки, смерть, психологические расстройства, загадки и тайны, женщины, потеря близких, борьба за выживание, беременность, знакомства, прошлое героя, врачи, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Доверенность фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/684894.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Эстер Вудхаус – молодая женщина, которая скоро должна была стать матерью. Но однажды, когда она возвращалась после планового приёма у врача, неизвестный человек, чьё лицо было скрыто под капюшоном, ударяет её кирпичом прямо в живот.
<p> Врачи скорой помощи приложили все свои усилия, но ребёнок Эстер родился мёртвым. Когда же сама несчастная приходит в себя, социальный работник больниц замечает, что у неё нет никакой поддержки ни от родных, ни от друзей. Поэтому он рекомендует Эстер группу поддержки людей, которые также столкнулись с потерей детей. </p>
<p> Там Эстер находит общий язык с Мелани Майклс. Та тоже пережила страшную трагедию: её муж и сын стали жертвами пьяного водителя. </p>
<p> Однако позже Эстер видит свою новую знакомую в универмаге. Мелани в панике: она умоляет охранника магазина помочь ей найти сына, которого украли. Но затем, Эстер видит, что в её машине сидит мальчик, сын, который никогда не погибал…</p>
<p> Какие же тайны хранят герои этой истории, можно узнать, посмотрев онлайн триллер «Доверенность» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/684894.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1200819.html</link><category>бандиты и гангстеры, месть, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, религия, ковбои, риск, вера или религиозность, жестокость, расследование, фанатики, преследования, перестрелки, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кровавая гора фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1200819.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Знаменитый бандит Ройс Таллис, одержимый жаждой мести из-за гибели брата, и представители закона, которые его преследуют, оказываются в городке, полном религиозных фанатиков. В их кровавом противостоянии выживет только сильнейший.
<p>1887 год. Кровожадный гангстер Ройс Таллис и его банда терроризируют Территорию Аризона. Ройс намерен отомстить двенадцати присяжным, которые приговорили его брата к смертной казни, и оставляет за собой кровавый след, куда бы он ни направился. Когда Таллис с напарниками наконец разыскивают свою последнюю жертву, они убивают присяжного Аккермана и его жену и похищают их дочь-подростка Рут. Маршалл Фостер, который пытается спасти девушку от рабства, обращается за помощью к бывшему заключённому и в прошлом кавалерийскому разведчику Гаррету. Чтобы найти Рут, Фостеру и Гаррету предстоит выследить Таллиса и его приспешников и сразиться с ними. Тем временем банда Ройса и Рут оказываются в маленьком провинциальном городке, которым управляет общество религиозных фанатиков. </p>
<p>Удастся ли Фостеру и Гаррету выполнить свою миссию и освободить Рут? Как сложится дальнейшая история Таллиса и его команды? Приглашаем поклонников вестернов смотреть онлайн «Кровавая гора». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1200819.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1371648.html</link><category>сильные женщины, страхи, похищения, психологи, загадки и тайны, борьба за выживание, видения, прошлое героя, галлюцинации</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игры разума фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1371648.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тара – армейский психолог, которая несколько лет работала с солдатами, получивших различные психологические травмы, включая ПТСР.
Однако два года назад она решила уйти из армии, заняться частной практикой и проводить больше времени со своим возлюбленным. Недавно они обручились, и Тара с воодушевлением готовилась к свадьбе. Вот и сегодня она с нетерпением ждала очередную посылку. Когда курьер приехал, Тара вышла забрать её. Но это стало последним, что девушка запомнила перед тем, как отключилась.
Очнувшись, она обнаружила, что находится в тесном доме на колёсах, прикованная цепью. Загадочный похититель кажется совершенно незнакомым, а на все вопросы даёт лишь уклончивый ответ.
<p>Но Тара, прошедшая специальную подготовку по выживанию, не намерена так просто сдаваться. Она решает самостоятельно выяснить, кто и почему её мог похитить, и попытается сбежать. </p>
<p>Что же ждёт главную героиню в этой непростой ситуации, об этом вы узнаете, посмотрев онлайн психологический триллер «Игры разума» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1371648.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/846811.html</link><category>животные, лошади, отцы и дети, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, соперничество, дружба, отношения отца и дочери, подростковая любовь, победа, знакомства, таланты, отношения между человеком и животным, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лошадь мечты фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/846811.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История удивительных летних каникул 14-летней Присциллы Уильямс. Девочка отправляется в Оклахому, чтобы провести время с отцом, которого она совсем не знает, и увлекается миром конного спорта. 
<p>Юная Присцилла Уильямс учится в английской спортивной школе. Когда наступают долгожданные летние каникулы, девочка планирует провести их продуктивно – она хочет брать частные уроки конной езды и проводить время со своим конём Лаки Ладом. Этим мечтам не суждено сбыться: мама героини отправляет её в Оклахому, где живёт отец девочки Дюк. Присцилла совсем не знает родителя – он ведёт уединённую жизнь с тех пор, как жена оставила его. Дюк отлично разбирается в жизни на ранчо, но совсем не знает, как общаться с собственной дочерью-подростком. Пока Присцилла и Лаки Лад активно готовятся к участию в Национальном юношеском родео, девочка заводит новые знакомства, восстанавливает старые отношения, взрослеет и лучше понимает, чего хочет от жизни. </p>
<p>Приглашаем поклонников душевных фильмов про взросление и семейные ценности смотреть онлайн «Лошадь мечты». </p></p><button formaction="https://pleer.video/846811.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4422302.html</link><category>интриги, преодоление трудностей, страхи, деньги, отношения, выбор, отношения родителей и детей, семейный конфликт, потеря близких, преследования, наследство, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Смертельное дельце фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4422302.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Три года назад в жизни балерины Джеки произошла страшная трагедия: её любимого мужа Джона во время пробежки неизвестный сбил на машине. Несмотря на продолжающееся расследование, полиция не может гарантировать поимку преступника.
<p>Сейчас все мысли женщины сосредоточены на открытии собственной танцевальной студии, которой она планирует заниматься вместе с лучшей подругой. И хотя Джеки очень скучает по погибшему мужу, недавно судьба свела её с харизматичным и заботливым Кевином. Он – успешный пластический хирург и, кажется, готов на всё, лишь бы Джеки и её дочка-подросток Мэдисон были счастливы. </p>
<p>Но вскоре оказывается, что добрые намерения Кевина лишь уловка: он хочет завладеть многомиллионным состоянием, оставленным Джеки её погибшим мужем. Ради этой цели он готов пойти на что угодно. </p>
<p>Сможет ли Джеки выпутаться из этой опасной ситуации, и какие ещё секреты ей предстоит раскрыть? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн триллер «Смертельное дельце» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4422302.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/844108.html</link><category>друзья, жизнь, неудачники, притяжение противоположностей, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, добрые дела, дружба, злоупотребление алкоголем, подростки, потеря близких, богачи, бедняки, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Семейные ценности фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/844108.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жизни семей Спэрроу и Санчез неожиданно переплетаются, когда их сводит вместе шокирующее событие. Теперь героям предстоит вместе планировать будущее. Семейная драма, основанная на популярном сериале «Семья Спэрроу». 
<p>Анна Спэрроу ощущает, что из её жизни исчез смысл: её муж Майк посвящает всё своё время и силы развитию бизнеса, а дети Эмили и Макс растут очень независимыми и самостоятельными. Анна решает последовать совету своего пастора и начинает волонтёрить на социальной кухне для малообеспеченных. Судьба сводит её с Марией Санчез, и женщины становятся подругами несмотря на то, что принадлежат к разным социальным классам. Мария рассказывает Анне, что очень беспокоится о своей дочери Белле, над которой издеваются в школе. Анна просит свою дочь Эмили стать подругой Беллы. Однажды Гектор, муж Марии, лишается работы и начинает злоупотреблять алкоголем. Это приводит к неожиданным трагическим последствиям, которые влияют на жизни обеих семей…</p>
<p>Как сложится дальнейшая судьба героев? Приглашаем поклонников трогательных семейных драм смотреть онлайн фильм «Семейные ценности». </p></p><button formaction="https://pleer.video/844108.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4548304.html</link><category>месть, НЛО, смена жизненных приоритетов, угроза всему миру, инопланетяне, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, борьба за выживание, ученые, спасение, миссия/цель/задание, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Экзополитика фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4548304.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Нина – талантливый психотерапевт, у которой много пациентов, и девушка всю себя отдаёт работе. Но всё чаще и чаще она задумывается о том, чтобы бросить карьеру и зажить простой семейной жизнью вместе со своим бойфрендом Томом.
<p>Молодой человек очень амбициозен и готовится к важному собеседованию на должность, которая могла бы помочь ему обеспечивать свою любимую. Встретившись вечером в ресторане Том к восторгу Нины сообщает, что удачно прошёл собеседование, и теперь готов начать новую, ещё более счастливую жизнь. Однако свидание, обещавшее быть идеальным, заканчивается ссорой, и Нина уходит от Тома. </p>
<p>Проснувшись утром, он не застаёт подругу дома, а значит та обиделась всерьёз. Легкомысленный Том не сразу придаёт этому значение, но скоро его мир полностью переворачивается. </p>
<p>Дело в том, что Землю атаковали инопланетяне, и повсюду творится хаос. Это вторжение предсказывали несколько человек: и одна из пациенток Нины, и странный приятель Тома. Теперь то, что казалось бредом, стало жестокой реальностью. И всё, о чём может думать Том – это как спасти Нину, которая исчезла в неизвестном направлении. </p>
<p>Как будут развиваться события фантастической истории, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Экзополитика» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/4548304.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4456489.html</link><category>знаменитости, спорт, мечта, хоккей, карьера, успех, коллектив (команда), победа, спортсмены, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Защита Валерия Васильева фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4456489.jpg"></figure></header><p>Документальный фильм о легенде советского хоккея и московского клуба «Динамо» Валерии Ивановиче Васильеве. Два олимпийских золота, восемь побед на Чемпионатах мира и престижный Кубок Канады-81 на посту капитана советской сборной – что стояло за этими громкими победами? Фильм рассказывает о ярком и насыщенном спортивном пути Валерия Васильева, которого неоднократно признавали одним из лучших защитников мирового хоккея. В составе московского «Динамо» он провел 619 матчей, установив впечатляющий рекорд клуба. 
<p> О карьере и личности Васильева вспоминают его знакомые, очевидцы событий и видные спортивные эксперты. В съемках приняли участие такие уважаемые фигуры отечественного хоккея, как Владислав Третьяк, Борис Майоров, Александр Якушев, Алексей Жамнов, Алексей Морозов, а также спортивный журналист Михаил Щеглов, директор Академии ХК «Динамо» Москва Михаил Титов и многие другие. Кроме интервью, в проект вошли архивные материалы – отрывки из памятных моментов на ледовой арене и за ее пределами. Всем спортивным болельщикам предлагаем посмотреть онлайн документальный фильм «Защита Валерия Васильева». </p></p><button formaction="https://pleer.video/4456489.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1251129.html</link><category>политика, преодоление трудностей, война, свобода, героизм, политический конфликт, человек и общество, политические лидеры, враги или вражда, тиран, деспот, диктатор, исторические события, храбрость, оружие, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Казахское ханство. Золотой трон фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1251129.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Историческая драма, основанная на трилогии Ильяса Есенберлина «Кочевники». Законные наследники трона Керей и Жанибек уезжают из Белой Орды, где власть присвоил знаменитый Абулхаир Шайбани, и возрождают Казахское ханство. На пути к свободе и независимости их государство ждёт множество битв и испытаний. 
<p>Пятнадцатый век. Власть в Белой Орде узурпировал Абулхаир Шайбани, в то время как законные наследники престола Керей и Жанибек остались ни с чем. Двое этих султанов-чингизидов решают образовать собственное государство и приглашают часть кочевых племён покинуть коварного тирана, чтобы присоединиться к ним. С запада Дешт-и-кипчака они отправляются в Моголистан в Жетысу, где возрождают Казахское ханство, свой древний шанырак Ак орду. Первым ханом становится Керей, прямой потомок Джучи и Урус хана. Вскоре новое неокрепшее государство подвергается нападениям врагов, и, чтобы отстоять свои земли, Керей и его подданные должны будут преодолеть множество препятствий. </p>
<p>Приглашаем всех, кто интересуется историей, смотреть онлайн драму «Казахское ханство. Золотой трон». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1251129.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4694729.html</link><category>выживание в диких условиях, природа, добрые дела, медведи, экология, коллектив (команда), миссия/цель/задание, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Арктика. Очищение фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4694729.jpg"></figure></header><p>Взгляд на арктические будни группы волонтеров, отправившихся на уборку заполярного острова. Экологическая экспедиция поставила перед собой задачу очистить эти красивые и удивительные земли русского севера от сотен тонн металлолома.

<p> Съемки проходили на необитаемом острове Вилькицкого в Карском море, что относится к окраинным морям Северного Ледовитого океана. В советское время здесь располагалась метеостанция и военная часть, но теперь от них остался только металлический мусор и заброшенные постройки. Герои фильма – восемнадцать добровольцев, приехавших сюда на три недели, чтобы избавить остров от этого печального «наследства», шаг за шагом возвращая местной природе первозданный вид. Что побудило участников экспедиции взяться за такой тяжелый труд в суровых условиях севера, вдали от всех благ цивилизации? Проект знакомит зрителей с ежедневной работой волонтеров, с их личными мотивами и общими целями. Для того чтобы проследить за этой непростой и важной миссией, предлагаем посмотреть онлайн документальный фильм режиссера Алексея Кобылкова «Арктика. Очищение». </p></p><button formaction="https://pleer.video/4694729.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1417599.html</link><category>жизнь, мифы и легенды, отцы и дети, природа, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, одиночество, добрые дела, экология, дети, отношения отца и дочери, семейный конфликт, соседи, старики, потеря близких, прошлое героя, изгои</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Озеро (на кыргызском языке с русскими субтитрами) фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1417599.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В ауле на берегу озера Иссык-Куль живёт маленькая Жылдыз с отцом и их старый сосед, сельский учитель истории. Потеряв собственную дочь, старик по-отцовски относится к девочке, что не нравится её родителю... Драма, основанная на древней легенде, рассказывает о важности гармонии между человеком и природой. 
<p>Существует древнее поверье, согласно которому в священном озере Иссык-Куль обитают души умерших предков – они являются людям в виде рыб. Старик Темиркул, живущий в ауле на берегу озера, много лет назад потерял любимую дочь, и с тех пор не оправился после трагедии. Темиркул, преподающий историю, хорошо знаком с киргизскими легендами, поэтому он никогда не ест рыбу. По соседству от старика живёт 11-летняя Жылдыз с отцом Асхатом, который зарабатывает браконьерством. Жылдыз растёт изгоем среди сверстников из-за своей скромности и замкнутости, но с пожилым учителем она хорошо находит общий язык. Девочке не нравится, что её отец вредит природе, и она начинает перенимать многие убеждения Темиркула – например, не ест рыбу. Её отцу не нравится влияние старика на дочь, и это ведёт к семейному конфликту. </p>
<p>Приглашаем поклонников драм о семье и важности защиты экологии  смотреть онлайн «Озеро». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1417599.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1380588.html</link><category>привидения, сверхъестественное, страхи, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, коллектив (команда), преследования, спасение, видения, галлюцинации</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>По ту сторону фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1380588.jpg"></figure></header><p>Мистика и паранормальные явления всегда привлекали людей, а сегодня и вовсе стали неплохой темой развлекательного контента. Так, реалити-шоу «По ту сторону» изучает городские легенды и слухи о сверхъестественных силах, присутствующих в городе.
<p>Очередным местом, привлекшим внимание популярного шоу, стало здание заброшенного научно-исследовательского института, о котором ходят самые разные истории, одна другой страшнее. </p>
<p>Команда из пяти стажёров телепередачи решает отправиться туда, чтобы снять очередной выпуск, в котором они смогут подтвердить или опровергнуть существующие слухи о сверхъестественных явлениях. Проникнув на огромную территорию с запутанными тоннелями и тёмными коридорами, герои сталкиваются с чем-то по-настоящему зловещим. Что же кроится во мраке заброшенного здания? </p>
<p>Киргизский фильм ужасов снимался в Бишкеке на территории заброшенного завода. Картина была снята за рекордные 13 дней, а команда кинематографистов состояла также из 13 человек. Всё это – не единственное совпадение со зловещим числом. </p>
<p>Посмотреть онлайн мистический хоррор «По ту сторону» можно на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1380588.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1388586.html</link><category>месть, сверхъестественное, инвалиды, страхи, отношения, выбор, женская дружба, конфликты на работе, отношения отца и дочери, отношения сотрудника и работодателя, смерть, загадки и тайны, демоны, исцеление, проклятия, жертвы, видения, галлюцинации, исполнение желаний</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Календарь Дьявола фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1388586.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Девушка, прикованная к инвалидному креслу, становится хозяйкой таинственного календаря, исполняющего желания. Но у каждого из них есть своя цена. Франко-бельгийский мистический хоррор об искушениях дьявола и выборе.

<p> Когда-то Ева прекрасно танцевала, а теперь она не может даже ходить. Страшная авария перевернула ее жизнь, и всё, что наступило «после», не вселяет светлых надежд. Ева одинока, на работе проблемы, поддержки ждать неоткуда. Лишь одна подруга навещает ее на день рождения, приготовив оригинальный подарок – антикварную шкатулку-календарь с конфетами. Съев одну, уже придется довести игру до конца. Ева не воспринимает эти правила всерьез – по крайней мере, до первой смерти. Но захочет ли она вообще останавливаться, если демонический календарь способен дать ей всё, о чем она так мечтала: силу, любовь, исцеление? Соблазн слишком велик, а повернуть назад почти невозможно. </p>

Пробирающий фильм ужасов о том, почему стоит бояться своих желаний, «Календарь дьявола» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1388586.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4667316.html</link><category>преодоление трудностей, страхи, экспедиции, риск, смерть, успех, коллектив (команда), жертвы, экстрим, несчастный случай, миссия/цель/задание, хобби, увлечения, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Охотники за глубиной фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4667316.jpg"></figure></header><p>Документальный фильм о московских экстремалах-спелеологах, установивших новый мировой рекорд. Команда Павла Демидова покорила абхазскую пещеру Верёвкина, которая считается самой глубокой на планете. Лента режиссёра Василисы Юренковой стала обладателем гран-при XXIV Московского кинофестиваля «Вертикаль-2021». 
<p>Российская школа спелеологии считается одной из самых сильных в мире, а в горах Абхазии и Кавказа расположены самые глубокие и неизведанные пещеры на Земле. Группа московского спелеолога Павла Демидова поставила новый рекорд – храбрые экстремалы-первооткрыватели спустились под землю на глубину 2212 метров в пещере Верёвкина. </p>
<p> «Перово-спелео» - это настоящая команда, которая обладает огромным опытом и действует максимально слаженно. Cовершая очередной спуск, спелеологи сталкиваются с неожиданным паводком. Несмотря на то, что в данном случае им удаётся справиться с трудностями и выбраться на поверхность целыми и невредимыми, исследователи пещер никогда не могут быть уверены в собственной безопасности…</p>
<p>Приглашаем всех, кто интересуется путешествиями, экспедициями и экстремальными видами спорта, смотреть онлайн документальный фильм «Охотники за глубиной». </p></p><button formaction="https://pleer.video/4667316.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4518764.html</link><category>безответная любовь, запретная любовь, любовь, измена, расставания, отношения, выбор, страсть, отношения мужчины и женщины, поцелуи, романтические отношения, секс, молодежь, случайные встречи, прошлое героя, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ночь принадлежит нам фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4518764.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Незадолго до свадьбы жених встречает красивую девушку, с которой учился в школе. Он даже не помнит ее имени, а она хранит свои секреты. Впереди – одна ночь вдвоем, полная запретных чувств и признаний. Волнующая французская мелодрама только с двумя актерами – очень личный и откровенный полнометражный дебют режиссера и сценариста Жюльена Ильмуана.

<p> Ночь. Берег реки. Связанный мужчина в костюме розового кролика. Никакого криминала – просто у него был мальчишник, и веселые друзья решили немного пошутить. На помощь приходит таинственная незнакомка. Удивительное совпадение: она утверждает, будто они учились в одной школе, но в разных классах и ни разу раньше не разговаривали. Зато теперь между ними завязывается на редкость откровенная беседа. Слово за слово, и вот уже крайне смущенный жених обнаруживает себя в доме посторонней девушки. Двое малознакомых людей делятся друг с другом самым сокровенным, переживая моменты абсолютной близости. Но что принесет им утро? </p>

Ценителям атмосферного французского кино об отношениях предлагаем посмотреть онлайн фильм «Ночь принадлежит нам».</p><button formaction="https://pleer.video/4518764.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1438388.html</link><category>убийства и убийцы, настоящие мужчины, соперничество, убийцы, жестокость, кровь, богачи, преследования, спасение, драки, перестрелки, прошлое героя, враги или вражда, охота на людей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Преступный квест фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1438388.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Недалёкое будущее. Индустрия развлечений достигла своего апогея,и люди, обладающие по-настоящему большими деньгами, уже не хотят довольствоваться просто элитными клубами гольфа или покупать очередную техническую новинку. Нет. Они готовы заплатить очень много, чтобы попробовать что-то невозможное.
<p>Таким запретным развлечением становятся игры, которые проводятся только на острове Апекс. Суть их проста: богатые игроки выходят на охоту, а их добычей становятся… люди, подписавшие контракт на участие. </p>
<p>Кровавые гонки пользуются огромной популярностью, но даже такая игра за гранью разумного может наскучить. Поэтому рекрутёры ищут новых жертв среди самых опасных преступников, способных накалить напряжение этой охоты. Их выбор падает на Томаса Мэлоуна, приговорённого к пожизненному заключению. Желая получить свободу, он соглашается на участие. </p>
<p>Когда же игра начинается, никто из участников ещё не подозревает, что их ждёт, ведь Томас совсем не намерен проигрывать. </p>
<p>Приглашаем посмотреть онлайн остросюжетный боевик «Опасный квест» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1438388.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1272255.html</link><category>армия, любовь, Первая мировая война, настоящие мужчины, война, отношения, дружба, риск, героизм, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, смерть, победа, миссия/цель/задание, исторические события, взрывы, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Война под землей фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1272255.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Военная драма на основе невероятной реальной истории о подвиге британских землекопов во время Первой мировой. Фильм расскажет о Мессинской операции в июне 1917 года, когда британцы заложили подземные минированные туннели под обороной немцев. Полминуты мощных взрывов разрушили вражеские окопы и определили исход сражения. Но какую цену пришлось заплатить за эти тридцать секунд? Кто стоял за оглушительной победой, улучшившей стратегическое положение британских войск?

<p> Харизматичный Сэм Хэзелдайн играет лидера группы гражданских-добровольцев, отправившихся в самое пекло войны. Обычные работяги, не знающие армейских порядков, они оказываются единственными, кто способен воплотить в жизнь амбициозный военный план. Командование поручает им развернуть сеть туннелей со взрывчаткой под немецкими линиями. Следуя плану, главный герой Уильям Хокин и его команда шахтеров приезжают в Бельгию. Они не солдаты и не прошли боевую подготовку, но зато они хорошо умеют копать. Это и может стать решающим фактором в разгар жестокого противостояния. Работать нужно так, чтобы немцы не раскрыли готовящуюся ловушку, в клаустрофобной обстановке, под угрозой обвала и внезапной атаки.</p>
Поклонникам правдивых драм о малоизвестных страницах Первой мировой предлагаем посмотреть онлайн фильм «Война под землей».</p><button formaction="https://pleer.video/1272255.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1283754.html</link><category>животные, интриги, кошки и собаки, дружба, кошки, собаки, борьба за справедливость, миссия/цель/задание, игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Город собак фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1283754.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В одной стране был один уникальный город – город Собак. В нём пушистые звери самых разных пород жили привольную и счастливую жизнь наравне с людьми. У собачьего царства-государства был вожак, который избирался сородичами, и в обязанности которого входила поддержка порядка в необычном городке.
<p>Но вот в последнее время здесь стало очень неуютно даже самим собакам. Дело в том, что эмоциональный лай то тут, то там создавал немыслимый шум, мешая вести беседы даже самим хвостатым собратьям. Что уж говорить о людях! </p>
<p>В качестве крайней меры в Город собак был приглашён французский специалист, занимающийся дрессировкой собак. Экстравагантный Пьер держит во Франции элитную школу хороших манер, и может из любого щенка сделать образцового компаньона. В поездке его сопровождает полосатая кошечка Люсиль, мнящая себя настоящей королевой. </p>
<p>Согласятся ли энергичные герои научиться хорошим манерам или же попытаются избавиться от непрошенных гостей? </p>
<p>Об этом вы узнаете, посмотрев онлайн мультфильм «Город собак» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1283754.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1256446.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, животные, новички, борьба со злом, дружба, Дикий Запад, силы правопорядка, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Малыш лев фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1256446.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Маленький бездомный лев становится шерифом в неспокойном городе животных на Диком-диком Западе, где всем заправляет властолюбивый осел Мистер Такер. Удастся ли неопытному шерифу навести здесь порядок?
<p> Вообще-то дружелюбный лев Малыш Мейн просто шел мимо в поисках какой-нибудь скромной работы, но не успел он оглянуться, как его сделали главой полиции в странном городишке Такервилль. Дело в том, что предыдущего шерифа выгнал местный большой босс, в честь которого и был назван город. Мистер Такер – в прямом смысле упрямый осел. От копыт до кончика длинных ушей он полон самолюбования и жадности. С помощью бесчестного юриста-жирафа Мистер Такер проворачивает преступные аферы, высасывая из города все соки. Сможет ли ему помешать неопытный страж порядка, у которого нет ничего, кроме врожденного чувства справедливости, скромного обаяния и способности заводить друзей? И как разоблачить злодея, чья хитрость и корысть не знают границ? В тандеме с энергичным напарником-муравьедом отважный лев хочет восстановить правосудие в городе беззакония. Для того чтобы узнать о его веселых приключениях, предлагаем посмотреть онлайн красочный комедийный мультфильм «Малыш лев» для всех юных любителей вестернов. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1256446.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1210773.html</link><category>друзья, космос, преодоление трудностей, добрые дела, дружба, миссия/цель/задание, пингвины, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лига пингвинов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1210773.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательный мультфильм про обаятельных пингвинов Флипа и Зоуи, которые покоряют космос и совершают удивительные открытия. 
<p>Пингвины Флип и Зоуи только на первый взгляд кажутся совершенно обычными птицами. На самом деле эти храбрые друзья – настоящие первооткрыватели, которые совершают космические путешествия, познают мир и выполняют важные миссии по поручению своей мудрой наставницы Капитана Стеллы. Пингвины передвигаются в космическом пространстве с помощью дружелюбного говорящего корабля Слаши, который обладает искусственным интеллектом и умеет готовить вкуснейшие сэндвичи. Любознательные друзья готовы к любым испытаниям и всегда приходят друг другу на помощь. Обо всех своих миссиях они докладывают в специальную штаб-квартиру пингвинов. </p>
<p>Какие открытия предстоит совершить Флипу и Зоуи? С какими трудностями они столкнутся в своих путешествиях? Приглашаем юных зрителей познакомиться с очаровательными пингвинами в космосе и смотреть онлайн добрый и интересный мультфильм «Лига Пингвинов». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1210773.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1192058.html</link><category>друзья, короли и королевы, принцессы, путешествия, преодоление трудностей, похищения, драконы, путешествия вокруг света, дружба, сказочный мир, лучшие друзья, волшебные существа, спасение, храбрость, фентезийные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Крошки драконы фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1192058.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В одной сказочной-пресказочной стране было королевство, в котором мирно жили крошки драконы. Однако наступили тёмные времена, когда один из безобидных малюток решил свергнуть короля Бедвира. Злобный дракончик Блистер взял себе в союзники необычного напарника для этого коварного дела – настоящего огнедышащего дракона, способного уничтожить всё! 
<p>Также в планах Блистера было похищение очаровательной принцессы Кай, которую тот хотел насильно выдать замуж за короля гоблинов Фула, который согласился помочь Блистеру в его делах. </p>
<p>Чтобы спасти родное королевство и принцессу, в сражение со злодеями решает вступить смелый дракончик Бойл и его закадычный друг Гурт. Бойл тайно влюблён в красавицу Кай и надеется, что та ответит ему взаимностью.Вместе героям придётся совершить большое и опасное путешествие, чтобы найти Блистера и освободить Кай и её отца. </p>
<p>Что ждёт отважных дракончиков в этом приключении, и смогут ли герои победить зло? </p>
<p>Об этом можно будет узнать, посмотрев онлайн красочный мультфильм «Крошки драконов» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1192058.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1143584.html</link><category>друзья, животные, природа, путешествия, инопланетяне, птицы, путешествия вокруг света, миссия/цель/задание, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Космические исследователи фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1143584.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Юные космические исследователи отправляются на самую удивительную планету во Вселенной – на Землю, чтобы собрать интересные сведения о явлениях природы и животном мире. Красочный познавательный мультфильм с легкой и веселой подачей материала.
<p> Лучшие друзья-инопланетяне Ник и Сэмми недавно завершили с отличием курс подготовки и присоединились к команде неутомимых космических исследователей. Их корабль направляется на Землю. Капитан Майя дает новичкам одно задание за другим, чтобы собрать как можно больше информации о нашей прекрасной планете. Почему ее поверхность так сложно рассмотреть из открытого космоса? Какие секреты хранят змеи и орлы, черепахи и крокодилы? Во время захватывающих путешествий Ник и Сэмми выясняют, все ли олени умеют плавать и могут ли некоторые пингвины летать; что такое слоистые облака и откуда берутся каньоны. Словом, вопросы самые разные, а ответы приходится искать на суше, в воде и в небе. Вперед, к знаниям!</p>
Для того чтобы тоже присоединиться к команде веселых и любознательных первооткрывателей, предлагаем посмотреть онлайн мультфильм «Космические исследователи».</p><button formaction="https://pleer.video/1143584.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1205914.html</link><category>жизнь, лошади, преображения, преодоление трудностей, птицы, соперничество, самолеты, путешествия вокруг света, сказочный мир, случайные встречи, преследования, миссия/цель/задание, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страна воображения фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1205914.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Красочный мультфильм о приключениях совы Барни, коня Скаута и аэроплана Акселя, которые отправляются в удивительное место, где всё возможно – Страну Воображения. 
<p>Филин Барни ищет новую интересную сказку, которую он мог бы рассказать детям. Судьба сводит его с новыми знакомыми – аэропланом Акселем и конём Скаутом. Аксель и Скаут летают по миру в поисках самых увлекательных историй и называют свою команду «Главная служба доставки супер-пупер историй во всей вселенной». Эти храбрые и весёлые напарники за всё время работы побывали в самых удивительных, необычных и даже опасных уголках вселенной. Они обещают помочь Барни с поиском лучшей сказки для детей и предлагают отправиться в Страну Воображения – место, где всё возможно. Это путешествие станет для Барни по-настоящему незабываемым приключением и поможет ему по-другому взглянуть на мир. Какую сказку он придумает для своих слушателей после встречи с настоящими чудесами? </p>
<p>Приглашаем детей смотреть онлайн яркий мультфильм «Страна воображения». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1205914.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1343243.html</link><category>друзья, животные, магия и волшебство, танцы, Рождество и Новый год, дружба, сказочный мир, волшебные существа, песни, фентезийные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отмороженный новый год фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1343243.jpg"></figure></header><p>Новый год! Этот зимний праздник ждут и дети, и взрослые, ведь это настоящая возможность погрузиться в волшебную сказку, насладиться обществом друзей и близких, запастись впечатлениями и весельем на целый год.
<p>Что же в это время происходит на Северном полюсе, где живёт знаменитый Санта-Клаус? Вы не поверите, но и здесь все готовятся отметить весёлый зимний праздник. Санта, его верный оленем Лиром, крольчихой Вайолет, очаровательным медвежонком Бенни, коровой Лили, обезьянкой-проказником Фрицем и малышами-снеговичками устраивают настоящую танцевальную вечеринку. Любимые новогодние песни, ритмичные движения – что может быть лучше? Только вкусное и сладкое угощение из магазинчика Фрица, и восхитительно красочный фейерверк, который подарит новогоднее настроение и поразит воображение даже волшебника Санты! </p>
<p>Если вы хотите проникнуться ощущением праздника, от души посмеяться и повеселиться, приглашаем посмотреть красочный музыкальный мультфильм «Отмороженный новый год» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1343243.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4693220.html</link><category>вампиры и оборотни, магия и волшебство, музыка, привидения, сверхъестественное, тусовки, танцы, монстры, вампиры, оборотни, Хэллоуин, волшебные существа, песни, фентезийные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Хэллоуин в Трансильвании 3 фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4693220.jpg"></figure></header><p>Большая вечеринка в честь Хэллоуина объявляется открытой! В программе – энергичные танцы монстров всех видов и размеров, зажигательная музыка, море веселья и забавных страшилок. Праздничный музыкальный сборник для детских дискотек в хэллоуинской атмосфере.
<p> На главную сцену в Трансильвании выходят талантливые и темпераментные ведьмы, танцующие скелеты, тыквоголовый Джек, грозный Кинг-Конг, стильный инопланетянин, злобный клоун, приведения, зомби и другие герои популярных ужастиков. Ведущие концерта – Дракула-стихоплет, монстр Франкенштейна и зубастый говорящий диван с чувством юмора. Хэллоуин в разгаре – монстры в ударе! Для них настала самая любимая ночь в году, когда вся нечистая сила покидает свои мрачные убежища и беззаботно отплясывает на ярком празднике до самого рассвета. Чудища веселятся, людей напугав, но только на этот раз страшно не будет. Будет зажигательно! Полнометражный мультфильм целиком состоит из танцевальных номеров. Для того чтобы присоединиться к большому празднику беззлобных монстров, предлагаем посмотреть онлайн анимационный концерт «Хэллоуин в Трансильвании 3». </p></p><button formaction="https://pleer.video/4693220.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1303637.html</link><category>друзья, космос, работа, преодоление трудностей, борьба со злом, дружба, героизм, спасение, миссия/цель/задание, храбрость, напарники, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Знакомьтесь, защитники космоса фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1303637.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Весёлый и красочный мультфильм о героических приключениях в космосе. Сквик – известный на всю вселенную Защитник Космоса, который оставил службу и теперь работает в своей любимой закусочной. Когда мир сталкивается с новой опасностью, Сквика просят вернуться в команду. 
<p>Талантливый и храбрый Сквик отдыхает от героических миссий и работает в своём любимом кафе «Спейсджек». Однажды старые друзья Сквика – команда Защитников Космоса – обращаются к нему за помощью. Сквик возвращается к службе, но решает не отказываться и от своих обязанностей в закусочной, чем очень озадачивает руководство. Вспомнив все свои навыки, Сквик воссоединяется со старым напарником – забывчивым и рассеянным роботом по имени Командир Хэмсэндерс. Вместе друзья сталкиваются с новыми испытаниями, рискуют, переживают удивительные приключения и в очередной раз защищают вселенную. </p>
<p>С какими задачами столкнутся весёлые напарники? Приглашаем юных зрителей смотреть онлайн яркий и захватывающий мультфильм «Знакомьтесь, защитники космоса». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1303637.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1336599.html</link><category>друзья, животные, отцы и дети, семья, преодоление трудностей, страхи, добрые дела, мечта, соперничество, дружба, знакомства, храбрость, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Звериные бои фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1336599.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Главную героиню красного мультфильма зовут Дейзи, и она квокка. Вместе с родителями Дейзи живёт на живописном острове Квокк, расположенном вблизи от Сэнкчюри-сити. Квокки – очаровательные зверки проживают в Австралии, и они стали знамениты на весь мир благодаря своей улыбке, однажды запечатлённой на фотоаппарат заплутавшим туристом.
<p>С тех пор селфи с квоккой стало популярным развлечением, и на их остров приезжают миллионы путешественников. Все квокки заняты в туристическом бизнесе, а родители Дейзи владеют собственным бюро. </p>
<p>Однако у энергичной Дейзи совсем иное призвание в жизни, чем просто красивая улыбка. Малышка мечтает принять участие и победить в городских звериных боях. Её кумиром является огромный крокодил Фрэнки, не раз становившийся чемпионом этих соревнований. </p>
<p>Никто не верит в мечту пушистой квокки, пока однажды Дейзи не встречает своего кумира, крокодила Фрэнка, согласившегося её тренировать. </p>
<p>Узнать финал этой истории можно, посмотрев онлайн мультфильм «Звериные бои» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1336599.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1164063.html</link><category>друзья, космос, путешествия, инопланетяне, преодоление трудностей, добрые дела, борьба со злом, дружба, героизм, спасение, миссия/цель/задание, враги или вражда, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Защитники космоса 2 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1164063.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение героических и весёлых приключений команды Защитников Космоса. Герои вновь объединяются, чтобы дать отпору злобному космическому лосю Тар Тару Третьему. 
<p>После спасения вселенной храбрые Защитники Космоса берут небольшой перерыв, но вскоре им вновь приходится объединить усилия. Быть героем – непростая работа, ведь защищать мир от коварных злодеев приходится постоянно. На этот раз соперником Защитников становится Тар Тар Третий – космический лось, обладающий суперспособностями. Тар Тар получает доступ к мощному оружию, способному уничтожить вселенную. Чтобы остановить нового врага, друзьям придётся использовать всю свою смелость, сноровку и сообразительность. Несмотря на то, что новая задача кажется сложной и почти невыполнимой, а Тар Тар – слишком сильным, отважные друзья не сдаются. Защитники Космоса знают, что, пока они вместе, им и миру не страшны любые беды. Но как же им удастся победить Тар Тара и снова обезопасить вселенную? </p>
<p>Приглашаем поклонников красочных мультфильмов о космических приключениях и настоящей дружбе смотреть онлайн «Защитники космоса 2». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1164063.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1166031.html</link><category>музыка, танцы, Рождество и Новый год, волшебные существа, песни, игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отмороженное Рождество 3 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1166031.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Какое Рождество без традиционных песенок и мелодий, дарящих праздничное настроение? Сказочные герои с Северного полюса представляют свою новую музыкальную программу, которая понравится всем!
<p>Рождество – неизменно любимый праздник и детей, и взрослых. Очарование зимы, предвкушение сказки и чудесных подарков... Но какой праздник обойдётся без хорошей музыки, которая может создать волшебную атмосферу и подарить отличное настроение? </p>
<p>Жители холодного Северного полюса, где Санта-Клаус и его верные помощники готовятся к главной ночи в году, не могут представить себе Рождество без любимых песенок и мелодий. </p>
<p>Вместе герои устраивают незабываемую вечеринку, где каждый может от души повеселиться, закружиться в быстром танце и спеть вместе с друзьями рождественские песенки. </p>
<p>Санта, олени, эльфы и даже снеговички не устоят перед ритмами рождественской вечеринки под яркие огоньки гирлянд. А вы? </p>
<p>Приглашаем наших самых юных зрителей присоединиться к музыкальной рождественской вечеринке в красочном мультсериале «Отмороженное рождество 3»! Просмотр доступен в нашем-онлайн кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1166031.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1102646.html</link><category>друзья, животные, природа, путешествия, инопланетяне, птицы, добрые дела, соперничество, исчезновения, спасение, миссия/цель/задание, пингвины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Спасение пингвина фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1102646.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Инопланетяне Ник и Сэмми отправляются в Антарктиду, чтобы спасти заблудившегося малыша-пингвина. Во время путешествия они узнают много нового и интересного об этом холодном континенте и его обитателях. Познавательный мультфильм-путешествие, знакомящий детей с природой и климатом удивительного ледяного царства на самом юге Земли.

<p> Команда космических исследователей не только изучает другие планеты, но и помогает их жителям, попавшим в беду. На этот раз помощь нужна пингвину Адели, отбившемуся от своих сородичей. Эту важную и опасную миссию доверяют талантливым новичкам Нику и Сэмми. Сев на борт космического корабля, они летят в суровые труднодоступные земли с ледяным покровом. Почему же пингвины не мерзнут? Какой они ведут образ жизни? Кто их соседи, и есть ли здесь растительность? Во время спасательной операции Ник и Сэмми найдут ответы на эти и многие-многие другие вопросы. Для того чтобы отправиться в захватывающее и познавательное путешествие вместе с ними, предлагаем посмотреть онлайн мультфильм «Спасение пингвина». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1102646.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1196544.html</link><category>друзья, животные, музыка, путешествия, танцы, Рождество и Новый год, дружба, недоразумение, сказочный мир, фентезийные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отмороженное Рождество 2 фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1196544.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Рождество! Это по-прежнему самая ответственная ночь в году для всех жителей Северного полюса: всего за несколько часов нужно облететь весь земной шар и развести несколько миллионов подарков, которые детишки найдут под ёлочкой.
<p>Санта вместе с верным оленем рассекают по воздуху на волшебных санях и, как всегда, блестяще справляются с миссией. </p>
<p>Однако не надо думать, что Рождество для Санты и его друзей – лишь рабочий день! Завершив развоз подарков, Санта спешит домой, где его ждёт собственный праздник! Эльфы, пингвины, снеговички, медвежонок, обезьянка и даже пряничные человечки с нетерпением ждут начала вечерники: совсем скоро можно будет закружиться в весёлом танце под самую любимую рождественскую музыку! И, конечно же, главных работников Рождества тоже ждёт множество подарком, сюрпризов и красочный фейерверк! </p>
<p>Приглашаем всех присоединиться к весёлой танцевальной вечеринки Санта-Клауса в красочном мультфильме «Отмороженное Рождество 2». Просмотр доступен онлайн на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1196544.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1347880.html</link><category>друзья, животные, любовь, музыка, шоубизнес, птицы, соперничество, дружба, насекомые, обезьяны, песни, певица или певец</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Влюбленные пташки фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1347880.jpg"></figure></header><p>День святого Валентина в солнечном и веселом городе животных! Влюбленные пташки, романтичная бегемотиха и орел-рэпер готовятся к большому праздничному концерту. Кто же станет настоящей звездой вечера?
<p> Непохожие друг на друга исполнители соревнуются за право выйти на сцену в самом сердце прекрасного тропического острова. Здесь живут в мире и согласии очень разные пернатые, хвостатые, усатые и пушистые животные, которых объединяет любовь к веселью и музыке. Поэтому весь город ждет не дождется концерта в честь Дня святого Валентина. Для кого-то это возможность показать свой талант, для кого-то признаться – в сокровенных чувствах, а кому-то просто хочется произвести фурор и прославиться. Ведь даже на отдаленный экзотичный островок найдут дорогу «акулы» шоу-бизнеса… Но ничто не сравнится с искренней песней, идущей от души! Так, отбор на концерт проходит знаменитый дуэт певчих птиц Маршалл и Мими, а также скромная бегемотиха Крошка, влюбившаяся в муравья. Поможет ли ей музыка стать смелее и раскрыться? Для того чтобы присоединиться к яркому музыкальному празднику, предлагаем посмотреть онлайн мультфильм «Влюбленные пташки». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1347880.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>