<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1" xmlns:video="http://www.google.com/schemas/sitemap-video/1.1"><url><loc>https://pleer.video/1289652.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1289652.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пентхаус фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Благополучная семейная пара средних лет Аманда и Питер покупают роскошные апартаменты в пентхаусе на берегу океана. «Никаких шумных соседей», – с удовольствием говорит Аманда, даже не подозревая, насколько сильно им в действительности не повезло с соседом. Поселившись на высоте, они наблюдают за яхтой мрачного и таинственного лодочника Чарльза. С ним на борту находится его красивая, но несколько забитая подруга Тесса. Правда, находится до поры до времени... Когда девушка внезапно исчезает без следа, Аманада и Питер начинают подозревать Чарльза в убийстве. Но и тот не остается в неведении насчет своих любопытных соседей. На какой шаг он способен пойти, чтобы заставить обоих свидетелей замолчать? Втянувшись в опасные «кошки-мышки» с хитроумным преступником, некогда тихая и миролюбивая семейная пара больше не может чувствовать себя в безопасности даже в собственном доме. Майкл Паре и Николас Туртурро в мрачном триллере с нарастающим напряжением от режиссера Массимилиано Серки. Любителям жанра предлагаем посмотреть фильм «Пентхаус»...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1289652</video:player_loc><video:duration>5292</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,преступления,страхи,убийства и убийцы,жестокость,отношения в паре,отношения мужа и жены,соседи,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1289652.jpg</image:loc><image:title>Пентхаус фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1320671.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1320671.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Бой Атбая фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мелкий уличный преступник Атбай записывается на бойцовский турнир, чтобы заработать деньги, вернуть жену и сойти с кривой дорожки. Но его участие путает карты тем, кто стоит за кулисами соревнований. Драма казахстанского режиссера Адильхана Ержанова («Черный, черный человек», «Ласковое безразличие мира») с Данияром Алшиновым в главной роли. Атбай привык решать проблемы кулаками. Это касается не только уличных разборок и криминальных дел, но даже его семейной жизни. Он способен поднять руку на жену, которая в конце концов требует развода. В ответ ревнивый и несговорчивый Атбай просит о втором шансе. Он хочет перенаправить свои наклонности в другое русло и драться уже на ринге за призовые деньги. Для него это возможность вырваться из низов и спасти свой брак. Однако против Атбая выступает известный боец Рафаэль, у которого есть влиятельные покровители. И они ищут способ убрать со своего пути упрямого «изгоя с улицы». Всем, кто следит за современным казахстанским кино, предлагаем посмотреть онлайн фильм «Бой Атбая».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1320671</video:player_loc><video:duration>7987</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,интриги,коррупция,смена жизненных приоритетов,спорт,отношения,соперничество,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1320671.jpg</image:loc><image:title>Бой Атбая фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1188512.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1188512.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Алые паруса: Новая история фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мечтательная девушка из глубинки Асель отправляется в большой город на поиски счастья. Жизненные преграды, недоразумения и коварные недоброжелатели не заставляют себя ждать, но Асель не теряет веру в чудо. Добрая и легкая романтическая комедия казахстанского режиссера и сценариста Юрия Цая с красивым дуэтом Юлии Маргулис («Молодежка», «Универ») и Санжара Мади. Асель работает в сельской аптеке и давно ждет большой любви. Она одинока, но благодаря соцсетям находит мужчину своей мечты – разведенного красавца Тимура, который руководит фармацевтической компанией и в одиночестве воспитывает сына-школьника. Несбыточные фантазии? Современной «Ассоль» к ним не привыкать! Она берет судьбу в свои руки и едет в Алматы, где быстро попадает в круговорот приключений – веселых и не очень. Оставшись без денег и документов, Асель вдобавок сталкивается с опасной соперницей, которая готова на любой шаг ради собственной выгоды. Однако Тимур уже сделал выбор, а добрую Асель так просто не собьешь с пути. Поклонникам красивых сказок о любви предлагаем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1188512</video:player_loc><video:duration>5219</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,счастье,преодоление трудностей,добрые дела,мечта,отношения,недоразумение,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1188512.jpg</image:loc><image:title>Алые паруса: Новая история фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1239610.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1239610.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Родовое проклятие фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Шарлотта и Бен собираются переехать в Австралию, чтобы начать жизнь с чистого листа. Но для начала Бену нужно известить об этом решении свою пожилую мать Маргарет, проживающую в старинном загородном поместье. Женщина, обладающая властным характером, не принимает этой вольности от сына, и семейный ужин заканчивается скандалом. Однако не это ставит план переезда под угрозу. Скоро Шарлотта узнаёт, что беременна и прежде, чем она успела принять какое-либо решение, эту новость узнаёт Бен и Маргарет. Они очень воодушевлены грядущим пополнением, однако и здесь мать и сын не находят общий язык. Бен по-прежнему думает о переезде, а Маргарет хочет устроить традиционную свадьбу. Но ни одному из планов не суждено сбыться. Выполняя служебные обязанности ветеринара, Бен оказывается под копытами лошади и скоропостижно умирает от полученной травмы. Шарлотта, шокированная этой трагедией, не знает, как ей быть дальше. Желая помочь ей, Маргарет вместе со своим пасынком Томасом оставляют девушку в поместье, пока та не придёт в себя. Но время идёт, и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1239610</video:player_loc><video:duration>6026</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>семейные проблемы,семья,страхи,побег,свобода,отношения матери и сына,отношения родителей и детей,семейный конфликт</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1239610.jpg</image:loc><image:title>Родовое проклятие фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1309847.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1309847.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Цензор фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Строгий цензор Энид проверяет фильмы на травмирующие психику сцены. Она теряет грань между кино и реальностью, когда узнает свою давно пропавшую сестру в молодой актрисе хоррора. Британский фильм ужасов о психологическом распаде, тепло встреченный мировой критикой, с впечатляющей главной ролью Нив Алгар («Гнев человеческий», «Воспитанные волками»). Каждый день Энид наблюдает за кровавыми убийствами, пытками и извращениями – к счастью, только на экране. Прежде чем выпустить киноленту в прокат, Энид вместе с комиссией вырезает особо жестокие и омерзительные сцены. Правда, один выпущенный слешер все-таки провоцирует ненормального зрителя на тройное убийство. После этого Энид оказывается в центре скандальной истории. Одновременно к ней попадает фильм «Не ходи в церковь» таинственного режиссера Фредерика Норта. Главную роль исполняет рыжеволосая девушка, которая болезненно напоминает Энид о старой трагической потере – об ее младшей сестре, еще в детстве пропавшей без вести. Поклонникам психологических хорроров в стилистике 80-х предлагаем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1309847</video:player_loc><video:duration>5007</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>работа,убийства и убийцы,похищения,психи,убийцы,кино,жестокость,кинематограф,кровь,отношения сестер,отношения сотрудников</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1309847.jpg</image:loc><image:title>Цензор фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1077982.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1077982.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Любовь по ту сторону фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Души уходят на тот свет парами». Об этом узнает одинокий холостяк Майкл, попавший в аварию и застрявший между миром живых и мертвых. Чтобы освободиться, он должен встретить родственную душу среди таких же неприкаянных призраков. Правда ли, что найти любовь никогда не поздно, даже после смерти? Романтическая фэнтези-комедия об одиноких душах, блуждающих по Нью-Йорку. После смертельной автокатастрофы Майкл пробуждается в незнакомом месте, где его встречает загадочная девушка-«консультант». Она приносит ему соболезнования по поводу его гибели, но предупреждает, что он не сможет «продолжить путь», пока не решит одно незаконченное дело. Майкл думает о своей неудавшейся актерской карьере и оставленном дома коте, но оказывается, всё куда сложнее. Оказывается, родственные души – это не просто штамп. И теперь Майклу волей-неволей придется найти себе спутницу вечной жизни. Скитаясь по Нью-Йорку, он встречает множество призраков, однако его внимание привлекает живая девушка по имени Ханни, которая почему-то способна его видеть. Поклонникам...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1077982</video:player_loc><video:duration>7317</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,любовь,привидения,сверхъестественное,смена жизненных приоритетов,одиночество,отношения,актеры,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1077982.jpg</image:loc><image:title>Любовь по ту сторону фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1089711.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1089711.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Никаких больше вечеринок фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Группа выпускников отправляется в настоящий летний отрыв на живописных берегах Хорватии, чтобы отметить окончание школы. Когда Юлия и её друзья прибывают на остров, сначала всё идёт как нельзя лучше. День ребята проводят на роскошных пляжах, нежась под жарким солнцем и плавая в лазурном море. А их вечера заполняют безумные вечеринки, полные музыки, алкоголя, наркотиков и танцев. Но этому лету суждено запомниться не яркими тусовками, а кошмаром, из которого спасутся не все. Одним вечером Юлия и её лучшая подруга Джессика крупно ссорятся из-за того, что Юлия решила продолжить учёбу в Мюнхене, а не в Вене, как обсуждалось раньше. Джессика уходит с вечеринки. На утро Юлия не обнаруживает подругу в их номере. Однако другая подружка, Дениз, спешит её успокоить: она получила сообщение от Джесси, что у неё всё хорошо. Но посреди очередной вечерники Дениз погибает. Трагедия кажется несчастным случаем, но так ли это? Или среди отдыхающих выпускников прячется опасный маньяк? Как будут развиваться дальнейшие события, можно узнать, посмотрев...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1089711</video:player_loc><video:duration>5338</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>серийные убийцы,тусовки,маньяки,страхи,убийства и убийцы,психи,убийцы,дружба,женская дружба,жестокость,конфликты друзей,кровь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1089711.jpg</image:loc><image:title>Никаких больше вечеринок фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/4492999.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/4492999.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тендер фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главный герой авантюрной драмы Мурат работает скромным менеджером по госзакупкам в одной из многочисленных столичных компаний. Должность у него не пыльная, однако не сулит ни больших доходов, ни карьерных перспектив. Мурат мечтает о финансовом благополучии, которое позволило бы ему осуществить мечты, как, например, сыграть свадьбу с любимой девушкой Алией. Но вот однажды судьба сталкивает его с бывшим однокурсником Айдаром по юридическому факультету. Весёлый парень работает у дяди, продающем различные стройматериалы. Узнав, что Мурат работает в госзакупках, он предлагает подзаработать на этом Однако ошибка в ценах чуть не рушит весь план друзей. К счастью, Мурату удаётся найти хитрый выход из ситуации, не потеряв деньги. Эта схема очень понравилась Айдару, и он предлагает другу поступать так со всеми сделками, что помогло бы им хорошо подзаработать. Этот не слишком законный план хорошо работает, и друзьям даже удаётся выиграть крупный тендер. Но чем дальше и чем больше денег начинает крутиться в их руках, тем больше махинации...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/4492999</video:player_loc><video:duration>4459</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,друзья,жульничество и аферы,коррупция,любовь,преступления,свадьбы,деньги,мафия,дружба,алчность,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/4492999.jpg</image:loc><image:title>Тендер фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1113083.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1113083.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ночная авария (на киргизском языке с русскими субтитрами) фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Одинокий пожилой мужчина находит ночью на дороге молодую белокурую женщину, лежащую без сознания в крови. Она ранена и нуждается в уходе. Старик забирает ее к себе домой на мотоцикле. Он бескорыстно помогает загадочной незнакомке встать на ноги и быстро к ней привязывается. Его же личная жизнь, мягко говоря, не сложилась: жена давно ушла к местному воротиле, а родные сыновья, обеспеченные богатым отчимом, воротят от него нос. Старик вынужден работать на своего бывшего соперника, занимаясь неблагодарным ручным трудом, вроде рытья канализационных ям. Между тем новая знакомая, за которой он ухаживает, кажется ему лучом света в серой безрадостной жизни. И пусть даже за этой таинственной красавицей могут водиться свои темные тайны. Поэтичная и пронзительная драма о неожиданной любви от режиссера Темирбека Бирназарова, посвященная памяти драматурга и писателя Талипа Ибраимова. Роль одинокого старика исполнил Народный артист Кыргызской Республики Акылбек Абдыкалыков, а его «неподходящую» возлюбленную сыграла модель и блогер Дина Джейкоб....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1113083</video:player_loc><video:duration>5701</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,любовь,одиночество,добрые дела,отношения,неравные возрастные отношения,обреченная любовь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1113083.jpg</image:loc><image:title>Ночная авария (на киргизском языке с русскими субтитрами) фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/915260.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/915260.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Переезд (на киргизском языке) фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Маленькая Айназик растет в тихом киргизском поселке на берегу реки в доме своего любящего деда Сагындыка. Мать девочки Перизат живет и работает в городе. Она уговаривает пожилого отца перебраться к ней, продав старый дом, и Сагындык неохотно соглашается. Но он не знает всей правды: Перизат увязла в долгах и кредитах, жить им негде. Так начинаются скитания дедушки и внучки, чей счастливый уютный мир рушится на глазах. Сельским жителям не находится места в чужом городе, а старик и ребенок оказываются беззащитны перед ударами новых суровых реалий. Жестокие обстоятельства грозят их разлучить… Пронзительная киргизская драма режиссера и сценариста Марата Сарулу. Картина была успешно представлена на многих международных кинофестивалях, заслужив россыпь наград и номинаций. Главные роли исполнили Сагындык Макекадыров и Айназик Дамирбекова. Ценителям искреннего и поэтичного авторского кино предлагаем посмотреть фильм «Көч» («Переезд») в нашем онлайн-кинотеатре на языке оригинала.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/915260</video:player_loc><video:duration>10696</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,семейные проблемы,семья,одиночество,человеческие пороки,выбор,долги,дети,алчность,жадность,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/915260.jpg</image:loc><image:title>Переезд (на киргизском языке) фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/733246.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/733246.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Царица гор (на киргизском языке) фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Биографический фильм, рассказывающий историю великой кыргызской царицы Курманжан Датки, которая благодаря своей воле и мудрости спасла нацию от полного распада. Кыргызский народ переживает непростые годы под властью Кокандского ханства и Российской империи. Маленькая девочка Курманжан Датка растёт во времена, когда женщина в Центральной Азии не имеет никаких прав, но даже в такое время ей прочат великое будущее. Годы спустя она становится настоящей предводительницей своего народа и превращается в одну из самых известных цариц Востока. Чтобы прийти к власти и помочь кыргызской нации, Курманжан проходит через тяжёлые испытания и лишения, а также сталкивается с непростым выбором. Её появление становится для нации лучом надежды на лучшее будущее. С какими преградами пришлось столкнуться молодой правительнице? Приглашаем всех, кто интересуется историей, познакомиться с фигурой царицы Курманжан – по-настоящему сильной женщины и мудрой правительницы. Фильм «Курманжан Датка. Королева гор» можно смотреть онлайн на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/733246</video:player_loc><video:duration>7860</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,интриги,политика,сильные женщины,преодоление трудностей,война,борьба за власть,отношения,политический конфликт</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/733246.jpg</image:loc><image:title>Царица гор (на киргизском языке) фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/980108.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/980108.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кентавр (на киргизском языке с русскими субтитрами) фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодой мужчина по имени Кентавр ведёт скромную жизнь в Киргизии вместе со своей семьёй. Однажды он крадёт лошадь и внезапно оказывается в центре всеобщего внимания. Спокойный, тихий и немного странный мужчина, которого зовут Кентавр, в прошлом был киномехаником, а теперь работает, где придётся. Кентавр верит в то, что раньше его народ был силён и един благодаря своим коням, но с годами люди лишились милости богов. Из-за высокого самомнения, чёрствости и жестокости людей Небеса забрали силу и благополучие киргизов. Спасти народ от этого проклятия может лишь всадник, способный долго скакать и молить богов о прощении. Эта легенда настолько запоминается Кентавру, что он воспринимает её как руководство к действию. Герой становится конокрадом и отправляется в путь, но его тайна не может оставаться скрытой вечно. Когда правда обнаружится, Кентавру придётся стать тем, кто определяет не только свою судьбу, но и путь своей семьи и односельчан. Как сложится история Кентавра и его народа? Приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Кентавр».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/980108</video:player_loc><video:duration>5358</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>лошади,мифы и легенды,ограбления,семья,боги,побег,человеческие пороки,религия,вера или религиозность,отношения матери и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/980108.jpg</image:loc><image:title>Кентавр (на киргизском языке с русскими субтитрами) фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/772228.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/772228.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Улица космонавтов фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Двое юных друзей грезят о космосе и надеются однажды стать космонавтами. Остроумная комедия для детей с элементами анимации. Юные Сардар и Федька играют в космонавтов: они строят космодром, крадут у подруги щенка, переименовывают его из Шарика в Марсика, едят из тюбика селёдочную пасту, дают отпор спекулянту, который не пускает их в свой сад. Чем закончатся игры ребят? Удастся ли им приблизиться к космосу через свои фантазии и придумки? Приглашаем вас посмотреть онлайн советский фильм «Улица космонавтов».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/772228</video:player_loc><video:duration>4634</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,мечта,трудные дети,дружба,недоразумение,дети,игры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/772228.jpg</image:loc><image:title>Улица космонавтов фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/661139.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/661139.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Засада (1969) фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Чекист Шпалов приезжает в Киргизию, где происходит становление Советской власти, чтобы расследовать череду подозрительных убийств и провокаций. 1920-е год. В Киргизии идёт гражданская война. В одной из южных застав происходит несколько загадочных убийств. Пограничники подозревают, что в регионе действует хитроумный противник – басмач отряда курбаши Бостонкула. Чтобы разобраться с ситуацией, на заставу присылают чекиста Шпалова. Удастся ли ему вычислить и обезвредить врага? Приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Засада».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/661139</video:player_loc><video:duration>5314</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,преступления,преодоление трудностей,убийства и убийцы,настоящие мужчины,война,отношения,убийцы,загадочные смерти</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/661139.jpg</image:loc><image:title>Засада (1969) фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1338451.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1338451.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Водопад (1973) фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бульдозерист Асан работает на строительстве дороги. Однажды в горах происходит взрыв, и Асан спасает от гибели геолога Кристу. Их случайная встреча станет для героя судьбоносной. В горах идут строительные работы, и дорога перекрыта – рядом работают взрывники. Две женщины, везущие приборы в геологическую экспедицию, пытаются проехать несмотря на предупреждения. Геофизик Криста выходит из машины и пытается добраться до места назначения пешком, и чуть не расплачивается за это своей жизнью – происходит взрыв. Девушка оказывается жива благодаря быстрой реакции Асана. Из-за произошедшего дорога оказывается блокирована, и герои на сутки застревают в горах. Асан и Криста проводят вместе много времени, и мужчину непреодолимо влечёт к строгой и серьёзной девушке, которая вскоре навсегда его покинет. Как сложится история героев? Приглашаем поклонников искренних драм посмотреть онлайн фильм «Водопад».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1338451</video:player_loc><video:duration>4240</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,притяжение противоположностей,работа,отношения,любовь с первого взгляда,отношения в паре,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1338451.jpg</image:loc><image:title>Водопад (1973) фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46072.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46072.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Белый пароход фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Маленький мальчик живёт в заповедном лесу с группой взрослых. Он одинок и находит утешение в народных преданиях и легендах, которые ему рассказывает старый знаток фольклора. Фильм основан на повести Чингиза Айматова. Семилетний мальчик живёт в лесной глуши с шестью взрослыми. Старик Момун, который знает много сказок и легенд, заменяет парню родителей. Ребёнок прячется от суровой реальности, с которой он ежедневно сталкивается, в выдуманном мире. Когда все окружающие его люди заняты лишь своими проблемами, одинокий мальчик находит утешение в прекрасных легендах. Что случится, когда ребёнок больше не сможет игнорировать действительность? Приглашаем вас посмотреть онлайн советский фильм «Белый пароход».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46072</video:player_loc><video:duration>5733</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,преодоление трудностей,мечта,отношения,недоразумение,дети,отношения родителей и детей,человек и общество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46072.jpg</image:loc><image:title>Белый пароход фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/422893.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/422893.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Светлая прохлада (на киргизском языке) фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Асем выросла в городе и мало знала о привычках и обычаях деревенских жителей. А вот её жених Мурат как раз родился в сельской местности, где у него сейчас и живёт семья. Он берёт Асем с собой, чтобы ты отдохнула от шумного города, насладилась природой, и наконец-то познакомилась с его семьей. В родной деревне Мурата живёт другой герой – сын пастуха Сангын. Вскоре молодой человек должен жениться на односельчанке Анаре, которую по старому обычаю парень хочет украсть. Об этом знает половина села, и всё запланировано после празднования дня рождения, когда Анара будет ждать машину, которая отвезёт её в дом возлюбленного. Однако в планы молодых людей вмешивается сама судьба. На празднике Асем замечает, что её любимый Мурат общается с другой девушкой, в которую молодой человек был когда-то влюблён. Расстроенная Асем убегает с праздника и пытается найти машину, чтобы уехать обратно в город. Она случайно садится в машину, где её принимают за Анару, и, несмотря на сопротивление, отвозят в дом Сангына. Как будут развиваться дальнейшие события...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/422893</video:player_loc><video:duration>5715</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,любовь,преображения,притяжение противоположностей,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,измена</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/422893.jpg</image:loc><image:title>Светлая прохлада (на киргизском языке) фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/478942.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/478942.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Влюбленный вор (на киргизском языке с русскими субтитрами) фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие фэнтэзийной истории начинается в Средневековье на Востоке. Смелый разбойник по имени Дамир влюбляется в прекрасную девушку. Но та несвободна. В порыве ревности Дамир убивает и возлюбленную и её жениха. Это становится роковой ошибкой для Дамира, ведь он не знает, что убитая им пара в другой жизни должны были стать его родителями. Поэтому он сам погибает. Однако властительница судеб даёт ему второй шанс, и Дамир отправляется жить в новое время. Там он знакомится с очаровательной девушкой, которая, однако, также является воплощением его матери. Повторит ли герой свою ошибку или сможет ли удержаться и сохранить хрупкий баланс? Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн мистическую картину «Влюблённый вор» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/478942</video:player_loc><video:duration>5728</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,любовь,магия и волшебство,убийства и убийцы,любовные треугольники,отношения мужчины и женщины,перерождения,воровство</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/478942.jpg</image:loc><image:title>Влюбленный вор (на киргизском языке с русскими субтитрами) фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/852430.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/852430.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>До + Фа (на киргизском языке с русскими субтитрами) фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Доорон и Фарида – молодые люди из разных миров. Он выходец из киргизской сельской глубинки, которого родители отправили учиться на ветеринара. Она модная городская красавица, говорящая только по-русски. И хотя они с трудом понимают друг друга, их объединяет любовь к музыке. В поздний час Доорон и Фарида оказываются взаперти в консерватории. Познакомившись поближе, герои чувствуют, что их тянет друг к другу, несмотря на все различия, а их имена складываются в настоящую мелодию... Однако красивая история о студенческой любви переплетается с грубой прозой жизни, где бедный Доорон едва не умирает от голода. Узнав об этом, Фарида решает во что бы то ни стало о нем позаботиться. Молодежная музыкальная комедия от режиссера и сценариста Эрнеста Абдыжапарова. В романтический дуэт героев-противоположностей объединились Чолпонай Кенжекулова и Самат Эркинбаев. Любителям легких душевных ромкомов предлагаем посмотреть онлайн киргизский фильм «До + Фа» на языке оригинала с русскими субтитрами.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/852430</video:player_loc><video:duration>6198</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,музыка,притяжение противоположностей,отношения,музыканты,отношения мужчины и женщины,романтические отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/852430.jpg</image:loc><image:title>До + Фа (на киргизском языке с русскими субтитрами) фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/838798.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/838798.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Страсть (на киргизском языке с русскими субтитрами) фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Юная Айджан встречается с пожилым, но очень богатым чиновником Сагыном. Мужчина давно женат, у него взрослые дети, но ему льстит внимание молодой красавицы. Однако вскоре Айджан встречает настоящую любовь в лице молодого парня и решает изменить свою жизнь, уйдя от Сагына. Однако возлюбленный скоро показывает своё истинное лицо, и разочарованная Айджан вновь возвращается к привычной жизни и встречам с обеспеченным Сагыном. Тот рад возвращению любовницы. Однако всё меняет известие о беременности девушки. Она не знает, кто же отец будущего ребёнка. К тому же очень скоро выясняются несколько секретов из прошлого самого Сагына, которые только осложняют эту непростую ситуацию. Киргизский фильм «Страсть» был представлен на нескольких международных кинофестивалях, а также получил номинацию на престижную премию «Ника». Чем закончится эта история, можно узнать, посмотрев онлайн драму «Страсть» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/838798</video:player_loc><video:duration>4884</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>коррупция,любовь,семья,измена,преодоление трудностей,расставания,деньги,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/838798.jpg</image:loc><image:title>Страсть (на киргизском языке с русскими субтитрами) фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/877398.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/877398.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пентхаус (на киргизском языке) фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ловкий и энергичный парень Эмиль возвращается в родной Бишкек на поиски отца. Кроме того, в центре города он планирует встретиться с девушкой, которую нашел в интернете. По стечению обстоятельств Эмиль оказывается в роскошном пентхаусе: хозяин дома доверил одному из приятелей приглядеть за жильем в свое отсутствие, не подозревая, чем это обернется… Пентхаус становится эпицентром бурных событий, в череде которых Эмиль встречает настоящую любовь в лице красавицы Айдай. Молодежная киргизская комедия режиссера Нурлана Мамакеева с Эмилем Эсеналиевым и Айсулуу Аширакмановой в главных ролях. Авторы фильма – участники команды КВН «Ак-Орго city». Предлагаем посмотреть фильм «Пентхаус» на языке оригинала в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/877398</video:player_loc><video:duration>4676</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,тусовки,отношения,дружба,недоразумение,отношения мужчины и женщины,романтические отношения,молодежь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/877398.jpg</image:loc><image:title>Пентхаус (на киргизском языке) фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/8747.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/8747.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Александр Великий фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Александр родился и вырос в небольшой Македонии. Его отец Филипп провёл пол жизни в военных проходах, сражаясь с многочисленными врагами. Сам Александр становится царём, будучи ещё совсем юным. Однако сразу же он стремиться возвеличить родную Македонию, избавившись от коварных соседей. Молодому царю покоряются всё новые и новые страны и народы, и вот его империя достигает невероятных размеров. Азия, Африка – всё покоряется Александру Македонскому. Но будет ли успех сопровождать его вечно, ил за громкими победами неминуемо ждёт падение? Посмотреть историческую картину -пеплум о жизни и легендарного царя и полководца «Александр Великий» можно онлайн на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/8747</video:player_loc><video:duration>8143</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,интриги,любовь,мечи и шпаги,политика,война,отношения матери и сына,отношения мужчины и женщины,отношения отца и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/8747.jpg</image:loc><image:title>Александр Великий фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1300241.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1300241.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Триггер фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывший морской пехотинец, страдающий посттравматическим расстройством, захватывает заложников в галерее искусств. За время, проведённое в заточении, его жертвы вынуждены посмотреть в глаза своим страхам, разобраться с непростым прошлым и осознать человеческую смертность. Трэвис – бывший солдат, который совсем не выглядит опасным, но в глубине души глубоко травмирован ужасами войны. Его психологические проблемы приводят к внезапной трагедии: разозлённый расспросами о жизни на фронте, Трэвис совершает теракт с участием группы незнакомцев. Он берёт в заложники посетителей галереи по адресу 86, Мелроуз Авеню в Лос-Анджелесе, где проходит выставка фотографа Нади из Ливана. Все гости мероприятия – очень разные люди со своими уникальными историями, которым придётся объединиться в экстремальных обстоятельствах, чтобы пережить кошмар, в котором они оказались. Как сложится дальнейшая история героев? Сможет ли Трэвис попросить о помощи и разобраться со своими переживаниями? Приглашаем поклонников захватывающих психологических драм посмотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1300241</video:player_loc><video:duration>4817</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,искусство,терроризм,человеческие пороки,заложники,человек и общество,психологические расстройства,психологические травмы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1300241.jpg</image:loc><image:title>Триггер фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1236892.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1236892.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ченнелинг фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Полицейский Мэтью Доусон получает серьёзное ранение и теряет напарника во время вооружённого ограбления. Эти события подточили некогда смелого стража порядка, и его привычная жизнь начинает стремительно рушиться. Мэтью начинает слышать безмолвные молитвы людей, и посещают видения с его погибшим партнером Исайей. Он пьет алкоголь, чтобы заглушить голоса и видения в своей голове, что приводит к осложнению отношений с женой Ханной и дочерью Анджелой, и в итоге вынуждая Мэтью уехать из дома. Чтобы справиться с этими проблемами, полицейский начинает посещать психиатра доктора Бауэра. Однако тот, считая, что Мэтью может быть опасен, предупреждает об этом Ханну, рекомендуя женщине держаться от мужа подальше. Однако по-настоящему желает помочь герою священник, отец Мёрфи, справедливо считая, что Мэтью нужно перво-наперво завязать с алкоголем. Священник ведёт его в паб, где произошло ограбление, чтобы Мэтью смог поговорить о своей боли с другими пережившими эту трагедию. Неожиданно он получает совет от барменши по имени Блонди насчёт...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1236892</video:player_loc><video:duration>5250</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>ограбления,отцы и дети,семейные проблемы,смена жизненных приоритетов,религия,дружба,злоупотребление алкоголем</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1236892.jpg</image:loc><image:title>Ченнелинг фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1271513.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1271513.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мейер Лански фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История легенды криминального мира – одного из самых богатых и влиятельных гангстеров ХХ века. «Бухгалтер мафии» Мейер Лански стоял у истоков «корпорации» заказных убийств, а в 1930-х основал свою игорную империю. ФБР так и не смогло отследить его состояние. Уже на закате жизни сам Лански решает рассказать о своем прошлом одному неудачливому писателю. Харви Кейтель и Сэм Уортингтон в атмосферной гангстерской драме на основе реальных событий. Дэвид Стоун – талантливый, но невостребованный писатель, переживающий творческий кризис, финансовые проблемы и разлад в семье. В этот безрадостный период его скромной персоной заинтересовывается один из опаснейших людей криминальной Америки – могущественный мафиози «на пенсии» Мейер Лански. Он хочет поделиться с писателем историей своей жизни, начиная с эмиграции его семьи из Российской империи в США. Тем временем за старым гангстером продолжают следить агенты ФБР, убежденные, что Лански скрывает где-то 300 миллионов долларов. Поклонникам гангстерского кино предлагаем посмотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1271513</video:player_loc><video:duration>7172</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>азартные игры,бандиты и гангстеры,преступления,убийства и убийцы,деньги,писатели,мафия,жестокость,антигерои,прошлое героя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1271513.jpg</image:loc><image:title>Мейер Лански фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1198814.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1198814.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лови волну. Стихия с характером фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главный герой фильма Билли – молодой спортсмен-любитель, занимающийся кайтсёрфингом. В родном городке он состоит в местном клубе, где совсем недавно показал отличный результат. Тренер вместе с товарищами по клубу решают дать Билли шанс и дарят билет на профессиональное состязание, проходящее в Северной Каролине. Билли не может поверить своему счастью, ведь он буквально «болеет» кайтсёрфингом. Энтузиазм парня совсем не разделяет его девушка Сара. Она хочет, чтобы возлюбленный сделал успешную карьеру в фирме её отца, что позволило бы им жить в комфорте и достатке. Несмотря на ультиматум, Билли уезжает на соревнование. Путь не близкий, и наш герой вынужден делать остановки в придорожных кафе. В очередном городке он становится свидетелем нападения на девушку двумя работниками забегаловки из-за того, что та хотела сбежать не заплатив. Смелый и добрый Билли спасает незнакомку и решает подвезти её. Девушку зовут Скай и очень быстро между молодыми людьми возникает симпатия. Приехав же на конкурс, герои выясняют, что прежде, чем попробовать...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1198814</video:player_loc><video:duration>5645</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,спорт,мечта,отношения,соперничество,серфинг,конфликты в отношениях,отношения в паре,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1198814.jpg</image:loc><image:title>Лови волну. Стихия с характером фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1291939.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1291939.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кукла фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Юная Софи устраивается няней в богатый дом по рекомендации своей старшей сестры Натальи. Хозяева дома, Родриго и Патриция, представляют Софи её новым воспитанникам. Их старший сын Габриэль – заносчивый и высокомерный мальчик, средняя Сесилия, наоборот, застенчива и ранима, а младший Бруно – просто очаровательный малыш. Софи быстро удаётся привыкнуть к новой для себя работе, однако ей по-прежнему сложно находить общий язык с детьми, особенно с Габриэлем, который постоянно хулиганит и неуважительно относится к няне. Желая помочь сестре наладить дисциплину у воспитанников, Наталья рассказывает детям старинную легенду о демоне-ребёнке Мормо, который любит играть с плохими и избалованными детьми, а затем убивает их. Этот рассказ вызывает неприятные воспоминания у Софии, связанные с обезумевшей бабушкой. Однако нахальный Габриэль, не поверив словам Натальи, высокомерно предлагает Мормо поиграть с ним. С этого момента в доме начинают происходить странные вещи, а вскоре один из детей бесследно исчезает. Сможет ли София спасти своих...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1291939</video:player_loc><video:duration>4793</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>куклы,сверхъестественное,страхи,дети,отношения сестер,психологические травмы,демоны,борьба за выживание,жертвы,исчезновения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1291939.jpg</image:loc><image:title>Кукла фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1347753.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1347753.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Приручить дракона фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Юная беженка по имени Сара прячется в домах незнакомцев, пока их нет дома. Однажды девочка сталкивается с детёнышем дракона, и они становятся настоящими друзьями, которые отправляются на поиски порталов в cказочную драконью страну. Девочка по имени Сара – юная беженка, у которой нет своего жилья. Девочка пробирается в пустые дома, когда их хозяева уезжают, и живёт там, пока есть возможность. В некоторых она забирает небольшие памятные вещи, из-за чего городская полиция называет её воровкой и объявляет в розыск. Однажды, незадолго до Рождества, Сара прячется в обыкновенном доме, хозяева которого уехали в Таиланд. В скором времени она слышит подозрительный шум и находит разбитое стекло в одной из комнат. Через эту дыру в окне в помещение попал маленький огнедышащий дракон, который поначалу пугает девочку, но вскоре проникается к ней симпатией. Сару и дракончика случайно обнаруживает соседский мальчик – начинающий видеоблогер, который мечтает об известности и в глубине души страдает от одиночества. Сохранит ли он тайну Сары и её нового...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1347753</video:player_loc><video:duration>4898</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,магия и волшебство,путешествия,одиночество,преодоление трудностей,добрые дела,побег,драконы,дружба,дети,волшебные существа</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1347753.jpg</image:loc><image:title>Приручить дракона фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/4468104.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/4468104.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Хунны фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В разгар кровопролитных войн степных народов молодая пленница Хора совершает побег, заручившись помощью бывшего врага. Вдвоем они спасаются от преследования и встают на путь мести. Захватывающий исторический боевик режиссера Петра Ангелова. Хунны – дикое племя воинственных кочевников, привыкших биться за территории и брать всё, что пожелают. В их природе война и месть. Жестокий вождь племени Танай захватывает юную дочь своего врага Хору, последнюю из уничтоженного хуннами клана. Он собирается сжечь ее на костре. Однако младший брат Таная, мятежный Кайл помогает ей сбежать, рискуя собственной жизнью и получив тяжелое ранение. Кайл и Хора отправляются вглубь суровой бескрайней равнины, куда еще не ступала нога человека. За беглецами посылают лучших следопытов. Однако закон степей для всех един: кто знает, на чьей стороне будут небеса на этот раз? Тем более что Хоре хватит смелости взять возмездие в свои руки. Но месть – это только начало... Ценителям приключенческих боевиков в историческом антураже предлагаем посмотреть онлайн фильм...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/4468104</video:player_loc><video:duration>5331</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,месть,мечи и шпаги,сильные женщины,настоящие мужчины,побег,жестокость,отношения между братьями,борьба за выживание,племена</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/4468104.jpg</image:loc><image:title>Хунны фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/4381950.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/4381950.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Докопаться до могилы фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главный герой Дэвид переезжает в новый дом, который купил в ипотеку после развода с женой. С вещами помогает любимая дочка Дженнифер, переживающая за отца. Вместе они душевно проводят вечер, но переезд – дело трудоёмкое, и на следующее утро у Дэвида много планов по обустройству. Сперва мужчина мудро собирается заняться установкой нового септика, место для которого присмотрел на заднем дворе дома. Несмотря на предложение о помощи местного инспектора, Дэвид хочет сделать всё сам. Но едва приступив к рытью ямы, Дэвид натыкается на большую деревянную коробку. Заинтригованный находкой, он решает открыть её. То, что он видит там приводит его в шок: в коробке находится свежий труп и большая груда денег. Преодолевая испуг и отвращение, Дэвид забирает из ящика деньги. Купив этот дом, он самонадеянно взял всю ипотеку на себя, ожидая хорошего повышения на работе. Найденные три миллиона долларов он планирует копить. Однако вскоре Дэвиду начинает казаться, что мертвец ожил и бродит по дому. Так ли это, или это всего лишь игра воображения? Как...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/4381950</video:player_loc><video:duration>5500</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>неудачники,зомби и живые мертвецы,деньги,клады и сокровища,конфликты на работе,отношения отца и дочери,развод</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/4381950.jpg</image:loc><image:title>Докопаться до могилы фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1265772.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1265772.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дикий округ фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Компания изгоев и беглецов встречает на своём пути загадочного и харизматичного человека, который становится для них настоящей отцовской фигурой. Под его руководством молодые бандиты устраивают настоящий хаос в бедных районах центральной Флориды.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1265772</video:player_loc><video:duration>4964</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,ограбления,преодоление трудностей,побег,соперничество,человеческие пороки,человек и общество,бедняки,молодежь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1265772.jpg</image:loc><image:title>Дикий округ фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/841802.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/841802.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Афера на миллионы фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Вероника и Пёрси – молодые люди, которые совсем недавно окончили университет и теперь пытаются спланировать свою профессиональную жизнь. Сейчас пара живёт на роскошной вилле в Лос-Анжелесе, за которой попросил присмотреть богатый приятель отчима девушки. Здесь есть всё, чтобы не думать о скучных буднях, которые неумолимо приближаются. Вероника скоро начинает работать на Уолл Стрит. Пёрси же скоро предстоит собеседование в фарм-компании, хотя он мечтает о карьере блюз-мена. Именно в этот момент к ним приезжает Фридгуд – приятель, которому Пёрси помогал проворачивать незаконные дела в студенчестве, а Вероника и вовсе встречалась с ним. Однако Фридгуда поймала полиция, и он три года отсидел в тюрьме, не выдав имени своего подельника. Сейчас он успешен: дорогая машина, люксовая одежда и нежелание довольствоваться малым. К старым приятелям Фридгуд наведался не просто так. Ему нужна помощь в новом опасном деле, и он просит Пёрси об услуге в качестве возврата дружеского долга. Не имея особых средств к существованию, Пёрси вынужден...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/841802</video:player_loc><video:duration>5492</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,наркотики,предатели,тюрьма,любовные треугольники,деньги,дружба,отношения мужчины и женщины,расследование,силы правопорядка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/841802.jpg</image:loc><image:title>Афера на миллионы фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1118828.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1118828.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Врата Аграмона фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ричи и Кэссиди устраивают вечеринку для друзей, и чтобы сделать мероприятие поинтереснее банальных посиделок, они решают пригласить экстрасенса. Ею оказывается загадочная женщина по имени Весна. Все гости с восторгом отнеслись к авантюре, один Ричи настроен скептически: он уверен, что Весна – самая обычная шарлатанка и просто владеет несколькими психологическими уловками. И вот, наконец, все решают вызвать души умерших родственников, а когда очередь доходит до Ричи, начинают происходить странные события. Дело в том, что отец, дух которого решил вызвать Ричи, был сумасшедшим, который чуть не убил мать парня. Однако дальнейшие события испугали уже саму Весну. Она спешно вызывает своего другу Зебу. Он опровергает идею, что все паранормальные явления дело рук разбушевавшегося духа отца Ричи. Всё гораздо хуже: в подлунный мир через портал проник демон Аграмон, которого практически невозможно победить, ведь он питается человеческим страхом. Как будут развиваться события напряжённого ужастика, вы узнаете, если посмотрите онлайн фильм «Врата...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1118828</video:player_loc><video:duration>6611</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,сверхъестественное,тусовки,страхи,борьба со злом,психи,дружба,жестокость,отношения матери и сына,отношения мужа и жены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1118828.jpg</image:loc><image:title>Врата Аграмона фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/937784.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/937784.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Грань времени фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Уилл – наркоман, пытающийся справиться с зависимостью. Однако последнее время Уилл мучается от бессонницы, которая изматывает его. Знакомый дилер Джонни предлагает ему попробовать новый наркотик Z. Вколов себе вещество, Уилл проваливается в забытьё, но то, что он видит, слишком реалистично, чтобы быть сном. Он отчётливо видит сообщение в новостях о пропаже маленькой девочки. Очнувшись, Уилл обнаруживает, что девочка из сна живёт в соседнем от него доме. Испуганный этим фактом, парень пытается выяснить об этом загадочном веществе Z. Ему удаётся даже добыть адрес «повара» нового наркотика. Им оказывается эксцентричный учёный, который объясняет Уиллу, что Z способен менять восприятие времени, отправляя человека в путешествие в будущее или прошлое. Однако менять течение событий времени ни в коем случае нельзя. Учёный, заинтересованный случаем Уилла, предлагает ему поучаствовать в изучении его мозговых сигналов во время сна. Но проснувшись, Уилл с обнаруживает себя сидящим на допросе по делу об исчезновении той самой маленькой девочки из...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/937784</video:player_loc><video:duration>5967</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>наркотики,путешествия во времени,убийства и убийцы,похищения,убийцы,дети,амнезия,отношения брата и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/937784.jpg</image:loc><image:title>Грань времени фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1078646.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1078646.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В западне фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие разворачивается в Гонконге. Местная полиция расследует исчезновение Шанталь Бонне, о котором заявил её муж Пьер. Последний раз её видели в обществе известного в Гонконге фотографа Майкла Романа. Он снимал Шанталь для своей очередной выставки, посвящённой домашнему насилию. Допрос фотохудожника ничего не дал, а сам Майкл лишь намекнул, что в экспрессивных снимках его модели стоит история из жизни самой девушки. Тем не менее, комиссар полиции Лам и его помощница заинтересованы личностью фотографа. Оказывается, что тот когда-то работал психиатром, а теперь, очевидно, применяет свои профессиональные навыки в творчестве. К тому же, бывшая жена Майкла умерла при загадочных обстоятельствах. Теперь полицейским необходимо выяснить, какова же роль фотографа во всей этой истории, невинный ли он свидетель, или же жестокий маньяк, выслеживающий своих жертв. И им надо спешить: Майкл увлечён новой женщиной, которая должна стать героиней его новой выставки об эмоциях. Чем закончится эта история, можно узнать, посмотрев онлайн атмосферный...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1078646</video:player_loc><video:duration>5455</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,психологи,загадочные смерти,расследование,силы правопорядка,загадки и тайны,женщины,жертвы,исчезновения,прошлое героя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1078646.jpg</image:loc><image:title>В западне фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/880267.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/880267.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Апокалипсис: Дорога сквозь Тьму фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Учёные предсказали, что скоро мимо Земли пролетит большая комета, чей хвост попадёт на планету, и это не представляет никакой опасности для людей. Но ситуация оказалась куда опаснее, чем предсказывали специалисты, когда на Землю обрушился мощный метеоритный дождь, разрушающий всё. Людям был объявлен немедленный план эвакуации. Сэм и его сын-подросток Джон спешили укрыться в близлежащей шахте. Но потасовка с обезумевшим от страха мужчиной у лифта закончилась гибелью парня. Спустя восемь лет выжившие вынуждены оставаться глубоко под землей, ведь поверхность практически уничтожена и заражена. Среди этой группы и находится Сэм, и вместе с другом Троем работает с водопроводом. За годы люди приспособились к новым условиям и даже освоили подземный выращивание полезных культур. Но относительно мирной жизни приходит конец, когда в туннели проникают заражённые зомби. Никто не знает, как они смогли пробраться, и чтобы выяснить это, герои вынуждены подняться на поверхность. Что же ждёт их там? Об этом можно узнать, посмотрев онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/880267</video:player_loc><video:duration>7090</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>пост-апокалипсис,угроза всему миру,катаклизмы,зомби и живые мертвецы,борьба за власть,борьба со злом,дружба,героизм</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/880267.jpg</image:loc><image:title>Апокалипсис: Дорога сквозь Тьму фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/966920.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/966920.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пустынные приключения фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Неуклюжий и романтичный Джейсон только что узнал самую печальную новость в своей жизни: его бывшая жена Ясмин, сбежавшая от него несколько лет назад, умерла. Убитый горем, парень проводит дни напролёт предаваясь воспоминаниям, или рыдает под грустную музыку в ванне. Это наблюдает его сосед Майк и его подружка Шэннон, которой, кажется, искренне жаль недотёпу Джейсона. Однажды ночью ему снится сон, где Ясмин просит вернуть ей обручальное кольцо в знак истинной любви. Проснувшись, Джейсон преисполнен воодушевления поехать на похороны, чтобы вернуть кольцо умершей возлюбленной. Путь предстоит неблизкий: из солнечного Лос-Анджелеса Джейсону нужно доехать до Солт-Лейк-Сити. Неожиданно его попутчиком становится Майк, ранее не проявлявший никакого интереса к поездке и вообще к соседу. Для него это путешествие является побегом от Шэннон, которая сообщила, что беременна. Что ждёт таких разных геров в этой необычной поездке, можно узнать, посмотрев онлайн комедию «Пустынные приключения» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/966920</video:player_loc><video:duration>4387</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,неудачники,преодоление трудностей,побег,дружба,отношения мужчины и женщины,похороны,развод,соседи,потеря близких,сны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/966920.jpg</image:loc><image:title>Пустынные приключения фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1053665.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1053665.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ночные ястребы фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Стэн живёт в богатой квартире своего приятеля по колледжу Чэда. Тот добился успеха в мире финансов и ведёт роскошный образ жизни, предпочитая всё свободное время проводить на вечеринках в компании полузнакомых красавиц. Такой стиль жизни совсем не по нутру романтичному Стэну. Он мечтает стать серьёзным писателем и всё время проводит у себя в комнате в компании своих мыслей и сюжетов. Как-то вечером Чэду удаётся уговорить Стэна выбраться из своей берлоги и составить ему компанию в очередном походе по самым злачным местам Нью-Йорка. В одном из шумных клубов Чэд должен встретиться со своей новой пассией Тиффани, которая придёт с подругой. Ею оказывается Кэролайн, которая сразу привлекла внимание уставшего от шумной вечеринки Стэна. Та разделает его настроение, поэтому приглашает составить ей компанию в более спокойном месте. Оказавшись в уютном заведении с тихой музыкой и мягким светом, Стэн и Кэролайн ведут неспешную беседу, которая раскрывает их как близких по духу людей. Однако вскоре на них обращает внимание компания загадочных...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1053665</video:player_loc><video:duration>5436</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>смена жизненных приоритетов,тусовки,писатели,свобода,богачи,свидания,знакомства,прошлое героя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1053665.jpg</image:loc><image:title>Ночные ястребы фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1309459.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1309459.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>План дочери начать убивать фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Жизнь Грэга и Кэти можно с уверенностью назвать идеальной. Уютный дом, по-настоящему доверительные отношения между супругами и двое замечательных детей-подростков. Именно в такую счастливую семью скоро должна приехать дочь Грэга от первого брака Саманта. Мужчина не видел девочку несколько десятилетий, поскольку её мать оборвала все связи с бывшим мужем. Грэг переживает, как Саманта сможет адаптироваться в новой для неё обстановке, но чуткая Кэти обещает применить весь свой профессионализм психолога для сглаживания острых углов. И действительно, первое знакомство с новым членом семьи проходит отлично. Грэг и Кэти, а также Лорейн и Томми очень рады Саманте и делают всё, чтобы девушка почувствовала себя комфортно. Но со временем Кэти всё больше понимает, что с падчерицей что-то не так, и её присутствие в доме негативно сказывается на всех его обитателях. Однако Грэг не замечает ничего дурного в действиях Саманты, и Кэти оказывается один на один с кознями молодой женщины, от которых ей нужно защитить себя и своих детей. Какова будет...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1309459</video:player_loc><video:duration>5164</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,отцы и дети,семейные проблемы,семья,убийства и убийцы,отношения,жестокость,конфликты в отношениях,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1309459.jpg</image:loc><image:title>План дочери начать убивать фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1258925.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1258925.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Под прицелом фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Семья, живущая в небольшой элитной квартире, сталкивается с настоящим кошмаром, когда в их квартиру врывается жестокий незнакомец. Злодей берёт членов семьи в заложники и устраивает психологические пытки над главой семейства Дэвидом. Независимый триллер, вдохновлённый реальными событиями. Мужчина по имени Дэвид вместе с новой женой Сарой и двумя детьми живёт в новой дорогой квартире. Его дочери Рэйчел 16 лет, и девушка всё ещё не может оправиться после трагической смерти своей матери. Рэйчел часто прогуливает школу, плохо учится и втайне ненавидит мачеху – ей кажется, что Сара пытается занять место её матери и что отец уделяет новой супруге больше внимания, чем собственной дочери. Рэйчел злится, что отец потратил деньги, отложенные на её учёбу в колледже, на покупку новой машины и что он всегда выполняет всё, что попросит Сара, не думая о детях. Во время семейной ссоры она высказывает Дэвиду свои претензии, но закончить разговор им не удаётся – в квартиру заявляется вооружённый незнакомец, который берёт героев в заложники. Для Дэвида...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1258925</video:player_loc><video:duration>6461</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,семейные проблемы,страхи,заложники,отношения отца и дочери,потерянная любовь,семейный конфликт,потеря близких</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1258925.jpg</image:loc><image:title>Под прицелом фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/894856.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/894856.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Зал ожидания фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пять незнакомых друг с другом людей просыпаются в мрачном помещении, откуда нет выхода. Герои пытаются найти путь к спасению и выяснить, почему они здесь оказались. Напряженный фильм режиссера Александра Леонтаритиса, получивший приз за лучший триллер на кинофестивале в Лос-Анджелесе. Анна – красивая молодая женщина, у которой недавно состоялось счастливое свидание. После этого она приходит в себя, лежа на полу странного здания, в компании четверых незнакомых мужчин разного возраста и статуса. Никто из них не находится здесь добровольно. Среди похищенных есть даже жестокий наркодилер, меньше всего подходящий на роль жертвы. Он готов учинить расправу над остальными «товарищами по несчастью», которым взаимно не доверяет. Кроме того, все герои страдают от выборочной потери памяти: они не могут вспомнить, что произошло накануне их похищения и кто же сам похититель. Есть ли он среди присутствующих и чего добивается? Как связаны его жертвы между собой? Ценителям камерных психологических триллеров предлагаем посмотреть онлайн фильм «Зал...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/894856</video:player_loc><video:duration>5304</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>страхи,убийства и убийцы,жестокость,кровь,потеря памяти,загадки и тайны,борьба за выживание,жертвы,флешбек,драки,пытки и казни</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/894856.jpg</image:loc><image:title>Зал ожидания фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1237362.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1237362.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Вампир Амитивилля фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Озеро Кровавой Луны давно окутано мрачными тайнами. Это излюбленное место для нечисти, подыскивающей себе новых жертв. Коллекция страшных вампирских историй – мистический хоррор от режиссера Тима Виджила, наиболее известного как иллюстратор комиксов. Бывший ди-джей Джонни вместе со своей невестой отправляется на романтический уик-энд к озеру. По дороге он развлекает девушку местными легендами о таинственных и жутких происшествиях с участием… вампиров. По слухам, эти притягательные места давно облюбовала нежить, жадная до человеческой крови. Выдавая себя за людей, кровопийцы из года в год заманивают в свою ловушку всё новых жертв. И сам Джонни вместе со своей спутницей рискует пополнить их ряды. Приехав к озеру Кровавой Луны, беспечная парочка сталкивается со смертельной угрозой. Быть может, местные страшилки не так далеки от реальности?.. Любителям «вампирских» хорроров предлагаем посмотреть онлайн фильм ужасов «Вампир Амитивилля».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1237362</video:player_loc><video:duration>5300</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,страхи,убийства и убийцы,вампиры,жестокость,конфликты в отношениях,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1237362.jpg</image:loc><image:title>Вампир Амитивилля фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1009605.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1009605.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Следы на воде фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История о том, как белорусская милиция боролась с бандитизмом в послевоенные годы. Художественный фильм, основанный на реальных событиях. 1946 год. Старший лейтенант Смолич, в годы войны служивший в разведке, приезжает в небольшой белорусский городок Поречье. Местной милиции нужна помощь в борьбе с бандитами, которые грабят и держат в стразе местное население. Вместе с начальником уголовного розыска Крикуновым Смолич должен обезвредить неуловимую банду таинственного Фрейшюца, который сотрудничал с фашистами. Операция милиции оказывается под угрозой, когда выясняется, что в отделении завёлся предатель… Приглашаем поклонников исторических фильмов смотреть онлайн «Следы на воде».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1009605</video:player_loc><video:duration>5760</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,предатели,преступления,убийства и убийцы,отношения,убийцы,преступление и наказание,риск</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1009605.jpg</image:loc><image:title>Следы на воде фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/4461169.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/4461169.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Краснодар. От Игры к Игре фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм о переломном, 13-м сезоне футбольного клуба «Краснодар». В 2020/2021-м «быки» впервые вышли в групповой этап Лиги Чемпионов УЕФА, став одним из самых молодых клубов, которому удалось пробиться в главный футбольный турнир Европы. Из чего складывается путь к мечте? Об успехах, трудностях и задачах клуба зрители узнают от первых лиц. В съемках приняли участие руководители ФК «Краснодар», бывший главный тренер Мурад Мусаев и, конечно же, сами игроки. Кроме откровенных интервью, мы увидим краткий обзор на знаковые матчи сезона, вспомним ярчайшие моменты на футбольном поле и даже сможем заглянуть «за кулисы», разделяя эмоции команды до и после игры. Фильм не обходит стороной и острых углов, рассказывая о тяжелых поражениях, проблемах в кадровом составе, травмах и болезнях футболистов в беспокойный «ковидный» год. Это история о цене побед, изнанке неудач и важности живой поддержки верных болельщиков. Всем поклонникам футбола предлагаем посмотреть онлайн документальный фильм «Краснодар. От Игры к Игре».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/4461169</video:player_loc><video:duration>5968</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,спорт,преодоление трудностей,мечта,футбол,карьера,успех,коллектив (команда),победа,тренировки,спортсмены,разговоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/4461169.jpg</image:loc><image:title>Краснодар. От Игры к Игре фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1013194.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1013194.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Акселератор фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Неудачливый угонщик автомобилей Дейн случайно сталкивается с беглым ученым, изобретшим первый в мире телепорт «Акселератор». Революционное изобретение попадает в руки Дейна, и за ним начинается охота. Научно-фантастический боевик с элементами комедии и ярким актерским составом. Дейн живет на съемной квартире, с трудом сводит концы с концами и вдобавок втягивается в сомнительную авантюру после смерти отца-мошенника, промышлявшего кражей машин. В память о нем Дейн тоже решает угнать автомобиль. Как назло, у него тут же появляется нежелательный попутчик, которого преследует группа хорошо вооруженных убийц. Перед лицом смерти проблемный «пассажир» передает Дейну какое-то загадочное устройство. Благодаря чудо-прибору Дейн в один миг перемещается к себе домой, спасаясь из атакованной машины. Оказывается, он стал хранителем настоящего телепорта: достаточно представить себе пункт назначения, чтобы молниеносно преодолеть любое расстояние. Вот только о существовании этого устройства уже осведомлены опасные и влиятельные люди. Они пускают по...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1013194</video:player_loc><video:duration>5500</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>киллеры,погони,угоны,изобретения,отношения мужчины и женщины,романтические отношения,борьба за выживание,преследования,драки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1013194.jpg</image:loc><image:title>Акселератор фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1098030.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1098030.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Страх номер пять фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Дети в маленьком американском городке, который считается самым безопасным в стране, начинают плохо себя вести. Местное сообщество неожиданно сталкивается с настоящим, леденящим душу ужасом, когда в городе происходят жестокие убийства. 2015 год. Психиатр доктор Таунсенд начинает тестировать новое лекарство, предназначенное для лечения сонного паралича. Испытания проходят в небольшом городке Счастливая Долина с населением в тысячу человек, который раньше считался самым безопасным местом в мире – жизнь там всегда шла спокойно и размеренно. Год назад всё неожиданно изменилось: всё больше детей начали сталкиваться с ужасающими ночными кошмарами. Вскоре после того, как лекарство Таунсенда попадает в оборот, ситуация приобретает неожиданное развитие – в городе происходит череда кровавых убийств, а дети начинают исчезать. Полиция не может понять, что происходит, а жители Счастливой Долины остаются без ответов и без поддержки… Что же на самом деле случилось с местными детьми? Приглашаем поклонников фильмов ужасов смотреть онлайн «Страх номер...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1098030</video:player_loc><video:duration>4677</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,отцы и дети,страхи,убийства и убийцы,медицина,дети,загадочные смерти,отношения родителей и детей,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1098030.jpg</image:loc><image:title>Страх номер пять фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1021569.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1021569.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Легенда об острове женщины-оборотня фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Детектив полиции расследует загадочный случай нападения на девушку, произошедший на Острове оборотней, который давно окутан мрачными тайнами. Что, если мистические слухи об этом месте не просто выдумки? Независимый триллер режиссера, сценариста и продюсера Майкла Александра, также исполнившего роль детектива. Фильм вдохновлен известной в Мичигане городской легендой. Убийства, пропажа людей, жестокие столкновения… На протяжении многих лет один и тот же остров притягивает к себе всевозможные беды и несчастья. Совпадение или закономерность? Народная молва давно нарекла это тихое местечко источником сверхъестественной угрозы. Но поверить в нее не может ни полиция, ни современные туристы. Молодая пара, решившая провести на уединенном острове романтические выходные, сталкивается с таинственной сущностью. Эта встреча едва не стоит перепуганной девушке жизни. Ее жених обращается за помощью к своему дяде Майку, работающему в полиции. Взявшись за расследование, детектив погружается в жуткие тайны острова и узнает несколько пробирающих историй...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1021569</video:player_loc><video:duration>5195</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,месть,привидения,сверхъестественное,страхи,убийства и убийцы,мафия,индейцы,жестокость,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1021569.jpg</image:loc><image:title>Легенда об острове женщины-оборотня фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/856205.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/856205.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Чужие против Титаника фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Космический лайнер попадает в таинственный метеоритный дождь. Большинство на борту погибает сразу, но некоторые садятся в спасательную капсулу. И еще неизвестно, кому больше повезло… Комедийный хоррор-боевик об инопланетных паразитах и борьбе за выживание на далекой планете. «ТИТАН 1С» – роскошный звездный корабль для пассажиров, предпочитающих летать по космосу с комфортном. Они встречают на борту Новый год, закатив шумную вечеринку с экспериментальным секс-наркотиком. Одна только офицер Лана старается поддерживать дисциплину, на которую махнул рукой даже старый развратник-капитан. Так, Лана пытается выгнать нарушителей порядка из запретного отсека, предназначенного для экстремальных случаев. И тут действительно начинается «экстрим» – корабль терпит аварию из-за ледяного метеорита, который не зафиксировал ни один прибор. Удается выжить лишь тем, кто находился в отсеке с Ланой. Их спасательная капсула приземляется на неизвестной планете. Строгая офицерша, сексуально озабоченный шутник, харизматичный красавчик, наивная скромница и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/856205</video:player_loc><video:duration>5096</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>наркотики,сильные женщины,инопланетяне,сексуально озабоченные,кровь,смерть,борьба за выживание,спасение,космические путешествия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/856205.jpg</image:loc><image:title>Чужие против Титаника фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/506470.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/506470.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Странный тип фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая мать-одиночка вместе с дочерью приезжает на Йоркширские пустоши, где случайно попадает в дом подозрительного отшельника. Оставаться здесь опасно, попытаться сбежать – тоже. Британский триллер от режиссера, сценариста и оператора Стивена Несбита с Дженнифер Брайер и Уэйном Расселлом в главных ролях. В фильме звучит музыка Грэма Коксона, участника группы Blur. Вдова Лорен проделывает большой путь из Америки в сельскую местность Северного Йоркшира, чтобы осмотреть дом, полученный в наследство от дяди. Ее сразу же навещает общительная пожилая соседка. Странная женщина решает погадать для Лорен и даже связывается с духами, но спиритический сеанс приводит к смертельному исходу. Приехав на вызов, незадачливый полицейский хочет арестовать иностранку по подозрению в убийстве. Лорен вместе с маленькой дочерью Эмили пытается сбежать, но далеко уйти им не удается. Получив ранение, красавица-вдова приходит в себя в доме незнакомца, живущего на уединенной ферме вместе со своей авторитетной матерью. Невольная «гостья» ищет способ...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/506470</video:player_loc><video:duration>5973</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,страхи,похищения,побег,психи,страсть,дети,отношения матери и дочери,отношения матери и сына,фанатики</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/506470.jpg</image:loc><image:title>Странный тип фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/777948.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/777948.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пещерный монстр фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Чарльз – писатель, который работает над новой книгой. В поисках тишины и спокойствия он вместе с женой и сыном решает переехать из мегаполиса загород. Он купил небольшой коттедж, расположенный в тени густого леса. И хотя семья не слишком разделает энтузиазм мужчины, они решают всё -таки остаться там, пока книга не будет закончена. Однако уже в первую ночь их пугает зловещий шорох. Оптимистичный Чарльз думает, что это всего лишь еноты, любящие нарушать спокойствие местных жителей, копаясь в мусорках. Однако его сын Лонни обнаружил в лесу большую пещеру, которую он посчитал медвежьей берлогой. Но местные жители, познакомившись с новичками пугают их жуткой историей: в лесу обитает зловещий монстр, который теперь не начнёт охоту на нарушивших его покой людей. Много десятилетий назад жертвами кровожадной твари уже стала целая семья. Удастся ли героям спастись от таинственного монстра? Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн комедийный ужастик «Пещерный монстр» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/777948</video:player_loc><video:duration>5461</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>работа,семья,преодоление трудностей,писатели,монстры,жестокость,кровь,отношения отца и сына,психологические расстройства</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/777948.jpg</image:loc><image:title>Пещерный монстр фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/916504.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/916504.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Остерегайся озера фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Старшеклассница-сирота из румынской семьи Табита приезжает вместе с тетей в Колорадо. Здесь она заводит друзей и врагов, которые скоро пожалеют, что выбрали ее своей мишенью. На стороне новенькой оказываются силы, выходящие за пределы человеческого понимания. Независимый мистический триллер режиссера и сценариста Эльгина Кехилла. Сразу после переезда в новый дом Табита сближается с новыми соседями – привлекательными братьями Максом и Мэйсоном. Они, как и Табита, рано потеряли обоих родителей при трагических обстоятельствах. Однако их стремительно развивающаяся дружба совсем не нравится главе местной чирлидерской команды – высокомерной красавице Клэр. Мучаясь от ревности, Клэр подговаривает своих подружек заманить Табиту на озеро в жестокую ловушку. Последствия оказываются ужасными. Прибегнув к оккультным ритуалам, тетя Табиты находит способ отомстить ее обидчикам, а месть, как известно, бывает слепа и неразборчива… Для того чтобы узнать о дальнейшей участи героев, предлагаем посмотреть онлайн фильм «Остерегайся озера».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/916504</video:player_loc><video:duration>5027</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,новички,привидения,сверхъестественное,страхи,убийства и убийцы,отношения между братьями,подростки,смерть,соседи,сны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/916504.jpg</image:loc><image:title>Остерегайся озера фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/874022.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/874022.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Хайди фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Двое старшеклассников-пранкеров находят на чердаке пугающую куклу, после чего вокруг них начинают происходить зловещие события, которые трудно объяснить. Атмосферный независимый хоррор в стилистике документальной съёмки. Подростки Райан и Джек – двое друзей, которые ведут ютуб-канал. В своих видео парни постоянно выполняют различные пранки, и они привыкли записывать на видео почти всё, что делают, – тем более что Райан мечтает в будущем заниматься кино. Однажды ребята находят на чердаке странную старую куклу, и их жизнь круто меняется, а рутинная съёмка открывает ужасающую правду об опасности, которая их окружает. Парни оказываются втянуты в череду тревожных и необъяснимых событий, и им предстоит узнать, что обыкновенная игрушка может быть настоящим источником зла, которое угрожает всем, кого встретит на своём пути. Удастся ли ребятам обезопасить себя и близких? Что им придётся сделать, чтобы победить потустороннее чудовище? Приглашаем поклонников независимых хорроров, снятых в стиле псевдодокументальных видео, смотреть онлайн фильм...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/874022</video:player_loc><video:duration>5593</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,сверхъестественное,смена жизненных приоритетов,страхи,борьба со злом,монстры,лучшие друзья,подростки,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/874022.jpg</image:loc><image:title>Хайди фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1041767.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1041767.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Рыцари Ньюгейта фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие фэнтезийной картины разворачивается в 1381 году в Лондоне. Жизнь в британской столице в те времена была мрачна и полна опасностей. Любой горожанин мог быть схвачен и отправлен в самую зловещую тюрьму Лондона – Ньюгейт. Ньюгейтом управлял вот уже сотню лет коварный и жестокий Тайберн. Любой узник, поступавший в тюрьму, становился его рабом. Но ещё страшнее то, над чем заключённые работали. Каждый из них рыл целые туннели под столицей, а главным сооружением стал загадочный храм, посвящённый тёмным силам. Чтобы достичь полной власти, Тайберн решил принести невинную жертву. Однако он встретил сопротивление в лице своего извечного врага Моргана. В жестокой схватке Могану удаётся выхватить магический ключ, с помощью которого можно открыть врата в ад… В наши дни таинственный артефакт был найден археологом и выкуплен богатым бизнесменом. Но, как и в древности, магический предмет привлекает внимание, и за ним уже началась новая охота. Кто же сможет спасти весь мир от демонов ада, если врата вновь будут открыты? Чем закончится эта...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1041767</video:player_loc><video:duration>5135</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,магия и волшебство,путешествия во времени,средневековье,угроза всему миру,борьба со злом,демоны,жертвы,спасение,драки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1041767.jpg</image:loc><image:title>Рыцари Ньюгейта фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1018826.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1018826.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кольцо времени фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Джеймс с детства обладал даром ясновидения. Он увидел гибель мамы в автомобильной аварии за два месяца до трагедии, но был бессилен предотвратить её. Спустя много лет выросший Джеймс – убеждённый фаталист, считающий, что человеческая жизнь проходит без всякого контроля. Сейчас он наловчился даже зарабатывать с помощью своей необычной способности: Джеймс делает ставки в азартных играх, точно зная исход любой из них. Иногда услугами ясновидца пользуется местный криминальный авторитет Рэй. Однажды Джеймс спасает Анджелу, на которую напала банда головорезов. Между ними вспыхивает взаимное чувство, и кажется, что молодая женщина как никто понимает Джеймса. В это самое время у мафиози Рэя появляется новое задание, от которого Джеймс не может отказаться. Он должен помочь провернуть опасную аферу с украденными алмазами, которые нужно доставить в обход сил правопорядка. Во время выполнения этого задания Джеймса посещает новое видение, которое ужасает его. Он видит сценарий собственной гибели, не зная, как её предотвратить. Парень обращается...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1018826</video:player_loc><video:duration>5519</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,интриги,ограбления,преступления,путешествия во времени,выбор,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1018826.jpg</image:loc><image:title>Кольцо времени фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1236234.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1236234.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Адский ад фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывший военный Рекс выходит из тюрьмы, где он отбывал срок за спасательную операцию, в которой не обошлось без случайных жертв. Став настоящей знаменитостью, Рекс пытается сбежать от непрошеной славы и своего прошлого в Финляндию. По дороге его похищают, а вскоре он пробуждается в подвале дома какого-то жуткого семейства. И тогда начинается адский ад… Бывший военный по имени Рекс оказывается в отделении банка и становится случайным свидетелем ограбления. Используя свои боевые навыки, Рекс расправляется с преступниками и спасает множество невинных жизней, но операция всё равно не проходит идеально: в ходе противостояния гибнет сотрудница банка. Эта случайная жертва становится причиной судебного разбирательства, в ходе которого Рекса приговаривают к 8 годам тюремного заключения. После окончания срока герой выходит на свободу, где он успел стать своеобразной знаменитостью – за несколько лет о нём много писали в прессе. Чтобы избавиться от навязчивого внимания, Рекс решает уехать из страны и отправляется в далёкую Финляндию. Мужчина...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1236234</video:player_loc><video:duration>5624</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,ограбления,тюрьма,маньяки,убийства и убийцы,похищения,психи,раздвоение личности,убийцы,преступление и наказание,героизм</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1236234.jpg</image:loc><image:title>Адский ад фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1313412.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1313412.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Туве фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Искренний кинопортрет Туве Янссон в годы её творческого становления и переломного момента в личной жизни. В 1945 году, на исходе Второй мировой войны, она пишет первую книгу о муми-троллях. Её обаятельным персонажам ещё только предстоит завоевать феноменальное признание, а пока молодая Туве ищет пути самовыражения и любовь вне стандартных социальных рамок. Финская художница и писательница Туве Янссон родилась в 1914 году в творческой семье. Её отец – известный скульптор, а мать занимается графический иллюстрацией. Несмотря на то, что Туве учится классическому рисованию, она, подобно матери, любит делать небольшие иллюстрации – в том числе карикатуры на политические темы. Отец не одобряет это увлечение Туве, считая, что она должна фокусироваться на академической живописи. Девушка создаёт своих знаменитых персонажей муми-троллей, вдохновившись старыми набросками, сделанными ею во время войны. Туве искренне верит, что жизнь – удивительное путешествие, на которое каждый человек должен обязательно отважиться. Она начинает яркий и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1313412</video:player_loc><video:duration>6153</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,однополая любовь,работа,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,художники,отношения,писатели,поиск себя,свобода</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1313412.jpg</image:loc><image:title>Туве фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1099440.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1099440.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Амнезия фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодой мужчина, переживший аварию, не может вспомнить даже своего имени. Он узнаёт только, что стал главным подозреваемым в серийных убийствах, а в его машине нашли труп. Не доверяя уликам и следствию, герой сбегает из больницы, чтобы выяснить правду о самом себе и о том, кто мог его подставить. Мужчина, попавший в дорожную аварию, приходит в себя в больнице, но не может вспомнить даже своего имени. Сразу после пробуждения этот «Джон Доу» сталкивается с серьёзным обвинением: в багажнике его машины обнаружили тело очередной жертвы серийного маньяка, и полиция подозревает его в причастности к убийствам. Герой не знает, кто он такой, не помнит, что делал до автокатастрофы, но не может поверить, что является жестоким убийцей. Чтобы разобраться во всём происходящем, он решает сбежать из больницы. Когда медсестра, которая за ним ухаживает, отказывается содействовать побегу, он берёт её в заложницы и всё равно покидает стены заведения. Теперь, скрываясь от всего мира, он должен во что бы то ни стало вспомнить, что произошло. Удастся ли...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1099440</video:player_loc><video:duration>5296</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>погони,серийные убийцы,преодоление трудностей,маньяки,убийства и убийцы,побег,психи,амнезия,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1099440.jpg</image:loc><image:title>Амнезия фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1392597.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1392597.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В винном отражении (с русскими субтитрами) фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Киноальманах о вине и людях из разных стран: Франция, Грузия, Италия, Великобритания. Для одних вино – искушение, для других – камень преткновения, а для кого-то – дело всей жизни. Герои фильма: ресторатор и его гость, винодел, священник и двое актёров, – находят своё «винное отражение» в четырёх жизненных историях. Первая глава фильма под названием «Дуэль» рассказывает о конфликте французского ресторатора и клиента, который отказывается платить из-за плохого качества вина. Разобраться, кто прав в их споре и действительно разбирается в вине, берётся полицейский офицер. История «Корни» рассказывает о грузинском виноделе и его сыне, который возвращается на родину после жизни в Америке. Новелла «Шалость» повествует о двух актёрах, которые гуляют по Лондону, пытаются вжиться в образы своих персонажей и мечтают о роскошном шампанском, в котором на самом деле ничего не понимают. В заключительной части фильма под названием «Месса» говорится об итальянском священнике, который получил в наследство престижную винодельню, но отказывается брать...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1392597</video:player_loc><video:duration>4526</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,интриги,отцы и дети,мечта,соперничество,злоупотребление алкоголем,выбор,актеры,отношения отца и сына,ссоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1392597.jpg</image:loc><image:title>В винном отражении (с русскими субтитрами) фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/917350.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/917350.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Центральный Парк фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Небольшая группа старшеклассников из Нью-Йорка решает устроить отвязную вечеринку в Центральном парке. Но здесь их выслеживает таинственный и беспощадный серийный убийца. Молодежный хоррор-слешер режиссера-дебютанта и сценариста Джастина Райнсильбера. 16-летний школьник Гарольд – сын богатого бизнесмена, уличенного в масштабном мошенничестве и краже миллионов долларов. Когда дело получает скандальную огласку, Гарольд тоже становится мишенью нападок. Он сбегает от косых взглядов и оскорблений на позднюю тусовку в безлюдном лесопарке вместе с друзьями, разбитыми на парочки. Некоторые из них искренне поддерживает Гарольда в беде – по крайней мере, пока они живы, но это ненадолго. Кто-то объявляет охоту на юных тусовщиков. Под покровом ночи неизвестный психопат убивает одну жертву за другой, а Гарольд, мечтавший скрыться от проблем, попадает в кошмар наяву. Любителям независимых слешеров предлагаем посмотреть онлайн фильм «Центральный Парк».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/917350</video:player_loc><video:duration>5017</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,месть,серийные убийцы,тусовки,маньяки,страхи,убийства и убийцы,психи,убийцы,жестокость,кровь,подростковая любовь,подростки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/917350.jpg</image:loc><image:title>Центральный Парк фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1021334.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1021334.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Инфекция. Зомби фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В Венесуэле распространяется страшный вирус, превращающий людей в зомби. Отец-одиночка пытается добраться до своего сына через полстраны и спасти его. Сможет ли герой выиграть смертельную гонку со временем? Каракас, Венесуэла. Двое строителей-мигрантов употребляют наркотики, и после этого случается нечто странное: один из рабочих теряет рассудок и атакует второго. Жертве нападения удаётся спастись, и он сбегает, даже не подозревая, что стал носителем нового вируса. Одновременно с этими событиями в далёкой провинции одинокий врач прощается с сыном, который едет погостить к бабушке с дедушкой. В скором времени мужчина замечает, что его соседи, с которыми он хорошо знаком, необычно себя ведут. Эпидемия, превращающая людей в кровожадных монстров, быстро распространяется по всей стране, и никто не знает, как её остановить. Отчаявшийся отец решает во что бы то ни стало добраться до сына и спасти его, и он не остановится ни перед какими препятствиями… Приглашаем поклонников историй про зомби посмотреть онлайн фильм ужасов «Инфекция. Зомби».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1021334</video:player_loc><video:duration>5554</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>страхи,убийства и убийцы,зомби и живые мертвецы,монстры,эпидемии,вирусы,жуткие твари,кровь,отношения отца и сына,смерть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1021334.jpg</image:loc><image:title>Инфекция. Зомби фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1075496.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1075496.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Няня фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мошенница и её сообщники планируют ограбить богатого мужчину, который расследует оккультные происшествия. Миссия проваливается, когда воры сталкиваются со зловещими сверхъестественными силами… Богач Тед Хупер, живущий в огромном особняке со своим сыном Кевином, увлекается оккультизмом. Однажды дом Хуперов становится мишенью для преступников: хитроумная мошенница решает его обчистить. Женщина притворяется няней по имени Эмбер и втирается в доверие к Теду и Кевину, а банда её сообщников проворачивает ограбление особняка. Злодеям удалось бы уйти непойманными, если бы не одно непредвиденное обстоятельство, которое резко меняет ход событий: Кевин случайно находит древний артефакт, освобождающий скрытое зло. В доме появляются три ведьмы, называющих себя Три Матери, и принимаются уничтожать всех, кого встречают на своём пути…Чтобы спастись, Эмбер и Кевин должны объединиться. Удастся ли им пережить эту страшную ночь? Приглашаем поклонников комедийных хорроров посмотреть онлайн фильм «Няня».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1075496</video:player_loc><video:duration>5040</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>магия и волшебство,ограбления,сверхъестественное,ведьмы,смерть,борьба за выживание,коллектив (команда),жертвы,подставы,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1075496.jpg</image:loc><image:title>Няня фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/936544.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/936544.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пустошь фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая женщина с сыном и подругой идёт в поход, чтобы развеять прах своего умершего мужа. Неожиданно в пути за ними увязывается одинокий турист. Кто этот странный человек и какие мотивы он преследует? Эбби недавно потеряла мужа. Вместе со своим тринадцатилетним сыном Сэмом и лучшей подругой Джен женщина отправляется в поход, чтобы развеять в горах прах покойного супруга. Путешествие проходит вполне успешно, пока Сэм не замечает вдали одинокую фигуру – мужчина с бородой, тростью и в солнечных очках пристально наблюдает за компанией. Мальчик шутит, что таинственный незнакомец похож на волшебника, и герои не беспокоятся на его счёт, пока с ними не начинают происходить странные вещи. Кажется, что мужчина идёт за ними по пятам, и постепенно сокращает расстояние…Их поход быстро превращается в пугающую игру на выживание. Кто преследует героев? Смогут ли они избавиться от его зловещего присутствия? Кто поможет им в безлюдной глуши? Приглашаем поклонников независимых хорроров посмотреть онлайн фильм ужасов «Пустошь».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/936544</video:player_loc><video:duration>4371</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сильные женщины,похищения,дружба,женская дружба,отношения матери и сына,похороны,потеря близких,борьба за выживание,преследования</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/936544.jpg</image:loc><image:title>Пустошь фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1263421.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1263421.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Я здесь фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие детективного триллера разворачивается в столице Казахстане, городе Нур-Султан. В местное отделение полиции приходит сообщение об исчезновении молодой девушки. Она проживала в фешенебельном отеле, где на следующий день у неё должна была состояться свадьба с сыном очень влиятельного бизнесмена. Жених, который и заявил о её пропаже, видел её накануне вечером, когда девушка поднялась к себе в номер. Утром же она не появилась на завтраке. Приехавшая на место происшествия группа оперативников по камерам сделала первое заключение: девушка не покидала отель, и всё ещё должна находиться в здании. Вместе с ней куда-то пропало и свадебное платье, которое привезли накануне. Ещё больше вопросов возникает, когда на найденном телефоне девушки полицейские обнаруживают новое сообщение с загадочной фразой «Я здесь». Желая распутать этот клубок загадок и отыскать невесту, детективы решают узнать всё о постояльцах девятого этажа, на котором и исчезла девушка. Однако они даже не предполагали, какие секреты скрываются за дверями шикарных номеров....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1263421</video:player_loc><video:duration>6212</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,интриги,свадьбы,конфликты в отношениях,отношения мужчины и женщины,расследование,силы правопорядка,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1263421.jpg</image:loc><image:title>Я здесь фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/652690.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/652690.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Последняя девушка фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пять лет назад Камрин отправилась в летний лагерь вместе с друзьями. Однако весёлых каникул не получилось: герои стала жертвой жестокого маньяка в маске оленя. Охотник, как прозвали его позже, хладнокровно убил пятерых друзей Камрин, самой же девушке удалось спастись. Сейчас Камрин по-прежнему страдает от посттравматического расстройства, который в корне поменял её жизнь. Девушка скрытна и замкнута, избегает контакта с внешним миром. Она работает в прачечной в маленьком городке, куда переехала после трагедии. Однажды у Кармин появляется новый коллега в лице молодого человека по имени Ник. Девушка совершенно не в восторге от их знакомства: парень вызывает у неё противоречивые чувства. Но куда больший ужас Камрин испытывает, когда, оставшись одна в магазине, видит перед собой зловещего Охотника. К счастью, возвращается Ник, который что-то забыл на работе, но убийца будто куда-то испарился. Действительно маньяк вновь нашёл свою жертву и хочет закончить начатое? Сможет ли несчастная жертва вновь избежать преследования? Об этом вы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/652690</video:player_loc><video:duration>5185</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>работа,преодоление трудностей,маньяки,убийства и убийцы,психи,убийцы,жестокость,кровь,психологические расстройства</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/652690.jpg</image:loc><image:title>Последняя девушка фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/763685.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/763685.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мертвые 2: Индия фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>На прибывшем из Сомали грузовом корабле оказался рабочий, инфицированный загадочным вирусом. Затерявшись в толпе многомиллионного индийского города, он становится причиной жуткого хаоса. Неизвестная болезнь превращает людей зомби, а новые обращённые начинают кусать своих жертв, стремительно пополняя ряды кровожадных монстров. В этой ситуации американский инженер Николас пытается спасти свою невесту, индийскую девушку Ишани. Молодой человек прибыл в Индию, чтобы работать с ветряными электростанциями, расположенными вдали от шумного мегаполиса. Только что его возлюбленная Ишани сообщила ему, что беременна. Николас счастлив, однако сама девушка боится гнева своего консервативного отца, который может не позволить ей уехать в Америку вместе с женихом-иностранцем. Но нашествие зомби осложняет и без того непростое положение влюблённых. Жертвой кровавых зомби уже стала мама Ишани, и шанс на спасение меркнет с каждым мгновением. Отчаянный Николас не собирается сдаваться и хочет любыми способами проникнуть в осаждённый зомби город. Удастся ли...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/763685</video:player_loc><video:duration>5630</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>пост-апокалипсис,страхи,убийства и убийцы,зомби и живые мертвецы,эпидемии,вирусы,жуткие твари,кровь,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/763685.jpg</image:loc><image:title>Мертвые 2: Индия фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1399292.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1399292.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>The Box фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Разорившийся продюсер замечает талантливого молодого певца с гитарой, боящегося выступать на публике. Вместе они отправляются в необычное дорожное путешествие навстречу любимой музыке, мечте и большим переменам. Вдохновляющее музыкальное роуд-муви на фоне живописных южнокорейских пейзажей. В фильме прозвучат хиты K-pop и каверы на Coldplay, Билли Айлиш, Чета Бейкера, Фаррелла Уильямса и других мировых знаменитостей. Неуверенного в себе уличного певца сыграл участник популярного бойбенда EXO Пак Чхан-ёль. Музыкальный продюсер Мин-су переживает не лучшие времена. Чтобы возродить свою карьеру и вылезти из долгов, ему нужно зажечь новую звезду. К счастью, чутье на таланты его не подводит: Мин-су случайно замечает скромного парня с красивым голосом, виртуозно играющего на гитаре. Одаренного паренька зовут Джи-Ху, и у него серьезная проблема – фобия перед публичными выступлениями. Несмотря на такой существенный недостаток, Мин-су не отступает и решает спрятать юного гения в большую картонную коробку, откуда он и будет играть со сцены. А...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1399292</video:player_loc><video:duration>5602</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>музыка,путешествия,мечта,поиск себя,музыканты,взросление,отношения сотрудника и работодателя,психологические травмы,успех,фобии</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1399292.jpg</image:loc><image:title>The Box фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1354114.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1354114.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дореми: В поисках волшебства фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Три девушки разного возраста, живущие и работающие в разных городах Японии, знакомятся благодаря своему детскому увлечению – фэнтезийному аниме-сериалу, на котором они выросли. Теперь все трое погружены в повседневные «взрослые» проблемы, но встреча с детством и любимой сказкой снова им помогает. Мирэ Ёсидзуки двадцать семь: она работает в крупном торговом доме Токио, где ее не слишком-то ценят и свысока называют «зеленой» репатрианткой за то, что она долго жила в Америке. Соре Нагасэ двадцать два: она учится в педагогическом университете префектуры Айти, но уже сомневается в своей профессии, навязанной ей родителями. Девятнадцатилетняя Рэйка Каватани из Хиросимы – ищущий себя фрилансер, которая никак не может уйти от своего непутевого парня-нахлебника. Прямолинейная Мирэ, застенчивая Соре и эмоциональная Рэйка вряд ли бы познакомились и подружились, если бы не любили в детстве одно и то же аниме. В мрачный период своей жизни они вспоминают старый добрый сериал про девочку Дореми и одновременно приезжают в ее «Дом магии». Ценителям...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1354114</video:player_loc><video:duration>5495</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,магия и волшебство,работа,сверхъестественное,отношения,дружба,взросление,женская дружба,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1354114.jpg</image:loc><image:title>Дореми: В поисках волшебства фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/910950.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/910950.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сквозь Тень фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие напряжённого триллера разворачивается в Бразилии в начале прошлого века. Молодая учительница Лаура приходит в дом богатого буржуа дона Афонсо. Харизматичный мужчина рассказывает, что ищет гувернантку для своих малолетних племянников, которые рано потеряли родителей. Он предлагает роскошные условия жизни в загородной вилле и внушительный оклад. Сначала Лаура сомневается, ведь она никогда не жила в изоляции сельской местности, но дону Афонсо удаётся её уговорить. Однако у мужчиныа есть одно условие: ни при каком обстоятельстве не беспокоить его письмами и отчётами. Приехав в живописные поместье, Лаура знакомится с его обитателями. Её встречает доброжелательная экономка Джеральдина, которая, кажется, очень рада видеть новую гувернантку. Малышка же Элиза очень стеснительна и по началу избегает общества учительницы. Однако добродушная Лаура находит ключ к сердцу девочки. Проводя всё больше времени с новой подопечной, Лаура постепенно узнаёт, что была предыдущая учительница, которая бесследно исчезла, а все её вещи хранятся в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/910950</video:player_loc><video:duration>6084</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>привидения,работа,дети,загадочные смерти,отношения брата и сестры,отношение учителя и ученика,загадки и тайны,женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/910950.jpg</image:loc><image:title>Сквозь Тень фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/930198.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/930198.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Прикончи меня фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая компания решает пройти экстремальный квест в лесу специально для любителей пощекотать себе нервы. Но таинственная игра быстро перерастает в настоящую борьбу за выживание. Главная героиня Алекс любит мелодрамы и не смотрит страшные фильмы, но ради своего парня Нэйтана она соглашается заменить выбывшего участника в командном хоррор-квесте. Небольшая группа поклонников ужасов отправляется на уик-энд в лес, где проводится игра в духе популярных слэшеров. Сюжет квеста заранее не раскрывается. Неприятный на вид ведущий, которого легко можно принять за настоящего маньяка, отбирает у всех игроков телефоны и требует беспрекословного подчинения. На логичный вопрос, какой приз получат победители, он отвечает только: «Свои жизни». Алекс начинает воспринимать его слова в буквальном смысле, когда в чаще леса происходят жуткие вещи и проливается первая кровь. Она ищет выход из ловушки, теряя напарников и грань между реальностью и своими страхами. Но кто на самом деле стоит за этой жестокой игрой? И в чем ее настоящий смысл? Любителям...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/930198</video:player_loc><video:duration>5022</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>наркотики,измена,страхи,убийства и убийцы,психи,убийцы,жестокость,конфликты в отношениях,кровь,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/930198.jpg</image:loc><image:title>Прикончи меня фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1052613.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1052613.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Уборщица фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Элис производит впечатление женщины, успешной во всём, но она глубоко несчастна в своих отношениях с женатым мужчиной. Чтобы отвлечься от проблем в личной жизни, она начинает общаться с уборщицей, чьё лицо покрыто ожогами. Вскоре Элис узнаёт мрачные тайны своей новой знакомой. На первый взгляд Элис кажется успешной женщиной, у которой есть всё – процветающий бьюти-бизнес, красивый дом и заботливый бойфренд. На самом деле в душе Элис переживает: её парень женат, поэтому у их романа нет будущего, но она так зависима от этих отношений, что никак не может их закончить. Однажды Элис начинает общаться с загадочной Шелли – своей новой уборщицей с обожжённым лицом. Элис испытывает к девушке жалость и видит в ней компаньонку, которой может доверять свои секреты. Женщина покровительственно относится к горничной и доверяет ей, ещё не зная, что у Шелли есть свой взгляд на эту неожиданную дружбу… Какие опасные секреты скрывает Шелли? Как сложится судьба Элис? Приглашаем поклонников атмосферных и психологичных хорроров посмотреть онлайн фильм...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1052613</video:player_loc><video:duration>5192</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>дружба,женская дружба,жестокость,отношения мужчины и женщины,отношения сотрудника и работодателя,человек и общество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1052613.jpg</image:loc><image:title>Уборщица фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1346533.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1346533.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Порочное удовольствие фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие комедийного ужастика разворачивается в 1983 году. Джоэл пишет рецензии на фильмы в хорор-журнал «Vicious Fanatics» и снимает жильё вместе с очаровательной соседкой Сарой, в которую тайно влюблён. Но красотка не замечает Джоэла и постоянно встречается с какими-то подонками. Вот и сейчас он увидел из окна комнаты, как очередной ухажёр высаживает Сару из машины. Желая вывести парня на чистую воду, Джоэл следит за ним, и они вместе оказываются в баре одного китайского ресторанчика. Там Джоэлу удаётся разговорить Боба, который даже не подозревает об истинных мотивах нового знакомого. Их разговор ещё больше огорчает влюблённого парня, и Джоэл пытается заглушить эмоции алкоголем. После слишком большого количества спиртного парень засыпает в местной подсобке. Когда же он просыпается, он с ужасом обнаруживает, что в баре после закрытия проводится группой сеанс психотерапии… серийных убийц. Понимая всю опасность этой ситуации, Джоэл вынужден сам притвориться маньяком, чтобы не стать жертвой сумасшедших убийц. Чем же закончится эта...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1346533</video:player_loc><video:duration>5820</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,неудачники,серийные убийцы,маньяки,злоупотребление алкоголем,кино,отношения мужчины и женщины,психотерапевты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1346533.jpg</image:loc><image:title>Порочное удовольствие фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1392547.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1392547.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лес самоубийц фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Когда-то зловещий ящик, запечатанный мощным проклятием, попал к людям, и его темная сила начала выманивать к себе жертв. Две сестры, Хибики и Мэй Амадзава, живут вместе со своей доброй бабушкой. Они сироты, ведь мама девочек умерла 13 лет назад. Хибики – малообщительная и замкнутая школьница, которая интересуется разными сверхъестественными событиями. Она зависает в тематической группе в Интернете. Именно там Хибики и узнаёт о жутком происшествии. Одна из участниц сообщества кончает жизнь самоубийством в лесу Аокигахара. Желая узнать больше об этом, Хибики и Мэй начинают собственное расследование. Очень скоро они узнают, что в районе тёмного леса за годы пропало много людей, а в народе Аокихагара давно уже известен как «лес самоубийц». Чтобы выяснить, что тянет всё новых и новых жертв в это загадочное место, сёстры отваживаются сами вступить в чащу Аокигахары. Отправившись туда вместе с друзьями, они находят там загадочную коробку… Смогут ли подростки противостоять мощному проклятью и выбраться из зловещего леса, не став его...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1392547</video:player_loc><video:duration>6738</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,сверхъестественное,страхи,отношения сестер,подростки,смерть,самоубийство,загадки и тайны,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1392547.jpg</image:loc><image:title>Лес самоубийц фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1192938.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1192938.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Коробка фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главного героя психологического триллера зовут Тайлер Стивенс. Юноша родом из Сиэтла, но хочет перебраться в Лос-Анджелес – Мекку киноиндустрии, где он мечтает построить карьеру киноактёра. Вскоре его план осуществляется, и Тайлер начинает совсем новую жизнь в солнечной Калифорнии. Однако спустя год жизни там молодой человек начинает испытывать влияние окружающего его мира, полного цинизма, что постепенно затмевает юношеский идеализм героя. Именно в этот период Тайлера начинает мучать один и тот же яркий кошмар. Каждую ночь ему снится, что он заперт в доме, который полностью состоит из непроницаемых зеркал, и как бы Тайлер ни пытался выбраться из этой ловушки, он терпит неудачу. Чем закончится эта история, вы можете узнать, посмотрев онлайн фильм «Коробка» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1192938</video:player_loc><video:duration>4210</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преодоление трудностей,мечта,актеры,кино,кинематограф,отношения сотрудника и работодателя,психологические расстройства</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1192938.jpg</image:loc><image:title>Коробка фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1149149.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1149149.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ночь фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Семейная пара из Ирана останавливается на ночь в тихом отеле в Лос-Анджелесе. Здесь их начинают преследовать загадочные и пугающие видения, а сам отель превращается в мистическую ловушку. Психологический хоррор-триллер со звездой иранского кино Шахабом Хоссейни («Развод Надера и Симин», «Коммивояжер»). Бабак и Неда не так давно стали родителями. Но появление дочери не решает проблем в их отношениях: они часто ссорятся по пустякам и не скрывают взаимного раздражения. Несколько лет назад Бабак эмигрировал в США, а Неда осталась одна в Иране. Далеко не сразу ей удалось переехать вслед за мужем, но долгая разлука дает о себе знать. Однажды, поздно возвращаясь от друзей, Бабак и Неда снова ругаются, сбиваются с пути и решают переночевать в первом попавшемся отеле. Но очень быстро им обоим начинает казаться, будто с этим отелем что-то не так. Загадочный стук в дверь и шум на крыше, видение женщины и пятилетнего мальчика, странный портье и пророчества бездомного у входа, – вскоре постояльцы убеждаются, что это не просто плод их воображения....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1149149</video:player_loc><video:duration>6297</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,сверхъестественное,семейные проблемы,страхи,отношения,конфликты в отношениях,отношения в паре,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1149149.jpg</image:loc><image:title>Ночь фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1400929.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1400929.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Упс! Приплыли... фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Продолжение приключений зверушек, спасающихся от всемирного потопа на легендарном Ноевом ковчеге. Действие истории начинается спустя 147 дней после начала большого путешествия. Повсюду корабль, населённый всевозможными животными, окружает бескрайний океан, а земля всё никак не показывается. Продовольственные запасы для всех начинают постепенно сокращаться, и многие зверята вынуждены перейти на строгую диету, что немедленно сказывается на всеобщем настроении. Особенно негодуют хищники, в чьи планы никак не входит пустой желудок. К счастью, героям вскоре удаётся достичь прекрасного острова, где все животные могли бы наконец отдохнуть и развеяться. Однако мечта о новом доме и беззаботной жизни для наших путешественников наталкивается на одну существенную проблему. На живописном острове уже есть жители – целая цивилизация гнездовиков, которые совсем не рады такой многочисленной и разнообразной толпе гостей. Смогут ли ребята-зверята найти общий язык с новыми знакомыми? Какие приключения ждут неугомонную парочку Финни и Леа? Об этом вы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1400929</video:player_loc><video:duration>5168</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,природа,путешествия,преодоление трудностей,дружба,знакомства,вулканы,перемены к лучшему</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1400929.jpg</image:loc><image:title>Упс! Приплыли... фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1152421.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1152421.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Королева клуба фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главная героиня комедийной драмы Мэйбелин Меткалф живёт в маленьком техасском городке с очень консервативном укладом жизни и работает в местной церкви руководителем хора. Однажды она получает звонок, в котором ей сообщают ужасную новость: единственный сын Мэйбелин Рики умер от передозировки наркотиков. Убитая горем Мэйбелин собирается в Сан-Франциско на похороны, хотя муж Джеб не одобряет. Дело в том, что Рики практически разорвал все отношения с консервативными родителями, став частью местной гей-культуры. Последнее время он выступал в дрэг-шоу и был основателем самого клуба. Единственными наследниками после смерти сына стали его родители, и теперь экстравагантное заведение по бумагам принадлежит Мэйбелин. Этим крайне недоволен Нэйтан – друг и бизнес-партнёр Рики. Дела у клуба идут последнее время не очень, и он находится на грани банкротства. Однако Мэйбелин, посетив одно шоу, загорается идеей возродить былую популярность заведения в память о сыне. Она считает, что разница между руководством церковным хором и музыкальным дрэг-шоу...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1152421</video:player_loc><video:duration>5593</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,музыка,наркотики,притяжение противоположностей,семья,церковь,вера или религиозность,гомосексуалисты и гомосексуальность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1152421.jpg</image:loc><image:title>Королева клуба фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1304244.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1304244.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Позывной «Карим» фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После продолжительной миссии в Сирии агент под прикрытием Карим возвращается домой в Италию, где снова попадает в пекло – ему поручают проникнуть в террористическую ячейку жестокого боевика Хасана. Суровый и напряженный шпионский экшн-триллер с Мохамедом Зуаи в главной роли. «Карим» – позывной опытного осведомителя-итальянца арабского происхождения. Вернувшись с тяжелого задания в Сирии, он привозит с собой призраков войны и даже в зеркале видит не себя прежнего, а свое альтер эго «Карима». Очередная война разворачивается и вокруг него. Продолжая работать на полицию, агент внедряется в сплоченную террористическую группировку под руководством расчетливого и опасного Хасана, который никому не доверяет. Замкнутый одиночка «Карим» вызывает подозрения и у боевиков, и у некоторых начальников полиции. Меж двух огней, он пытается предотвратить масштабный теракт, но обойтись «малой кровью» едва ли получится. Ценителям остросюжетных реалистичных боевиков о секретных агентах и борьбе с терроризмом предлагаем посмотреть онлайн фильм «Позывной...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1304244</video:player_loc><video:duration>6128</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>секретные агенты,терроризм,шпионы,убийства и убийцы,отношения,риск,жестокость,отношения сотрудника и работодателя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1304244.jpg</image:loc><image:title>Позывной «Карим» фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/702745.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/702745.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Парк ужасов фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сотрудники парка ужасов устраивают прощальную вечеринку накануне закрытия обанкротившегося комплекса. Никто из них еще не подозревает, что скоро сам станет участником самого жуткого «аттракциона». Независимый хоррор режиссера и сценариста Кэри Хилла. Парк развлечений «Ужаслэнд» закрывается из-за низкой посещаемости. Его сотрудники – разношерстная компания подростков – решают закатить напоследок отвязную вечеринку. Им даже удается уговорить своего строгого менеджера Марти присоединиться к веселью, хотя тот и переживает депрессию из-за потери любимой работы. Тусовка начинается в поздний час, когда на территории «Ужаслэнда» не остается посторонних. По крайней мере, так считает сам персонал, не подозревая о парочке незваных гостей. Неизвестные в масках начинают жестокую охоту за тусовщиками, устраивая для них самый жуткий аттракцион в истории. Его отличительная особенность – здесь всё по-настоящему. Настоящая кровь, настоящая опасность, настоящий кошмар. Любителям независимых слэшеров предлагаем посмотреть онлайн фильм «Парк ужасов».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/702745</video:player_loc><video:duration>5041</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,киллеры,серийные убийцы,тусовки,страхи,убийства и убийцы,убийцы,жестокость,кровь,отношения сотрудника и работодателя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/702745.jpg</image:loc><image:title>Парк ужасов фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1217509.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1217509.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тьма: Монстры за поворотом фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пятеро подростков совершают самую обычную поездку домой на школьном автобусе. Они очень разные по характеру из-за этого между ними постоянно происходят маленькие стычки. Болтовня ребят нарушается, когда добродушный водитель Джордж сталкивается упавшим деревом, которое преграждает им дорогу привычного маршрута. Теперь, чтобы доехать до места назначения, герои вынуждены выбрать удалённую лесную дорогу, где их ждут ещё более необычные испытания. Из местной тюрьмы сбежал опасный заключённый Педро, который теперь решает угнать школьный автобус. Но его план терпит поражение, когда машина ломается прямо посреди тёмного туннеля. Пассажиры злосчастного автобуса не могут позвать на помощь, ведь Педро под дулом пистолета приказал им избавиться от всех средств связи. Однако остаться без связи с вооружённым преступником перестаёт казаться такой уж страшной перспективой, когда в свете фар герои замечают странную фигуру. При приближении она оказывается страшным монстром, которая тут же убивает несчастного водителя, вышедшего на разведку. Удастся ли...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1217509</video:player_loc><video:duration>4643</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,страхи,убийства и убийцы,монстры,заложники,дружба,жестокость,кровь,подростки,смерть,борьба за выживание,жертвы,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1217509.jpg</image:loc><image:title>Тьма: Монстры за поворотом фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1248966.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1248966.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Похищение 101 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Три девушки находят в лесу странный дом. Они пробираются внутрь, чтобы узнать его тайны, и сталкиваются с настоящим ночным кошмаром, который они совсем не предвидели… В густом диком лесу происходит нечто странное. Молодая девушка, которой снятся загадочные и жестокие сны, обнаруживает необычный уединённый дом, в который то и дело заходят мужчины с огромными пластиковыми пакетами. Она решает разобраться в происходящем и приглашает двоих храбрых подруг помочь ей с расследованием. Девушки вооружаются камерой и отправляются к зловещему зданию. Их операция оказывается под угрозой, когда двоих из них похищают. Подруги оказываются в мрачном подвале, где их удерживают насильно… Что же на самом деле происходит в стенах этого пугающего дома? Как мрачная реальность перекликается с запретными снами главной героини? Удастся ли девушкам спастись из лап злодеев, или им суждено навсегда остаться в лесу? Приглашаем поклонников фильмов ужасов посмотреть онлайн независимый хоррор «Похищение 101» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1248966</video:player_loc><video:duration>4407</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,сверхъестественное,преодоление трудностей,похищения,сексуально озабоченные,дружба,женская дружба,расследование,секс</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1248966.jpg</image:loc><image:title>Похищение 101 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/578792.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/578792.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Страдание фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Дэвид О&apos;Хара хочет обрести семью, которой был лишен еще в детстве. С этой целью он похищает девушек, и никто не выбирается из ловушки безумного маньяка. Только Мелисса стала исключением, но Дэвид намерен ее вернуть. Фильм ужасов режиссера и сценариста Маттана Харриса, также исполнившего главную роль. В детстве Дэвид О&apos;Хара стал свидетелем того, как его обезумевший отец утопил его младшую сестру, которая, по словам убийцы, забрала при родах жизнь своей матери. Дэвид тоже вырос психопатом и убийцей, хотя по нему и не скажешь. Он учится на медика, ходит на свидания с девушками, приглашает их к себе домой… А потом пытается насильно создать с ними «семью», вот только мало кто выживает в процессе. Полиции удалось спасти лишь Мелиссу, забеременевшую от Дэвида, однако сам похититель скрылся. Дождавшись рождения дочери, он решает любой ценой «воссоединиться» с ней и Мелиссой. Тем временем детективы идут по следу молодого маньяка и навещают его отца. Любителям независимых слэшеров предлагаем посмотреть онлайн фильм «Страдание».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/578792</video:player_loc><video:duration>5010</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>серийные убийцы,маньяки,страхи,убийства и убийцы,похищения,психи,убийцы,жестокость,изнасилование,кровь,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/578792.jpg</image:loc><image:title>Страдание фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/680239.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/680239.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Смертоносная жертва фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывшего бойца Майка Дантона похищает его старый враг – жестокий полковник Хоган, который обожает охоту на людей и отводит Майку роль добычи. Тед Прайор и Дэвид Кэмпбелл возвращаются к своим прошлым ролям в сиквеле независимого боевика 1987 года «Смертельная добыча» от режиссера и сценариста Дэвида А. Прайора. После 25 лет тюрьмы на свободу выходит старый вояка и садист Хоган, который «тренировал» солдат, привлекая их к азартной охоте на людей. Едва освободившись, он возвращается к прежнему делу. Теперь у него на уме только одна лакомая «добыча» – его непобедимый противник Майк Дантон. Тот уже давно живет мирной жизнью, как примерный муж и отец, но однажды, выйдя вынести мусор, Майк не возвращается домой. Его похищают люди Хогана. Отвезя пленника в лес, они начинают новый сезон охоты. Десятки вооруженных бойцов травят Майка, будто дикого зверя, но в итоге сами становятся его жертвами. Тем временем Хоган ведет онлайн-трансляцию охоты и одновременно готовится собственноручно нанести решающий удар. Любителям независимых боевиков...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/680239</video:player_loc><video:duration>4828</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,месть,убийства и убийцы,настоящие мужчины,похищения,побег,жестокость,кровь,преследования,драки,перестрелки,враги или вражда</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/680239.jpg</image:loc><image:title>Смертоносная жертва фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1133501.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1133501.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Американский психопат (2018) фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Художник Чанс находит идеальную музу – девушку по имени Чарли. Со временем он становится одержим ею и решается на крайние меры, чтобы сохранить вдохновение и продолжить работать… Художник Чанс находится в творческом кризисе. Большую часть времени он смотрит на пустой лист и отчаянно пытается найти идеи и душевные силы, чтобы снова начать рисовать. Основа его творчества – стирание границ между вдохновлённостью и одержимостью. Однажды Чанс встречает ослепительную студентку по имени Чарли. Девушка заканчивает университет, пишет дипломную работу о психопатах и соглашается недолгое время побыть моделью для Чанса. Художник всё больше привязывается к Чарли и понимает, что не сможет её отпустить, когда она закончит учёбу. Вопреки советам своего наставника и девушки Лили он всё сильнее погружается в жизнь Чарли. Когда Чанс узнаёт, что у Чарли есть бойфренд, он решается на крайние меры, чтобы сохранить своё вдохновение и искусство… Приглашаем поклонников захватывающих триллеров посмотреть онлайн фильм «Американский психопат» о безумии,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1133501</video:player_loc><video:duration>2348</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,психология,убийства и убийцы,художники,убийцы,выбор,жестокость,отношения в паре,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1133501.jpg</image:loc><image:title>Американский психопат (2018) фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1083674.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1083674.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Приманка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Гаррет возвращается в старый дом своей семьи, где много лет назад с ним произошло пугающее событие, о котором он ничего не помнит. Пытаясь восстановить утраченные воспоминания и разобраться с психологической травмой, герой сталкивается со страшными открытиями… Гаррет страдает от последствий психологической травмы, которая случилась с ним в детстве. Когда ему было 10 лет, на его праздничной вечеринке по случаю дня рождения произошла трагедия, о которой он почти ничего не помнит. Мужчина решает вернуться в дом своих родителей в Вермонте в надежде вспомнить, что именно с ним случилось. Другая причина его возвращения – загадочная переписка, которую Гаррет ведёт с неизвестной женщиной. Герой приезжает в старый дом вместе со своей девушкой Клэр. Уже в первую ночь здесь происходит странное событие: Гаррет сталкивается с женщиной в маске, которая, как зачарованная, говорит откровенно пугающие вещи… Какие тайны скрывает прошлое героя? Сможет ли он узнать правду о своём детстве и разобраться с кошмаром, который его преследует? Приглашаем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1083674</video:player_loc><video:duration>5701</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,дети,загадочные смерти,конфликты в отношениях,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,потеря памяти</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1083674.jpg</image:loc><image:title>Приманка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1069607.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1069607.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Остаться дома фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>На свой медовый месяц Вероника и Энтони арендуют жильё в тихом городке рядом с пляжем. В скором времени молодожёны сталкиваются с чередой странностей и понимают, что их дом – вовсе не то, чем кажется на первый взгляд… Вероника – инструктор по йоге, которая снимает всё происходящее с ней на видео и публикует в своём блоге. Вместе с женихом-программистом Энтони девушка отправляется в медовый месяц. Молодые люди влюблены и очень счастливы, предвкушая совместную поездку. Когда герои приезжают на место назначения, они не верят своим глазам: дом оказывается больше и роскошнее, чем они предполагали. В здании с живописным видом на озеро установлены самые последние технологические новинки, есть система видеонаблюдения, хорошо оборудованный спортзал и бассейн с подогревом. Вероника влюбляется в дом с первого взгляда: здесь она чувствует спокойствие и гармонию. Девушку смущает большое количество камер в доме, но Энтони обещает ей их отключить. Первая ночь на новом месте проходит без происшествий, но на следующий же день пара замечает странного...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1069607</video:player_loc><video:duration>4834</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,компьютеры / ИТ / ПО,любовь,путешествия,свадьбы,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,соседи,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1069607.jpg</image:loc><image:title>Остаться дома фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/982141.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/982141.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тела фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Два брата под видом врачей скорой помощи похищают пациентов, чтобы заработать на продаже органов. Но их новая жертва Кори нарушает привычную схему, ища способ манипулировать своими похитителями. Минималистический фильм ужасов режиссера и сценариста Родни Уилсона. Братья Кори и Джеффри – серийные убийцы, работающие в паре. Они разъезжают на машине скорой помощи и перехватывают вызовы молодых пациентов, но обратно уже никто не возвращается. Кори – холодный, рассудительный и жестокий. Джеффри – послушный, неуклюжий и постоянно просящий прощения. Найти лазейку к обоим пытается Синди – студентка-медик, попавшая в их смертельную ловушку. Острая на язык, смелая и красивая, она оттягивает момент своей «операции» и пытается найти выход из заточения, даже если для этого придется сблизиться с двумя братьями-убийцами. Каким будет ее следующий шаг? Любителям независимых хорроров предлагаем посмотреть онлайн фильм «Тела».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/982141</video:player_loc><video:duration>5890</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,серийные убийцы,убийства и убийцы,похищения,побег,жестокость,изнасилование,кровь,отношения между братьями</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/982141.jpg</image:loc><image:title>Тела фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1191643.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1191643.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Заповедь зла фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие мистического хоррора разворачивается в 70-х годах в американской провинции. Однако по героям, живущим в отдалённой коммуне, невозможно сказать, что уже наступил 20-й век. Жители маленькой деревеньки – ортодоксальные христиане, исповедующие крайний аскетизм и отказ от достижений прогресса. Жизнь обитателей этого обособленного мирка крутится вкруг тяжёлого труда и походов в церковь. Однако и без того суровые условия жизни усложняет длящаяся вот уже 17 лет засуха и неурожай, который стал причиной крайней бедности населения. Но больше, чем эта беда, людей раздражает другая странная история. Агата Эршоу, живущая на окраине деревни, ежегодно собирает со своих земель богатые урожаи. Необъяснимое везение женщины и её нежелание делиться с нуждающимися соседями становится причиной сплетен о том, что Агата – ведьма, которая и наколдовала засуху. Желая избавиться от проклятия, жители собираются наказать Агату. Однако они даже не подозревают об истинном зле, которое вырвется на свободу. Как будут развиваться события этой мрачной истории,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1191643</video:player_loc><video:duration>5618</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,сверхъестественное,дьявол,ведьмы,вера или религиозность,жестокость,отношения матери и дочери,смерть,загадки и тайны,жертвы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1191643.jpg</image:loc><image:title>Заповедь зла фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/937395.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/937395.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Розовое облако фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Джованна и Яго познакомились на вечеринке и решили провести ночь вместе. Проснувшись, они обнаруживают, что на небе появилось ядовитое облако, и выходить на улицу запрещено. Карантин затягивается на годы. Бразильская камерная драма в розовых тонах – большой дебют режиссера и сценаристки Юли Жербази. Фильм был представлен на кинофестивале «Сандэнс»-2021 и заслужил высокую оценку критиков. Джованне нравится жить одной. Она приводит к себе в квартиру случайного любовника Яго, не подозревая, что тем самым ставит точку на своем одиночестве. Утром уже никто не сможет покинуть дома из-за таинственного розового облака, состоящего из смертоносных газов. Оно не исчезает ни на следующий день, ни несколько лет спустя. Всё это время Джованна и Яго проводят наедине друг с другом. То, что должно было стать простой интрижкой на ночь, перерастает в совместный быт. Джованне приходится жить с Яго, как семейной паре, хотя она этого и не хотела. Она не хотела пускать в свою жизнь чужого человека и заводить с ним детей, но розовое облако не оставляет...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/937395</video:player_loc><video:duration>6250</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,катастрофы,семейные проблемы,семья,катаклизмы,отношения,конфликты в отношениях,отношения в паре,отношения матери и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/937395.jpg</image:loc><image:title>Розовое облако фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1200057.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1200057.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тайна долины Фонарей фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бабушка Олистин находит способ, как поворачивать время вспять на один год. Таким образом она больше не стареет, но жизнь останавливается и для ее семьи, и для всей деревни. Красочная анимационная сказка о ценности времени, связи поколений и радости перемен. Всю свою жизнь Олистин занимается изготовлением красивых бумажных фонариков, которыми закупается на праздники целая деревня. Еще в раннем детстве ее научил этому ремеслу любимый дедушка. Олистин обожает свое дело, но теперь она уже не та, что раньше. С годами ей становится всё тяжелее, ведь каждый фонарик изготавливается вручную. Олистин боится, что скоро ей не будет хватать для работы сил и здоровья. Не желая с этим мириться, она использует особый волшебный фонарь, позволяющий задержать ход времени. Благодаря его магии один и тот же год будет повторяться снова и снова. Теперь Олистин может не беспокоиться: она точно не станет старше! Но не станет старше и ее семилетний внук Портер, и у ее дочери не родится второй ребенок, да и у всех деревенских жителей не настанет настоящее...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1200057</video:player_loc><video:duration>5587</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>азартные игры,магия и волшебство,отцы и дети,семья,смена жизненных приоритетов,дети,отношения матери и сына,отношения отца и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1200057.jpg</image:loc><image:title>Тайна долины Фонарей фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1041775.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1041775.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Она – океан фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Вдохновляющий документальный фильм об удивительных женщинах, которые захотели посвятить свою жизнь океану и пошли наперекор обстоятельствам и самой судьбе, чтобы добиться своей смелой мечты. Участницы документальной ленты Инны Блохиной – девять невероятно сильных, упорных и целеустремлённых женщин разных возрастов и из разных стран. Всех их объединяет одно: они захотели связать свою жизнь с океаном и стать его частью. Каждая из этих вдохновляющих героинь рассказывает о своём жизненном пути. Чинта Хэнсел – 12-летняя девочка из Индонезии, мечтающая победить в мировом чемпионате по сёрфингу. Легенды этого вида спорта – Коко Хо и Кеала Кеннели, которые делятся со зрителями историями своих успехов и поражений. Оушен Рамзи – известная заклинательница акул, которая, кажется, ничего не боится. Анна Бадер и Роза Молина занимаются фридайвингом – Анна является чемпионкой мира, – а морской биолог Сильвия Эрл посвятила свою жизнь изучению и защите мирового океана. Приглашаем поклонников захватывающих документальных лент о по-настоящему храбрых...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1041775</video:player_loc><video:duration>5961</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>акулы и пираньи,сильные женщины,спорт,преодоление трудностей,мечта,рыбы,моря и океаны,серфинг,риск,морские хищники</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1041775.jpg</image:loc><image:title>Она – океан фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/667893.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/667893.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>После Чернобыля фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Один поворот не туда, и группа молодых туристов из США оказывается в зоне отчуждения в Припяти. Им предстоит столкнуться с потусторонними кошмарами мертвого города, полного зловещих тайн и призраков прошлого. Компания американской молодёжи приезжает в Россию, чтобы навестить друга. Возвращаться в США молодые люди планируют из Польши, а в Европу они отправляются на машине. По пути в Варшаву герои поворачивают не туда и теряются, а их автомобиль застревает на российской дороге. Друзья оказываются в лесу и после долгих блужданий попадают в очень странное место. Они понимают, что очутились в Припяти – ныне мёртвом городе, который опустел много лет назад после трагедии на Чернобыльской АЭС. В скором времени герои понимают, что зона отчуждения оказывается не настолько заброшенной и необитаемой, как они думали. Эти места населяют пугающие существа, которые начинают преследовать американцев. Приятелям предстоит выяснить, кто или что живёт в месте, в котором не может быть жизни… Приглашаем поклонников независимых фильмов ужасов посмотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/667893</video:player_loc><video:duration>4850</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>катастрофы,привидения,путешествия,сверхъестественное,страхи,смерть,борьба за выживание,коллектив (команда),жертвы,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/667893.jpg</image:loc><image:title>После Чернобыля фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1099911.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1099911.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Таскалуса. Райский город фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Лето 1972 года. В американском обществе растёт социальное напряжение, связанное с расовой дискриминацией и войной во Вьетнаме. Молодой выпускник колледжа, работающий в психиатрической больнице, влюбляется в одну из пациенток. Двадцатидвухлетний Билли Митчелл недавно закончил колледж и проводит лето, работая в элитной психиатрической клинике своего отца. В больнице он знакомится и влюбляется в одну из пациенток. Вирджиния страдает множественным расстройством личности и мечтает сбежать из клиники. Билли разрывается между желанием помочь любимой и стремлением добиться уважения своего сурового отца. Тем временем в городке Таскалуса, штат Алабама, где живут герои, нарастает социальное напряжение. Лучший друг Билли – темнокожий парень по имени Найджел, который борется с расизмом полиции и городских властей. Как сложится это непростое лето для Билли и его близких? Смогут ли они добиться своих целей, найти себя и сохранить свои отношения? Приглашаем поклонников независимых драм посмотреть онлайн фильм «Таскалуса. Райский город».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1099911</video:player_loc><video:duration>6071</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,друзья,жизнь,любовь,отцы и дети,психология,дружба,выбор,взросление,мужская дружба,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1099911.jpg</image:loc><image:title>Таскалуса. Райский город фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1020883.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1020883.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сверхъестественное фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Детектив из убойного отдела Стелла Мёрфи берётся за новое дело, которое кажется опытной полицейской крайне странным. Бездомный нашёл тело убитой женщины в отдалённом переулке шумного мегаполиса. Прибывшая на место происшествия полиция и эксперты с удивлением обнаружили, что жертва будто сгорела заживо, однако следов возгорания нигде нет. Убитой оказалась 42-летняя скромная официантка Киоко Аширу, уединённо живущая вместе с пожилой матерью и дочерью Нори. Заинтригованная этим случаем, Стелла бросается с головой в расследования, но первые данные ставят ещё больше вопросов. Судмедэксперт, который провёл экспертизу тела, делает невероятное заключение: Киоко Аширу не была сожжена, она окаменела, и, если верить данным, умерла более 1000 лет назад. А пришедшая на опознание Нори в момент волнения демонстрирует странные сверхспособности. Детектив Мёрфи начинает понимать, что загадочная гибель женщины как-то связана с её семейными тайнами. Сможет ли главная героиня докопаться до правды? Какие испытания ждут женщину-детектива в её...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1020883</video:player_loc><video:duration>5229</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преступления,сверхъестественное,сильные женщины,убийства и убийцы,убийцы,женщина-детектив,загадочные смерти</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1020883.jpg</image:loc><image:title>Сверхъестественное фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1113780.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1113780.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Клементина. Девушка из рая фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главная героиня Карен живёт в шумном Лос-Анжелесе, но сейчас в её привычной жизни настали перемены. Она рассталась с подругой, и этот разрыв был болезнен для девушки. Она решает забрать любимого пса из дома бывшей, но та уже успела поменять замки в их доме. Расстроенная Карен решает уехать подальше от мегаполиса. Её выбор падает на домик, расположенный посреди густого леса на берегу озера. Когда-то она была счастлива здесь со своей возлюбленной, а теперь ей лишь остаётся слушать старые голосовые сообщения от неё и любоваться собственными картинами. Выйдя как-то на балкон, Карен видит среди деревьев юную девушку. Удивлённая неожиданной встречей, героиня не слишком радушно узнаёт, что та здесь делает. Оказывается, что Лана ищет своего пса, и просит Карен о помощи. В машине, которую они взяли, чтобы быстрее прочесать территорию, Лана кажется очень беззаботной и открытой к общению. На следующий день нелюдимая Карен видит записку с благодарностью от новой знакомой, и решает пригласить её в гости. Эта неожиданная встреча таких непохожих...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1113780</video:player_loc><video:duration>5633</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>притяжение противоположностей,расставания,художники,отношения,гомосексуалисты и гомосексуальность,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1113780.jpg</image:loc><image:title>Клементина. Девушка из рая фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1147740.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1147740.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Солум фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Восемь человек проходят отбор для участия в новом реалити шоу о выживании в диких условиях. Их отправляют на живописный, но необитаемый остров Солум, где каждый в одиночку должен суметь преодолеть трудности жизни вне цивилизации: найти или построить кров для ночлега, добыть огонь и еду. Каждому участнику было позволено взять некоторый минимум полезных вещей на своё усмотрение. Программа предоставляет возможность выбыть из соревнований по собственному желанию, используя рацию или единую точку эвакуации. Первый день состязаний проходит спокойно. Участники по-разному пытается приспособиться к новым условиям жизни. Обо всём об этом они рассказывают зрителям через портативные камеры. Однако всё меняется на второй день. Одна из участниц подсказывается и ломает ногу. Понимая, что она не сможет продолжить соревнование, женщина пользуется рацией для выбывания. Однако вместо этого её тело пронзают волны, и она умирает. Парень Скотт, пытающийся сделать самодельную удочку, был внезапно атакован другим участником с луком, который буквально...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1147740</video:player_loc><video:duration>5789</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,убийства и убийцы,убийцы,загадочные смерти,отношения мужчины и женщины,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1147740.jpg</image:loc><image:title>Солум фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1150813.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1150813.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ночь страха. Противостояние фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Жизнь Коры была обычной и даже скучноватой: ранние подъёмы, работа в офисе, одинокие вечера, отход ко сну. Но одним поздним вечером её срочно вызывают на работу. По пути Кора попадает в аварию и приходит в себя уже в местной больнице. Она в шоке от случившегося, но ещё больше её пугает приход полицейского, который ведёт с ней грубо, обещая отправить на казнь за содеянное. Когда же он уходит, Кора узнаёт от медсестры, что с того вечера, когда она попала в аварию, прошло не пару часов или дней, …а 10 лет. Эта новость совершенно выбивает девушку из колеи, ведь она не помнит ровным счётом ничего! Очутившись в туалете, куда она пришла, чтобы хотя бы увидеть себя в зеркало, Кора неожиданно находит телефон, на который поступают сообщения, адресованные ей. Таинственный собеседник приказывает ей убежать из больницы. На одной из тёмных улиц Кора встречает группу людей, чьи лица спрятаны за масками животных. Они жестко забивают кого-то, и невольным свидетелем этого действа становится Кора. Теперь загадочные убийцы преследуют её. Но, кажется,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1150813</video:player_loc><video:duration>5697</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преступления,серийные убийцы,маньяки,убийства и убийцы,побег,психи,убийцы,амнезия,жестокость,отношения врача и пациента</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1150813.jpg</image:loc><image:title>Ночь страха. Противостояние фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1232713.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1232713.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Паранормальная тюрьма фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие напряжённого хоррора разворачивается в городе Бойс, штат Айдахо. Именно здесь расположена одна из самых старых тюрем, о которой ходят жуткие легенды. По рассказам местных жителей, именно в этой тюрьме содержались самые жестокие преступники штата. Среди них была Мэри Бетт Флейк – единственная женщина-серийный убийца в истории Айдахо. Загадочная преступница до сих пор напоминает о себе: всё, что с ней связано, отмечено четырьмя розами. Так, во дворе тюрьмы цветёт розовый куст, который никогда не увядает. Загадочная тюрьма давно привлекала смелых и авантюрных исследователей, однако никому не удавалось сохранить хоть малейшее свидетельство, снятое или записанное внутри помещений. Когда же правительство штата приняло решение о сносе исправительного учреждения, чтобы построить новый квартал, группа разоблачителей паранормальных явлений решило воспользоваться шансом провести собственное расследование. Глава съёмочной группы и ведущий не слишком популярной программы Мэттью – скептик, который хочет узнать, что скрывается за...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1232713</video:player_loc><video:duration>4230</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,привидения,сверхъестественное,серийные убийцы,тюрьма,страхи,убийства и убийцы,жестокость,расследование,смерть,разоблачение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1232713.jpg</image:loc><image:title>Паранормальная тюрьма фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1266087.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1266087.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Агент Джейд Блэк фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Джейд Блэк – молодая девушка-агент, работающая на тайную организацию при правительстве США. Она только, что вернулась с опасного задания, где повела себя неосторожно, хотя и смело. Её начальник и ментор Малькольм не слишком доволен самоуправством подчинённой. Тем не менее, он объявляет, что Джейд ждёт новое секретное задание. На первый взгляд, это рутинная работа. Джейд нужно поехать в Европу, чтобы встретиться с учёным Кокотилли, который требует защиты. Однако по приезде всё кардинально меняется. Частный киллер убивает учёного, а в руках Джейд и её напарника остаётся ноутбук с неясными формулами. Эксперты быстро выясняют, что Коктилли работал над биологическим оружием, которым очень заинтересовалась преступная группировка. Желая выяснить больше, Джейд проникает в самое логово предполагаемых мафиози. Там она сталкивается не только с жестокостью и изворотливостью талантливых преступников, но и со своим прошлым. Сможет ли героиня спастись и спасти мир от надвигающейся угрозы? Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн боевик «Агент...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1266087</video:player_loc><video:duration>6046</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,киллеры,месть,погони,преступления,сильные женщины,убийства и убийцы,борьба за власть,мафия,вирусы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1266087.jpg</image:loc><image:title>Агент Джейд Блэк фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1002238.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1002238.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Код ДНК фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие развивается в недалёком будущем, когда вокруг царит постапокалиптический мир. В полуразрушенную церковь заходит женщина с Библией в руках. Она склоняется в молитве, но её тут же хватает группа вооруженных людей. На допросе выясняется, что она из так называемых «легитимных». Однако хмурые захватчики не знают, с чего началась вся эта история, расколовшая мир. Заложница берётся рассказать события, непосредственной участницей которым стала. Несколько десятилетий назад учёные обнаружили особое ДНК в крови людей, которое было названо кодом Хаманаро. Те, у кого он обнаруживается, на 100% склонны к насилию. Этим открытием хочет воспользоваться правительство, чтобы обезопасить людей от потенциальных преступников. Эту идею стремительно поддержали многие страны, и вот уже граждане обязаны пройти тестирование, по результату которого они получают статус «легитимных» или же опасных для общества. Две подруги-студентки Лекси и Эмма оказываются, как и все, вовлечены в эти нововведения. Однако они даже не подозревают, что истинной причиной...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1002238</video:player_loc><video:duration>5181</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,заговоры,конец света,политика,пост-апокалипсис,угроза всему миру,будущее,дьявол,религия,дружба,вера или религиозность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1002238.jpg</image:loc><image:title>Код ДНК фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/4475580.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/4475580.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Королевство драконов фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Когда-то двенадцать королевств Назрота жили в мире и спокойствии, но тёмные силы, вооруженные армией кровожадных зомби, решили захватить земли и уничтожить всё живое. Принцесса Залдара стала жертвой предательства своего родного брата, который решил стать единоличным правителем в их королевстве. Именно он и стоял за разрушительными нападениями кровожадных красных фурий. Однако после разрушения непреступного замка принцессе удалось спастись, а в её руках оказался мощный артефакт - драконье яйцо, тайно хранившееся в подвалах. Вместе с верными рыцарями и смелыми женщинами-воинами из клана Котури девушке необходимо совершить опасное путешествие к Северному замку – единственному месту, которое устояло в этой жестокой битве. Только так смелая принцесса сможет спасти свой народ. Но путь их опасен и труден: повсюду героев преследуют ожившие мертвецы, не знающие пощады. Как будут развиваться события фэнтезийной истории, вы можете узнать, посмотрев онлайн фильм «Королевство драконов» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/4475580</video:player_loc><video:duration>5138</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>короли и королевы,магия и волшебство,предатели,сильные женщины,зомби и живые мертвецы,борьба за власть,отношения,борьба со злом</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/4475580.jpg</image:loc><image:title>Королевство драконов фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url></urlset>