<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/716871.html</link><category>гении, друзья, жизнь, знаменитости, наука и техника, эксперименты, художники, дружба, изобретения, человек и общество, ученые, аристократия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Леонардо да Винчи фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/716871.jpg"></figure></header><p>Приготовьтесь услышать историю о жизни и приключениях выдающегося художника и изобретателя Леонардо да Винчи из уст его верного друга Лоренцо. Они оба выросли около городка Винчи, близ Флоренции, и дружили с самого детства. Лоренцо посчастливилось наблюдать за становлением величайшего человека эпохи Возрождения. Многочисленные таланты проявились у Леонардо очень рано: еще мальчиком он любил наблюдать за окружающим миром – течением воды, облаками, птицами в небе – и задавался порой совсем не детскими вопросами. Уже тогда он не желал мириться с тем, что человеку предоставлено место только на Земле и пытался придумать способ покорить небо, что однажды едва не закончилось трагедией: юный Леонардо смастерил крылья из тростника и кожи и решил сразу же их испытать, спрыгнув с крыши. 
Кажется, этого человека интересовало, все что есть в мире. Леонардо изучал математику, ботанику, картографию, геологию, оптику, механику, астрономию, гидравлику, акустику, строительство, анатомию… Парашют, водолазный костюм, бронированный танк, дельтаплан, человекоподобная машина – чертежи этих и многих других изобретений, столь привычных для нас и столь диковинных для современников великого ученого, Леонардо да Винчи создавал еще в XV веке. Желая разгадать все тайны жизни, он всегда был готов нарушить любой закон и приступить даже священные запреты.
Документальный фильм «Леонардо да Винчи» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/716871.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/796383.html</link><category>знаменитости, путешествия, преодоление трудностей, экспедиции, мечта, моря и океаны, писатели, путешествия вокруг света, карьера, погружения на глубину, творчество и творцов, успех, книги, таланты, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жюль Верн. Путешествие длиною в жизнь фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/796383.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Франция, 1880-е годы. Жюль Верн уже достиг почтенного возраста, но тем не менее готовится отправиться в свое самое невероятное путешествие. К сожалению, этим планам будет не суждено осуществиться: в 1886 году в писателя дважды выстрелит из револьвера его психически больной племянник Гастон Верн, и о путешествиях ему придется забыть навсегда.
Это история жизни и творчества одного из самых популярных писателей всех времен и народов. С детства ему была уготована совсем другая судьба: отец Жюля, Пьер Верн, был лучшим адвокатом в городе и, кажется, интересовался только законом. Какая гора в мире самая высокая? Какая река самая длинная? Что можно увидеть в Африке? Эти и многие другие вопросы, интересовавшие маленького Жюля, оставались без ответа и еще больше разжигали его любопытство. 
Знакомство с великим писателем Александром Дюма позволит Жюлю сделать первые шаги на литературном поприще. Признание придет к нему не сразу: писателю придется даже играть на бирже, чтобы прокормить семью, и не раз сомневаться в своем выборе. Все изменится после выхода его первого романа «Пять недель на воздушном шаре»: он превратит Жюля Верна не просто в знаменитого писателя, но в человека, который научит мечтать весь мир и предвосхитит в своих произведениях многие достижения науки. 
Фильм «Жюль Верн. Путешествие длиною в жизнь» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/796383.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1092660.html</link><category>месть, работа, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, ссоры, человек и общество, психологические расстройства, женщины, перерождения, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Супер крейзи фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1092660.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жизнь 40-летней Пилар проходит под девизом «Терпение, только терпение». Эгоистичные родственники, проблемные соседи, мужчины-тюфяки и начальники-тираны, – кажется, весь мир настроен против неё. Но однажды она решает дать отпор. 
<p> Пилар – талантливая сотрудница рекламного агентства, настоящая гуру своей профессии. Клиенты доверяют ей, а в тонкостях маркетинга и рекламы женщине нет равных. Пилар живёт со своим бойфрендом Хавьером, которому многое прощает, в том числе безделье. Несмотря на то, что в душе Пилар копятся претензии к Хавьеру, собственной семье и деспотичному начальству, девушка привыкла мириться со всеми проблемами. Всё меняется, когда её мир в одночасье рушится: карьера разбивается из-за развития новых технологий, а личная жизнь даёт трещину. Пилар, у которой окончательно сдают нервы, понимает, что больше не может мириться с несправедливостью в своей жизни, и решает отомстить всем, кто когда-либо переходил ей дорогу или пользовался её вежливостью…Отпустив себя, Пилар начинает говорить то, что думает, и делать то, что всегда хотела.</p> 
<p>Приглашаем поклонников зажигательных комедий посмотреть онлайн фильм «Супер крейзи».</p></p><button formaction="https://pleer.video/1092660.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1020860.html</link><category>семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, эксперименты, похищения, психи, неизлечимо больные, выбор, медицина, жестокость, отношения врача и пациента, семейный конфликт, психологические расстройства, антигерои, суицид и самоубийцы, жертвы, пытки и казни, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Безупречная жизнь фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1020860.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлеченный врач-онколог из Португалии Иван проводит экспериментальную шок-терапию над пациентами: он ставит им ложный смертельный диагноз, чтобы они научились ценить жизнь. За пределами клиники его эксперименты переходят все рамки закона. Иван похищает людей и временно лишает их некоторых из пяти чувств. Что это – особый садизм или попытка вылечить такую болезнь, как отсутствие счастья?

Утро Жила Морейро (Руй Оливейра "Долина Авраама") начинается как обычно: завтрак в кругу опостылевшей семьи в большом доме, который не приносит радости. День он проводит в пробках, на скучной работе и в ссорах с женой. О чем мечтал он на заре своей жизни, Жил едва ли вспомнит. Пока однажды не знакомится с Иваном - онкологом, взявшим на себя труд причинять людям счастье. Пытки, угрозы, лишение зрения - Иван (Эрик Да Силва "Плохое расследование") не гнушается самых жестоких способов напомнить человеку о ценности его собственной жизни.

Смотреть драматический триллер начинающего режиссера Луиша Диого можно онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1020860.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1146759.html</link><category>брак, однополая любовь, семья, измена, отношения, писатели, женская дружба, конфликты в отношениях, лесбиянки, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, загадки и тайны, женщины, творчество и творцов, беременность, исчезновения, книги, таланты, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ширли фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1146759.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Начинающий филолог Фред и его жена Рози гостят в доме писательницы Ширли Джексон, которая прославилась своими мрачными и пробирающими историями. Молодая пара оказывается в центре одной из них. Готическая психодрама в духе произведений самой Ширли, которую блистательно сыграла Элизабет Мосс. В основу сценария легла одноименная книга Сьюзан Скарф Меррелл о вымышленном случае из жизни знаменитой писательницы. В числе исполнительных продюсеров фильма – Мартин Скорсезе.

<p>Конец 1940-х, штат Вермонт. Неординарная писательница Ширли Джексон, которой предстоит стать классиком хорроров и оказать влияние на Стивена Кинга, переживает упадок сил и мучительные поиски вдохновения. Ее муж, профессор литературы и критик Стэнли Эдгар Хайман, приглашает в дом молодого ассистента Фреда Немзера. Вместе с ним приезжает и красавица-жена Рози, ждущая ребенка. Она терпеливо выполняет роль домработницы и постепенно завоевывает расположение Ширли, если только это можно описать таким простым словом. Жизнь под одной крышей с «гением ужасов» не пройдет для гостей бесследно, а грань между реальностью и творчеством станет почти неощутимой. </p>

Для того чтобы заглянуть за завесу таинственного мира большой писательницы, предлагаем посмотреть онлайн фильм «Ширли».</p><button formaction="https://pleer.video/1146759.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1006644.html</link><category>брак, интриги, любовь, притяжение противоположностей, работа, свадьбы, универ, любовные треугольники, отношения, романы на работе, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, ревность, флирт, свидания, бабник, проблемы с весом, прислуга</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Интим не предлагать фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1006644.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Станислав Бондаренко («Ищу тебя») и Анастасия Савосина («Любовь как любовь») в мелодраме режиссера Олега Штрома «Интим не предлагать». 
Ловелас Иван ведет беззаботную холостяцкую жизнь, что очень не нравится его отцу. Игорь Петрович устал наблюдать, как сын бездарно и бесцельно прожигает жизнь, и хочет проучить его. Иван привык жить на всем готовом, так что отец решает оставить его без домработницы: сын, наверняка, не справится с домашними обязанностями и, может быть, это наконец-то заставит его задуматься о женитьбе.  
Но Иван с легкостью находит решение проблемы. Он пишет объявление о том, что сдаст комнату полненькой девушке без высшего образования, причем совершенно бесплатно. Требование одно: квартирантка должна будет убираться и готовить для него. 
Для Маруси, недавно оставшейся без гроша в кармане, такое предложение становится настоящей находкой, тем более она всегда хотела найти жилье неподалеку от работы. После первой встречи Иван и Маруся с облегчением понимают, что между ними невозможны никакие отношения, но у судьбы свои планы на их счет. 
Фильм «Интим не предлагать» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1006644.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1118042.html</link><category>отцы и дети, семейные проблемы, семья, тюрьма, побег, братья и сестры, взросление, дети, адвокаты и обвинители, голод, отношения брата и сестры, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, семейный конфликт, борьба за выживание, бедняки, бродяги</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Капернаум фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1118042.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мальчик Зейн живет в трущобах Бейрута, заботится о младших сестрах и с ранних лет работает, страдая от нищеты. Он подает в суд на родителей за то, что они в ужасных условиях зачем-то дали ему жизнь. Драма ливанского режиссера и актрисы Надин Лабаки «Капернаум» стала громким кинособытием 2018 года, завоевала приз жюри Каннского фестиваля и получила номинацию на «Оскар» в категории «лучший иностранный фильм». Главные роли исполнили непрофессиональные актеры.

Двенадцатилетний Зейн отбывает срок в тюрьме за то, что ударил ножом человека, которого ненавидел. Мальчик снова появляется в суде, но уже в роли истца, призывающего к ответу собственных родителей. Он обвиняет их в том, что они родили его на свет без возможности обеспечить даже самым необходимым. Зейну пришлось повзрослеть, не узнав детства. Вместо того чтобы пойти в школу, он трудится в лавке, промышляет мелкой наркоторговлей и присматривает за младшими сестрами. Одну из них, красавицу Сахар, родители хотят выдать замуж за лавочника в обмен на крышу над головой. Зейн надеется спасти сестру и сбежать с ней в сказочную Швецию, но вместо этого ему приходится бороться за выживание в трущобах Бейрута.

Фильм «Капернаум» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1118042.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1112115.html</link><category>животные, отцы и дети, семья, страхи, птицы, побег, кошки, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, флешбек, знакомства, спасение, прошлое героя, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Большой кошачий побег фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1112115.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Кот-лежебока Пухляш жил в покое и безопасности со своим маленьким сыном Шустриком, пока веселый котенок не сбежал из дома навстречу приключениям. Перепуганный Пухляш спешит на его спасение. Яркий, веселый и добрый мультфильм о взаимоотношении отцов и детей в духе «В поисках Немо» сняла команда китайских мультипликаторов во главе с режиссером Гэри Ваном («Тайна магазина игрушек»).
 
<p> Ленивый упитанный кот Пухляш давным-давно не покидал свою уютную и безопасную квартиру под крышей небоскреба. Он живет вместе с сыном – непоседливым рыжим котенком Шустриком, который мечтает отправиться на поиски легендарного кошачьего рая – Долины Грез. Шустрик верит, что там он найдет пропавшую маму и заживет веселой жизнью, не то что его папа-домосед. Непослушный котенок делает ракету и улетает из окна в большой и страшный мир. Несмотря на свой страх перед улицей, Пухляш вместе с подругой-попугаем устремляется вслед за сыном, навстречу опасностям и важным открытиям.</p>

Приглашаем всей семьей посмотреть онлайн мультфильм «Большой кошачий побег».</p><button formaction="https://pleer.video/1112115.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1112217.html</link><category>животные, наука и техника, природа, эксперименты, преодоление трудностей, экспедиции, клонирование, ученые, контрабанда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Генезис 2.0 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1112217.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Этот документальный блокбастер стал мировой сенсацией! «Генезис 2.0» рассказывает о двух мирах, которые уживаются в одной реальности. Это мир простых трудяг, которые ищут останки мамонтов и за копейки продают их на черном рынке, и мир огромных современных лабораторий, где ученые-генетики пытаются расшифровать ДНК мамонта, чтобы получить возможность клонировать давно вымерших животных. Здесь же происходят настоящие чудеса – оказывается, клонирование животных уже давно не фантастика, и за сотню тысяч долларов вам запросто клонируют домашнего любимца.
Фильм снимали два режиссера – швейцарец Кристиан Фрай и якутский документалист Максим Арбугаев, который был еще и оператором ленты. Он сам ездил в сложнейшую экспедицию вместе с охотниками за бивнем мамонта, жил с ними в одной палатке, видел белых медведей и боролся с непредсказуемостью стихии.
Смотреть онлайн удивительную документальную ленту «Генезис 2.0» можно на нашем сайте. Фильм поразил публику американского фестиваля независимого кино Sundance и стал откровением для многих зрителей.</p><button formaction="https://pleer.video/1112217.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1024435.html</link><category>друзья, отцы и дети, первая любовь, притяжение противоположностей, смена жизненных приоритетов, тусовки, добрые дела, мечта, неизлечимо больные, дружба, медицина, мужская дружба, отношения врача и пациента, отношения матери и сына, отношения отца и сына, подростковая любовь, подростки, здоровье, исполнение желаний, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Это чертово сердце фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1024435.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Не желающий взрослеть 30-летний бездельник Ленни встает перед выбором: стать сиделкой для больного мальчика-подростка или лишиться родительских денег. Ленни соглашается на работу и быстро заводит дружбу со своим новым подопечным, который может умереть в любой день и поэтому умеет ценить жизнь. Фильм «Это чертово сердце», основанный на реальных событиях, снял немецкий режиссер Марк Ротемунд, раннее номинированный на премию «Оскар» за фильм «Последние дни Софи Шолль». Роль перевоспитавшегося разгильдяя исполнил Элиас М’Барёк («Турецкий для начинающих», «Зачетный препод»).

<p> Ленни почти тридцать, но он ведет себя, как трудный подросток, тратя всё время и отцовские деньги на вечеринки, выпивку и развлечения. Дэвиду всего пятнадцать, но его жизнь полна ограничений и страхов из-за смертельной болезни сердца. Когда Ленни совершает очередную хулиганскую выходку, его отец, успешный кардиолог, поручает сыну ухаживать за Дэвидом. Врачи уже предупредили мальчика, что у него нет шансов дотянуть до совершеннолетия. Тем сильнее Дэвиду хочется «вкусить» взрослой жизни: сесть за руль автомобиля, записать собственную песню, признаться в любви красивой девушке… Ленни помогает своему подопечному и младшему другу исполнить список заветных желаний.</p>

Трогательную и жизнеутверждающую комедийную драму  «Это чертово сердце» можно смотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1024435.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1048854.html</link><category>Вторая мировая война, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, война, побег, актеры, героизм, жестокость, отношения между братьями, отношения мужчины и женщины, творчество и творцов, потеря близких, жертвы, таланты, спасение, миссия/цель/задание, клоуны, нацизм или нацисты, храбрость, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сопротивление фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1048854.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История знаменитого французского актёра-мима Марселя Марсо, который во время Второй мировой войны присоединился к Сопротивлению. Потеряв в Освенциме большинство родственников, Марсель пытается противостоять нацистам и участвует в спасении еврейских детей.
<p>Начало Второй мировой войны. Юноша еврейского происхождения по имени Марсель Мангель живёт во французском Страсбурге. Он работает в мясной лавке своего отца, хотя его призвание лежит в области творчества: Марсель интересуется пантомимой и рисованием и мечтает выступать на сцене. Пока войска Гитлера всё сильнее оккупируют Европу, Марсель далёк от политики, в то время как его кузен Жорж вступает в ряды Сопротивления. Жизнь Марселя навсегда меняется, когда девушка Эмма, в которую он влюблён, вдохновляет его помочь детям, чьих родителей убили нацисты. Начинающий артист неожиданно находит применение своему таланту: пантомима становится настоящей отдушиной для сирот, травмированных ужасами войны. Вскоре Марсель сам присоединяется к Сопротивлению, чтобы бороться с жестокими захватчиками и спасать невинные жизни. </p>
<p>Чтобы познакомиться с удивительной биографией знаменитого мима, приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Сопротивление» с Джесси Айзенбергом в главной роли – яркую и трогательную историю о борьбе со злом, человечности и силе творчества. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1048854.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1189865.html</link><category>брак, друзья, каникулы, любовь, путешествия, смена жизненных приоритетов, отношения, соперничество, дружба, недоразумение, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, драки, поездки, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гуляй, Вася! Свидание на Бали фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1189865.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Скромник Паша cсорится с женой-тираном Кирой и летит на Бали, где у него намечается свидание с бывшей – хищной красавицей Василисой. Но в этом райском уголке неожиданно пересекутся сразу несколько взрывоопасных треугольников. Энергичная курортная комедия с экзотичным колоритом и ярким кастом от режиссера Романа Каримова – вольное продолжение кинохита 2016 года «Гуляй, Вася!».

<p> Кира без повода ревнует своего добродушного мужа Пашу к его прошлому и добивается того, что повод появляется. После очередной ссоры Паша наперекор жене летит на Бали. Там на него уже расставлены ловушки красивой и коварной Василисы – его травматичной школьной любви. Но боевая Кира идет по следу мужа в компании его же психотерапевта – еще одного коварного интригана, преследующего личные интересы. Тем временем Пашин друг детства Митя продолжает тревожить сны и мысли отшельника-качка Макса, у которого однажды увел девушку. В надежде найти и покарать соперника Макс тоже отправляется на Бали вместе с приятелем-авантюристом Гариком. То сталкиваясь, то теряя друг друга из виду, неугомонные русские туристы переживают приключения с участием азиатских бандитов, бойцов-громил и даже туземцев-коммунистов под предводительством потерянного советского идеалиста. Каникулы обещают быть жаркими как никогда.</p>
Авантюрную комедию на райском острове с экшном, юмором и романтикой «Гуляй, Вася! Свидание на Бали» можно посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/1189865.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1114973.html</link><category>друзья, животные, путешествия, птицы, медведи, дружба, недоразумение, трусость, тигры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Большое путешествие фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1114973.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В результате недоразумения бурый медведь Мик-Мик получает от аиста маленькую панду. Вместе с веселой звериной компанией он отправляется в далекий Китай, чтобы доставить малыша его настоящим родителям. Команда российских мультипликаторов и один из авторов «Мадагаскара» Билли Фролик представляют анимационную комедию для всей семьи «Большое путешествие». Хвостатых, усатых и пернатых искателей приключений озвучивали Дмитрий Назаров, Максим Галкин, Филипп Киркоров и другие.

<p> Самый неуклюжий из всех аистов, доставляющих малышей, совершает роковую ошибку – приносит бесценную посылку не по адресу. Эта ошибка дорого обходится ворчливому бурому медведю Мику-Мику, который живет в одном из непроходимых лесов России и точно не ждет пополнения в семействе. У Мика-Мика на руках оказывается малыш панды. Ошибка на лицо, но как ее исправить? Педантичный медведь вместе с неугомонным зайцем Оскаром, заносчивым пеликаном, волком-трусишкой и тигром-поэтом отправляется в бамбуковые леса Китая, где живут родители очаровательного подкидыша – ждущие его мама и папа-панды. </p>

Приглашаем всей семьей посмотреть веселый и красочный мультфильм «Большое путешествие» в нашем онлайн кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1114973.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1118223.html</link><category>отцы и дети, первая любовь, семейные проблемы, семья, отношения, поиск себя, сказочный мир, взросление, дети, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, соседи, ссоры, флирт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Папина дочка фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1118223.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Джиби придумал для своей дочки сказочный мир, где сам превращается в храброго принца. Но время идет, и у девочки появляется новый герой – симпатичный одноклассник. Теперь Джиби боится попасть в край Забытья. Омар Си в душевной французской комедии с нотками волшебства от режиссера «Артиста» Мишеля Хазанавичуса. 

<p>Много лет их было только двое – папа и дочка. Джиби привык жить для одной лишь Софи, разделяя с ней все мечты и приключения. Каждый вечер перед сном он рассказывает ей сказки. Вместе они отправляются в красочную воображаемую страну, где живут причудливые создания, а сам Джиби предстает бесстрашным героем в костюме. Он защищает свою маленькую принцессу от любых неприятностей. Но Софи растет, переходит в среднюю школу, и на горизонте появляется новый принц – ее сверстник Макс. Время неумолимо: рано или поздно она откажется от папиной сказки на ночь. Их волшебный мир искажается, и Джиби узнает про унылую страну Забытья, куда попадают ненужные третьестепенные персонажи. Худший страх отца – превратиться в забытого принца, но как остаться для взрослеющей Софи героем на всю жизнь? </p>

Искреннюю и добрую сказку для всей семьи, а в особенности для родителей «Папина дочка» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1118223.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1228427.html</link><category>космос, наука и техника, преображения, работа, эксперименты, преодоление трудностей, соперничество, карьера, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, коллектив (команда), ученые, исторические события</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>[4K] Плесецк. Таёжный космодром фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1228427.jpg"></figure></header><p>Смотрите в 4К! Предлагаем вам отправиться на некогда самый засекреченный военный объект – космодром «Плесецк». Его история началась в конце 1950-х: тогда в непроходимой тайге начали возводить первое в СССР войсковое ракетное соединение «Ангара». Поговаривают, что его ракеты и были той самой «Кузькиной матерью», которой пугал американское правительство Хрущев, и стали козырем советского правительства на международных переговорах. 
В период бурной космической гонки начала 1960‑х руководство СССР постановило использовать стартовые комплексы «Плесецка» для запусков космических аппаратов. Официально свою работу в качестве именно космодрома «Плесецк» начал в марте 1966 года с запуска ракеты-носителя «Восток-2», на борту которого находился искусственный спутник Земли «Космос-112». Вскоре «Плесецк» стал основным местом запуска советских космических аппаратов и одним из самых больших космодромов в мире (его общая площадь – 1762 км²). За минувшие 60 лет здесь были осуществлены десятки испытаний ракетных комплексов и запущены порядка 2000 космических аппаратов различного назначения. 
Фильм «Плесецк. Таёжный космодром» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1228427.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1101696.html</link><category>брак, друзья, любовь, измена, мечта, отношения, дружба, страсть, конфликты в отношениях, лучшие друзья, любовь с первого взгляда, неравные возрастные отношения, отношения в паре, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, семейный конфликт, флирт, любовники, бабник</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовник моей жены фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1101696.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Немолодой семьянин Даниэль знакомится с новой девушкой своего друга, от которой и сам теряет голову. Совместный ужин в присутствии жены становится для Даниэля испытанием духа и сладостным наваждением. Комедию о запретных соблазнах и бремени супружеской верности «Любовник моей жены» снял знаменитый актер, лауреат Каннского фестиваля Даниель Отой («Девушка на мосту», «Набережная Орфевр, 36», «День восьмой»), одновременно исполнив главную роль в компании Жерара Депардье и Сандрин Киберлэн. К звездному французскому трио присоединилась испанская актриса Адриана Угарте («Зажигание», «Пальмы в снегу»). 

<p>Даниэль ведет приличную жизнь парижского издателя и верного мужа, встречающего старость вместе с безупречной женой Изабель. Он мог бы послужить примером для своего распущенного приятеля Патрика, который бросил лучшую подругу Изабель ради молодой любовницы. К неудовольствию жены Даниэль приглашает Патрика на семейный ужин вместе с его новой пассией. Девушку зовут Эмма, она годится им в дочери и она неотразима. На протяжении мучительного вечера Даниэль мечется между соблазнительной красавицей, лучшим другом и женой, которая видит его насквозь.</p>

Французскую комедию «Любовник моей жены» можно посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1101696.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/989978.html</link><category>бандиты и гангстеры, наркотики, ограбления, преступления, секретные агенты, мафия, жестокость, силы правопорядка, антигерои, преследования, перестрелки, поездки, миссия/цель/задание, напарники, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кокаиновый барон фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/989978.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Большая партия кокаина загадочным образом исчезает при транспортировке из Мексики в Канаду. Глава наркокартели Босс поручает своим самым надёжным помощникам Повару и Мужику расследовать пропажу. Чтобы установить, где и что именно пошло не так, напарники должны отправиться в опасное путешествие и проверить всю цепочку международной наркоторговли. Задача усложняется тем, что за передвижениями наркотиков через границы пристально следят федеральные агенты. 
<p>Партнёры Повар (Николас Кейдж) и Мужик (Лоренс Фишбёрн) абсолютно не похожи друг на друга. Повар – уважаемый семьянин, который живёт под прикрытием, владеет рестораном и, отправляясь на опасное задание Босса (Барри Пеппер), скрывает от жены свои истинные планы. Мужик, в отличие от Повара, ведёт разгульный образ жизни и сам употребляет наркотики, которые продаёт. Чем ближе герои приближаются к завершению своего расследования, тем выше становятся ставки в их игре. Федеральный агент, расследующая вопросы наркоторговли (Лесли Бибб), намерена во что бы то ни стало добраться до Босса и его картели…</p>
<p>Картина понравится любителям криминальных триллеров с острыми сюжетными поворотами. Приглашаем посмотреть фильм «Кокаиновый барон» в нашем онлайн-кинотеатре! </p></p><button formaction="https://pleer.video/989978.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1069265.html</link><category>выживание в диких условиях, одиночество, преодоление трудностей, риск, борьба за выживание, аварии, несчастный случай, летчики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Затерянные во льдах фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1069265.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Одинокий летчик, переживший крушение в Арктике, теряет последнюю надежду на помощь. В поисках спасения он отправляется в опасный заснеженный путь вместе с раненой женщиной. Звезда сериала «Ганнибал» и лауреат Каннского фестиваля Мадс Миккельсен исполняет почти безмолвную роль в остросюжетной драме одного актера «Затерянные во льдах». Пробирающий фильм о силе дикой природы и человеческого духа стал полнометражным дебютом режиссера Джо Пенны, организовавшего съемки посреди белой пустоши Исландии.

<p> Немолодой летчик Овергорд, потерпевший крушение где-то в Арктике, пытается выжить в одиночестве посреди ледяной пустыни. Не отходя от своего разбившегося самолета, он приспосабливается к суровым погодным условиям, но не теряет надежду на спасение. Долгожданная помощь прибывает: Овергорд торжествующе встречает спасательный вертолет, который вскоре разбивается на его глазах из-за снежной бури. Он вытаскивает из кабины раненую женщину, почти не приходящую в сознание. Среди ее багажа оказывается карта, где отмечена база, до которой можно добраться пешком. Овергорд решает покинуть относительно безопасное место и бросить вызов суровой природе.</p>

Напряженную драму выживания «Затерянные во льдах» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1069265.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1048532.html</link><category>бандиты и гангстеры, жизнь, любовь, предатели, преступления, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, тюрьма, расставания, отношения, преступление и наказание, отношения мужчины и женщины, потерянная любовь, жертвенность, спасение, прошлое героя, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пепельный – самый чистый белый фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1048532.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Поэтичная китайская драма о времени, любви и переменах с Каннского кинофестиваля 2018 года. Танцовщица Цяо влюбляется в бандита Бина и попадает в тюрьму, пытаясь его защитить. Выйдя на свободу через несколько лет, женщина отправляется на поиски возлюбленного. Смогут ли герои снова обрести счастье после долгой разлуки? 
<p>2001 год. Цяо – молодая и талантливая танцовщица из индустриального округа провинции Шаньси. Девушка влюблена в местного гангстера Биня, но их счастью не суждено продлиться – из-за своих тёмных дел Бинь нажил множество врагов, которые ждут удобного момента, чтобы ему отомстить. Однажды пара попадает в эпицентр бандитских разборок с вражеской группировкой, и Биню угрожает смертельная опасность. Чтобы защитить любимого, Цяо берёт в руки оружие, и этот храбрый поступок дорого ей обходится – девушка берёт на себя чужую вину, и её сажают в тюрьму за незаконное хранение оружия. Проведя за решёткой пять лет, Цяо выходит на свободу и сталкивается с новым, изменившимся миром. Женщина решает воссоединиться с Бинем, но время, которое они провели в разлуке, навсегда изменило их обоих… </p>
<p>Как сложится дальнейшая судьба героев? Приглашаем поклонников медитативных и пронзительных драм смотреть онлайн ««Пепел – самый чистый белый». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1048532.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1070264.html</link><category>бандиты и гангстеры, месть, наркотики, ограбления, предатели, преступления, работа, тюрьма, убийства и убийцы, убийцы, собаки, жестокость, кровь, отношения отца и дочери, жизнь улиц, жертвы, драки, пытки и казни, отношения между человеком и животным, уличные драки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Догмэн фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1070264.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Скромный парикмахер собак Марчелло попадает под влияние уличного бандита Симончино и вместо него отправляется за решетку. Освободившись, Марчелло впервые взбунтует и отомстит за предательство. Драму о большом преступлении маленького человека «Догмэн» снял режиссер Маттео Гарроне («Гоморра») под впечатлением от реальной  истории самого страшного убийства в Италии 1980-х. Премьера состоялась на Каннском фестивале 2018 года, где актер  Марчелло Фонте взял приз за лучшую мужскую роль.

<p>Заботливый отец-одиночка и добродушный тихоня Марчелло живет в бедном итальянском пригороде. Он зарабатывает на жизнь любимым делом – стрижет собак, а предел его мечтаний – свозить  дочку на море. Марчелло старается нравиться всем, даже местному громиле Симону, который раз за разом паразитирует на его отзывчивости. Бандит втягивает Марчелло в свои темные дела, а тот сохраняет собачью преданность, даже когда дело доходит до ареста. Из-за преступлений Симона его безропотный друг на год попадает за решетку. Выйдя на свободу, Марчелло обнаруживает, что от него отвернулись все знакомые. Тяжело переживая предательство и одиночество,  он решает поквитаться с Симоном за свою разрушенную жизнь.</p>

Ценителям фестивального кино предлагаем посмотреть фильм «Догмэн» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1070264.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1117969.html</link><category>знаменитости, мода, работа, семья, художники, отношения, успех на работе, дружба, гомосексуалисты и гомосексуальность, карьера, отношения матери и сына, отношения сотрудника и работодателя, человек и общество, самоубийство, психологические травмы, творчество и творцов, потеря близких, суицид и самоубийцы, депрессия, успех, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маккуин (на английском языке с русскими субтитрами) фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1117969.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История жизни британского модельера Александра Маккуина, получившего мировое признание за свои яркие образы и талант превращать одежду в искусство. Документальный биографический фильм «Маккуин» снял режиссерский дуэт Айана Бонхота и Питера Эттедги. В картину вошли съемки с впечатляющих модных показов, интервью самого Маккуина, а также воспоминания и откровения его родных, коллег, клиентов и влиятельных лиц современной фэшн-индустрии.

Имя Александра Маккуина известно всем, кто интересуется прошлым и настоящим феномена дизайнерской одежды. Уже в 23 года Маккуин основал дом высокой моды Alexander McQueen; он сотрудничал с такими мировыми брендами, как Givenchy, Gucci, Puma; его четыре раза признавали «Британским дизайнером года» на национальной премии The Fashion Awards. Происхождение Маккуина не предвещало такой карьеры: Ли Александр родился в семье таксиста и учительницы, но в 16 лет устроился подмастерьем в ателье, а позднее поступил в престижный Колледж искусств и дизайна. Его талант художника, воплотившийся в модной одежде, обрел почитателей во всем мире, но это не помешало ему добровольно уйти из жизни в 40 лет. 

Ценителям прекрасного предлагаем посмотреть онлайн фильм «Маккуин» на английском языке с русскими субтитрами.</p><button formaction="https://pleer.video/1117969.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1115552.html</link><category>брак, отношения, психологи, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, потерянная любовь, развод, свидания</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Семь ужинов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1115552.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Психотерапевт Женя придумывает экстремальную методику, как спасти свой брак. Он просит жену, требующую развода, провести с ним напоследок семь ужинов, для которых заготавливает безумные сценарии. Режиссер Кирилл Плетнев («Жги!», «Без меня») выписывает всем влюбленным рецепт от кризиса отношений в комедии «Семь ужинов». В яркий актерский дуэт объединились Роман Курцын и Полина Максимова.

<p> Прошел год с тех пор, как молодой психотерапевт Евгений Славский поссорился с нечистым на руку руководителем, поставившим крест на его врачебной карьере. Любимая жена Алена поначалу поддерживает Женю, но тяжелый период в его жизни затягивается. Алена задается вопросом – зачем ей нужен депрессивный супруг, от которого не дождешься ни инициативы, ни детей, ни денег? Ответ напрашивается сам собой – незачем. После пяти лет брака Алена требует развода. Под предлогом написания собственной книги по конфликтологии Славский обращается к жене с последней просьбой – принять участие в его психологическом эксперименте. Он приглашает Алену на семь романтических ужинов в нестандартных условиях: с завязанными глазами, голышом, со сменой ролей и всегда непредсказуемым финалом.</p>

Приглашаем посмотреть романтическую комедию «Семь ужинов» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1115552.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1251139.html</link><category>антиутопия, борьба с системой, заговоры, наука и техника, угроза всему миру, будущее, роботы, катаклизмы, борьба со злом, монстры, поиск себя, экология, выбор, медицина, силы правопорядка, социальный конфликт, разоблачение, суицид и самоубийцы, изгои, сверхспособности, мотоциклы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Исповедь неполноценного человека фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1251139.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>К середине 2030-х все болезни будут побеждены благодаря нанороботам, вживленным в людей. Но у этой системы есть обратная сторона, а всю картину будущего предстоит определить одному парню-изгою. Полнометражное научно-фантастическое аниме на основе романа японского классика ХХ века Осаму Дадзая «Исповедь "неполноценного" человека».

<p>Недалекое будущее, Токио. Прорыв в медицине позволил создать систему нанороботов S.H.E.L.L, которые имплантируются в каждого человека и даже в глубокой старости защищают организм от болезней. Вечная мечта человечества сбылась, и началась катастрофа. Ухудшение экологии, социальное расслоение, потеря смысла жизни ввиду отсутствие смерти – такова обратная сторона новых научных достижений. Появляется «террорист»-бунтарь, помогающий людям избавиться от S.H.E.L.L, но при этом они теряют человеческий облик, поддаваясь животным инстинктам. Мир стоит на распутье: какой сценарий будущего победит? Ключевая роль в этой борьбе неожиданно достается неблагополучному парню Обе Ёдзо, раскрывшему свои экстраординарные способности. </p>

Ценителям антиутопий и японской анимации предлагаем посмотреть онлайн аниме-фильм «Human Lost: Исповедь неполноценного человека».</p><button formaction="https://pleer.video/1251139.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1009074.html</link><category>бандиты и гангстеры, любовь, предатели, притяжение противоположностей, смена жизненных приоритетов, угоны, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, журналисты, дружба, собаки, отношения мужчины и женщины, расследование, романтические отношения, спецназ, преследования, спасение, драки, перестрелки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Последний шанс фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1009074.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Несколько лет назад Андрей Борисов оставил службу в спецназе и зажил тихой и спокойной жизнью в Подмосковье вместе со своим верным псом. Вспоминать служебные навыки Андрей и не думал до одного вечера: сначала в его доме появилась молодая особа по имени Юля, желающая познакомиться, а затем бандиты. Расправившись с нападавшими, Андрей поспешил покинуть дом, взяв Юлю с собой. Вскоре он убедился, что девушка непричастна к нападению на него: студентка журфака, она лишь выполняла задание своей подруги-журналистки, которую по совпадению убили прошлым вечером. Подруга Юли занималась каким-то расследованием, и свидетелем в нем выступал бывший сослуживец Андрея Кирилл Знаменский – он тоже погиб, как и другие члены их отряда, несколько дней назад. Постепенно Андрей понимает: происходящее как-то связано со спецоперацией, которую они проводили 8 лет назад. Тогда они должны были освободить заложника, причем никто не должен был увидеть его лицо, но Знаменский ослушался…
Фильм «Последний шанс» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1009074.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/854458.html</link><category>друзья, животные, отцы и дети, самолеты, дружба, собаки, дети, отношения отца и сына, переодевание, аварии, спасение, несчастный случай, отношения между человеком и животным, храбрость, летчики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белль и Себастьян: Приключения продолжаются фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/854458.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Французский мальчик-сирота Себастьян и его преданная собака Белль вместе пережили Вторую мировую войну и проявили героизм во время оккупации. Теперь они живут в красивой альпийской деревне вместе с приемным дедушкой Сезаром. Маму для Себастьяна заменила героиня Сопротивления Анжелина, которая однажды пропадает без вести после авиакатастрофы. Веря в спасение девушки, друзья отправляются на место крушения. Добрый семейный фильм «Белль и Себастьян: Приключения продолжаются» снял режиссер Кристиан Дюгей («Крикуны»). Это вторая часть кинотрилогии по мотивам книг Сесиль Обри. 

Юный Себастьян растет без родителей, но уже давно не чувствует себя одиноким благодаря приемной семье и лучшему другу – большой, красивой и умной собаке Белль. Единственное, он скучает по своей нареченной маме Анжелине, которая должна скоро вернуться из путешествия. Но она не возвращается. Ее самолет терпит крушение неподалеку в Альпах. Не по годам храбрый Себастьян решает найти девушку, пусть даже придется сотрудничать со своенравным и эгоистичным пилотом Пьером. Грубоватый Пьер не сразу ладит со своим пассажиром и его собакой, но чем ближе он приглядывается к Себастьяну, тем сильнее задумывается о происхождении мальчика.

Приглашаем всей семьей посмотреть онлайн трогательный фильм о дружбе и взрослении «Белль и Себастьян: Приключения продолжаются».</p><button formaction="https://pleer.video/854458.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1115446.html</link><category>знаменитости, спорт, преодоление трудностей, мечта, соперничество, футбол, взросление, карьера, стиль жизни, звезды, успех, таланты, спортсмены, фанаты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Роналду против Месси фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1115446.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Документальный фильм, сталкивающий между собой двух звезд современного футбола – португальца Криштиану Роналду и аргентинца Лионеля Месси. В фильме вы увидите самих Роналду и Месси, а также Алекса Фергюсона, Дэвида Бэкхема, Жерара Пике и других знаменитостей футбольного мира.

Футбольный мир делится на два категории: первая болеет за Роналду, вторая – за Месси. Их обоих причисляют к лучшим игрокам всех времен и народов, но кто заслуживает первенства? У кого больше достижений, таланта и потенциала?  Давайте узнаем мнение экспертов и настоящих фанатов. Вы узнаете, как росли и становились звездами эти футболисты, услышите любопытные рассуждения об их талантах, продуктивности, мастерстве и конкурентоспособности. Дискуссию о противостоянии португальца и аргентинца будут вести их товарищи по полю, соперники, болельщики и журналисты. 

Сняла фильм режиссер Тара Пирниа, для которой футбольная тема – не новая: в 2014 году она представила фильм «Криштиану Роналду: мир у его ног». Смотреть онлайн фильм «Роналду против Месси» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1115446.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/8351.html</link><category>природа, школа, экспедиции, отношение учителя и ученика, расследование, загадки и тайны, женщины, молодежь, исчезновения, прошлое героя, помутнение рассудка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пикник у Висячей скалы фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/8351.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Самый необычный фильм австралийца Питера Уира, автора  лент «Шоу Трумана» и «Общество мертвых поэтов», снят по одноименному роману писательницы Джоан Линдсей. 
«Что видим мы, что видят в нас – есть только сон и сон внутри другого сна» – этой фразой из стихотворения Эдгара По начинается фильм. 
1900 год. В День Святого Валентина воспитанницам женского интерната позволяют устроить пикник у Висячей скалы неподалеку от Мельбурна. Следуя строгим нормам поведения, они не знакомятся с противоположным полом и соблюдают видимость благопристойной жизни, но тайно влюбляются друг в друга. В стенах пансионата остается только Сара, наказанная директрисой.
Девочки и учительница математики, строгая миссис Макгро, не обращают внимания на странные знаки, которые сопровождают их по дороге к скале. В один момент часы учительницы останавливаются и девочки просто растворяются в этом знойном дне, не оставив никаких зацепок. Как они исчезли, куда провалились, какие аномалии царствуют у Висячей скалы – ответов на эти вопросы киноведы не знают до сих пор. 
Смотреть онлайн завораживающую ленту «Пикник у Висячей скалы» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/8351.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/103153.html</link><category>Вторая мировая война, запретная любовь, лошади, любовь, отцы и дети, война, отношения, страсть, любовь с первого взгляда, отношения брата и сестры, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, расследование, романтические отношения, загадки и тайны, флешбек, прошлое героя, аристократия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Слезы под дождем фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/103153.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Шэрон Стоун («Казино», «Основной инстинкт», «Вспомнить все») и Кристофер Кейзнов («История рыцаря», «Трое мужчин и маленькая леди», «Отель Вавилон») в душещипательной мелодраме «Слезы под дождем» – экранизации одноименного романа Памелы Уоллес.
В столицу Великобритании приезжает американка Кейси Кантрелл. Сюда ее привела последняя воля матери по имени  Джесси, которая умерла с именем лорда Бредона на устах. Джесси завещала дочери разыскать его и передать письмо.
Кейси без энтузиазма едет к лорду и не находит его в замке, зато знакомится с Майклом – его сыном, и влюбляется в него с первого взгляда. Чувства Кейси оказываются взаимными. Но когда девушка знакомится с Бредоном, тот  делает вид, что не знает никакой Джесси и не принимает ее посмертное письмо.
Кейси и Майкл берутся разгадать семейную тайну, в которую оказывается втянута  жена лорда – Эмили.
Смотреть онлайн фильм «Слезы под дождем» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/103153.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/419586.html</link><category>животные, неудачники, погони, шоубизнес, преодоление трудностей, добрые дела, деньги, отношения, человеческие пороки, недоразумение, дети, богачи, преследования, спасение, грызуны, золото и драгоценности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Приключения мышонка Переса 2 фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/419586.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Веселый и неуловимый мышонок Перес работает Зубной феей. Переса пытается поймать жадный продюсер Гил Пенкофф, чтобы сделать из него героя сенсационного телешоу. Комедийное фэнтези для всей семьи, сиквел фильма «Приключения мышонка Переса» 2006 года.<p>

Знаменитый мышонок Перес, работающий Зубной феей, приносит чудо в дома маленьких детей по всему миру.  Кроме того, он возглавляет уникальную ювелирную фабрику, где из молочных зубов делают настоящий жемчуг. С таким плотным графиком работы трудно справляться со всеми обязанностями и не попасться ненароком людям...  О существовании Переса узнает влюбленный в деньги продюсер Гил Пенкофф, который мечтает похитить необыкновенного мышонка и сделать его героем телешоу. Новая подруга Переса, красавица-мышка Лола помогает ему избежать хитрых ловушек, расставленных жадной и коварной акулой шоу-бизнеса.</p><p>

Приглашаем вместе с детьми посмотреть комедийное семейное фэнтези «Приключения мышонка Переса 2» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/419586.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1097478.html</link><category>месть, неудачники, ограбления, отцы и дети, преступления, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, деньги, непутевые родители, риск, недоразумение, отношения между братьями, отношения отца и сына, семейный конфликт, богачи, финансовые проблемы, прошлое героя, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Миллиард фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1097478.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Владелец банка Матвей Левин успешно защищал свое имущество от своих незаконнорожденных детей, пока сам не лишился всего. Многодетный отец впервые собирает наследников, чтобы ограбить собственный банк. Авантюрную экшн-комедию «Миллиард» снял режиссер дилогии «Духless» Роман Прыгунов. Ограбление века проворачивает герой Владимира Машкова в компании Александры Бортич, Федора Бавтрикова, Гела Месхи, Павла Чинарева и других.

<p> Больше двадцати лет назад, когда банкир Матвей Левин был молодым, но уже известным в своей сфере миллионером, он стал жертвой врача-спекулянта и биологическим отцом неустановленного количества детей «из пробирки». Спасаясь от повзрослевших наследников, Левин переписал свое имущество на безответного делового партнера. После его скоропостижной смерти бизнес Левина достается дочери покойного, которая переманивает на свою сторону и весь штаб сотрудников. У бывшего бизнесмена не остается никого, кроме незаконнорожденных детей, с которыми он даже не знаком. За неимением лучшего Левин собирает команду из четырех сыновей, явно не унаследовавших «гена успешности», и одной красавицы-дочери, чтобы вернуть себе все материальные, а возможно, и семейные ценности. Ничто так не сближает родню, как совместное ограбление строго охраняемого банка в Монте-Карло. </p>

Приглашаем посмотреть фильм «Миллиард» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1097478.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/988157.html</link><category>музыка, пост-апокалипсис, одиночество, зомби и живые мертвецы, музыканты, эпидемии, кровь, смерть, борьба за выживание, жертвы, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Париж. Город Zомби фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/988157.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Французский режиссер-дебютант Доминик Роше превращает самый романтичный город мира в обитель зла и смертельного кошмара в фильме «Париж. Город Zомби». Героя-одиночку, который пытается выжить в окружении ходячих мертвецов, сыграл Андерс Даниелсен Лье. В основу камерного постапокалиптического хоррора лег роман Мартена Пажа.

<p> Неудачливый музыкант из Парижа Сэм живет совершенно обыкновенной и не слишком счастливой жизнью. Даже на шумной вечеринке, в компании молодежи, он чувствует себя лишним и одиноким. Столкновение с бывшей девушкой и ее новым бойфрендом не улучшает Сэму настроение. Вечер заканчивается тем, что он грустно напивается и засыпает в кресле. Зато наутро его жизнь, как и весь Париж, меняется до неузнаваемости. Друзья, знакомые и все люди вокруг загадочным образом превратились в зомби. Сэм остается единственной живой душой, на которую охотятся полчища плотоядных мертвецов. Забаррикадировавшись в чужой квартире, он пытается сдержать их напор и сохранить свою человечность. </p>

Ценителям умных и оригинальных зомби-хорроров рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Париж. Город Zомби».</p><button formaction="https://pleer.video/988157.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/794620.html</link><category>Вторая мировая война, друзья, животные, погони, преображения, природа, преодоление трудностей, дружба, собаки, риск, дети, лучшие друзья, охотники, преследования, спасение, нацизм или нацисты, отношения между человеком и животным, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белль и Себастьян фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/794620.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Добрая и трогательная история для всей семьи от французского режиссера Николя Ванье («Последний зверолов», «Волк»). В основу картины легла серия повестей французской писательницы и актрисы Сесиль Обри, а также одноименный сериал, вышедший на экраны в конце 1960-х годов.
Маленький Себастьян живет вместе со своим приемным дедушкой Сезаром во французской деревушке Сен-Мартен, что расположилась у самого подножия Альп. Последнее время в деревне неспокойно: жители рассказывают друг другу о некой зверюге, что повадилась задирать овец. Местные охотники, включая Сезара, день за днем патрулируют горы и расставляют повсюду ловушки, надеясь рано или поздно поймать хищника. Но на самом деле в этих местах притаилась угроза пострашнее: на дворе 1943 год, Франция уже не первый год оккупирована, и немцы то и дело наведываются в Сен-Мартен, выслеживая среди местных того, кто переправляет беженцев через горы. 
Охота на зверюгу тем временем продолжается, и лишь Себастьян сомневается в том, что это именно она нападает на скот. Вскоре он случайно сталкивается с «кровожадным хищником», который на самом деле оказывается обычной собакой, бежавшей когда-то от жестокого хозяина. Себастьян дает собаке имя – Белль, и отныне считает своим долгом защищать ее от охотников.
Фильм «Белль и Себастьян» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/794620.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1047708.html</link><category>искусство, привидения, эксперименты, страхи, мечта, соперничество, борьба со злом, актеры, конфликты друзей, отношения отца и дочери, отношения сотрудника и работодателя, смерть, театральная постановка, психологические расстройства, загадки и тайны, творчество и творцов, таланты, видения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Инсомния фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1047708.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>После последней неудачной постановки известный театральный режиссер-экспериментатор Альма Бём на некоторое время забросила творчество, однако теперь задумала новый сенсационный проект. Постановка действительно обещает быть необычной: для репетиций труппе отдали здание бывшей лечебницы для душевнобольных. Бём прославилась своей любовью к работе с острыми гранями эмоций: для своих спектаклей она изучала состояния удушья, голода, гипноза, теперь же взялась за инсомнию, или расстройство сна.
Принять участие в проекте «Неспящая» получает молодая актриса Бьянка Агилар. Ей предстоит проделать титаническую работу, чтобы вжиться в роль, с которой не справилась ее предшественница. Времени у Бьянки очень мало – премьера спектакля назначена через неделю. На месте выясняется, что за главную роль Бьянке еще предстоит побороться со своей подругой Сесилией. Однако это далеко не самое тяжелое и страшное, что ждет героиню впереди: знающие люди предупреждают девушку, что играть с бессонницей очень опасно, ведь можно открыть дверь, которую потом будет уже невозможно закрыть. 
Фильм «Инсомния» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1047708.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1007469.html</link><category>друзья, НЛО, отцы и дети, школа, инопланетяне, побег, дружба, дети, отношения отца и сына, человек и общество, миссия/цель/задание, изгои, превращения, отношения между разными расами</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пришельцы в доме фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1007469.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мальчик-фантазер Луис плохо ладит со сверстниками из-за своего «чудаковатого» отца-уфолога, который верит в инопланетян и подвергается насмешкам. Но зеленые пришельцы существуют! Трое из них терпят крушение рядом с домом Луиса. Подружившись с гостеприимным землянином, они помогают ему спастись от ненавистной школы-интерната и втягивают его в незабываемое приключение.

Луису 12 лет и он уже давно привык быть самостоятельным. Его отец, ученый-уфолог, все свое время посвящает попыткам связаться с инопланетным разумом и забывает даже о дне рождении сына. В школе Луиса считают лузером, друзей у него нет, а заботливые соседи бьют тревогу и вызывают службу опеки. В то же время над Землей пролетает экскурсионный шаттл вупи - "самых красивых созданий в галактике". Трое из них решают отправиться на Землю ради приятного шопинга, где и знакомятся с одиноким Луисом. 

Смотреть добрую семейную комедию про дружбу подростка с пришельцами вы можете онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1007469.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/993213.html</link><category>друзья, животные, смена жизненных приоритетов, свобода, дружба, кошки, собаки, возвращение домой, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пушистый шпион фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/993213.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Изнеженная домашняя кошка Марни мечтает о карьере спецагента. Впервые в жизни она отправляется в путешествие, чтобы вывести на чистую воду хитроумную банду грабителей. Команда немецких мультипликаторов во главе с режиссерским дуэтом братьев-близнецов Кристофа и Вольфганга Лауэнштайн («Пришельцы в доме») представляет приключенческую анимационную комедию для всей семьи «Пушистый шпион».

<p> Поселок Глухоманьск, Восточное захолустье. Упитанная и на редкость воспитанная рыжая кошка Марни живет самой скучной жизнью под надзором чересчур заботливой хозяйки, которая относится к ней, как к своей несуществующей дочери. Марни коротает дни за просмотром любимых детективных сериалов и сама мечтает стать героиней закрученной шпионской истории. Сводный брат ее хозяйки хитростью выгоняет Марни на улицу, где она собирает команду из сторожевого пса, петуха и осла. Современные «бременские музыканты» начинают расследование громких ограблений в их тихой провинции. Марни быстро понимает, что реальный мир не похож на ее фантазии, но свобода и приключения все-таки лучше дивана.</p>

Приглашаем всей семьей посмотреть комедийный мультфильм «Пушистый шпион» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/993213.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1051470.html</link><category>друзья, животные, отцы и дети, погони, похищения, дружба, собаки, дети, борьба за выживание, преследования, спасение, усыновление, отношения между человеком и животным, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белль и Себастьян: Друзья навек фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1051470.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательная история дружбы храброго мальчика-сироты Себастьяна и умнейшей белой собаки Белль. Пережив  Вторую мировую  войну и многие испытания, они счастливо зажили во французских Альпах вместе с приемной семьей и тремя щенками. Друзей разлучает жестокий человек по имени Джозеф, который объявляет себя настоящим хозяином Белль. Когда он похищает собак, Себастьян отправляется в погоню по заснеженным горам.</p><button formaction="https://pleer.video/1051470.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1091939.html</link><category>конец света, семья, сильные женщины, расставания, зомби и живые мертвецы, отношения, братья и сестры, дети, героизм, кровь, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, смерть, ссоры, флирт, борьба за выживание, знакомства, спасение, отношения между людьми разных стран, отношения между разными расами, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маленькие чудовища фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1091939.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Учительница Кэролайн везет учеников на экскурсию за город, и там происходит вспышка зомби-вируса. Вместе с новым знакомым Дэйвом она пытается спасти детей и убедить их, что все вокруг – веселая игра. 
<p>Дэйв – бывший музыкант, легкомысленный и безответственный парень, который постоянно ссорится с девушкой. Она мечтает о серьезных отношениях и семье, но бойфренд не готов к этому. После очередного скандала пара расстается. Дэйв уезжает к своей сестре, живущей с маленьким сыном Феликсом. Однажды он отводит племянника в школу, где знакомится с учительницей Кэролайн. Очарованный Дэйв решает отправиться с ней и ее воспитанниками на загородную экскурсию в зоопарк.</p>
<p>Поездка оказывается не самой безопасной для детишек: с военной базы происходит утечка страшного вируса, который превращает людей в зомби. Герои находятся в смертельной опасности, но Кэролайн не унывает и решает любой ценой спасти учеников. Она превращает происходящее в игру и убеждает детей, что кровь и кишки ненастоящие, а все это заранее спланированное приключение. Однако зомби разбушевались так сильно, что играть нет времени… Смогут ли Кэролайн и Дэйв спасти малышей? Смотрите комедийный хоррор «Маленькие чудовища» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1091939.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1112374.html</link><category>конец света, любовь, пост-апокалипсис, страхи, отношения, выбор, эпидемии, вирусы, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, ссоры, женщины, потеря близких, борьба за выживание, преследования, спасение, охота на людей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Последняя женщина на Земле фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1112374.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Большинство женского населения Земли стало жертвой загадочного вируса. Молодая пара Ева и Уилл пытается спастись от преследователей, которые устраивают охоту за последними выжившими женщинами. Индийская кинозвезда Фрида Пинто («Восстание планеты обезьян», «Миллионер из трущоб») в остросюжетной драме об отношениях на фоне мировой катастрофы от режиссера и сценариста Такаши Дошера.

<p>После загадочной небесной аномалии на Земле распространился неизвестный вирус, унесший жизнь большинства женщин. При этом для мужчин он оказался безвреден. Главная героиня Ева чудом пережила пик эпидемии, но опасность еще не миновала. После катастрофы власти начинают разыскивать выживших женщин, чья дальнейшая судьба остается мрачной тайной. Зато награда за каждую такую «поимку» достигает двух миллионов долларов. Теперь Еве угрожает и полиция, и охотники за головами. На пути преследователей встает ее парень Уилл, готовый сражаться за любимую девушку против всего мира. Но прячась от опасностей, Ева чувствует, как теряет свободу.</p>

Фильм об отношениях в разгар эпидемии «Последняя женщина на Земле» можно посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/1112374.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045245.html</link><category>любовь, наука и техника, семья, сильные женщины, эксперименты, отношения, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, потеря близких, ученые, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Опасный элемент фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045245.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История жизни, любви и научных прорывов Марии Кюри, первой женщины-лауреата Нобелевской премии. Вместе с мужем Пьером она открыла элементы радий и полоний, внеся заметный вклад во всю историю ХХ века. Большой бенефис Розамунд Пайк в ярком кинопортрете одной из величайших женщин-ученых на фоне беспокойной эпохи перемен. Биографический фильм сняла режиссер Маржан Сатрапи, призер Каннского фестиваля («Персиполис»), а в основу сценария лег графический роман Лорен Реднисс. 

<p> Польская эмигрантка в Париже конца XIX века, Мария Склодовская не без труда прокладывала себе путь в науке. Ее коллегой, а позже и мужем стал физик Пьер Кюри, предоставивший талантливой девушке возможность работать в своей лаборатории. Фильм рассказывает о знакомстве Марии и Пьера, их браке, рождении дочерей и напряженных совместных исследованиях в области радиации. Одна сторона трудов Кюри – научный прогресс, медицинская радиология, две Нобелевские премии; другая – беспрецедентные катастрофы будущего, опасные эксперименты и ядерное оружие. Так и жизнь самой Марии Кюри была чередой великих достижений и тяжелых утрат, радости открытий и тревожных предчувствий. </p>

Для того чтобы поближе познакомиться с биографией этой неординарной женщины и большого ученого, предлагаем посмотреть онлайн фильм «Опасный элемент».</p><button formaction="https://pleer.video/1045245.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1100435.html</link><category>сверхъестественное, страхи, дети, отношения матери и сына, соседи, загадки и тайны, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Другой фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1100435.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодая мама Сара вместе с сыном Крисом переезжает на окраину у леса, где они обнаруживают воронку от метеорита. Вскоре Сара замечает странные перемены в мальчике и подозревает, что это уже не Крис. Параноидальный инди-хоррор «Другой» снял по собственному сценарию ирландский режиссер-дебютант Ли Кронин. Главную роль исполнила Шана Керслэйк, снявшись вместе с Кати Оутинен («Девушка со спичечной фабрики», «Человек без прошлого»), Джеймсом Космо (««Игра престолов», «Храброе сердце») и другими.
 
<p> Серьезные проблемы в личной жизни вынуждают молодую ирландку Сару бежать от прошлого вместе со своим сыном-школьником Крисом. Они переезжают на окраину города, в уединенный домик у леса, где Крис однажды чуть не теряется. Сара находит сына возле огромной воронки – следа от упавшего метеорита. Ей кажется, что встреча с «инопланетной аномалией» отразилась на Крисе, которого она буквально перестает узнавать. К ужасу Сары, мальчик на глазах становится умнее, сильнее и мрачнее, чем раньше, пугая ее своим странным поведением. Страхи матери подтверждает полубезумная пожилая соседка, которая много лет назад трагически потеряла своего ребенка. Что это – посттравматическая паранойя или настоящие гости из преисподней?</p>

Ценителей жанра приглашаем посмотреть фильм ужасов «Другой» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1100435.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1015192.html</link><category>друзья, заговоры, любовь, погони, притяжение противоположностей, работа, похищения, отношения, дружба, мужская дружба, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, силы правопорядка, политические лидеры, преследования, спасение, перестрелки, миссия/цель/задание, выкуп, хакеры, тиран, деспот, диктатор, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Хот-дог фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1015192.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Необычные таланты проявились у Тео еще в раннем детстве: в семь лет врачи обнаружили у мальчика уникальную фотографическую память. Окружающие считали, что в будущем Тео непременно станет ученым или врачом, но он решил пойти по стопам отца и работать в полиции. Правда, о спецоперациях и заданиях парню остается только мечтать – пока он заведует лишь арсеналом. На своем складе Тео навел идеальный порядок, нарушает который только Люк Штайнер – самый высококвалифицированный сотрудник спецназа, которому плевать на все правила и инструкции. Кто бы мог подумать, что однажды этим двум полицейским придется работать вместе…
После провала спецоперации в берлинском музее Люка отстраняют от службы. Теперь ему и Тео предстоит охранять Дворец Бельвю – резиденцию президента Германии. Кажется, в таком месте ничего не может случиться, но неожиданно группа преступников в масках похищает дочь президента Молдавии Марию. Назревает международный скандал, и шеф в гневе увольняет Тео и Люка, опозоривших весь немецкий спецназ. Однако Люк Штайнер не привык выполнять приказы начальства: он намерен найти Марию и вернуть себе работу. Правда, для этого ему придется снова терпеть рядом с собой назойливого Тео. 
Фильм «Хот-дог» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1015192.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1022462.html</link><category>друзья, наркотики, тусовки, школа, отношения, непутевые родители, трудные дети, дружба, дети, конфликты в отношениях, оскорбления, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, отношение учителя и ученика, подростковая любовь, подростки, учеба, шантаж, суицид и самоубийцы, спасение, прошлое героя, перемены к лучшему, хулиганы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зачетный препод 3 фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1022462.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бывший грабитель банков Зеки Мюллер продолжает работать учителем в школе имени Гёте и воспитывать самых трудных подростков. Он уверен: в средней школе все получают аттестат, так что и его оболтусы не останутся без образования. 
Однако все меняет очередная проверка школы. Директрису предупреждают, что соседнее учебное заведение подало жалобу на низкие стандарты успеваемости в ее школе. Министерство культуры в ярости и теперь угрожает закрыть школу, если руководство и преподавательский коллектив не исправят ситуацию до конца месяца. Зеки может не только остаться без работы, но и снова оказаться в тюрьме: директриса угрожает написать на него заявление в полицию, если он не выполнит план, в частности не обеспечит приемлемый средний балл за аттестационное тестирование, которое теперь должен сдать его класс. Как назло, одиннадцатиклассники совсем отбились от рук и утратили всякую мотивацию к учебе после беседы со специалистом по профориентации. Зеки придется проявить изрядную изобретательность и немало потрудиться, чтобы достучаться до школьников и заставить их снова поверить в себя. 
Комедию «Зачетный препод 3» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1022462.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/455623.html</link><category>бандиты и гангстеры, любовь, работа, тусовки, одиночество, отношения, злоупотребление алкоголем, страсть, женская дружба, интернациональные отношения, обреченная любовь, отношения мужчины и женщины, якудза, психологические травмы, свидания, знакомства, иммиграция, прошлое героя, любовники, отношения между людьми разных стран, слежка, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Все оттенки Токио фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/455623.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодая американка Маргарет переехала в Японию, сбегая от прошлого. Но ее демоны остались при ней: путь саморазрушения доводит ее до края, где Маргарет неожиданно влюбляется в опасного человека. Психологическая драма с элементами эротического триллера, колоритом современной Японии и Александрой Даддарио в роли заблудшей красавицы. Фильм основан на романе «Потерянные девушки и отели любви» писательницы Кэтрин Харнахан, также выступившей сценаристом.

<p> «Я уехала в Японию, чтобы побыть одной», – скупо объясняет Маргарет свой побег из дома, о котором не любит вспоминать. В Токио она преподает английское произношение стюардессам, а свободное время тратит на выпивку и случайные связи. Маргарет нравится подчиняться. Это одна из причин, почему она так легко и покорно сближается с необычным незнакомцем, от которого многие предпочли бы держаться подальше. Он признается ей, что скоро женится, что у него обязательства и своя жизнь. Он якудза и по всем признакам не тот человек, в которого стоит влюбляться. Но Маргарет влюбляется, еще не зная, к чему это ее приведет – к падению на самое дно или спасению. </p>

Волнующую и завораживающую драму «Все оттенки Токио» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/455623.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045081.html</link><category>друзья, каникулы, отцы и дети, семейные проблемы, серийные убийцы, маньяки, страхи, убийства и убийцы, непутевые родители, сексуально озабоченные, убийцы, дружба, взросление, жестокость, отношения родителей и детей, подростковая любовь, подростки, расследование, семейный конфликт, силы правопорядка, соседи, загадки и тайны, жертвы, обман, слежка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лето 84 фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045081.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Четверо школьников из маленького города начинают подозревать, что их приветливый сосед-полицейский – серийный убийца, охотящийся за мальчиками. Подростки проводят летние каникулы, шпионя за ним. Атмосферный ретро-слешер в антураже 1980-х и в лучших традициях жанра, способный удивить. Подростки против бесчеловечного зла – исход, как всегда, непредсказуем.

<p>Даже у серийных убийц есть соседи. Это стало открытием для жителей тихого городка в Орегоне, где объявляется таинственный и неуловимый маньяк, угрожающий мальчикам 12-16 лет. Местный подросток Дейв воспринимает жуткую новость как возможность первого настоящего приключения. В разгаре лето 1984 года, каникулы, и развлечений почти нет, не считая постоянной болтовни о девушках. Вместе с троицей друзей Дейв решает провести опасное расследование. Они быстро находят самого невероятного подозреваемого – знакомого добряка-полицейского с безупречной репутацией. Родители, конечно, им не поверят, поэтому подростки втайне начинают слежку за соседом. Осталось собрать улики, разоблачить «потрошителя» и стать героями. Если только удастся выжить. </p>

Любителям жанра рекомендуем посмотреть онлайн интригующий и атмосферный детективный триллер «Лето 84».</p><button formaction="https://pleer.video/1045081.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1111597.html</link><category>друзья, короли и королевы, добрые дела, соперничество, дружба, гонки, насекомые, примирение противников, коллектив (команда), победа, спасение, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пчелка Майя и Кубок меда фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1111597.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Поучительный мультфильм о приключениях трудолюбивой пчелки Майи – продолжение ленты 2014 года, снятой по дeтскoй книгe Вaльдeмaрa Бoнзeльсa. 

Время собирать мед! Непоседливая пчелка Майя и весь ее улей хорошо потрудились в этом году, но по приказу Императрицы они должны отдать половину сбора. Единственный способ сохранить весь мед и заслужить императорскую милость – а значит, и возможность спокойно пережить зиму и не знать голода - это победа в грандиозном спортивном состязании «Медовые игры». Майя получает приглашение попробовать свои силы.

Вот только команда пчелке достается самая ленивая, и Майе вместе с другом Вилли придется приложить немало усилий, чтобы вдохновить горе-букашек на победу. 

Смотреть онлайн мультфильм "Пчелка Майя и Кубок меда" можно в нашем интернет-кинотеатре. Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/1111597.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1093396.html</link><category>бандиты и гангстеры, бизнес, наркотики, преступления, убийства и убийцы, деньги, моря и океаны, непутевые родители, преступление и наказание, гонки, отношения отца и сына, богачи, успех, корабли, обман, контрабанда, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Скорость убивает фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1093396.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бизнесмен-миллионер и звезда морских гонок Бен Аронофф сделал состояние на судостроении. Но его скоростные катера привлекают внимание наркоторговцев и бандитов, подталкивающих Ароноффа на опасную дорожку. Остросюжетная криминальная драма об обратной стороне американской мечты, основанная на реальных событиях. Прототипом героя Джона Траволты стал «король моторных лодок», создатель знаменитых катеров Magnum Marine Дональд Ароноу.

<p> Бен Аронофф любит море, скорость и деньги. Всё вместе это находит воплощение в престижных водных гонках, где он одерживает яркие победы. Но Бен идет дальше и решает создавать собственные высокоскоростные лодки, которые быстро завоевывают популярность. По мере восхождения к успеху он отдаляется от близких, и только семейная трагедия вынуждает его вспомнить о родительских обязанностях. Тем временем среди клиентов Ароноффа появляются люди, которых лучше не спрашивать об источнике их дохода. Катера Бена пользуются спросом у контрабандистов и наркоторговцев, а на его пути возникает фигура могущественного мафиози. Как известно, сделки с дьяволом приносят много неприятностей, и расплата за успех для Бена еще впереди. </p>

Поклонникам криминального жанра предлагаем посмотреть онлайн фильм «Скорость убивает».</p><button formaction="https://pleer.video/1093396.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/662895.html</link><category>друзья, семья, тусовки, отношения, конфликты в отношениях, конфликты друзей, отношения брата и сестры, отношения в паре, отношения мужа и жены, семейный конфликт, ссоры, беременность, младенцы, нацизм или нацисты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Имя фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/662895.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Камерная комедия режиссеров Александра де Ла Пательера и Матьё Делапорта, снятая по мотивам их одноименной пьесы. Картина была номинирована на премию «Сезар» в пяти номинациях, из которых победила в двух: Гийом де Тонкедек (Клод) получил награду как «Лучший актер второго плана», а Валери Бенгиги (Элизабет, или Бабу) – как «Лучшая актриса второго плана».
Супружеская пара преподавателей Элизабет (для близких Бабу) и Пьер принимают в своем уютном доме гостей. Приглашены брат Элизабет Винсент, успешный риелтор и душа компании, его очаровательная супруга Анна и общий друг детства Клод. Вкусная еда, изысканное вино, приятные разговоры, да еще и такая радостная новость: Винсент и Анна готовятся впервые стать родителями. Словом, это один из тех семейных вечеров, когда хочется замедлить бег времени, чтобы посидеть с компанией подольше. Вот только стоит Винсенту пошутить насчет имени будущего малыша, как ужин превращается в катастрофу. 
Перед режиссерами картины стояла довольно сложная задача: удержать внимание зрителей на протяжении почти двух часов при том, что героев всего пять, а действие фильма происходит в одной комнате. Однако благодаря великолепной игре актеров, продуманным диалогам и тонкому юмору оторваться от просмотра просто невозможно!
Посмотреть фильм «Имя» онлайн в хорошем качестве вы можете на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/662895.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1046991.html</link><category>друзья, отцы и дети, семья, добрые дела, дружба, выбор, недоразумение, дети, отношения родителей и детей, усыновление, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тум-Паби-Дум фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1046991.jpg"></figure></header><p>Душевный семейный фильм о десятилетнем сироте Саше, который уже не ждет, что его выберут для усыновления… Нет, он решил, что сам будет выбирать! Разместив объявление в интернете, не по годам серьезный и самостоятельный Сан Саныч верит, что ему удастся обрести крепкую и любящую семью. Кроме того, он берет покровительство над младшей девочкой из интерната Алесей, тоже мечтающей найти родителей. В один прекрасный день Саше звонит молодой адвокат, желающий пополнить свою юридическую практику таким неординарным «клиентом». Оказывается, у него в этом деле есть личный интерес. Первые кандидаты в родители тоже не заставляют себя ждать, но ведь поиски семьи – это не деловая сделка и не собеседование на работу. Как сделать правильный выбор и снова поверить в счастье? Маленького Александра Александровича ждут веселые, трогательные и судьбоносные приключения. 

<p> Приглашаем всей семьей посмотреть онлайн белорусский фильм «Тум-Паби-Дум» режиссера Вячеслава Никифорова. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1046991.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1107025.html</link><category>друзья, тусовки, любовные треугольники, отношения, дружба, адвокаты и обвинители, конфликты друзей, лучшие друзья, отношения мужчины и женщины, ревность, романтические отношения, соседи, ссоры, любовники, обман, холостяки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Моя бывшая подружка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1107025.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дебютная романтическая комедия французского режиссера и сценариста Виктора Сейнт Макари.
Расставшись с девушкой, Винсент (Уилльям Лебхил) решает, что разочаровался в любви и больше не хочет заводить ни с кем серьезных отношений. Такой настрой очень нравится его безбашенной подруге Нефели (Марго Бансийон), которая предлагает поселиться вместе и отныне жить на полную катушку: никаких заморочек и обязательств, никакой ревности и лжи – только вечеринки и свидания на oдну нoчь. Нефели и Винсент уверены: их преимущество – крепкая дружба, которая позволит обоим жить независимо друг от друга. Однако первоначальный план вскоре дает сбой, когда Винсент встречает очаровательную Джули (Камилль Раза). После пары встреч с ней он уже готов забыть про свои холостяцкие правила, однако к этому оказывается совершенно не готова Нефели: девушка начинает понимать, что, вероятно, недооценила свои чувства к старому другу. Оказавшись в этом любовном треугольнике, Винсенту придется решать, с кем же он хочет быть. 
Фильм «Моя бывшая подружка» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1107025.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1012427.html</link><category>друзья, любовь, магия и волшебство, мечи и шпаги, принцессы, притяжение противоположностей, похищения, отношения, соперничество, борьба со злом, дружба, недоразумение, сказочный мир, волшебные существа, спасение, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Руслан и Людмила: Перезагрузка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1012427.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бедный трубадур Руслан знакомится с прекрасной девушкой Милой, которая оказывается принцессой. Милу похищает колдун Черномор, и Руслан отправляется на ее поиски, переживая волшебные приключения. Красочная анимационная фэнтези-комедия для всей семьи, вдохновленная классической сказкой Александра Сергеевича Пушкина. Не удивляйтесь, если после просмотра дети сразу перейдут от экрана к книжной полке! 

<p> Добрый молодец Руслан мечтает о рыцарских доспехах и подвигах, но вынужден довольствоваться скромной ролью бродячего артиста-трубадура. Волшебство в его жизнь приходит вместе с таинственной красавицей Милой, которая оказывается мятежной дочерью самого князя Владимира. Едва только юные герои успевают влюбиться друг в друга, как Милу похищает охотник до принцесс – коварный колдун Черномор. Руслан отправляется в логово злодея, чтобы спасти свою любовь и заодно доказать свою храбрость. Ему предстоит лицом к лицу столкнуться с темной магией, но что она может против большого светлого чувства и законов доброй сказки?</p>

Приглашаем всей семьей посмотреть мультфильм «Руслан и Людмила: Перезагрузка» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1012427.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1061480.html</link><category>любовь, отцы и дети, семейные проблемы, семья, отношения, непутевые родители, амнезия, братская любовь, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения матери и сына, отношения между братьями, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, потеря памяти, семейный конфликт, разоблачение, бедняки, аварии, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>От семьи не убежишь фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1061480.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Популярный французский комик Дэни Бун («Бобро поржаловать», «Любовь от всех болезней», «Возьми меня штурмом») представляет новую эксцентричную семейную комедию «От семьи не убежишь», в которой он выступил как режиссер, актер и автор сценария. Также в фильме снялись Пьер Ришар и Валери Боннетон.

Парижские дизайнеры Валентин и Констанция готовятся представить на суд публики свой последний шедевр. Но светские круги французской столицы – совсем не то место, где Валентин мог бы чувствовать себя в своей тарелке. Он вырос в простой рабочей семье из провинции. Чтобы не выглядеть смешно, он предпочитает врать окружающим о своем сиротстве. Шалость удалась, и богемный мир принимает тяжелую историю Валентина. Но когда он попадает под машину, вся любящая семья Валентина приезжает к нему, чтобы ухаживать за любимым родственником. Кажется, его грандиозной афере приходит конец…
Смотреть онлайн фильм «От семьи не убежишь» о превратностях отношений с родственниками можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1061480.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1076555.html</link><category>безответная любовь, ограбления, отцы и дети, первая любовь, преступления, семейные проблемы, семья, катаклизмы, мечта, побег, свобода, риск, взросление, братская любовь, неравные возрастные отношения, отношения брата и сестры, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, отношения родителей и детей, подростковая любовь, семейный конфликт, бедняки, флешбек, финансовые проблемы, усыновление, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страна грез фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1076555.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Разгар Великой депрессии. Мечтательный подросток из глубинки Техаса Юджин надеется поймать известную преступницу, чтобы получить награду. Но знакомство с ней заставляет его кардинально изменить планы. Марго Робби и Финн Коул («Острые козырьки») в красивой ретро-драме об опасной мечте и не менее опасной первой любви на фоне засушливых Великих равнин середины 1930-х.

<p> Юджин вырос на бедной техасской ферме посреди «проклятой земли», как называл это место его отец, который однажды просто уехал, бросив жену и сына. С тех пор Юджин мечтает отправиться вслед за ним на побережье Мексики. Его отношения с отчимом не складываются, хозяйство разваливается из-за катастрофических пыльных бурь, и Юджин находит пристанище только в книгах или собственных грезах. Тем временем местные власти назначают большое вознаграждение за поимку жестокой грабительницы банков Эллисон Уэллс, убившей, по слухам, нескольких человек. Совершенно неожиданно Юджин обнаруживает ее в своем сарае – раненую, затравленную и очень красивую. Эллисон уверяет, что никого не убивала, а грабила совсем не из корысти. Она легко завоевывает расположение 17-летнего подростка, который ищет способ устроить ей побег – в край эфемерной мечты и свободы у Мексиканского залива. </p>

Атмосферную драму о преступлениях любви, притягательных иллюзиях и взрослении «Страна грез» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1076555.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1030023.html</link><category>природа, путешествия, преодоление трудностей, экспедиции, альпинисты, риск, экстрим, хобби, увлечения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Горы фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1030023.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Горы – одно из самых величественных творений природы. Сочетая в себе мощь и красоту, они занимают более 24% земной поверхности. Горы окружали человека с древнейших времен и всегда играли важную роль в его жизни: укрывали от сильных ветров, защищали от врагов… И тем не менее люди боялись гор: в давние времена их вершины вызывали мысли об опасности, но никак не о красоте. Считалось, что гор нужно остерегаться, а не стремиться к ним: приближаться можно было лишь к подножию, ведь выше уже находилась священная обитель богов, в чьи владения не следовало вторгаться. 
Всего три века назад любого, кто изъявил бы желание забраться на гору, сочли бы душевнобольным, но затем что-то изменилось. Горы стали превращаться в мечту, стали манить к себе все больше людей. Иные смельчаки и романтики готовы были заплатить за восхождение жизнью, и истории известно немало подобных печальных примеров. Так, самая опасная гора в мире — Аннапурна – забирала жизнь каждого четвертого альпиниста. По данным 2012 года, уровень смертности при восхождении на Аннапурну достигает 32%. Почему же, несмотря многочисленные трудности и опасности, тысячи людей из года в год устремляются в горы? Какая таинственная сила влечет их на вершины? Об этом и не только в документальном фильме режиссера Дженнифер Пидом. 
Фильм «Горы» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1030023.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/981833.html</link><category>брак, психология, работа, смена жизненных приоритетов, расставания, отношения, психологи, женщина-врач, отношения в паре, отношения врача и пациента, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения сотрудников, романтические отношения, женщины, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Женский мозг: Инструкция по применению фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/981833.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Невролог Джулия Бризендайн изучает особенности работы женского и мужского мозга. Наглядными объектами для ее исследований становятся несколько непохожих пар: от молодых влюбленных до давних супругов. Оригинальная киноадаптация научно-популярной книги американского автора-нейропсихолога Луэнн Бризендайн, выступившей прототипом главной героини. Ее сыграла известная комедиантка и по совместительству режиссер фильма Уитни Каммингс.

<p> Почему большинство женщин увлеченно заботятся о внешности, нередко решают «несуществующие проблемы» и острее мужчин реагируют на внешние угрозы? Почему страсть в отношениях уступает место привязанности, а ревность иногда вспыхивает без причины, с первого взгляда на потенциального «соперника»? Доктор-трудоголик Джулия Бризендайн уверена, что для всего существует биологическое объяснение. Так она пытается установить причину проблем и недопониманий в нескольких разных парах: мужа и жены после 12 лет брака; независимой бизнес-леди и спортивной звезды; девушки-перфекционистки и ее уставшего партнера. Но одно дело – исследовать чужие отношения, а совсем другое – навести порядок в собственной личной жизни. Джулия чувствует, как ее многочисленные полезные выводы и научные прогнозы теряют всякое практическое значение, когда за ней самой начинает ухаживать привлекательный пациент. </p>
 
Всё, что вы хотели знать об отношениях: предлагаем посмотреть онлайн фильм «Женский мозг: инструкция по применению».</p><button formaction="https://pleer.video/981833.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1103873.html</link><category>бизнес, жульничество и аферы, знаменитости, наркотики, тусовки, любовные треугольники, деньги, музыканты, отношения мужчины и женщины, силы правопорядка, стиль жизни, богачи, преследования, песни, обман, певица или певец</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Газгольдер: Клубаре фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1103873.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ловкий промоутер Артур проворачивает аферу, связанную с открытием дорогого ночного клуба в Москве. Он пытается сорвать большой куш, но одновременно становится мишенью для полиции и не только. Творческое объединение Gazgolder и режиссер Иван Курский представляют криминальную рэп-поэму «Газгольдер. Клубаре». Сценарий в стихах около десяти лет писал современный поэт Олег Груз. В фильме звучит музыка Басты, который исполнил одну из главных ролей в компании Евгения Стычкина, Михаила Богдасарова, Евгении Щербаковой, Михаила Горевого. 
 
Московский клубный промоутер Артур по прозвищу Арчи не нашел общий язык с продажными полицейскими и попал в их черный список. Оказавшись по горло в долгах и под угрозой ареста, Артур находит способ, как быстро и много заработать, – он решает открыть клуб для ценителей русского репа. Его спонсирует влиятельный миллионер, поддавшийся на уговоры своей любимой жены. Щедрый спонсор может стать очень опасным, если однажды узнает, что приличную долю его вложений Артур использует в личных целях. Приступив к строительству клуба, Арчи еще не знает, чем это для него обернется, – жестокой расправой, тюрьмой или большим кушем.

Криминальную комедию «Газгольдер. Клубаре» можно посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1103873.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1108400.html</link><category>друзья, сверхъестественное, тусовки, эксперименты, страхи, тайна смерти, жестокость, загадочные смерти, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, молодежь, коллектив (команда), жертвы, фотографы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Фото на память фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1108400.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Атмосферный российский ужастик и дебютный фильм режиссера и оператора Антона Зенковича, созданный при поддержке Иви. 
Компания друзей решает весело отдохнуть и для этого отправляется за город. Как водится, все уже мысленно на отдыхе, и никто особо не следит за дорогой. Невнимательность заканчивается аварией: машина ребят сбивает выбежавшего на дорогу лося. Все вроде бы целы, но вот автомобиль вышел из строя. В поисках помощи молодые люди отправляются изучать окрестности и в лесу набредают на хижину. Жилье явно давно заброшено, внутри валяется много старых вещей, среди которых друзья находят раритетный фотоаппарат. Судя по всему, фотоаппарат исправен, и, чтобы хоть как-то развлечься, ребята начинают фотографировать друг друга. Никто из них в тот момент не мог и представить, как сильно пожалеет об этой забаве: всем, кто попал в объектив этого дьявольского устройства, придется вскоре бороться за свою жизнь. 
В ролях: Ирина Темичева («Кухня»), Степан Юрпалов («Мамы»), Анастасия Уколова («Дед Мороз. Битва Магов»), Софья Зайка («Практика») и др.
Фильм «Фото на память» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1108400.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/939770.html</link><category>любовь, наркотики, пост-апокалипсис, притяжение противоположностей, сильные женщины, преодоление трудностей, зомби и живые мертвецы, отношения, монстры, жуткие твари, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, потерянная любовь, борьба за выживание, аварии, беременность, флешбек, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Выжившие фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/939770.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Хрупкая девушка Джульет разъезжает по пустыне в поисках провианта. Поначалу непонятно, как такая девушка могла здесь оказаться, однако на самом деле таков новый мир, в котором приходится существовать немногочисленным выжившим после некой глобальной катастрофы. 
Возвращаясь на базу, Джульет попадает в аварию и оказывается в весьма незавидном положении: ее машина перевернута, нога сломана, а сумерки, самое опасное время, неумолимо приближаются. В течение нескольких часов Джульет предстоит бороться за свою жизнь: именно ночью на охоту выходят жуткие, похожие на мумий монстры; кроме того, опасаться стоит и банд каннибалов, которые также рыскают где-то здесь в поисках добычи. Рассчитывать Джульет может только на себя, но продержаться до рассвета - значит, не только выжить, но и сдержать слово, данное когда-то Джеку - человеку, который изменил ее жизнь.
В ролях: Бриттани Эшворт ("Заклятье. Наши дни"), Грегори Фетусси ("Все пары делают это"), Хавьер Ботет ("Мара. Пожиратель снов") и др.
Смотрите постапокалиптическую драму “Выжившие” в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/939770.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1101252.html</link><category>любовь, отцы и дети, предатели, семейные проблемы, семья, расставания, любовные треугольники, отношения, поиск себя, злоупотребление алкоголем, выбор, взросление, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, семейный конфликт, самоубийство, психологические расстройства, богачи, молодежь, знакомства, финансовые проблемы, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как я стал… фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1101252.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Золотой мальчик» Саша, выросший в богатой московской семье, теряет почву под ногами – поддержку отца, деньги, институт. Ему предстоит определиться на жизненном пути и в любовном треугольнике, куда Саша втянул двух непохожих девушек.
<p>Саша – парень из обеспеченной семьи, который никогда не сталкивается с трудностями. Отец юноши делает все, чтобы его Саше легче жилось: он устроил парня в хороший университет, подарил ему дорогую иномарку и обеспечивает деньгами. Сам Саша не очень рад такому течению своей жизни: он мечтает о чем-то большем, о чем-то другом, но пока не понимает, о чем именно. </p>
<p>Привычный мир Саши навсегда меняется, когда он встречает необычную девушку Машу, дочь актрисы. У Маши непростые отношения с матерью: женщина страдает алкоголизмом и несколько раз пытается покончить с собой. Саша решает помочь новой знакомой в ее сложной семейной ситуации, еще не зная, чем это для него обернется…</p>
<p>Приглашаем вас посмотреть онлайн пронзительную драму «Золотой мальчик» о взрослении и выборе жизненного пути.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1101252.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1092466.html</link><category>куклы, месть, сверхъестественное, страхи, борьба со злом, писатели, психи, ведьмы, отношения врача и пациента, отношения матери и дочери, расследование, загадки и тайны, демоны, проклятия, жертвы, исчезновения, спасение, особняки или замки, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проклятие: Кукла ведьмы фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1092466.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>1942 год. Молодая женщина по имени Аделина Грэй и ее дочь Хлоя бегут от войны и находят временный приют в тихой английской деревушке. Сюда их приглашает человек по имени Артур - владелец особняка, самого старого и уединенного дома во всей деревне. Мужчина рассказывает Аделине о том, что в разное время в особняке происходили загадочные события; десятки лет здание пустовало, но пришло время, чтобы здесь наконец-то поселилась новая семья. Хлое новое жилище не нравится, однако Аделина вынуждена принять приглашение Артура, ведь больше им с дочерью некуда пойти. 
Странности начинают происходить в доме в первую же ночь. Аделина слышит странный шум и грохот, но, кроме них с дочерью, здесь никого нет. На следующий день рядом с Хлоей появляется жутковатого вида кукла, причем девочка не может объяснить, откуда она взялась. 
Напуганная Аделина решает покинуть особняк, но отъезд приходится отложить из-за исчезновения Хлои: девочка пропала во время игр в лесу.  Полиции пока ничего не удалось найти, что неудивительно, ведь к исчезновению Хлои причастны потусторонние силы.
Смотрите фильм “Проклятие: Кукла ведьмы” онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1092466.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1048346.html</link><category>друзья, животные, пираты, привидения, путешествия, преодоление трудностей, моря и океаны, дружба, кошки, лучшие друзья, погружения на глубину, преследования, спасение, возвращение домой, миссия/цель/задание, корабли, подводная лодка, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Невероятная история о гигантской груше фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1048346.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Добрый и красочный мультфильм для всей семьи, снятый по мотивам одноименной книги известного датского писателя и художника Якоба Мартина Стрида.
Эта невероятная история началась в небольшом прибрежном городке, где всегда солнечно, и все живут счастливо. Все благодаря бургомистру Джей Би, который заботился о городе и был другом для всех его жителей, в том числе для слоненка Себастьяна и его лучшего друга кота Митчо. Для них, как и для остальных горожан, новость об исчезновении бургомистра стала шоком. Были развернуты самые масштабные поиски в истории города, но безуспешно. Казалось, все уже потеряли надежду, но в один прекрасный вечер Митчо выловил из моря нечто крайне любопытное – бутылку с посланием. Это оказалось письмо от пропавшего бургомистра: неведомым образом он оказался на Таинственном острове и теперь просит о помощи. К письму прилагался небольшой подарок – семечко груши, которое друзья сразу же посадили около дома. Кто же знал, что уже на следующее утро из него вырастет гигантская груша, которая почти уничтожит их жилище? Погодите-ка… а ведь из этой груши может получиться отличный корабль, на котором Себастьян и Митчо смогут отправиться в увлекательное путешествие, доплыть до Таинственного острова и спасти бургомистра! В пути их, конечно, ждет немало опасностей: жестокие пираты, морской дракон, призраки. Кроме того, поговаривают, что все, кто искали этот остров, никогда не возвращались домой. 
Мультфильм «Невероятная история о гигантской груше» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1048346.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1046813.html</link><category>жульничество и аферы, интриги, любовь, война, любовные треугольники, отношения, соперничество, 1812, героизм, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения сестер, романтические отношения, ссоры, самозванцы, возвращение домой, война полов, трусость, аристократия, обман, бабник</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сердцеед фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1046813.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Историческая комедия от французского режиссера Лорана Трирара («Астерикс и Обеликс в Британии», «Маленький Николя»). 
Франция, 1809 год. Капитан Невиль, завидный жених и ловелас, начинает все чаще посещать дом семьи Богран и ухаживать за одной из дочерей – Полин. Проходит еще немного времени, молодые уже готовятся к свадьбе, но неожиданно начинается война с Австрийской империей, и Невиль должен немедля отправиться на фронт. Покидая Полин, капитан клянется, что будет писать ей каждый день, но в итоге не присылает ни строчки. От отчаяния девушка вскоре подхватывает пневмонию и оказывается на грани жизни и смерти. Не в силах наблюдать, как младшая сестра чахнет, Элизабет решает на время забыть про свое презрение к Невилю и начинает писать Полин от его имени. В письмах Элизабет капитан предстает настоящим героем, который в одиночку расправляется с врагами, совершает подвиги, прославляет Францию и свою возлюбленную. 
Когда здоровью сестры уже ничто не угрожает, Элизабет решает избавиться от капитана: Невиль пишет Полин прощальное письмо, в котором сообщает, что попал в окружение и тяжело ранен. Элизабет радуется, что с обманом покончено, не подозревая, что в один прекрасный день целый и невредимый капитан снова появится на пороге их дома. 
Фильм «Сердцеед» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1046813.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1044316.html</link><category>отцы и дети, семейные проблемы, семья, вера или религиозность, конфликты в отношениях, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения матери и сына, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, подростковая любовь, подростки, семейный конфликт, ссоры, фанатики, суицид и самоубийцы, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Язычники фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1044316.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранизация одноименной пьесы драматурга Анны Яблонской, трагически погибшей при теракте в аэропорту «Домодедово» в 2011 году. По словам режиссера Леры Сурковой, она всегда понимала, что пьеса написана именно для кино и, поставив в 2012 году по ней спектакль на сцене «Театра.doc», мечтала воплотить это произведение на экране. Так родился один из самых резонансных фестивальных российских фильмов 2017 года, напомнивший многим критикам ленту Кирилла Серебренникова «Ученик».
Обычная московская семья, жизнь которой складывается не совсем удачно: безденежье, быт, нескончаемый ремонт в исполнении соседа-алкаша Боцмана. Муж Олег вечно в поисках работы, поскольку его музыкальная карьера не сложилась, семью кормит жена-риелтор Марина, ну а дочь Кристина как раз переживает несчастную любовь. В один прекрасный день в этот замкнутый мир вторгается набожная свекровь Наталья Степановна, которая вернулась домой после нескольких лет скитаний по монастырям и святым местам. Несмотря на то, что дома ей не особо рады, Наталья Степановна намерена спасти жизни всех членов семьи. И если в жизни Олега, Марины и даже Боцмана и правда намечаются какие-то положительные изменения, то для юной Кристины происходящее становится трагедией. Фильм «Язычники» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1044316.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1170756.html</link><category>знаменитости, страхи, отношения, риск, жестокость, кровь, отношения мужчины и женщины, потеря близких, борьба за выживание, успех, коллектив (команда), жертвы, подставы, роковая ошибка, поездки, пытки и казни, хобби, увлечения, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Клаустрофобы: Квест в Москве фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1170756.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Всемирно известный видеоблогер приезжает в Москву, где ему предлагают пройти эксклюзивный квест. Вместе с небольшой командой он попадает в ловушку, полную чудовищных испытаний, к которым нельзя подготовиться. Молодежный хоррор-триллер с неожиданными поворотами от режиссера и сценариста фильма ужасов «Клаустрофобия» Уилла Верника.

<p> Вот уже десять лет Кайл ведет популярный интернет-канал, выкладывая видео со своими экстремальными похождениями. В погоне за новой порцией адреналина, а главное – за новыми подписчиками, он едет в Москву вместе с компанией друзей и любимой девушкой. Русский олигарх предлагает американскому блогеру пройти непредсказуемый и жесткий квест в антураже советской тюрьмы. Экстремала Кайла никакими играми не напугаешь, поэтому он спокойно принимает вызов. Уже после нескольких испытаний от его спокойствия не остается и следа. Аттракцион для смельчаков оказывается аттракционом кровавого кошмара, в котором Кайл рискует потерять всё, включая свою команду и свой рассудок.  </p>

Любителям жанра предлагаем посмотреть онлайн фильм ужасов «Клаустрофобы: Квест в Москве».</p><button formaction="https://pleer.video/1170756.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/581481.html</link><category>запретная любовь, семейные проблемы, семья, убийства и убийцы, братья и сестры, страсть, жестокость, изнасилование, неравные возрастные отношения, отношения брата и сестры, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, отношения матери и сына, отношения отца и сына, расследование, семейный конфликт, психологические травмы, потеря близких, бедняки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Темные дороги фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/581481.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Действие происходит в маленьком городке сельской Пенсильвании. Главный герой по имени Харли – симпатичный молодой человек, которому из-за семейных трагедий пришлось отказаться от перспективного будущего. Мать большого семейства Бонни попала в тюрьму после того, как убила жестокого мужа, годами мучавшего её. 
<p>Теперь Харли вынужден самостоятельно заботиться о трёх младших сёстрах, что даётся ему отнюдь нелегко. Особенно трудно приходится с 16-летней Эмбер, бунтующей против всяких правил. </p>
<p>Вместо того, чтобы учиться в университете, Харли работает в местном супермаркете, пытаясь свести концы с концами. Именно здесь парень встречает Калли – замужнюю женщину и мать двоих детей, однажды пришедшую в магазин поздним вечером. Между двумя людьми вспыхивает страсть, которая приводит к мучительному роману. Вскоре Харли попадает в настоящий водоворот шокирующих семейных тайн и загадок, способных полностью уничтожить его жизнь. </p>
<p>Чем закончится эта напряжённая история, вы можете узнать, посмотрев онлайн фильм «Тёмные дороги» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/581481.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1048940.html</link><category>отцы и дети, одиночество, преодоление трудностей, побег, человеческие пороки, поиск себя, взросление, жестокость, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, подростки, человек и общество, борьба за справедливость, изгои</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Реальная история мальчика-волчонка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1048940.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мальчик-подросток Пол подвергается насмешкам сверстников из-за довольно редкой патологии: у него растет густая шерсть на лице и на теле. Чувствуя себя одиноким, он сбегает из отцовского дома, чтобы найти пропавшую мать и свое место в мире. Во время путешествия Пол встретится с незабываемыми людьми и втянется в круговорот непредсказуемых приключений.
<p>Тринадцатилетний Пол больше всего на свете хочет быть таким, как все. Парень всю жизнь страдает из-за своей физиологической особенности: из-за редкой патологии его лицо и тело покрыто густой шерстью. Его отец Дэнни выглядит абсолютно обычно, а матери нет рядом, поэтому Пол не понимает, почему выглядит так, как выглядит. Мальчик привык прятать лицо от окружающих, но всё равно страдает от их постоянных издевательств. Дэнни хочет, чтобы Пол научился противостоять обидчикам, но это не решает проблему, а лишь создаёт непонимание между отцом и сыном.  </p>
<p>Однажды Полу приходит посылка – загадочный подарок ко дню рождения, в который вложена карта до Пенсильвании и записка, обещающая ему ответы на все вопросы, которые его тревожат. Устав от одиночества и мечтая понять, что с ним случилось, Пол отправляется в удивительное приключение. </p>
<p>Приглашаем поклонников трогательных и вдохновляющих историй про поиск себя и взросление посмотреть онлайн фильм «Реальная история мальчика-волчонка». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1048940.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045331.html</link><category>отцы и дети, путешествия во времени, семейные проблемы, семья, братья и сестры, дети, братская любовь, отношения брата и сестры, отношения матери и сына, отношения родителей и детей, ревность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мирай из будущего фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045331.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Маленький мальчик Кун не может смириться с появлением сестренки и ревнует родителей. Чтобы стать хорошим старшим братом, ему предстоит совершить волшебное путешествие в прошлое и будущее своей семьи. Сказочную притчу о связи поколений и преемственности «Мирай из будущего» представил один из ведущих режиссеров японской анимации Мамору Хосода («Девочка, покорившая время», «Волчьи дети Амэ и Юки», «Ученик чудовища»). Мультфильм был номинирован на премию «Оскар» 2019 года.

<p> Четырехлетний Кун – сын молодого архитектора, юный любитель поездов и просто счастливый ребенок. В его жизни происходят большие и необратимые перемены после появления маленькой сестренки. Девочку называют Мирай, что означает «будущее». Чем дольше она живет в их доме, тем меньше она нравится Куну. Теперь родители проводят с ней большую часть времени, и все разговоры вокруг только о малышке. Кун чувствует себя заброшенным и ненужным. Его попытки отстоять свои права и наказать «соперницу» оборачиваются наказанием для него самого. В самые отчаянные моменты Кун сбегает на задний двор, где происходят чудеса. Он встречается с повзрослевшей Мирай, со своей мамой в его возрасте и совсем молодым прадедушкой. Каждая встреча позволяет Куну по-новому взглянуть на свою семью.</p>

Приглашаем вместе с детьми посмотреть аниме «Мирай из будущего» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1045331.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1047875.html</link><category>киллеры, месть, семья, серийные убийцы, убийства и убийцы, художники, отношения, психи, жестокость, кровь, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, борьба за выживание, преследования, спасение, финансовые проблемы, перестрелки, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Киллер по вызову фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1047875.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Выйдя из тюрьмы, взломщик сейфов Ред пытается наладить спокойную жизнь с красавицей-женой и маленькой дочерью. Этим планам мешает безумный киллер-мститель, который преследует всю семью Реда. Черная экшн-комедия с кровавым отливом от режиссера и сценариста Роджера Эвери, соавтора «Криминального чтива» и «Бешеных псов».

<p> Счастливый день, который Ред ждал два совсем не счастливых года, наконец-то настал. Его выпускают из тюрьмы в объятья преданной жены Хлои и семилетней дочки Беатрис. Свободная жизнь Реда начинается, как он и мечтал, но уже к вечеру от этой мечты мало что остается. У жены выставка в галерее, где за ее спиной критики-снобы разносят ее картины, а пылающий страстью директор не дает ей прохода. Ред даже не может всех здесь перебить, потому что за ним наблюдает приставленный полицейский. Но по-настоящему плохо всё становится, когда на горизонте появляется Люк Шалтье. Это безжалостный психопат-убийца, заточивший зуб на Реда, а заодно и на его близких. Даже маленькая Беатрис под угрозой. Так «счастливый день» превращается в день безумной кровавой заварушки, и дожить до завтра уже будет чудом. </p>

Ироничную комедию «Киллер по вызову» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1047875.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/557785.html</link><category>бандиты и гангстеры, запретная любовь, киллеры, любовь, месть, отцы и дети, преступления, семейные проблемы, убийства и убийцы, побег, отношения, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, преследования, корпорации, перестрелки, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страсть, любовь и стволы фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/557785.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История современных «Ромео и Джульетты» в криминальном Нью-Йорке. Молодые влюбленные Бен и Мэри мечтают начать вместе новую жизнь, но есть одна помеха – кровная вражда их семей. Ироничная и стильная гангстерская мелодрама от создателей фильмов «Человек-муравей и Оса», «Тихое место» и «Убийство в Восточном экспрессе». В красивый и смертоносный романтический дуэт объединились Диего Бонета и Александра Даддарио.

<p> Ранние годы Бена Гиббона прошли в уличных драках и бандитских разборках. Он встал на путь саморазрушения, без всяких целей и радости, пока однажды не встретил любовь всей жизни. Однако до хэппи-энда еще далеко. «Той самой девушкой» оказалась наиболее неподходящая избранница – красотка Мэри Рэткарт, дочь главного соперника семьи Гиббонов. Враждующим отцам удается разлучить влюбленных, но лишь на время. После мучительной разлуки Бэн и Мэри воссоединяются и решают вместе сбежать в Мексику. Даже если для этого им придется познать силу отцовского гнева, противостоять опасному поклоннику Мэри, выживать под пулями и самим взяться за оружие. </p>

Поклонникам динамичных криминальных «лав-стори» предлагаем посмотреть онлайн фильм «Страсть, любовь и стволы».</p><button formaction="https://pleer.video/557785.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1049034.html</link><category>космос, семья, сильные женщины, преодоление трудностей, мечта, выбор, дети, интернациональные отношения, отношения матери и дочери, отношения родителей и детей, отношения сотрудников, женщины, коллектив (команда), тренировки, миссия/цель/задание, отношения между людьми разных стран, бывшие, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проксима фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1049034.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Женщина-астронавт из Франции проходит тяжелые тренировки в Звездном городке, но самое трудное – подготовиться к долгой разлуке с дочерью. Искренняя драма о непростом земном пути к звездной мечте с пронзительной главной ролью Евы Грин. Съемки преимущественно проходили в России и на «Байконуре». В интернациональную актерскую команду также вошли Мэтт Диллон, Ларс Айдингер, Алексей Фатеев и другие.

<p> Сара с детства мечтала о космосе. Он становится ближе, когда в последний момент ее зачисляют в небольшой международный экипаж. Впереди – много тяжелой работы в преддверии первого полета на Марс. Это именно то, к чему Сара стремилась всю жизнь. Однако по дороге к заветной цели произошли важные перемены – она стала мамой. А вскоре ей придется на целый год покинуть десятилетнюю дочку Стеллу. Отправившись в Звездный городок, Сара оставляет Стеллу со своим бывшим мужем-астрофизиком, который тоже погружен в работу. И теперь, с одной стороны, Сару одолевает беспокойство за дочь, а с другой – ей приходится на каждом шагу доказывать, что она достойна стать частью этой миссии. Чем ближе космическая мечта, тем сильнее ощущается привязанность к Земле. </p>

Проникновенную драму «Проксима» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1049034.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1047881.html</link><category>брак, отцы и дети, смена жизненных приоритетов, тусовки, неизлечимо больные, свобода, дружба, злоупотребление алкоголем, колледж, конфликты в отношениях, мужская дружба, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужа и жены, отношения сотрудника и работодателя, отношение учителя и ученика, секс, смерть, студенты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Во всё тяжкое фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1047881.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Профессор литературы из консервативного колледжа Ричард Браун узнает, что смертельно болен. Забыв о своей репутации, он пускается во все тяжкие, чтобы напоследок насладиться жизнью и свободой. Эмоциональный бенефис Джонни Деппа в трагикомичной истории прощания от режиссера и сценариста Уэйна Робертса.

<p> Ричард носит строгие костюмы, преподает литературу равнодушным студентам и старается быть хорошим семьянином. Он уже не молод, но и закат жизни кажется ему чем-то далеким, пока однажды врачи не объявляют, что у него безнадежная стадия рака легких. Всё может кончиться совсем скоро. Ричард решает не терять времени зря и пожить без оглядки и без обмана, позволяя себе то, что никогда не позволял. Он распускает студентов, которым нет дела до его предмета, и обучает только лучших из лучших по «авторской методике». Он в лицо говорит начальству всё, что думает, а свободное время проводит в полном отрыве. При этом он признается в своем диагнозе только лучшему другу, оставляя в неведении даже жену и дочь-подростка. Но момент прощания приближается, а Ричард твердо намерен быть честным до конца. </p>

Трогательный, ироничный и жизнеутверждающий фильм «Во всё тяжкое» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1047881.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1048294.html</link><category>любовь, свадьбы, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, знакомства, случайные встречи, изгои, разговоры, холостяки, бывшие, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как женить холостяка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1048294.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Киану Ривз и Вайнона Райдер в циничной романтической комедии режиссера и сценариста Виктора Левина “Как женить холостяка”. 
Судьба сводит Фрэнка и Линдси в аэропорту. Разговор начинается с взаимных комплиментов, однако буквально через минуту перерастает в бурный спор - все потому, что Линдси уличила Фрэнка в попытке пройти на регистрацию без очереди. Оба выдыхают, думая, что больше не встретятся, но не тут-то было: сначала они оказываются на соседних креслах в самолете, а затем и вовсе понимают, что летят на одну и ту же свадьбу. Выяснение отношений продолжается в воздухе, затем в такси и отеле - похоже, кто-то специально сделал так, чтобы они везде оказывались вместе. И если поначалу героям это не особо нравится, спустя несколько часов они понимают, что можно извлечь из этого некую пользу: на этом празднике жизни оба чувствуют себя лишними и, чтобы хоть как-то развлечься, начинают перемывать косточки уже гостям вечеринки. Так постепенно оказывается, что у Фрэнка и Линдси все же есть нечто общее. 
Смотрите фильм “Как женить холостяка” онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1048294.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1049561.html</link><category>брак, друзья, каникулы, любовь, семейные проблемы, отношения, соперничество, дружба, женская дружба, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, развод, семейный конфликт, война полов, отель/гостиница/хостел/мотель, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Женщины против мужчин: Крымские каникулы фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1049561.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение комедии «Женщины против мужчин», вышедшей на экраны в 2015 году. Картина стала второй полнометражной работой для режиссера Леонида Марголина, который ранее работал как сценарист в проектах «С новым годом, мамы!», «Чемпионы», «Держи удар, детка» и др. 
Семейная жизнь Кости и Кристины, Вадима и Златы, Макса и Сони продлилась недолго, и пары решили развестись – точно так же в один день, как и поженились. Но кажется, молодые люди не особо переживают по этому поводу, а парни и вовсе решают отметить долгожданную свободу. Для этого они отправляются в Крым: море, солнце, пляжи, развлечения… и бывшие супруги, которые неожиданно остановились в том же отеле. Теперь отдых под угрозой – в одном отеле им не ужиться, а значит, нужно сделать все, чтобы бывшие съехали. Между экс-супругами начинается настоящее противостояние, которое очень мешает управляющему Вадиму Павловичу: к нему как раз приехала строгая проверяющая из Москвы Елена Могучая и на кону присвоение еще одной «звезды» отелю.
В ролях: Настасья Самбурская, Наталья Рудова, Мария Кравченко, Александр Головин, Денис Косяков, Роман Юнусов, Мария Горбань и Вадим Галыгин. Комедию «Женщины против мужчин: Крымские каникулы» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1049561.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1109269.html</link><category>запретная любовь, любовь, отцы и дети, первая любовь, семья, смена жизненных приоритетов, отношения, неизлечимо больные, выбор, взросление, отношения отца и дочери, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, студенты, молодежь, свидания, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Выше неба фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1109269.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Саша выросла в условиях вечных запретов и ограничений из-за опасной болезни. Одно незабываемое лето и первая любовь помогают ей освободиться от чрезмерной опеки матери и собственных страхов. Летний фильм об отцах, детях и свободе «Выше неба» сняла режиссер Оксана Карас, получившая известность благодаря другой драме взросления «Хороший мальчик». Роль домашнего тирана-манипулятора исполнила Виктория Толстоганова, за что была удостоена призом «Кинотавра»-2019. В дуэте с ней снимался ее муж Алексей Агранович («Юморист»), а молодое поколение представили герои Таисии Вилковой («Гоголь. Начало») и Филиппа Авдеева («Кислота»).

Восемнадцатилетняя Саша – младшая дочь в семье талантливого, но подавленного художника-мультипликатора, давно уступившего своей жене власть в доме и за его пределами. Больше всех от контроля матери страдает юная Саша, у которой еще в раннем детстве диагностировали порок сердца. С тех пор она и шагу ступить не может без родительского разрешения, но одно лето в загородном пансионате меняет всё. Саша знакомится на отдыхе с обаятельным и таинственным сверстником Мишей, который открывает для нее мир сильных чувств и смелых поступков. Авторитарная мать замечает угрозу и любыми способами пытается сохранить свою власть.

Приглашаем посмотреть фильм «Выше неба» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1109269.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1008929.html</link><category>армия, динозавры, друзья, семейные проблемы, семья, дружба, дети, отношения матери и сына, отношения между братьями, семейный конфликт, силы правопорядка, потеря близких, преследования, спасение, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мой любимый динозавр фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1008929.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Семейная сказка о школьнике из маленького городка Джейке, который в результате эксперимента создает себе нового друга – настоящего детеныша динозавра. Когда необычный питомец подрастает и наводит сумятицу во всем городе, по его следу пускаются военные, вынашивающие недобрые планы. В фильме режиссера Мэтта Драммонда снялись Джордан Дюльо, Том Руни и Бет Чемпион.
Школьник Джейк Эмори недавно потерял отца и теперь испытывает проблемы с учебой, что крайне печалит его маму. Пока родительница не знает, как справиться с сыном, он вместе с друзьями сбегает на военный полигон недалеко от школы. По слухам, здесь запросто можно встретить инопланетян. После одной из таких прогулок Джейк вернулся домой и заметил, что принес с собой некую субстанцию, из которой появилось маленькое существо, напоминающее динозаврика. Джейк решает прятать его в своей комнате, но совсем скоро питомец вырастает, и комнаты становится маловато. Первая вылазка на улицу оборачивается угрозой со стороны военных…
Смотреть онлайн семейную ленту «Мой любимый динозавр» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1008929.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1112295.html</link><category>семейные проблемы, семья, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, спорт, преодоление трудностей, мечта, моря и океаны, поиск себя, свобода, риск, отношения отца и дочери, отношения матери и дочери, отношения матери и сына, отношения родителей и детей, погружения на глубину, семейный конфликт, успех, победа, экстрим, прошлое героя, спортсмены, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Один вдох фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1112295.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В сорок лет Марина Гордеева неожиданно открывает для себя фридайвинг – экстремальное подводное плавание. Погружаясь на глубину, она бросает вызов своему страху и пределу человеческих возможностей. Виктория Исакова, Владимир Яглыч, Максим Суханов, Артем Ткаченко и Стася Милославская в перехватывающей дыхание спортивной драме Елены Хазановой «Один вдох». Прототипом главной героини стала «королева фридайвинга» Наталья Молчанова, установившая 41 мировой рекорд. Около трети фильмы занимают завораживающе красивые и напряженные подводные съемки, не имеющие аналогов в российском кино.

<p>Марина Гордеева – сорокалетняя женщина с незавидной, но, в целом, обычной судьбой. Она живет в небольшом городе, работает на нелюбимой работе; ее брак распался, дети выросли, отношения с собственным отцом не складываются. Все так бы и шло по накатанной, если бы Марина почти случайно не открыла в себе талант к фридайвингу – плаванию на глубину с задержкой дыхания. Несмотря на свой возраст, непонимание окружающих и смертельный риск, Марина начинает профессионально заниматься этим малопопулярным в России видом спорта. Немолодой спортсменке удается сделать то, что еще не делала ни одна женщина. Ее страхи и травмы прошлого остаются за спиной, а впереди – морская бездна, притягательная и опасная, как сама свобода. </p>

Мощную спортивную драму на основе реальных событий «Один вдох» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1112295.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/946735.html</link><category>друзья, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, любовные треугольники, отношения, дружба, жестокость, конфликты друзей, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, жертвы, день рождения, игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Клаустрофобия фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/946735.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Свое тридцатилетие Тайлер  празднует в мрачной запертой комнате вместе с близкими друзьями. Они проходят популярный квест «Клаустрофобия»: за один час нужно разгадать ряд головоломок и выбраться на свободу. Напряжение между игроками нарастает, когда выясняется, что поражение может стоить им жизни.

<p>В свои тридцать лет Тайлер – вполне успешный парень. У него есть хорошая работа, классная тачка, друзья, с которыми всегда можно оттянуться. Но чего-то ему не хватает. А именно – остреньких ощущений в этой рутине. Видя это, Кристен, его девушка, дарит Тайлеру на день рождения необычный подарок – приглашение на квест под названием «Клаустрофобия». Выбираться из загадочной комнаты придется с помощью разгадок головоломок и ребусов. Вот только расплатой за неверные отгадки может стать смерть одного из участников…</p>

Друзья ввязались в крайне опасную игру. Теперь они играют на выживание, и в этой игре раскрываются самые темные стороны жизни людей, которые, как казалось раньше, были друг к другу близки. Смотреть онлайн драматический триллер «Клаустрофобия» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/946735.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1007477.html</link><category>привидения, сверхъестественное, семейные проблемы, семья, маньяки, страхи, убийства и убийцы, писатели, отношения матери и дочери, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, отношения сестер, психологические расстройства, психологические травмы, борьба за выживание, возвращение домой, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страна призраков фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1007477.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Элизабет Келлер – популярная писательница: ее хоррор-романы неизменно становятся бестселлерами, критики восхищаются стилем, откровенностью и детальностью ее произведений, называют девушку «мастером ужасов». За таким успехом стоит не только талант Бет, который проявился у нее еще в детстве, но и страшная трагедия, пережитая ее семьей. 
Много лет назад вместе с матерью и сестрой Верой они переехали в пустовавший особняк своей родственницы. В первую же ночь в их дом пробрались двое преступников, Коллин – матери Бет и Веры – пришлось отчаянно бороться за жизнь своих дочерей. Воспоминания о той ужасной ночи то и дело возвращаются к Бет: в последнее время ей все чаще снятся кошмары, пугающие своей реальностью. Из-за этих снов и звонка сестры, которая так и не смогла оправиться от тех событий, Бет решает вернуться в тот самый дом и вскоре понимает, что в нем творится что-то странное.
Одну из ролей в этом фильме исполнила певица Милен Фармер. Картина стала ее первой полнометражной работой за более чем 20 лет: после своего кинодебюта в 1994 году Фармер решила больше не сниматься – фильм «Джорджино» режиссера Лорана Бутонна провалился в прокате. 
Фильм «Страна призраков» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1007477.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1047303.html</link><category>брак, любовь, измена, танцы, любовные треугольники, отношения, поиск себя, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Анатомия измены фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1047303.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер Николай Дрейден снял фильм, состоящий из трех историй, объединенных общей темой. По словам режиссера, речь в его картине пойдет о нежелании людей слышать и чувствовать друг друга, а также об их неспособности ощущать ответственность за свои слова и поступки. Премьера картины состоялась на российском фестивале «Окно в Европу», который ежегодно проводится в Выборге. 
Первая новелла расскажет о финской супружеской паре. Их брак уже давно прошел все возможные проверки – вместе они уже двадцать лет. И все же супруги умудряются поссориться в годовщину собственной свадьбы: муж припозднился домой и вынужден оправдываться перед женой. Их ссора кажется пустяковой, но неожиданно приводит к трагическим последствиям.
Действие второй новеллы разворачивается в прекрасной Вене. Клара и Йен, кажется, счастливы вместе. На завтра намечена их свадьба, которая, впрочем, может и не состояться – снова из-за ссоры. 
Героиня третьей новеллы – пожилая танцовщица София Хидсен, которая неожиданно решает принять участие в экспериментальной постановке израильского театра. 
Фильм «Анатомия измены» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1047303.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1189859.html</link><category>брак, любовь, работа, измена, расставания, отношения, поиск себя, романы на работе, конфликты в отношениях, неравные возрастные отношения, отношения в паре, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения мужчины и женщины, психотерапевты, романтические отношения, служебный роман, женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неадекватные люди 2 фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1189859.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Виталий и Кристина переживают кризис брака. Преуспевающий муж погружен в работу, молодая жена целыми днями дома, а сердце требует перемен. Обычная история? Как бы не так. Продолжение комедийного хита 2010 года режиссера Романа Каримова, снятое при поддержке Иви. Ингрид Олеринская, Илья Любимов и Евгений Цыганов вернулись к прежним полюбившимся ролям.

<p>Прошло десять лет с тех пор, как саркастичная выпускница школы Кристина и ее потрепанный жизнью сосед за тридцать Виталий  махнули на всё рукой и решили быть вместе. Их нетипичная история любви казалась смелой и обнадеживающей, а вот их брак – нет. Теперь Виталий вполне успешен, в то время как Кристина выполняет роль молодой домохозяйки при зрелом работающем муже. Чем бы растормошить свою зависшую жизнь? Способов много, адекватных и не очень, и пришло время попробовать всё. Пришло время перемен: Кристина отправилась искать себя. Путь к самореализации в ее случае – это путь в неизвестность, заводящий в самые странные места, толкающий на неожиданные поступки и приводящий к непредсказуемым последствиям. </p>

Чем закончится ее неоднозначное путешествие? Предлагаем посмотреть изобретательный сиквел громкой комедии «Неадекватные люди 2» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/1189859.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/902513.html</link><category>бандиты и гангстеры, отцы и дети, погони, тюрьма, преодоление трудностей, настоящие мужчины, побег, преступление и наказание, борьба за справедливость, потеря близких, ученые, преследования, спасение, драки, прошлое героя, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Нитро Раш фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/902513.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Потеряв молодую жену, Макс оказывается в тюрьме. Через несколько лет он узнает, что его сын-подросток Тео стал частью преступной организации, и решает сбежать, чтобы спасти парня.
<p>Макс отбывает тюремное заключение за непреднамеренное убийство полицейского шесть лет назад. Однажды мужчина узнаёт, что его семнадцатилетний сын Тео вместе со своим лучшим другом вступил в ряды криминальной организации. Чтобы защитить юного компьютерного гения от роковых ошибок, которые могут разрушить его жизнь, обеспокоенный отец сбегает из тюрьмы. На свободе Макс встречает женщину по имени Дафни, руководящую операцией, в которую вовлечён Тео. Теперь, чтобы оградить сына от беды, Макс сам начинает сотрудничество с двумя учёными, которые разработали формулу препарата «Нитро Раш», популярного на чёрном рынке. Его любовь к скорости, боевые навыки и надёжная машина оказываются как нельзя кстати... </p>
<p>Как сложится дальнейшая история отца и сына, разлучённых тюрьмой на многие годы? Удастся ли Максу осуществить свой план и защитить Тео от проблем с законом? Приглашаем поклонников увлекательных криминальных боевиков посмотреть онлайн фильм «Нитро Раш». </p></p><button formaction="https://pleer.video/902513.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/977129.html</link><category>друзья, погони, притяжение противоположностей, смена жизненных приоритетов, счастье, тусовки, инвалиды, дружба, мужская дружба, отношения сотрудника и работодателя, богачи, поездки, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>1+1. Нарушая правила фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/977129.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ремейк знаменитого французского фильма. Зрители во всем мире так полюбили добрую историю о дружбе и самопожертвовании, что многие захотели рассказать ее заново – аргентинский ремейк может понравиться кому-то даже сильнее оригинала. Богатый бизнесмен Фелипе, парализованный уже много лет, ищет помощника-сиделку. Просмотрев множество соискателей, он неожиданно для всех останавливает выбор на безработном Тито, бывшем садовнике. У Тито нет опыта по уходу за инвалидами – да что там, этот разгильдяй и свою-то жизнь никак не может устроить. Зато он единственный из всех видит в Фелипе не беспомощного калеку, а живого, полноценного человека. Импульсивный и простодушный Тито и умудренный возрастом Фелипе за короткий срок переживают вместе так много приключений и серьезных испытаний, что просто не могут не стать лучшими друзьями. Хоть Фелипе и прикован к инвалидной коляске, это ничуть не помешает парочке проводить время интересно и насыщенно. Смотрите трогательный и душевный фильм «1 + 1. Нарушая правила» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/977129.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1046545.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, любовь, погони, шпионы, настоящие мужчины, война, риск, героизм, преследования, драки, перестрелки, поездки, танки, взрывы, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Танки фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1046545.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Исторический военно-приключенческий фильм режиссера Кима Дружинина («28 панфиловцев», «Казнить нельзя помиловать»). 
1940 год. Обстановка в мире становится все напряженнее, советское правительство предчувствует неизбежность войны с фашистской Германией и начинает усиленно к ней готовиться. 
Тем временем в Харькове талантливый инженер Михаил Кошкин (Андрей Мерзликин) наконец завершает работу над своим детищем – инновационным танком А-34 (будущим легендарным Т-34). Уже создано два экспериментальных образца, однако запустить машину в серийное производство не могут, поскольку А-34 не был толком испытан. Уверенный в возможностях своих танков, Кошкин предлагает авантюрное решение: вместе со своей командой он перегонит экспериментальные образцы в Москву, где представит их на суд руководства страны. Однако про секретную разработку русских узнают немцы: им она сулит большие проблемы в будущем, а значит, они сделают все, чтобы танки не добрались до Москвы. 
Фильм «Танки» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1046545.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/997757.html</link><category>жизнь, неудачники, отцы и дети, семейные проблемы, семья, расставания, мечта, актеры, недоразумение, карьера, конфликты в отношениях, оскорбления, отношения матери и сына, отношения между братьями, отношения родителей и детей, отношение учителя и ученика, театральная постановка, творчество и творцов, слепота</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лимон фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/997757.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедийная драма о сорокалетнем неудачнике с талантливым Бреттом Гельманом в главной роли. Жизнь актёра Исаака Лачманна не складывается по всем фронтам: карьера не задалась, семья его стыдится, а девушка внезапно решает разорвать отношения. Способен ли новый роман что-то исправить и сделать Исаака счастливым? 
<p>Исаак Лачманн никогда не был очень успешным или удачливым, но сейчас, в сорокалетнем возрасте, он переживает самую долгую чёрную полосу в жизни. Его девушка Рамона, с которой они встречались в течение 10 лет, избегает его и хочет закончить отношения. Родители Исаака уже долгие годы считают его обузой. Актёрская карьера Лачманна тоже не задалась: пока его коллеги добиваются славы и богатства, Исааку предлагают сниматься в рекламе гигиенических продуктов. Мужчина пытается разобраться в себе, но в итоге так и остаётся мрачным занудой, который раздражает всех вокруг. Сможет ли новая влюблённость вдохновить его на перемены? </p>
<p>Приглашаем поклонников ироничных историй о поиске своего места в мире смотреть онлайн фильм «Лимон». </p></p><button formaction="https://pleer.video/997757.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/846872.html</link><category>антиутопия, конец света, политика, преступления, терроризм, угроза всему миру, убийства и убийцы, война, борьба со злом, жестокость, политический конфликт, расследование, силы правопорядка, жертвы, преследования, миссия/цель/задание, враги или вражда, тиран, деспот, диктатор, слежка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Орган геноцида фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/846872.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>После ядерной атаки, полностью уничтожившей Сараево, мир необратимо меняется, и становится понятно, что ужас и разрушение – лишь начало конца. За мировым хаосом скрывается таинственный разведчик Джон Пол, и американские спецагенты намерены добраться до него.
<p>В день, когда в Сараево взрывается атомная бомба, весь мир вступает в активную борьбу с терроризмом. Главные демократические режимы превращаются в государства тотальной слежки, начиная постоянное наблюдение и прослушивание всех своих граждан, а по развивающимся странам прокатывается волна геноцидов. Главным подозреваемым, предположительно стоящим за разрушением всей мировой политической системы, считается загадочный американец Джон Пол.</p> 
<p>Спецагенту разведки Клэвису Шеперду и его команде суперсолдат предстоит понять, как один человек способен учинить столько разрушений и смертей. Они должны выследить и уничтожить Джона Пола в руинах цивилизации, а также найти настоящее сердце тьмы – орган геноцида.</p>
<p>Всех любителей остросоциальных аниме приглашаем посмотреть фантастический боевик «Орган геноцида»  в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/846872.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1345712.html</link><category>друзья, семья, преодоление трудностей, убийства и убийцы, дружба, дети, жестокость, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ссоры, беременность, случайные встречи, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жаным, ты не поверишь! фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1345712.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодой Дастан, чья жена вскоре должна родить первенца, устал от семейной рутины. Чтобы развеяться, он сбегает на рыбалку вместе с друзьями, но его идеальные выходные нарушают непредвиденные обстоятельства. 
<p>Дастан и его жена ждут появления на свет своего первого ребёнка, но чем ближе становится дата родов, тем чаще супруги ссорятся из-за бытовых мелочей. Однажды Дастан устаёт от постоянных разборок с любимой и решает хотя бы ненадолго отдохнуть от семейных проблем. Он сбегает к своим друзьям – бизнесмену и полицейскому – чтобы отправиться вместе с ними на рыбалку, но планам компании не суждено сбыться: мужчины попадают в невообразимую ситуацию, выбраться из которой оказывается довольно проблематично. Приключения, которые неожиданно выпадают на долю Дастана, заставляют его многое переосмыслить и переоценить.</p> 
<p>Чёрная комедия Ернара Нургалиева – первая картина такого жанра в казахстанском кино. Лента понравится всем любителям историй со странными и неожиданными сюжетными поворотами. Приглашаем вас посмотреть необычный и уморительный фильм «Жаным, ты не поверишь» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1345712.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1073234.html</link><category>бандиты и гангстеры, брак, интриги, семья, измена, убийства и убийцы, любовные треугольники, соперничество, дети, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, потеря близких, соблазнители, зависть, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Право последней ночи фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1073234.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тяжесть невосполнимой потери, семейного разрыва и мучительного выбора ложится на хрупкие плечи героини Олеси Фаттаховой («Верни мою любовь») в мелодраме «Право последней ночи». За ее разбитое сердце борются муж и давний поклонник в исполнении Александра Константинова («Деревенщина») и Руслана Чернецкого («Отель для Золушки»). Историю о трагическом любовном треугольнике рассказал режиссер Павел Снисаренко («Доярка из Хацапетовки-2,3»).

Личной жизни Елены можно только позавидовать: она давно замужем за любящим и успешным бизнесменом Андреем. У них подрастает сын Антон – чрезвычайно энергичный и непоседливый мальчик, за которым нужен глаз да глаз. Но как бы сильно Елена ни любила свою семью, она устала от роли домохозяйки. Ей хочется вернуться к преподаванию языков. Для маленького Антона родители нанимают молодую няню Лизу, которая быстро завоевывает их доверие. Они и заподозрить не могут, что Лиза подослана первой Лениной любовью – отвергнутым женихом Сашей. Он не давал о себе знать больше семи лет, а теперь вернулся, чтобы занять место своего счастливого соперника. Однако первой жертвой его коварных планов становится невинный ребенок.

Для того чтобы убедиться, как опасна бывает безответная любовь, предлагаем посмотреть онлайн фильм «Право последней ночи».</p><button formaction="https://pleer.video/1073234.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1008415.html</link><category>друзья, животные, магия и волшебство, погони, школа, эксперименты, похищения, побег, борьба со злом, ведьмы, дружба, кошки, дети, мутанты, волшебные существа, преследования, спасение, возвращение домой, превращения, отношения между человеком и животным, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мэри и ведьмин цветок фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1008415.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сказочное аниме, которое будет одинаково интересно как детям, так и взрослым, придумал Хиромаса Ёнэбаяси – режиссер, долгое время работавший на знаменитой студии «Гибли» Хаяо Миядзаки.
Маленькая Мэри Смит живет в английской глуши вместе с бабушкой. Мэри обожает гулять по окрестностям своего домика и школы – каждый раз она обнаруживает что-нибудь любопытное. Однажды девочка находит в лесу красивый цветок, который оказывается волшебным. Он дарит Мэри колдовскую силу и возможность летать на метле – как настоящая ведьма! 
Первый полет приводит Мэри на загадочный летающий остров, где расположился специальный колледж для чародеев. Девочку тут же принимают за новую ученицу и радушно показывают ей остров и школу. Но как только директриса заведения понимает, что новенькая – вовсе не чародейка и черпает свою силу из неведомого цветка, она берется использовать это в своих коварных намерениях.

Смотреть онлайн это аниме, снятое по мотивам романа Мэри Стюарт «Маленькая метла», можно в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1008415.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045391.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, наркотики, неудачники, преступления, притяжение противоположностей, убийства и убийцы, мафия, убийцы, дружба, интернациональные отношения, мужская дружба, отношения в паре, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, расследование, силы правопорядка, примирение противников, преследования, отношения между людьми разных стран, отношения между людьми разных рас, отношения между разными расами, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шутки в сторону 2: Миссия в Майами фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045391.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Полицейский-раздолбай Себастьян приезжает из Парижа в Майами, чтобы расследовать дело о наркотиках. Там он знакомится с вспыльчивым местным детективом Рикардо, с которым непросто найти общий язык. 
<p>Себастьян Бушар – простой полицейский из парижского Бельвиля, который не имеет больших достижений. Он живет с мамой и встречается с китаянкой Лин, успешной сотрудницей Интерпола. Из-за своей инфантильности и мягкотелости Себастьян добился куда меньше, чем его девушка. Он занимается в основном мелкими кражами и мечтает о большом деле, которое его прославит.</p>
<p>Однажды Себастьян ужинает с полицейским Роландом, другом детства. Он приехал из Америки и хочет рассказать о своем расследовании оборота наркотиков. Неожиданно в ресторане появляются два вооруженных человека и убивают Роланда. Герой уговаривает своего босса отправить его в США, чтобы продолжить расследование по наркотикам и отомстить за друга. Себастьян вместе с мамой приезжает в Майями и знакомится с своим напарником – чокнутым копом Рикардо. Им предстоит научиться работать вместе и раскрыть опасную преступную сеть. Чем закончится эта история? Посмотрите фильм «Шутки в сторону 2: Миссия в Майами» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1045391.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045781.html</link><category>брак, любовь, отцы и дети, свадьбы, семья, тусовки, отношения, злоупотребление алкоголем, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, расы и национальности, ссоры, драки, мальчишники и девичники, бывшие, молодожены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Счастья! Здоровья! фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045781.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Звезды «Реальных пацанов» Зоя Бербер и Марина Федункив, а также Камиль Ларин и Даниил Вахрушев в народной комедии, представляющей взгляд изнутри на особенности национальных свадеб, которые играются в русских, армянских и татарских семьях. Три церемонии, проходящие по разным традициям, объединены общими ценностями и весельем от души. Но и без проблем, интриг и недоразумений, конечно, не обойтись. 
Отец Артура готов на всё, лишь бы свадьба сына с москвичкой Юлей прошла в родной Армении. К Свете как нельзя некстати в день ее свадьбы с Олегом возвращается бывший парень, – прямиком из тюрьмы. А Ринат и Гузелька вообще женятся по расчету, чтобы выкупить дорогую скрипку…
Тосты и конкурсы, песни и танцы, поцелуи и… драки – что за свадьба без драки? Три свадьбы, три пары – такие разные, такие непохожие. Но любовь объединяет, а гости от души желают: «Счастья! Здоровья!»
Смотреть онлайн новую комедию про шумные обычаи празднования свадеб на огромном постсоветском пространстве можно в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1045781.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/916416.html</link><category>брак, запретная любовь, свадьбы, измена, убийства и убийцы, отношения, человеческие пороки, убийцы, страсть, жестокость, конфликты в отношениях, неравные возрастные отношения, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, богачи, муки совести, аристократия, любовники, прислуга</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Леди Макбет фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/916416.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Леди Макбет» русского писателя-классика Николая Лескова переносится из Мценского уезда в викторианскую Англию, где за фасадом пуританства бушуют запретные страсти и жестокость.  Школу смертельного порока, превосходя своих учителей, проходит героиня начинающей британской актрисы Флоренс Пью под руководством режиссера-дебютанта Уильяма Олдройда.  Его фильм удостоился наград и номинаций на международных киносмотрах в Торонто, Дублине, Палм-Спрингсе, Стамбуле, Иерусалиме и многих  других точках мира.

<p> Старый английский аристократ Борис приобретает в свой мрачный особняк красивый предмет интерьера – юную бесприданницу Кэтрин. У нее нет права голоса в доме: она нужна только для того, чтобы родить наследника своему мужу Александру – уже немолодому сыну Бориса. Но в первую брачную ночь Александр обнаруживает мужское бессилие и ненависть ко всему женскому роду. Он подвергает Катерину унижениям, а вскоре надолго уезжает по делам. Угнетенная и покинутая Катерина остается одна в обществе прислуги. Ее внимание привлекает темпераментный и распущенный работник Себастьян, который охотно утешает хозяйку. Катерина отказывается покидать его постель даже по возвращении свекра и мужа. Если для свободной жизни необходимо пролить чью-то кровь, то она пойдет на это. И не единожды.</p>

Для того чтобы заглянуть за двери внешне благочестивого дома викторианской эпохи, предлагаем посмотреть онлайн мрачную артхаусную драму «Леди Макбет».</p><button formaction="https://pleer.video/916416.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1033911.html</link><category>магия и волшебство, неудачники, ограбления, работа, преодоление трудностей, кошки, дети, женщина-детектив, силы правопорядка, переодевание, преследования, подставы, финансовые проблемы, превращения, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Плюшевый монстр фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1033911.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бразильские кинопроекты в основном ассоциируются у нас со знаменитыми сериалами в сто и двести с лишним эпизодов, но снимают здесь, разумеется, не только мыльные оперы. «Плюшевый монстр» – добрый и веселый мультфильм для всей семьи и вторая полнометражная работа режиссера Рафаэля Рибаса: его дебютный анимационный проект «Шурши лапками» вышел в 2009 году. 
Мама учила Лео никогда не сдаваться и смотреть в будущее с улыбкой, но, кажется, сегодня парень близок к отчаянию: ему никогда не везло – с учебой, работой, личной жизнью, – а теперь его еще и выселили из квартиры за неуплату. Без помощи больше не обойтись, и Лео отправляется к экстрасенсу. Правда, и здесь что-то пошло не так: в магической книге не оказалось страницы, и все заклинания перепутались. В общем, к прежним проблемам Лео добавились усы, лапы, хвост… Теперь он гигантский кот, который пугает горожан и обвиняется в дерзком ограблении. Сможет ли герой выпутаться из этой ситуации и снова стать человеком, вы узнаете, посмотрев мультфильм «Плюшевый монстр» онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1033911.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/987695.html</link><category>боевые искусства, наркотики, спорт, тюрьма, измена, преступление и наказание, бокс, гомосексуалисты и гомосексуальность, жестокость, изнасилование, кровь, отношения отца и сына, искупление, драки, тренировки, отношения между людьми разных стран</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бои без правил фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/987695.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Британский турист по имени Билли Мур едет отдыхать в Таиланд по классической путевке «все включено». Внезапно отдых, в который входила не только культурная программа, но и развлечения с наркотиками и стриптиз-клубами, оборачивается для Билли арестом.
Турист попадает в настоящую тайскую тюрьму, где царят жестокость, насилие и беззаконие, а изнасилования и самоубийства считаются обычным делом. Мур оказывается единственным приезжим заключенным в этом аду, а еще он страдает от героиновой зависимости. Постепенно парень понимает, что выбраться на волю законным путем не получится. Его единственный шанс выжить – это победа в чемпионате муай-тай, который проводят среди заключенных. Билли, когда-то бывший боксером, решает рискнуть и поставить на карту свою жизнь. 
Смотреть онлайн фильм «Бои без правил», в котором в качестве актеров массовки снялись реальные заключенные Таиланда, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/987695.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/820701.html</link><category>заговоры, настоящие мужчины, война, самопожертвование, Вьетнамская война, героизм, мужская дружба, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, борьба за справедливость, потеря близких, флешбек, спасение, исторические события, храбрость, чиновники, летчики, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отчаянный ход фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/820701.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Неизвестная страница Вьетнамской войны, раскрытая с запозданием в 34 года. Сотрудник Пентагона расследует причину, по которой был обойден Медалью Почета герой Уильям Питсенбаргер, спасший более 60 человек. Военная драма на основе реальной истории со звездой «Первого мстителя» Себастьяном Стэном в роли следователя, а также Уильямом Хёртом, Эдом Харрисом и Сэмюэлом Л. Джексоном в роли ветеранов. Последние работы в кино Кристофера Пламмера и Питера Фонды.

<p> Молодой карьерист из Пентагона Скотт Хаффман неохотно берется за «малоперспективное» дело – рассмотреть запрос на присуждение высшей военной награды США, Медали Почета, некому Уильяму Питсенбаргеру, погибшему в далеком 1966 году во Вьетнаме. Но еще живы родители и сослуживцы Питсенбаргера, которые стали свидетелями его подвига во время разгромной для американцев битвы. Благодаря отваге 21-летнего Уильяма из жестокой засады спаслись около шестидесяти его товарищей. В ходе расследования Хаффман встречается с некоторыми из них и узнает последствиях посттравматического расстройства. Постепенно он меняет свои циничные взгляды и пытается добиться справедливости для павшего героя – почти 35 лет спустя после его гибели. </p>

Ценителям правдивого военного кино предлагаем посмотреть онлайн фильм «Отчаянный ход».</p><button formaction="https://pleer.video/820701.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045551.html</link><category>любовь, отношения, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, флирт, молодежь, свидания, знакомства, трусость, разговоры, блондинки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь в городе ангелов фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045551.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наталья Рудова («Дыши со мной», «Путейцы», «Молодежка. Взрослая жизнь») и Микаэл Арамян («Землетрясение», «Лестница в небеса», «Неравный брак») в легкой романтической комедии «Любовь в городе ангелов».

Так случилось, что эта пара встретилась именно в Лос-Анджелесе. Он позвал ее на первое свидание в самую ужасную забегаловку города, а она бесцеремонно выкинула в помойку цветы. На второе свидание она заявилась в одном нижнем белье, а он соврал, что ради нее сможет своровать платье – афера не удалась. Несмотря ни на что, эти моменты встречи они – не успевшие узнать даже имена друг друга – вспоминают как самые красивые в своей жизни…

Станет ли их знакомство чем-то большим? Они искренне верят, что в огромном Лос-Анджелесе, городе грез, возможно все.

Смотреть онлайн фильм «Любовь в городе ангелов», который порадует вас потрясающими видами вечно солнечного Лос-Анджелеса и подарит только приятные эмоции, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1045551.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/905026.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, музыка, погони, путешествия, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, музыканты, дружба, мужская дружба, силы правопорядка, молодежь, пожары, поезд, знакомства, преследования, культы или секты, поездки, рок-музыканты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рок фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/905026.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодые актеры Иван Ивашкин, Дмитрий Чеботарев и Кирилл Фролов в дебютной душевной комедии «Рок» режиссера Ивана Шахназарова. Этот фильм «вырос» из одноименной короткометражки. 

Трое друзей из провинциального городка – Гоша, Сева и Шмон – назвали свою рок-группу «Полтора кота» и написали вместе парочку песен. Но рок и то место, где они живут – вещи несовместимые. О каком успехе мечтать, выступая в обшарпанных кабаках перед тучными пьянчугами? Но шанс у парней все же появляется из ниоткуда. Именно в тот день, когда они чуть не запороли очередное никому не нужное выступление, их заметил мужичок со столичного радио «Рок», который оказался в городке по чистой случайности. Он зовет «котов» в Москву на прослушивание.

Недолго думая, друзья собираются в столицу, не подозревая, что в пути их ждут погони, встречи со странными людьми, знакомство с сектантами и прочие уму непостижимые приключения. Смотреть онлайн роуд-муви «Рок» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/905026.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/987190.html</link><category>друзья, месть, отцы и дети, притяжение противоположностей, семейные проблемы, убийства и убийцы, побег, деньги, отношения, сексуально озабоченные, трудные дети, дружба, братья и сестры, взросление, отношения матери и дочери, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, подростковая любовь, подростки, секс, шантаж, психологические расстройства, психологические травмы, педофилия, соблазнители, несчастный случай, изгои, проблемы с весом, хулиганы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Взрослые игры фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/987190.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер сериалов «Новенькая» и «Трудности ассимиляции» Макс Уинклер снял полнометражный фильм о дерзких подростках.
Вместе с подругами старшеклассница Эрика (Зои Дойч) придумала весьма спорный способ зарабатывать деньги: девушка соблазняет взрослых мужчин, а затем вымогает у них деньги, угрожая в противном случае рассказать об их связи с несовершеннолетней. Кому-то эта девушка покажется совсем бесстыжей, но деньги ей нужны не только на карманные расходы: отец Эрики оказался в тюрьме за ограбление казино, и теперь она собирает крупную сумму, чтобы заплатить за него залог. Мать Эрики не особо переживает за мужа и приводит в дом нового бойфренда по имени Боб. У мужчины тоже есть ребенок – 18-летний сын Люк (Джои Морган), которого только недавно выписали из реабилитационной клиники, где он лечился от пристрастия к таблеткам. Вскоре Эрика узнает, что подобные проблемы у Люка были вызваны пережитой травмой: в школе парень столкнулся с домогательствами со стороны учителя, причем последний так и не понес никакого наказания. Что ж, так даже лучше: теперь Эрика отомстит за Люка, а заодно вытрясет из негодяя как можно больше денег, тем более она прекрасно знает, о ком идет речь. 
Фильм «Взрослые игры» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/987190.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/979129.html</link><category>борьба с системой, пост-апокалипсис, семья, терроризм, страхи, зомби и живые мертвецы, репрессии, журналисты, эпидемии, вирусы, жестокость, отношения матери и сына, отношения между братьями, семейный конфликт, силы правопорядка, социальный конфликт, дискриминация, искупление, исцеление, муки совести, флешбек, возвращение домой, восстания</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Третья волна зомби фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/979129.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Оригинальный зомби-хоррор и первая полнометражная работа режиссера Дэвида Фрейна. 
Большинство режиссеров, снимающих фильмы о живых мертвецах, выстраивают сюжеты вокруг выживания людей, избежавших заражения и вынужденных бороться с полчищами кровожадных зомби. Дэвид Фрейн пошел дальше: в его мире зомби получают возможность исцелиться и затем вернуться к прежней жизни, что оказывается не так просто.
Когда весь мир охватила эпидемия неизвестного вируса, превращающего людей в настоящих монстров, началась паника. Как и в других странах, в Ирландии вспыхнули массовые беспорядки, которые удалось остановить только после ввода войск ООН. Вскоре появились слухи о вакцине, которая не только сможет остановить эпидемию, но и вылечить зараженных, правда, не всех: только 75% зомби были признаны восприимчивыми к лечению. Среди них – Сенан (Сэм Кили), который после курса реабилитации возвращается в дом к жене своего погибшего брата (Эллен Пейдж). Правительство настроено вернуть исцеленных в общество, однако далеко не все население поддерживает эту идею: многие по-прежнему считают их опасными, кроме того, сами бывшие зомби помнят обо всем, что сотворили во время болезни.
Фильм «Третья волна зомби» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/979129.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1038843.html</link><category>жульничество и аферы, любовь, погони, предатели, преступления, отношения, мафия, страсть, алчность, интернациональные отношения, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, знакомства, преследования, поездки, любовники, обман, контрабанда, золото и драгоценности, отношения между людьми разных стран, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Профессионал фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1038843.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Контрабандист Лукас Хилл хочет продать в России драгоценности, которые неожиданно исчезают вместе с его ненадежными партнерами. Обманутый Лукас оказывается в суровой Сибири и вступает в борьбу с русской мафией.
<p>Захватывающий криминальный триллер с Киану Ривзом в главной роли. Лукас Хилл – американский торговец драгоценными камнями. Он собирается продать русскому бандиту Борису Волкову редкие голубые бриллианты. Сделка должна состояться в Санкт-Петербурге, но Петр, партнер Лукаса, бесследно исчезает вместе с камнями и подставляет компаньона. Лукас берет у клиента отсрочку и решает во что бы то ни стало найти предателя.</p>
<p>Лукас прибывает в холодный сибирский город Мирный, где брат Петра добыл бриллианты. Выясняется, что не все камни были настоящими, в результате чего американец сталкивается с жестокой русской мафией. Параллельно с этим он заводит страстный роман с барменшей Катей из местного кафе, охотится на медведей и узнает много нового о русской культуре. Если вам интересно, чем закончится эта история, посмотрите фильм «Профессионал» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1038843.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/905039.html</link><category>друзья, любовь, магия и волшебство, отцы и дети, принцессы, путешествия, преодоление трудностей, драконы, подводный мир, ведьмы, дружба, любовь с первого взгляда, отношения между братьями, отношения родителей и детей, погружения на глубину, романтические отношения, волшебные существа, великаны, исчезновения, спасение, превращения, обман, цари и царицы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чудо-Юдо фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/905039.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жил-был царь Еремей, и случилась в его царстве напасть страшная: повадился дракон Чудо-Юдо, неизвестно откуда пришедший, выжигать местные леса. Того и гляди доберется до государства Еремея! Было у этого царя три сына, и решил он отправить их на защиту родного царства, чтоб сразились со страшным чудовищем.
Однажды, пока старшие братья спали, младший Иван встретился один на один с огнедышащим чудищем, вот только Чудо-Юдо оказалось совсем не таким страшным, как говаривали, – его даже защищать пришлось. 
Тем временем в соседнем царстве пропала принцесса Варвара. Вместе с новым другом Иван решает отправиться на поиски царевны. Их ждут невероятные приключения и встреча с многими сказочными героями. Вот только сумеет ли Иван догадаться, что Чудо-Юдо и есть царевна Варвара, превращенная в дракона злым колдуном. 
Мультфильм «Чудо-Юдо» стал первой полнометражной работой режиссера Артема Лукичева и первой мультипликационной работой для сценариста Василия Ровенского («Одноклассницы: Новый поворот», «Привычка расставаться»). Свои голоса героям мультфильма подарили актеры Антон Макарский, Ирина Медведева, Людмила Артемьева, Федор Добронравов и другие. В результате получилась добрая и веселая история для всей семьи!
Посмотреть мультфильм «Чудо-Юдо» онлайн в хорошем качестве вы можете на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/905039.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1044101.html</link><category>запретная любовь, любовь, семейные проблемы, семья, похищения, отношения, выбор, вера или религиозность, интернациональные отношения, обреченная любовь, отношения отца и дочери, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, расы и национальности, семейный конфликт, шантаж, молодежь, иммиграция, выкуп, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Теснота фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1044101.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Авторская драма 26-ленего Кантемира Балагова, ученика Александра Сокурова. Фильм, снятый в Нальчике, родном городе Балагова, покорил Каннский кинофестиваль и получил приз ФИПРЕССИ в категории «Особый взгляд».

<p>Девяностые, Кабардино-Балкария. Юная Илана любит чинить машины вместе с папой и не любит долгие семейные застолья, на которых обязательно нужно наряжаться в платья. Илана – из традиционной еврейской семьи. Когда ее брата вместе с будущей женой похищают и требуют выкуп, давая понять, что евреям в республике не рады, Илана вынуждена сделать непростой выбор между спасением семьи и своей личной жизнью. Она влюблена в кабардинца, который не смеет рассказать друзьям о ее национальности.</p>

«Теснота», камерная лента со скромным бюджетом, произвела настоящий фурор среди критиков и зрителей. Этот фильм – совсем новый и свежий взгляд на жизнь поколения, повзрослевшего в неспокойные девяностые годы. Смотреть онлайн дебют Кантемира Балагова можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1044101.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>