<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/81429.html</link><category>интриги, музыка, новички, преодоление трудностей, мечта, отношения, актеры, недоразумение, театральная постановка, коллектив (команда), песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лев Гурыч Синичкин фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/81429.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дмитрий Ленский - писатель, актер и переводчик - создал водевиль «Лев Гурыч Синичкин», основанный на французском произведении. Водевиль был популярен в эпоху кино и, конечно, был экранизирован. Впервые это произошло в 1956-м, а позже и в 1974 году, когда режиссер Александр Белинский уже прославился работой «12 стульев». В ролях задействованы одни из самых популярных актеров СССР: здесь и Миронов, и Мордюкова, и Табаков, и другие. Восхитительную музыкальную комедию «Лев Гурыч Синичкин» теперь можно смотреть онлайн всей семьей.
Лизочка Синичкина, молодая и талантливая актриса, дебютирует в драме. Ее отец Лев Гурыч Синичкин искренне заботится о дочери и хочет, чтобы она блистала в главной роли. Однако местный театр отличается вовсе не провинциальными нравами, и молодой актрисе и ее отцу приходится столкнуться с ужасным сопротивлением со стороны труппы. Местная примадонна (премьерша) вовсе не хочет, чтобы лавры доставались какой-то молодой выскочке и делает все возможное, чтобы убрать ту со сцены и опозорить.</p><button formaction="https://pleer.video/81429.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/474420.html</link><category>короли и королевы, магия и волшебство, преодоление трудностей, сказочный мир, отношения отца и дочери, младенцы, особняки или замки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Румпельштильцхен фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/474420.jpg"></figure></header><p>Увлекательный, необычный и красивый отечественный мультфильм, поставленный по одноименной сказке всемирно известных братьев Гримм. Сюжет фильма рассказывает о молодой девушке, которая, попав в отчаянное положение, прибегает к услугам старого карлика-волшебника, но тот просит у нее непомерно высокую цену - ее первенца. Мультфильм замечательно подойдет для дружного семейного вечера, поэтому не откажите себе в удовольствии смотреть онлайн «Румпельштильцхен».
Жила-была очень красивая девушка, и была она дочерью очень хвастливого мельника. Тот рассказал молодому король Фреду, что его дочь умеет превращать солому в золото. На что король ответил, что если это действительно так, то он женится на его дочери, но если мельник ему соврал, то не сносить ему головы. Опечаленная судьбой отца девушка всю ночь молится в своей комнате, чтобы превратить солому в золото. И вот на ее мольбы является отвратительный карлик, который обещает помочь, если будущая королева согласится в качестве цены отдать ему своего первого сына. Девушка соглашается, о чем потом горько пожалеет…</p><button formaction="https://pleer.video/474420.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/788463.html</link><category>друзья, животные, компьютеры / ИТ / ПО, дружба, кошки, грызуны, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мышка.ру фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/788463.jpg"></figure></header><p>Трогательный, красивый и добрый детский мультфильм Анны Колозян о том, как, спасаясь от кота, настоящая мышка заводит дружбу со своей компьютерной «родственницей». 

Жила-была одна очень находчивая мышка, которая очень любила сыр. И вот в очередной раз она стащила из-под самого носа у кота кусочек сыра и отправилась в норку, чтобы посмаковать свой обед. Но не тут-то было! Кот ее заметил и, конечно же, пустился в погоню. Куда же теперь спрятаться несчастной мышке? До норки бежать еще далеко, а кот уже вот-вот нагонит. Решила мышка юркнуть на стол. И каково же было удивление нашей героини, когда там она нашла свою подружку, похожую на нее компьютерную мышку. Вместе героиням удалось одурачить кота и здорово повеселиться! Если вы ищете веселый и интересный мультфильм, который зарядит вас позитивом на весь день, то смотреть онлайн «Мышка.ру» – отличное решение.</p><button formaction="https://pleer.video/788463.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045398.html</link><category>азартные игры, привидения, человеческие пороки, психологические расстройства, карточные игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пиковая дама фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045398.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Интересный и увлекательный короткометражный мультфильм, который в вольной форме повторяет сюжет знаменитой оперы «Пиковая дама», поставленной по одноименному и не нуждающемуся в представлении произведению А.С. Пушкина. Режиссером картины выступил мультипликатор Дмитрий Наумов. Необычная анимация, великолепное музыкальное сопровождение и захватывающий сюжет не дадут вам оторваться от экрана. Мультфильм одинаково понравится как взрослым, так и детям, поэтому не откажите себе в удовольствии, смотреть онлайн «Пиковую даму».
Главный герой – молодой пылкий юноша Герман, истовый картежник, которому не дают покоя слухи о некоей графине, которая узнала тайну трех всегда выигрывающих карт и таким образом смогла обмануть судьбу. Герман решает узнать этот секрет во что бы то ни стало. Как ни странно, графиней оказывается бабушка Лизы – девушки, в которую наш герой страстно влюблен. Однако, пойдя на поводу у своей одержимости, он теряет и любовь, и свободу, и рассудок…</p><button formaction="https://pleer.video/1045398.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/474419.html</link><category>жизнь, медведи, взросление, дети, отношения матери и сына, отношения родителей и детей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тихая история фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/474419.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Милый, трогательный и очень добрый мультфильм, который придется по душе самым маленьким зрителям. Режиссером фильма стал талантливый российский мультипликатор Алексей Демин, который был номинантом Каннского кинофестиваля в категории «Лучший короткометражный фильм». Прекрасная необычная анимация, яркие характеры и увлекательные приключения не дадут вам и вашим детям оторваться от экрана. Не откажите себе в удовольствии смотреть онлайн «Тихую историю».
В детстве мир кажется нам огромным и удивительным. Каждый цветок поражает нас до глубины души, каждая бабочка не дает отвести от себя глаз. Вот и маленький медвежонок, который только что появился на свет, под присмотром своей любящей мамы начинает делать первые шаги. Он сталкивается с интересными и опасными растениями и животными, находит верных друзей, пускается в довольно рискованное путешествие – и все это, чтобы понять, насколько удивителен и многообразен мир вокруг нас. Однако в самом конце наш малыш снова прижимается к маме и понимает для себя ценность дома…</p><button formaction="https://pleer.video/474419.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/578916.html</link><category>животные, природа, путешествия, преодоление трудностей, моря и океаны, дружба, сказочный мир, дети</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Приливы туда-сюда фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/578916.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательный и очень оригинальный мультфильм талантливого российского мультипликатора Ивана Максимова. За необычное абсурдистское изображение реальности и в то же время большую психологическую глубину работ Максимов был высоко оценен критиками по всему миру. Данный мультфильм рассказывает о двух небольших поселениях на берегу, которые становятся постоянными жертвами приливов и отливов. Если вы ищете оригинальный авторский мультфильм, то смотреть онлайн «Приливы туда-сюда» - это именно то, что вам нужно.
Мультфильм «Приливы туда-сюда» является логическим продолжением картин «Ветер вдоль берега» и «Дождь сверху вниз». Опять главным и самым необычным для героев становится погода, которая как будто живет по собственным, никому неведомым законам. На этот раз создатель мультфильма рассказывает нам о двух деревушках. Если в одной – прилив, то в другой сразу же отлив. То воды много, и она затапливает все вокруг, то ее так мало, что для рыбалки приходится идти пару километров. Но несмотря на совершенно удивительную погоду, жители, кажется, совершенно к ней привыкли…</p><button formaction="https://pleer.video/578916.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/573620.html</link><category>короли и королевы, неудачники, преодоление трудностей, актеры, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бедный Йорик фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/573620.jpg"></figure></header><p>Замечательный, добрый и трогательный мультфильм, который с неожиданной стороны раскрывает знаменитую фразу Гамлета, принца Датского. Режиссером фильма стал талантливый мультипликатор Сергей Гордеев, создатель «Смешариков» и «Горы самоцветов». Если вы ищете увлекательный и нескучный мультик, который поднимет вам настроение, то смотреть онлайн «Бедный Йорик» станет самым правильным решением.
Когда Гамлет держит в руках череп бедного Йорика, то никому из нас не приходит в голову подумать, где же находится его тело. А зря! Ведь тело принадлежит скелету средних лет, который ведет совершенно обычную загробную жизнь. Более того, наш герой работает артистом в театре, и голова ему очень-очень нужна, ведь без нее все выступление может сорваться. В итоге, скелет, а точнее его тело, отправляется на поиски пропавшей головы, влипая тем временем во всевозможные неприятности. Голову необходимо найти до вечера, ведь именно тогда состоится большой и важный концерт! Однако впереди еще много неразгаданных загадок…</p><button formaction="https://pleer.video/573620.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/406145.html</link><category>природа, одиночество, преодоление трудностей, рыбы, моря и океаны, мутанты, волшебные существа, рыбалка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ветер вдоль берега фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/406145.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Необычный, немного абсурдный мультфильм обладателя «Золотого медведя» Берлинского кинофсетиваля, выдающегося российского аниматора и режиссера Ивана Максимова. Глубокие, вдумчивые и пронзительные работы автора завоевали восторженные похвалы критиков и зрителей, а также международное признание. Если вы ищете красивый и глубокий мультфильм, который одинаково интересно будет смотреть взрослым и детям, то смотреть онлайн «Ветер вдоль берега» – это ваше решение!
Действие мультфильма разворачивается в черно-белом мире, где жителям прибрежной деревушки не дает покоя ужасный ветер. Чтобы рыбачить на реке, несчастным рыбакам приходится привязывать себя веревками, птицы не могут справиться с ветром и летят в обратном направлении, а детская песочница растянулась на несколько километров. Жители деревушки, кажется, уже привыкли к подобной погоде и не жалуются, но вот ветер ненадолго стихает… И чтобы вы думали? Вместо того, чтобы радоваться внезапной перемене погоды, жители понимают, что уже настолько привыкли к своему ветру, что не хотят с ним расставаться…</p><button formaction="https://pleer.video/406145.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/438228.html</link><category>жизнь, природа, счастье, собаки, дети, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дождь сверху вниз фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/438228.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Прекрасный и загадочный короткометражный мультфильм талантливейшего режиссера и мультипликатора Ивана Максимова. Редкие, необычные и очень лиричные работы Максимова отметили не только у нас, но и за границей. Любимец критиков Максимов является обладателем «Золотого медведя» Берлинского кинофестиваля. Если вы ищете добрый и одновременно очень необычный мультфильм, который будет одинаково интересно смотреть взрослым и детям, то смотреть онлайн «Дождь сверху вниз» – это именно то, что вам нужно!
Сюжет мультфильма «Дождь сверху вниз» является к некотором роде продолжением «Ветра вдоль берега», в котором погода снова выступает главным героем. И если в предыдущем творении странных и совершенно умилительных жителей, живущих у реки, сносит ветром, то в новом – мочит дождем. Черно-белая картинка поражает всеми цветами радуги, и красное платье девочки выглядит особенно прекрасным в этом оформлении. Талантливейший по содержанию, оформлению и подаче мультфильм – редкого качества работа.</p><button formaction="https://pleer.video/438228.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/790398.html</link><category>друзья, провинция, одиночество, расставания, дружба, ангелы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Аркадия фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/790398.jpg"></figure></header><p>Встреча с ангелом – это то, чего многие люди ждут всю жизнь. И одновременно это то, чего многие боятся. Посмотрите онлайн мультфильм «Аркадия», чтобы понять, какое развитие событий возможно, если вы действительно повстречались в этой жизни с ангелом. Российский мультфильм 2001 года был нарисован как необычная детская история о том, что в жизни возможны чудеса любого рода. Так, одинокая деревенская женщина неожиданно встречает в своем доме ангела. От него она узнает некоторые события из своей будущей жизни и также вспоминает то, что уже казалось забытым. Интересные беседы нравятся главной героине, и она старается как можно лучше обходиться с неожиданным гостем. Но однажды ангел все же улетает, и это позволяет задуматься обо всех прожитых годах, обо всех поступках и мыслях. Философская мультипликационная сказка понравится детям школьного возраста, а взрослые смогут вместе с ангелом подумать, что еще они хотят сделать для своих близких. История искренняя и нежная, как и другие мультфильмы В. Байрамгулова.</p><button formaction="https://pleer.video/790398.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/931158.html</link><category>любовь, измена, любовные треугольники, отношения мужа и жены, ревность, семейный конфликт, ссоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Простая история фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/931158.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мультфильм посвящен неисчерпаемой теме семейных отношений. Анимация была создана в 2003 году режиссером Агамурадом Амановым. 
Герои мультфильма - вполне благополучная семейная пара. Со стороны это идеальная семья, где готовятся вкусные обеды, где муж и жена целуют друг друга каждый день при встрече и расставании. Но тем не менее, каждое утро, как только супруг уходит на работу, женщина бежит к другому. Другой - это обнаженная статуя мужчины, которая красуется недалеко от дома. Как всегда, находятся «доброжелатели», и старушка-соседка спешит сообщить о своих наблюдениях мужу влюбленной женщины. Разъяренный отелло берет ружье и разносит на кусочки своего каменного соперника. В доме после бурной ссоры восстанавливаются мир и покой. Но ненадолго. На месте былой скульптуры появляется статуя женщины… 
Надеемся, что мультфильм «Простая история» заставит улыбнуться взрослых зрителей, и они приятно проведут время на нашем сайте. Удачного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/931158.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41298.html</link><category>магия и волшебство, счастье, добрые дела, писатели, дружба, сказочный мир, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лукоморье. Няня фильм 2000 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41298.jpg"></figure></header><p>Красивый, интересный и добрый детский мультфильм, который рассказывает маленьким зрителям любимые сказки Пушкина. Режиссером этой картины стал талантливый мультипликатор Сергей Серегин, создатель сериала «Тайна Сухаревой башни». Если вы ищете добрый и трогательный детский короткометражный мультфильм, то смотреть онлайн «Лукоморье. Няня» станет вашим самым правильным решением, ведь данная картина понравится как детям, так и взрослым!
Все мы в детстве любили, чтобы бабушка или няня рассказывала нам сказки. Ее добрый, мягкий и монотонный голос уносил нас в чудесную волшебную страну, где любое чудо могло стать явью. Вот и у Александра Сергеевича Пушкина была любимая няня Арина Родионовна, чьи сказки во многом сформировали личность будущего великого драматурга. Уютным зимнем вечером няня садилась у окошка и рассказывала маленькому Пушкину те самые истории, которые впоследствии превратились в знаменитые строчки «У Лукоморья дуб зеленый…». У маленьких зрителей есть прекрасная возможность увидеть эти сказки воочию.</p><button formaction="https://pleer.video/41298.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1044775.html</link><category>компьютеры / ИТ / ПО, борьба со злом, монстры, дети, хобби, увлечения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Трикстер фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1044775.jpg"></figure></header><p>Короткометражный мультфильм «Трикстер» создан на студии «Мастер-фильм» в 2003 году режиссером  Михаилом Лисовым. Анимация, участвовавшая в конкурсной программе фестиваля Суздаль-2004, повествует о любопытной и немного странной девочке Даше, жизнь которой неразрывно связана с компьютером. 
Если Алиса из Зазеркалья, начитавшись сказочной фантастики, попала в свой придуманный мир, то девочка Даша ушла от действительности благодаря тому, что сидела сутками в вирте. Компьютерные игры стали незаметно ее второй жизнью, и однажды, увлекшись игрой в монстры, Даша умудрилась стать участницей виртуальных событий. Вирус Троян заманил геймершу к себе, и теперь его цель выманить у девочки важный пароль. Сражаться придется Даше не на клавиатуре, а самой - и с кривыми зеркалами, и с отвратительными агрессивными монстрами, и с другими странными существами. Не победив их и не уничтожив коварного Трояна, она никогда не вернется обратно домой. Ох, уж эта виртуальность!
Посмотреть онлайн этот красочный мультфильм мы приглашаем в наш кинотеатр зрителей всех возрастов. Уверены, вы не пожалеете!</p><button formaction="https://pleer.video/1044775.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/540825.html</link><category>борьба с системой, друзья, животные, преображения, природа, дружба, грызуны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шамбала фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/540825.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Очаровательный детский мультфильм Андрея Колпина о милом бобре, который очень любил вытачивать своими зубами различные деревянные безделушки. Соплеменники не поддерживали бобра за это «глупое» занятие, но герой все-равно не сдавался и упорно занимался любимым делом. К чему это привело и чем обернулось – смотрите в забавном и добром мультфильме «Шамбала». Наш кинотеатр предоставляет вам отличную возможность посмотреть его онлайн и в хорошем качестве. 
В одной далекой бобриной деревне все бобры занимаются одним делом: точат зубами деревья и строят из них свои жилища. Однако есть среди них и «белая ворона»: одинокий бобр, который не хочет подчиняться общему правилу. Круглыми сутками напролет он занимается своим любимым делом: вытачивает из остатков пней и веток разные безделушки и поделки. Стая недовольна таким поведением бобра и отводит его к шаману, чтобы тот определил бездельнику справедливое наказание. Шаман читает молитвы и совершает ритуальные действия, но это вдруг приводит к совершенно неожиданному результату.</p><button formaction="https://pleer.video/540825.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1043889.html</link><category>семья, расставания, война, музыканты, взросление, дети, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гармонист фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1043889.jpg"></figure></header><p>«Гармонист» -  документальная мультипликационная сказка. Документальная потому, что фильм смонтирован из отрывков живой документалистики и рисованного действия. Смотреть онлайн приглашаем к экранам и взрослых, и детей, хотя взрослой аудитории этот мультфильм будет, конечно, интереснее.
Деревня. Предвоенные годы. Еще не гремят вражеские снаряды на советской земле, но настроение уже тревожное. Обычная сельская девочка наблюдает происходящее и пока многого не понимает и многого боится. Однажды в село приезжает мужчина с гармонью. Одна нога у него здоровая, а вместо второй – култышка. Вид его несколько свиреп, и девочка пугается нового односельчанина, не очень принимая его шутки. Но вот начинается война, и из дому забирают двух старших братьев и отца. Малышка остается одна с матерью. Продолжается обычная сельская жизнь. Обычная, только овеянная горем и постоянным страхом получения похоронки. Мать стойко терпит все лишения, лишь ночами в поле заклинает всевышние силы сохранить жизнь любимым мужчинам…</p><button formaction="https://pleer.video/1043889.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/493732.html</link><category>любовь, магия и волшебство, похищения, сказочный мир, любовь с первого взгляда, романтические отношения, волшебные существа, гномы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ключи от времени фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/493732.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Эту прекрасную сказку сочинил писатель Анатоль Франс. «Ключи от времени» - это история о любви, которую будут с удовольствием смотреть онлайн и взрослые, и дети.
Давным-давно в богатом королевстве жила герцогиня Кларикская, у которой была маленькая дочка Пчелка. А вскоре она усыновила еще и мальчика благородного происхождения по имени Джордж. Дети выросли и полюбили друг друга. В это же самое время в подземном царстве жили маленькие гномы, королем у которых был отважный гном Лок. У Лока было много богатств, но больше всего он дорожил огромным часовым механизмом, который регулировал время на всей земле. Благодаря этим часам лето сменяла осень, а зиму – весна. Когда Лок увидел прекрасную Пчелку, то влюбился в нее с первого взгляда и подарил ей волшебное кольцо, одев на палец которое, девушка сразу уснула. Спящую Пчелку гномы перенесли в волшебное царство и стали учить ее разным премудростям, которых она не знала. Ради нее Лок остановил время, повел в волшебный сад, который зеленел круглый год и предложил стать его женой. Но Пчелка наотрез отказалась, ответив, что любит только Джорджа. Лок очень переживал, но он хотел, чтобы любимая была счастлива, и потому отпустил ее на волю, выручив Джорджа из беды…</p><button formaction="https://pleer.video/493732.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/470805.html</link><category>животные, жизнь, преодоление трудностей, поиск себя, дружба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дополнительные возможности Пятачка фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/470805.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Невероятно странный психоделический мультфильм для взрослых со сложным зашифрованным посланием. Его стоит смотреть онлайн особенно тем, кто чувствует в себе силу понять, например, что хотели сказать майя свои календарем, и вообще разгадать все тайны человечества. Пятачок живет в необычном лесу: целеустремленные кролики в погоне за морковкой могут угодить в горшочек медведя. Невиданные щетинистые рыбы выскакивают на берег, чтобы посмеяться, когда пруд щекочут палочкой, да так и остаются ночевать на берегу под одеяльцем. Мышки ведут долгие беседы с шумно чихающей совой, оленя надо выкрутить из земли за единственный уцелевший рог, а главный герой Пятачок тоже не совсем обыкновенный зверь: у него удивительно длинный нос. Именно эта уникальная особенность позволяет ему играть в игру: он надевает на нос воздушный шарик и надувает его, пока тот не лопнет.</p><button formaction="https://pleer.video/470805.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/461881.html</link><category>еда, конфликты на работе, ссоры, зависть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Медленное бистро фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/461881.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Предлагаем вашему вниманию посмотреть онлайн мультфильм «Медленное бистро». Эта история будет больше интересна взрослой аудитории, чем малышам. Но, впрочем, ее можно посмотреть и всей семьей.
Бистро, как известно, предполагает быстрое обслуживание и простую вкусную еду. Но с заведением, куда привез автобус этих туристов, людям явно не повезло. Все в этом бистро не так, как должно быть. Уборщица долго и медленно приготавливает стол, перетягивая скатерть то на одну, то на другую сторону. Официант еле поворачивается и так же медленно принимает заказы у голодных посетителей. Но вот заказы приняты, и начинается самое ужасное – ожидание пищи. Каждый это время развлекает себя по-своему. Кто-то вилкой рисует на столе чертиков, кто-то дергает соседа за ухо, кто мухами играет, а кто и просто засыпает на разбитой тарелке. А официант при этом совершенно не торопится. И вот уже гости  начинают звереть, готовые съесть и неповоротливого официанта, и друг друга заодно. А уж когда они обнаруживают, что, кто-то втихаря уплетает сардельки, то терпение лопается окончательно…</p><button formaction="https://pleer.video/461881.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/542280.html</link><category>животные, тюрьма, преодоление трудностей, побег</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Туннелирование фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/542280.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вряд ли мультфильм «Туннелирование» будет понятен детской аудитории. Поэтому рекомендуем посмотреть его онлайн взрослым зрителям.
Из любой ли ситуации можно найти выход? Скорее всего, да. Если очень захотеть этого. Герои этой истории – два заключенных, запертых в камере. Один совершенно смирился со своей участью и целыми днями сидит с подушкой, прижатой к животу. А второй целыми днями ищет выход из своей крепости. Поначалу у него ничего не выходит - куда бы он ни ткнулся, он постоянно возвращается в свою темницу. Исследован почти каждый камень, но результат всегда один и тот же - через трубу он возвращается к сокамернику, больно ударяясь об пол. А в это время, неподалеку от тюрьмы одинокий барашек тоже пытается вырваться на волю, но строгие гуси постоянно толкают его снова в дом. И так проходит день за днем. Но однажды у заключенного все получается. Он находит наконец-то выход, и, забирая барашка, уплывает на лодке вдаль, подальше от этого места. А его сокамерник так и остается в тюрьме. Ведь под лежачий камень вода не течет…</p><button formaction="https://pleer.video/542280.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/424513.html</link><category>друзья, преступления, убийства и убийцы, тайна смерти, дружба, загадочные смерти, расследование, смерть, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шерлок Холмс и доктор Ватсон фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/424513.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Историй о Шерлоке Холмсе много не бывает! Как не бывает и слишком много экранизаций: классических или вольных, серьезных или пародийных. Юмористический мульт-детектив Александра  Бубнова опирается и на образы Конан Дойла, и на советскую киноклассику с Василием Ливановым, а за озвучание всех мужских персонажей ответственен комедийный актер Алексей Колган. Мультфильм завоевал призы на анимационных фестивалях в Суздале и Санкт-Петербурге, а также был номинирован на «Золотого Орла».

Чинную утреннюю трапезу чинного лорда Уотербрука грубо прерывает пуля в висок. Она же мешает завтраку самого знаменитого сыщика в Лондоне, Великобритании и во всем мире – мистера Шерлока Холмса, залетев к нему в окно. Гениальный сыщик не только догадывается о недавнем убийстве, но и быстро определяет место преступления – соседний дом. Вместе со своим другом и напарником доктором Ватсоном он отправляется по следу пули. Холмс сразу отвергает версию инспектора Лестрейда о самоубийстве из-за невкусного жаркого. У него рождаются свои запутанные теории: о супружеских изменах, незаконнорожденных детях, переодетых братьях-близнецах… Тем временем еще не остывший труп лежит рядом и ужасается.

Для того чтобы увидеть легендарного сыщика в неожиданном, ироничном и даже абсурдистском представлении, рекомендуем посмотреть онлайн мультфильм «Шерлок Холмс и доктор Ватсон: Убийство лорда Уотербрука».</p><button formaction="https://pleer.video/424513.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/269922.html</link><category>выживание в диких условиях, динозавры, путешествия, путешествия во времени, трудные дети, дети, учеба, борьба за выживание, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эволюция Петра Сенцова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/269922.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Историю о мальчике, который попал в доисторический переплет, с удовольствием посмотрят онлайн зрители любого  возраста. «Эволюция Петра Сенцова» - мультфильм, полный юмора, позитива, динамичный и красочный.
Начинается эта веселая история с того, что профессор-ученый нашел в древней пещере останки велоцираптора, жившего много миллионов лет назад до нашей эры. Находка не была бы столь необычной, если бы рядом на скелете велоцираптора не был обнаружен школьный портфель с учебниками, бутербродом и дневником двоечника Петра Сенцова. Это открытие могло бы стать сенсацией века, если бы все не объяснялось немного проще. Дело в том, что на уроке зоологии проходили тему «Доисторические рептилии», и учительница повела класс в машину времени, где ученики собственными глазами могли лицезреть древних огромных животных. Все, как и всегда, вели себя прекрасно, кроме двоечника Петра Сенцова. Он выпрыгнул из защитного круга, после чего один из свирепых велоцирапторов догонял его полдня, а весь класс с учительницей полдня его спасали…</p><button formaction="https://pleer.video/269922.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/969975.html</link><category>жизнь, лошади, провинция, преодоление трудностей, старики, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Круговорот фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/969975.jpg"></figure></header><p>В основу  мультфильма «Круговорот» легла народная якутская сказка. Этот мультипликационный рассказ будет интересен как самым маленьким, так и детям старшего возраста.
Одинокий якут одиноко живет в своем ветхом домике. Он давно уже привык к своему одиночеству и совсем не сокрушается о том, что его день похож на день, а ночь на ночь. Он уже далеко не молод, и единственное его развлечение - это сесть, опершись спиной на столбик, закурить трубку и помечтать о том, как он скачет на коне. А верный старый конь тоже всегда рядом. У них приятельские отношения, и конь понимает старого якута лучше любого человека. Когда идет дождь, они вместе спасаются от него под навесом. Когда наступает зима, конь ждет хозяина под снегом, а сам якут сидит у огня в своей хибаре. Но самое главное это то, что конь не дает старику зачахнуть, и лишь наступает весна, они вместе бегут охотиться, ловить рыбу и гулять по зеленой тундре. Но лето на Севере такое коротенькое! А зима длинная-длинная. И вновь курит трубку старый якут, и вновь ждет весны. А следующей весной нужно рубить новый домик, потому что старый пришел уже в полную негодность…</p><button formaction="https://pleer.video/969975.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/732542.html</link><category>животные, преображения, страхи, отношения мужчины и женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Одноразовый рай фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/732542.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Этот юморной мультипликационный фильм  - своеобразная шуточная трактовка библейской притчи о первородном грехе. «Одноразовый рай» участвовал в программе фестиваля «Суздаль-2005». Посмотреть онлайн эту историю будет интересно главным образом взрослой аудитории.
Прекрасное место рай! Чистое небо, зеленая трава, много-много голубых цветов. И по всей этой прелести бегают беззаботные Адам и Ева, счастливые и невинные.  Настолько невинные, что у них даже нет пока половых органов. И никого в раю пока тоже нет, кроме большого дерева, на котором растут яблоки и живущих в яблоках червяков. Одному толстощекому червяку ужасно не повезло как-то утром. Он мирно сидел в своем яблоке и грыз его изнутри. Надо же было Адаму сорвать именно этот плод и съесть его вместе с толстощеким червяком. Почти в тот же миг Адам стал мужчиной, потому что у него вырос пенис. Еву этот факт сначала очень удивил, а потом очень испугал, и она завизжала на весь рай. А еще больше эта история заинтересовала всех червяков, сидящих в яблоках…</p><button formaction="https://pleer.video/732542.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045454.html</link><category>Великая Отечественная война, преодоление трудностей, война, борьба со злом, героизм, жестокость, борьба за справедливость, враги или вражда, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Василий Тёркин фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045454.jpg"></figure></header><p>Кто же он, этот человек, веселый, отважный, неунывающий Василий Теркин? Он просто русский солдат. Образ собирательный. Таких было много. Кто-то выжил в кровавой войне, кто-то остался в памяти потомков навсегда. Черная чума фашизма поползла на советскую землю. Враги пришли не босыми, не голыми, а хорошо откормленными, бритыми, наглыми и жестокими. Спаленные до пепла села, море крови, всеобщее горе. Но не такая земля русская, чтобы сдаться даже самому сильному врагу. Пока живы вот такие Васи Теркины, никакая оккупация не страшна Родине. Василий не просто воюет, он не теряет своей человечности, юмора. Он не только в любой ситуации находит выход, не только сам никогда не теряет самообладания, но и всегда может поднять боевой дух своих товарищей. В боях он не знает пощады врагу, но в мирные передышки Теркин моментально превращается в простого доброго парня. И орден ему не нужен. Он вполне согласен на медаль.   
Если ни вы, ни ваши дети ничего не слышали о поэме Твардовского «Василий Теркин», то вам непременно нужно посмотреть онлайн этот одноименный мультфильм. А если и знаете это прекрасное стихотворное произведение, то смотреть все равно стоит.</p><button formaction="https://pleer.video/1045454.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/542279.html</link><category>животные, преодоление трудностей, страхи, дружба, романтические отношения, поезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Потоп фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/542279.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Короткометражные картины или мультфильмы дают режиссеру возможность наиболее емко передать зрителю ту информацию, которую иногда сложно донести полуторачасовыми фильмами или даже сериалами. Посмотрите онлайн мультфильм «Потоп» и вы убедитесь в этом. Трогательная и наивная рисованная история о необоснованности фобий и верований заставит вас искренне улыбнуться и даже задуматься: а не теряете ли вы что-то в ежедневной суете. Поверьте, за повседневными заботами или страхами мы можем не заметить важное. Мы можем пропустить настоящие чувства. Забавная героиня мультфильма, к счастью, успевает поймать момент, когда неожиданно к ней приходит любовь. Только теперь ей нужно активно действовать, потому что время неумолимо уходит, а вместе с ним увеличивается и расстояние между ней и любимым. Спешите любить!</p><button formaction="https://pleer.video/542279.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/573332.html</link><category>гении, семья, писатели, творчество и творцов</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пинежский Пушкин фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/573332.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В 1934 году писатель Борис Шергин в преддверии пушкинского юбилея приезжал в село Сура, находящееся на реке Пинега, и рассказывал там   местным жителям о великом поэте. То, как они восприняли биографию Пушкина, и воплощено в данном мультфильме. Три девицы под окном прядут пряжу и делятся своим восприятием от биографии Пушкина. У одной на веретене даже висит портрет его. Им представляется, что Саша родился в простой крестьянской избе и детство его проходило приблизительно так же, как и у большинства деревенских ребятишек. Только был он нравом побойчее да книг читал с раннего детства немерено. И шкодил слишком много. Именно поэтому батя и отдал хулигана в лицей премудростям учиться. А когда Саша выучился всему, то стал писать сказки да рассказы, которые никто до него на Руси не писывал. Много-много стихов он написал и прославился на всю Россию-матушку. А потом полюбил он красну девицу Наташу красоты неописуемой. Только привела Александра эта любовь к смертушке лютой….
Приглашаем в наш кинотеатр посмотреть онлайн мультфильм «Пинежский Пушкин» - необычную трактовку жизни Александра Сергеевича.</p><button formaction="https://pleer.video/573332.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/661807.html</link><category>животные, любовь, птицы, Рождество и Новый год, отношения, человеческие пороки, злоупотребление алкоголем, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лу. Рождественская история фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/661807.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Лу. Рождественская история» - талантливая  короткометражка российских мультипликаторов, появившаяся на экранах в 2005 году. В своей работе режиссер Вера Токарева рассказала историю о маленькой вороне, которой очень хотелось понять смысл жизни.  
Ворона Лукерья, или как ее ласково называли Лу, жила на железнодорожной станции Рождество. Она рано осталась без родителей, и добывать пищу приходилось самой. Больше всего ворона любила прогуливаться по рельсам и когда Колька угощал ее разными вкусностями. Колька был очень хорошим и ухаживал за девушкой Настей, но, к сожалению, был неравнодушен к алкоголю. Настя привязалась к Лу, зимой подкармливала ее и пускала в морозы погреться. Однажды под Рождество Колька принес Насте красивую маленькую елку, но на обратном пути выпил лишнего, упал возле рельс и замерз. Лукерья подняла тревогу, но Настя прибежала слишком поздно. 
Будь неладна эта водка… 
Приглашаем к экранам посмотреть онлайн на нашем сайте этот красивый мультфильм всей семьей и, как всегда, желаем приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/661807.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/734985.html</link><category>деньги, собаки, жестокость, потеря близких, жизнь улиц, бедняки, зависть, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тузик фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/734985.jpg"></figure></header><p>Одинокий несчастный бомж подобрал бездомного щенка и назвал его Тузиком. Два одиноких существа не просто жили вместе, они еще и совместно добывали пищу. Бомж приучил Тузика сидеть рядом с другими нищими в метро возле пустой миски, куда сердобольные прохожие бросали монетки. А сам хозяин сидел на бордюре, время от времени свистел, после чего пес приносил ему миску с монетками, на которые он покупал себе выпить. Озлобленным нищим не нравилась такая конкуренция, и однажды, разбив бутылку, они зарезали бедного Тузика. Услышав визг собаки, хозяин скатился кубарем вниз, но было уже поздно. Убитый горем, он нашел нового щенка и ушел подальше от этого злополучного места. Возможно, после этой трагедии  хозяин нашел в себе силы начать новую жизнь. А может, и нет. Как знать… 
Приглашаем людей с крепкими нервами посмотреть онлайн трагический рассказ «Тузик». Несмотря на то, что мультфильм вызывает слезы, он все-таки учит еще любви и состраданию к братьям нашим меньшим и прививает отвращение ко злу и насилию.</p><button formaction="https://pleer.video/734985.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/971084.html</link><category>мечта, рыбы, кошки, отношения родителей и детей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кошачья прогулка фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/971084.jpg"></figure></header><p>Мультфильм создан по рисункам художника Гоши Ляховецкого, чье творчество весьма необычно. Под прекрасную задорную мексиканскую музыку на прогулку выходят три синих кота, по всей видимости, папа и две дочки. И город, по которому они гуляют,  тоже то ли мексиканский, то ли кубинский, но в любом случае красочный и удивительный. По небу летают… Кто там только не летает. И Адам с синим фиговым листиком, и сами разноцветные листики, и птички, то ли вороны, то ли орлы. Вот парень с девушкой разных цветов курят, а вот симпатичная корова и огромная рыба, одним махом хвоста окрашивающая небо в синий цвет. Картинка сменяет картинку, и уже непонятно, где земля, а где подводный мир. Лица крутятся, как в калейдоскопе, - грустные, веселые, задумчивые, красная собака спешит куда-то, а черная собака дарит большой черной собаке красный цветок. Кончается осень, наступает зима, и все люди отправляются на каток и катаются под прекрасную мексиканскую песню… Чегеваррра! 
Окунуться в детство и увидеть мир глазами ребенка вы можете, посмотрев онлайн красочную и яркую фантазию «Кошачья прогулка».</p><button formaction="https://pleer.video/971084.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/573851.html</link><category>животные, запретная любовь, короли и королевы, любовь, магия и волшебство, мечи и шпаги, преображения, смена жизненных приоритетов, настоящие мужчины, добрые дела, отношения, ведьмы, взросление, героизм, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, примирение противников, превращения, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вольга и султанова жена фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/573851.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Султан Бекетович узнает, что далеко-далеко родился богатырь Вольга. Жена предсказывает, что именно от его руки султану суждено умереть. Чтобы спасти свою жизнь, Бекетович хочет убить младенца.
<p>Сказка о том, как на просвещенной туретчине в стародавние времена одному простому и доверчивому султану наябедничала его жена. Что где-то на самом краю земли, в глуши неведомой, у князя Владимира и княгини Апраксии родится сын Вольга. И суждено всемогущему султану умереть от руки этого младенца, который вырастет и станет чудо-богатырем. Супруга-колдунья так запугала мужа, что по ее совету он делает масштабную перегруппировку своих вооруженных сил и отправляет в Киев-град двух лучших воинов. У них важная миссия: погубить в колыбели только что родившегося богатыря.</p>
<p>Но скоро только сказка сказывается. Пока воины султана собирались в дорогу и преодолевали тяжелый путь, Вольга уже вырос и стал богатырем. Как сложится его судьба? Сможет ли он победить воинов? Чтобы узнать, посмотрите мультфильм «Вольга и султанова жена» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/573851.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/468169.html</link><category>друзья, любовь, месть, путешествия, смена жизненных приоритетов, отношения, моря и океаны, журналисты, недоразумение, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, погружения на глубину, романтические отношения, флирт, богачи, знакомства</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На крючке! фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/468169.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Оптимистичная комедийная мелодрама о мужской неверности, женской мести и сбывающихся сказках. Фильм является вольной экранизацией романа Марии Павлович и полнометражным дебютом режиссера Натальи Углицких. В роли современной Золушки предстала Екатерина Вилкова («Пирамммида», «Черная молния», «Вербное воскресенье»). В красивом дуэте с ней соединился Константин Крюков, молодой актер, художник и ювелир, внук Сергея Бондарчука («Пикап: Съем без правил», «С новым годом, мамы!», «ЖАRA»). Их коллегами на площадке стали видные современные артисты: Марат Башаров, Игорь Угольников, Максим Матвеев, Светлана Антонова. Если вас привлекают расслабляющие истории о любви и женских мечтах, тогда рекомендуем посмотреть фильм «На крючке!» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Детский тренер-фигуристка Рита не может смириться с возмутительным предательством: ненаглядный возлюбленный променял ее на гору денег. Он решил жениться на сестре загадочного Власова, одного из богатейших людей страны. Девушка намерена дать фору бывшему бойфренду, очаровав самого олигарха. Но есть серьезная загвоздка: никто не знает, как выглядит Власов и где конкретно он проживает. Известно только, что он занимается дайвингом в Таиланде. Упрямая Рита отправляется на поиски, заручившись поддержкой в лице молодого журналиста Кости.</p><button formaction="https://pleer.video/468169.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/470841.html</link><category>друзья, жизнь, любовь, измена, человеческие пороки, дружба, злоупотребление алкоголем, конфликты друзей, лучшие друзья, отношения мужчины и женщины, разоблачение, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сатисфакция фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/470841.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Киноленту режиссера Юрия Дорохина «Сатисфакция» нелегко причислить к какому-либо определенному жанру: в ней есть элементы комедии, драмы, фарса. Герои фильма ─ двое друзей и партнеров по бизнесу. Один из них, Александр (в исполнении Евгения Гришковца), имеет молодую жену, которую не без оснований подозревает в супружеской неверности. Второй, Дмитрий (его роль играет Денис Бургазлиев), и есть тот самый соперник, с которым регулярно встречается жена Александра. Получив неопровержимые подтверждения факта предательства со стороны друга, Александр приглашает его на ужин тет-а-тет, где не только раскрывает свои карты, но и предлагает Дмитрию сыграть по-крупному ─ на миллион долларов (и неверную жену в придачу). Условия игры просты: продержаться без сна за ужином с большим количеством спиртного: вот такое своеобразное получение сатисфакции за поруганную честь семьи в современном представлении. Под выпивку ведутся разговоры ─ о любви и об изменах, о предательстве и о смысле жизни. Но самое странное ощущение, которое постепенно складывается у зрителя, наблюдающего за этой дуэлью, заключается в понимании того, что ни одному, ни другому предмет спора, в сущности, совершенно не дорог…</p><button formaction="https://pleer.video/470841.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/565176.html</link><category>животные, преодоление трудностей, страхи, трусость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сказка про храброго зайца... фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/565176.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Красочный мультик от Свердловской киностудии по сказке Мамина-Сибиряка. Когда-то писатель создал целый цикл поучительных историй для своей дочки. Чему же он пытался научить Аленушку, можно посмотреть онлайн в мультфильме «Сказка про храброго зайца». 
В лесу появился на свет маленький зайчик. И хотя вокруг него было много братьев и сестер, тетушек и дядюшек и просто зайцев, наш герой выделялся из всей этой компании своей невероятной трусостью. Да, все зайцы не слишком смелы по природе, но этот зайчишка боялся буквально всего на свете. Даже треска сломанной ветки. Даже карканья безобидной сороки. Даже плеска бессловесных рыбок в реке. И, конечно, как все зайцы на свете он ужасно боялся волка. Но, оказывается, даже такой трусишка может полностью измениться. Однажды наш маленький трус находит в лесу барабан, от звука которого улетает сорока, и белки прячутся в кронах. Вот оно – волшебное приспособление, способное превратить труса в смельчака. Теперь-то зайчишка уверен, что нет никого сильнее и смелее его. Он готов продемонстрировать свои новые возможности соплеменникам.</p><button formaction="https://pleer.video/565176.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/52250.html</link><category>работа, преодоление трудностей, добрые дела, отношения, медицина, конфликты в отношениях, отношения врача и пациента, отношения мужчины и женщины, человек и общество, женщины, бедняки, возвращение домой, иммиграция, несчастный случай, прошлое героя, поездки, кома</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Без иллюзий фильм 1994 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/52250.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Авторские фильмы всегда неповторимы и не похожи друг на друга. Так, португальский фильм Педро Кошты нельзя перепутать с работой любого другого автора. Чтобы убедиться в этом, можно посмотреть онлайн ленту «Без иллюзий». Это немного мрачный и нелегкий для восприятия фильм-рассказ наверняка понравится тем, кто любит арт-хаусное кино и готов к новым вариациям на тему жизни и смерти. Леао работает в Лиссабоне на стройке. Работа гастарбайтера никогда и нигде не была простой, а на стройке столицы Португалии особенно. Однажды обычный обморок на стройке превращается в двухмесячную кому. За Леао ухаживает Марианна. Она не так давно работает медсестрой и искренне хочет помочь выздоровлению. Но это нелегко. Марианна пытается узнать что-то о жизни героя, но пациент молчит и никак не реагирует на действительность. Несмотря на это, Марианна верит в выздоровление и для этого даже отправляется с Леао к нему на родину, в Кабо Верде. Чем больше информации открывается, тем запутаннее кажется история. Но Марианне некуда отступать. Кроме профессиональной помощи она уже готова на помощь совсем иного рода.</p><button formaction="https://pleer.video/52250.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/403200.html</link><category>любовь, психология, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>8 свиданий фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/403200.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Горячая испанская мелодрама «8 свиданий» представляет собой восемь коротких зарисовок из жизни разных людей, чьи судьбы непременно переплетутся в финальном аккорде. Прошло четыре месяца с тех пор, как София приехала из Севильи, чтобы провести ряд занятий в местном институте. Все эти долгие четыре месяца робкий Антонио торгует с лотка газетами около ее дома. Неловко ухаживая за девушкой, он пытается достучаться до ее сердца, ведь уже давно влюблен в нее. Но неспособный сделать первый шаг, Антонио каждый день занимается самоистязанием, ругая себя за робость. Однажды София сообщает ему, что вот-вот приедет такси, чтобы отвезти ее в аэропорт, потому что она улетает обратно домой. Антонио виновато прощается со своей возлюбленной, но в последний момент все-таки кричит ей вслед. А в это время где-то на окраине города двое незнакомцев просыпаются в одной постели. Обычная ситуация после бурной вечеринки в клубе, но, вопреки стереотипам, парень не собирается скорее убегать. Неожиданно для девушки он признается ей в любви. Это только две истории из восьми, которые будет интересно посмотреть онлайн в нашем кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/403200.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/418091.html</link><category>смена жизненных приоритетов, человеческие пороки, злоупотребление алкоголем, гомосексуалисты и гомосексуальность, отношения отца и сына, человек и общество, психологические расстройства, прошлое героя, поездки, отель/гостиница/хостел/мотель</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Север (на норвежском языке с русскими субтитрами) фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/418091.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Причудливое лирическое путешествие ждет зрителей норвежского фильма «Север». Ленту можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Йомар был профессиональным спортсменом, горнолыжником, пока у него не случился нервный срыв. На восстановление ушло много сил и времени. Герой, выписавшийся наконец из тихой и уютной психиатрической больницы, понимает, что оправился не до конца и не в состоянии вернуться к своей прежней, насыщенной событиями жизни. Он выбирает для себя судьбу отшельника и устраивается охранником на непопулярный горнолыжный курорт. Однажды Йомар узнает, что у него родился сын от женщины с Крайнего Севера. Герой не имеет намерения игнорировать это известие и отправляется навестить знакомую, повидать ребенка. Собрав все необходимое, а именно: канистру с пятью литрами водки и горсть транквилизаторов, бывший спортсмен устремляется в долгий и необычный путь на Север. Во время поездки он встретит множество странных людей, каждый из которых может рассказать свою, не менее удивительную историю.</p><button formaction="https://pleer.video/418091.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/266632.html</link><category>бандиты и гангстеры, любовь, преступления, притяжение противоположностей, путешествия, смена жизненных приоритетов, инвалиды, отношения, преступление и наказание, страсть, отношения мужчины и женщины, случайные встречи, преследования, спасение, контрабанда, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кармо фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/266632.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Авторская приключенческая лента под названием «Кармо» рассказывает о невероятных приключениях странной парочки, путешествующей по просторам Бразилии. У вас есть замечательная возможность посмотреть онлайн это захватывающее роуд-муви в нашем интернет-кинотеатре.
Марко — странный парень. Он испанец, инвалид с парализованными ногами и при этом контрабандист. С неким товаром он приезжает в Бразилию. Здесь у него появляется красный джип, на котором он и развозит свой непонятный товар по клиентам. В одной придорожной забегаловке он отбивает у пьяного насильника молодую девушку, которую зовут почти так же, как его самого — Кармо. Она только что сбежала из дома и ни за что не согласится возвращаться туда снова, ведь там настоящая дыра. Вместо этого девушка присоединяется к Марко и становится его помощницей. Однажды Кармо в ответ спасает самого Марко, когда двое бандитов отнимают у него весь товар. На этом приключения этой странной парочки не заканчиваются. По мере развития их путешествия количество передряг, в которые они попадают, неуклонно растет — так же, как и чувство между Марко и Кармо.</p><button formaction="https://pleer.video/266632.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/402662.html</link><category>друзья, жизнь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, гомосексуалисты и гомосексуальность, отношения мужчины и женщины, психотерапевты, беременность, кома, проблемы с весом</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Толстяки фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/402662.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трагифарс “Толстяки” рассказывает истории пяти разных людей. У четверых из них - проблема лишнего веса, и абсолютно разные причины этого. София располнела, когда ее бросил молодой человек, потому что она отказывалась спать с ним до свадьбы. Сейчас она собирается замуж, но сомневается, что ее жених - тот, кто ей нужен. Эрик - гей, идея растолстеть ему пришла в голову, потому что он решил, что к толстяку будет меньше вопросов по поводу ориентации. Леонор растолстела от скуки, как ей казалось, хотя потом она поняла, что таким замысловатым способом она хотела порвать с нелюбимым человеком. Андрес - едиственный из всех, у кого ожирение - это болезнь, причем, наследственная: все его родные умирали в 50 лет от болезней, связанных с лишним весом. Сейчас ему 49, осталось совсем чуть-чуть, он не знает, что ему делать, а единственная дочь страдает от тех же проблем. Собрал их всех психолог Абель, который с помощью своей терапии хочет им помочь. Что из этого вышло, смотрите в этой трагикомедии онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/402662.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/447349.html</link><category>жизнь, любовь, преображения, работа, смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, отношения, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гигант фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/447349.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Как гласит слоган независимой драмы «Гигант», приготовьтесь увидеть любовную историю XXL-размера. Посмотреть эту трогательную картину можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Двухметровый Харита работает охранником в супермаркете. Каждый день ровно в 11 он сменяет своего ночного напарника и начинается новая, до боли привычная смена. Хара живет как можно незаметнее в своем мирке, где увлекается тяжелой музыкой, размышляя о вечном. На него обращают внимание лишь благодаря необычным габаритам, хотя это ему не по нраву. Словно древний мифический гигант он бороздит мир маленьких смертных, чувствуя себя лишним на их празднике жизни. Но однажды парень влюбляется в Хулию, недавно нанятую уборщицу помещений. Его жизнь в мгновение ока наполняется смыслом и красками. По мере того, как Хара наблюдает за девушкой через объективы камер безопасности, его чувства становятся все крепче. Громила превращается в ангела-хранителя Хулии, словно тень следуя за ней повсюду, но так и не решается открыться ей. Но вскоре судьба внесет свои коррективы в этот затянувшийся флирт.</p><button formaction="https://pleer.video/447349.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/438213.html</link><category>магия и волшебство, школа, добрые дела, сказочный мир, дети, отношение учителя и ученика, учеба, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шиворот-навыворот фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/438213.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Запоминающийся красочный мультфильм выдающегося советского мультипликатора Натана Лернера. Зрители полюбили режиссера за то, что он снимал небольшие короткометражные мультфильмы, классически простые по исполнению и совершенно оригинальные в плане сюжета. Поэтому и на этот раз картина приятно удивит зрителя своей уникальностью и непохожестью на остальные фильмы подобного жанра. Если вы еще не решили, что делать вечером, то смотреть онлайн «Шиворот-навыворот» - это решение специально для вас!
Действие картины происходит в мире, где живут самые настоящие чертики. Там совершенно не нужны доброта, сострадание, нежность, любовь. Даже в школе маленьких чертиков учат делать гадости, подставлять своих одноклассников и постоянно обманывать. Но бедный Чертенок №13 от природы невероятно добрый, поэтому он не может делать плохие дела. Из-за этого ему постоянно ставят двойки, мама ругает дома, а друзья считают размазней.  Фильм удивителен еще и тем, что на место главного героя себя могут поставить как двоечники, так и отличники…</p><button formaction="https://pleer.video/438213.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/397268.html</link><category>брак, преображения, семейные проблемы, измена, отношения, конфликты в отношениях, отношения мужа и жены, расследование, ревность, семейный конфликт, стиль жизни, несчастный случай, прошлое героя, частные детективы или сыщики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Очень синяя борода фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/397268.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Великолепный мультфильм для взрослых, остроумная и комическая мультопера по
мотивам известной сказки Шарля Перро «Синяя борода». Роли озвучивали обладатели
прекрасных голосов – Михаил Боярский и Лариса Долина. Мультфильм являет миру  новый взгляд на семейную жизнь известного средневекового герцога: зритель призван задуматься: а так ли уж Синяя Борода был неправ? Наш кинотеатр
предлагает вам посмотреть эту замечательную картину онлайн.
Детектив расследует преступления герцога по прозвищу «Синяя борода». Он едет в
семейное имение герцога, чтобы подробно расспросить его. В это время детективу
звонит жена, обвиняет в измене и требует немедленно вернуться домой. Однако, заметив
нечто странное, детектив прерывает разговор. Он замечает своего двойника, который
оказывается самим герцогом, и рассказывает детективу историю о своих трех женах:
Марианне, Лилианне и Вивианне. Каждая из них изводит герцога, но он терпит все их
прихоти. Это заставляет детектива задуматься,кто же в этой истории настоящая жертва?</p><button formaction="https://pleer.video/397268.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46732.html</link><category>магия и волшебство, путешествия, смена жизненных приоритетов, ведьмы, кошки, взросление, дети, подростки, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мук-скороход фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46732.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающий и очень музыкальный советский мультфильм Натана Лернера, который снят по мотивам известной сказки Вильгельма Гауфа «Маленький мук». Именно этот мультик принес известность многим песням, в числе которых «Вперед, коты! Трубой хвосты!» и «От звука «мяу» я млею и таю…». Замечательная анимация, увлекательный сюжет и зажигательные песни ни за что не дадут вам оторваться от экрана! Фильм прекрасно подходит для дружного семейного вечера. Не откажите себе в удовольствии смотреть онлайн «Мук-скороход»!
Жил-был на свете крошка Мук. Был он очень смекалистым мальчиком, хотя и безрассудным. Родители Мука умерли, когда он был совсем маленьким, и вот герой остался полной сиротой. Вскоре он попал на воспитание к старушке-колдунье, которая больше всего на свете любила своих многочисленных котов. Однажды Мук увидел, что старушка все время носит волшебные туфли, и страстно их захотел. Но как получить их, когда ведьма день и ночь окружена котами, которые могут услышать и учуять любой подозрительный звук?</p><button formaction="https://pleer.video/46732.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/435346.html</link><category>путешествия, семья, смена жизненных приоритетов, человеческие пороки, взросление, дети, семейный конфликт, исполнение желаний</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Нехочуха фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/435346.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский мультфильм про то, как один маленький мальчик перестал обижать свою бабушку и кричать по любому поводу «не хочу!». Мечты главного героя об «освобождении от тирании бабушки» внезапно воплощаются в жизнь, когда он попадает в волшебное государство Нехочухия, населенное роботами, готовыми исполнять любые его желания. Мороженое – сколько хочешь, мультики по телевизору – круглые сутки, аттракционы и развлечения – пожалуйста. Только скажи: «Хочу!» - и не вздумай ничего делать сам. Все за тебя делает твой робот-нянька. Такие порядки установил в стране ее диктатор - Великий «Нехочуха», друг лентяев. Он толстый и несимпатичный. И мальчик очень сильно испугался, когда узнал, что ему предстоит стать таким же. Он не хочет этого! Но его робот-нянька совершенно не желает с этим считаться. «Будешь, как Великий Нехочуха», - твердит он. Кажется мальчику, что вот-вот удастся обмануть робота и убежать. Но не тут-то было…</p><button formaction="https://pleer.video/435346.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/391129.html</link><category>животные, путешествия, преодоление трудностей, поиск себя, отношения матери и сына</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мама для мамонтенка фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/391129.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легендарный советский рисованный мультфильм «Мама для мамонтенка» посмотреть олайн будет особенно приятно малышам вместе со своими мамами. Особенно полюбилась зрителям всех возрастов прекрасная детская песенка о том, что «так не бывает на свете, чтоб были потеряны дети». На данный момент является неофициальным гимном учреждений для детей-сирот и детей, оставшихся без родителей.
Мамонты давно вымерли. Но маленький мамонтенок много веков назад не умер, а всего лишь замерз во льдах. И вот теперь лед растаял, он проснулся и понял, что мир прекрасен, но ему не хватает самого главного – мамы. Познакомившись с белым медвежонком и моржом, Мамонтенок решает во что бы то ни стало отыскать свою маму. Старый морж подсказывает ему, что похожие животные в наше время живут на другом краю земли, у них такой же хобот, уши, толстые ноги, только шерсти нет. Для этого ему нужно пересечь полземли и попасть в жаркую Африку. И Мамонтенок плывет на льдине сквозь вьюгу и ветер к единственной маме на свете. Приемная мама оказывается не мамонтихой, а слонихой. Но она любит нового сына как родного…</p><button formaction="https://pleer.video/391129.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42866.html</link><category>неудачники, семейные проблемы, семья, Рождество и Новый год, мечта, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Падал прошлогодний снег фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42866.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пластилиновые персонажи одинаково любимы как создателями мультфильмов, так и зрителями самых разных возрастов. Тем более если речь идет о героях смешной и остроумной ленты режиссера Александра Татарского «Падал прошлогодний снег». Кто эти герои? Самый обычный мужичок-подкаблучник, мнящий себя орлом-мужчиной, а на деле ─ шепелявый недотепа и разиня, да его жена, суровая гренадер-баба, едва ли не вдвое превосходящая объемами щуплого супруга. Вот такого «орла» посылает эта внушительная дама в лес за елкой к Новому году. Но даже к столь простому делу герой непригоден: попав в лес, он немедленно забывает, за чем пришел, мысли в его голове постоянно перескакивают с одного на другое, что особенно гармонично сочетается с пластилиновыми перевоплощениями ворон в зайцев, зайцев в слонов, и так без конца… Жадность мужичка, мечтающего, как продаст он на базаре зайца, да разбогатеет, да сменит избу на царские хоромы, да приведет в них новую жену, забавна и трогательна…Ведь, как говорит сам герой ─ жадничает он «от чистого сердца». Чем закончатся его похождения ─ догадаться несложно, но лучше доставьте себе удовольствие просмотром этого подлинного шедевра отечественной мультипликации.</p><button formaction="https://pleer.video/42866.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/258635.html</link><category>друзья, животные, магия и волшебство, дружба, сказочный мир, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Трям! Здравствуйте! фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/258635.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Приглашаем малышей и взрослых посмотреть онлайн в хорошем качестве советский рисованный мультипликационный фильм «Трям! Здравствуйте!». Эта история о том, как Медвежонок подарил своим друзьям целую сказочную страну под названием «Тилимилитрямдия». «Трям! Здравствуйте!» относится к сказочному циклу «Сказки Сергея Козлова». 
В лесу радостное событие – у Зайца День рожденья. С утра колючий Ежик ломает голову – что бы подарить своему другу? Может, морковку? Но морковку он быстро съест, и никакой памяти не останется. Тогда может, букет ромашек? Ромашки можно поставить в вазочку или погадать на них. А вот Мишка не спал всю ночь и придумал целую сказочную страну Тилимилитрямдию, где здороваются все словом «трям». Правда, он как-то несерьезно относится к тому, что у Зайца праздник и хочет, чтоб Ежик дружил только с ним. А Ежик этого не понимает и отвечает, что дружить без Зайца с ним нельзя. В Тилимилитрямдию можно попасть, сев на большое облако, и друзья готовы уже полететь туда, но ссора из-за именинника все расстроила, Мишка едва не разбился о землю. Хорошо, что друзья оказались рядом, и все кончилось хорошо. А теперь можно и полетать на облаках – белогривых лошадках!</p><button formaction="https://pleer.video/258635.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42991.html</link><category>животные, искусство, музыка, птицы, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пластилиновая ворона фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42991.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легендарный мультфильм «Пластилиновая ворона» знаком каждому своими абсурдными и порой сюрреалистичными, но неизменно смешными историями. Говорят, во время съемок этого мультика создатели потратили около 800 килограммов пластилина. Сама лента условно поделена на три независимые части, в каждой из которых рассказывается своя история. В первой трети авторы знакомят зрителя с жанрами живописи на примере настоящих детских рисунков. Рассказ сопровождается веселыми стихами и песнями. Следующим идет рассказ об увлекательной игре «Вижу-не вижу», где рассказчик поочередно то закрывает, то открывает глаза. Каждый раз зрителю открываются какие-нибудь новые подробности ранее увиденного. И наконец, третья часть, которая собственно и дала название мультфильму. Здесь показывается своеобразная интерпретация знаменитой басни Крылова «Ворона и лисица». Помимо главного рассказчика к повествованию подключаются забывчивые и озорные дети, в результате чего сказка превращается в веселый балаган. Этот не устаревающий шедевр отечественной мультипликации можно посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/42991.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/395691.html</link><category>друзья, животные, космос, кошки и собаки, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, собаки, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Звездные собаки: Белка и Стрелка фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/395691.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>О чем же может быть мультфильм «Звездные собаки: Белка и Стрелка», как не о паре исторически знаменитых собак, совершивших космический полет.
Москва, 1960 год. Советский Союз и США соревнуются в области космических достижений. Советские ученые запускают в космос собак, но испытания часто заканчиваются провально, и большинство собак на Землю так и не возвращается.
Цирковая собака Белка в результате неудачного исполнения номера оказывается в московском дворике. Там она встречает бродягу Стрелку и ее друга, крыса Веню.
С этого начинаются приключения наших героев. У каждого из них есть мечта - Белка хочет вернуться в свой цирк, где она главная любимица публики, Стрелка, потерявшая семью будучи еще совсем щенком, мечтает найти отца, по легенде, живущего в космосе, ну а Веня мечтает о больших деньгах и положении в обществе.
Собаки и крыс попадают на космодром и проходят тренировки, необходимые для полета в космос. Бескрайние просторы Вселенной становятсядля каждого целью и способом осуществить свою мечту. 
Нашим героям предстоит немало опасных испытаний на пути к звездам, смотреть за их приключениями можно онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/395691.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/77276.html</link><category>жульничество и аферы, интриги, любовь, неудачники, преображения, семья, отношения, недоразумение, конфликты друзей, отношения мужчины и женщины, флирт, человек и общество, переодевание, самозванцы, обман, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Здравствуйте, я ваша тетя! фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/77276.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тонкий английский юмор, расцвеченный колоритным русским весельем, ждет зрителя в нетленной советской кинокартине по мотивам чрезвычайно популярной пьесы Брэндона Томаса «Тетушка Чарли». Фарс с переодеванием разворачивается в простейших декорациях и без особых операторских хитростей, но наблюдать за потрясающе-гротескной игрой обворожительного Калягина, бравого Козакова, страстного Джигарханяна и невозмутимого Гафта – истинное удовольствие. Начать смотреть онлайн жемчужину отечественного кинематографа – комедию «Здравствуйте, я ваша тетя!» – можно прямо сейчас! 
Убегая от полисменов, бродяга Бабс Баберлей прячется в богатом доме. Его находят молодые люди, ожидающие приезда тетушки-миллионерши, которая сильно задерживается. Два юных джентльмена надеются, что донна Роза д’Альвадорес, вдова дона Педро из Бразилии, сможет убедить опекуна их возлюбленных разрешить милым барышням выйти замуж раньше оговоренного срока и притом сохранить право на приданое. Грозясь выдать Бабса полиции, женихи убеждают его сыграть роль авторитетной вдовы…</p><button formaction="https://pleer.video/77276.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/430455.html</link><category>животные, музыка, смена жизненных приоритетов, добрые дела, мечта, волшебные существа, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Большой Ух фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/430455.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Большой Ух» – легендарный советский мультфильм о дружбе народов, любви и сострадании к ближнему. Теперь родители вместе с детьми смогут посмотреть его онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Маленький волчонок живет на опушке леса, спит на раскладушке и каждую ночь вглядывается в темное небо в надежде, что хоть одна звездочка упадет в его лес. Однажды случается чудо, и недалеко от поляны падает небольшая звезда. Оказывается, это пришелец из космоса по имени Большой Ух. Несмотря на грозное имя, инопланетянин – маленький гномик в квадратной академической шапочке и с огромными ушами. Благодаря своим особо развитым органам слуха, Ух может слышать, что происходит в самых далеких уголках галактики: где-то случился политический переворот, а где-то выступают популярные космические медузы, «похожие на арбузы». Однако, несмотря на свои выдающиеся способности, пришелец не способен услышать то, что происходит у него под носом в оживленном лесу. А тут, вопреки его ожиданиям, протекает богатая и интересная жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/430455.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/451308.html</link><category>любовь, школа, добрые дела, дети, отношение учителя и ученика, учеба, волшебные существа, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чертенок № 13 фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/451308.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательный и добрый советский мультфильм для младших школьников о том, что в любом, даже казалось бы, самой природой предназначенном для гадостей существе–черте есть доброе начало, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Оказывается, чтобы стать истинным взрослым чертом, чертенятам, как и человеческим детям, надо посещать школу, усердно учиться и делать дьявольски сложные домашние задания. 
Сегодня бесенята проходят на уроке самую важную тему жизни – «Любовь». Вот только их главный девиз – «люби себя, чихай на всех, и в жизни ждет тебя успех!». Все ученики, кроме одного, блестяще сдают урок, лишь Чертенок №13 пытается убедить учителя и класс, что любить и можно, и нужно не только себя. Похоже, не бывать ему отличником: в предыдущей серии он так и не смог довести до слез любимых родителей. 
Мультфильм интересен и добрым главным героем, и интересными диалогами, и моралью: лента учит детей отстаивать собственные ценности, даже если против тебя весь мир.</p><button formaction="https://pleer.video/451308.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/422941.html</link><category>брак, жизнь, работа, измена, преодоление трудностей, убийства и убийцы, война, мечта, отношения, горячие точки, жестокость, изнасилование, отношения мужа и жены, борьба за выживание, жертвы, миссия/цель/задание, врачи, международные отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чужие фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/422941.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетная драма о насильственном «окультуривании» американцами Ближнего Востока и сомнительном превосходстве западных ценностей запрещена к показу на территории США как порочащая облик американского гражданина. Инициатор запрета – Кондолиза Райс собственной персоной. Жителей России вряд ли обделят лентой на такую тему, поэтому у нас есть счастливый шанс посмотреть этот фильм онлайн прямо сейчас. 
Сюжет таков: в некую страну, где как раз разгорелся очередной военный конфликт, приезжает американская медицинская миссия с благой целью проводить вакцинацию. На самом деле у врачей есть еще одно задание – прививать аборигенам чувство преимущества Америки. Состав делегации неоднозначен: семейная пара с проблемами зачатия (муж – импотент, а жена, чтобы забеременеть, занимается сексом с носителями «хороших генов»), чокнутая старая дева (для нее секс – тоже больная тема), пытающаяся воспитывать детей, не имея на то ни дара, ни профессиональных навыков, а также несколько медиков-геев, которые срочно ищут ребенка на усыновление. На самом деле все они едут не спасать «дикарей», а заработать немного денег. Будни этой миссии тяжелы и непредсказуемы.</p><button formaction="https://pleer.video/422941.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427841.html</link><category>друзья, животные, жизнь, отношения, дружба, еда, знакомства, случайные встречи, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Таверна фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427841.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Таверна» – культовая анимация, выполненная с использованием компьютерной графики. Создал ее режиссер-мультипликатор Роберт Саакянц, обладающий неповторимой манерой рисунка. 
<p>Мультипликационный сериал состоит из пяти историй, объединенных общим главным героем – Зайцем. Но это не обычный заяц, а розовый, и зовут его Мишелем. Он живет в начале 20 века в сказочной армянской стране, где уже есть современная техника. Каждый эпизод начинается с того, что Мишель приходит пообедать в таверну. После этого действие разворачивается уже с его участием, потому что не вмешиваться в события он не может, хотя это не всегда приводит к положительным результатам.</p> 
<p>В пяти сериях – «Внутренний голос», «Ангел в сапогах», «Как рос кикос», «Три желания», «То самое величество» – участвуют давно знакомые сказочные персонажи: Серый Волк, Красная Шапочка, Кот в сапогах и многие другие. Мультфильм заставляет смеяться от души, потому что в нем удивительно смешан кавказский юмор, европейские традиции и американская динамика. Посмотрите «Таверну» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/427841.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/254977.html</link><category>брак, любовь, преображения, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения мужа и жены, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Связь фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/254977.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лирическая мелодрама, снятая в лучших традициях советского кино режиссером – новатором Дуней Смирновой (дочерью Андрея Смирнова).
В фильме Авдотья Смирнова по-новому переиграла банальный адюльтер – он и она за 30, у обоих семья-дети-родители-друзья-общий бизнес, и тут любовь нечаянно нагрянет, когда ее совсем не ждешь. И главный герой Илья (в исполнении лиричного и мужественного М. Пореченкова) и его возлюбленная Нина (ее сыграла нежная и легкая Анна Михалкова) – редчайшие представители искренне любящих людей с недремлющей совестью. Они рвутся друг к другу, мечутся между любовью и долгом, Москвой и Питером, свежими и острыми чувствами друг к другу и прочными как канаты, связями и чувствами ко всем людям, которые составляли их жизнь до встречи.  Диалоги героев, работа камеры, музыка – создают особый мир, в котором замерло время, и в нем – Илья, Нина, их выбор и невидимый зритель. Выбор особенно тяжелый, потому что у обоих – прекрасные семьи и понимающие спутники жизни. 
Фильм редкий, ведь понятие греха (осознанием которого мучатся герои) в отличие от понятия «права на лево», встречается очень редко. Право слово, стоит посмотреть онлайн на такую диковинку – на динозавров, отношения вымирающего поколения, воспитанного СССР. Лента понятнее людям от 25 лет.</p><button formaction="https://pleer.video/254977.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/411710.html</link><category>интриги, любовь, преодоление трудностей, расставания, отношения, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, ссоры, человек и общество, психологические расстройства</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Собака Павлова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/411710.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>За сложное дело – поиск границы между «здоровыми» чувствами и душевной болезнью – храбро взялась режиссер-дебютант и потомственный кинематографист Екатерина Шагалова при поддержке именитого Алексея Учителя. В замкнутый мир санатория для людей с «особым» сознанием отправились актеры Елена Лядова, Николай Иванов, Мария Звонарева, Анжелика Неволина. Фильм завоевал призы на фестивалях «Окно в Европу» и «Сталкер».

У Максима и Ксюши всё, как оно часто бывает у молодежи: бурные страсти и не менее бурные ссоры. Одна особенность, что их роман разворачивается в совершенно особенном месте – санатории для психически неуравновешенных пациентов. Обоих влюбленных привели сюда душевные травмы и домашние проблемы, но ведут они себя по-разному. Не в пример ранимому Максиму Ксюша превращается в местную фурию, выпивает, отказывается работать и сыпет оскорблениями. Доведя одного из врачей до рукоприкладства, она оказывается перед угрозой переезда к отцу или в другую больницу.  Словом, туда, где нет Макса. Но что у них есть, кроме друг друга?

Ценителям жизненных и серьезных драм о хрупкости человеческих чувств рекомендуем смотреть онлайн «Собака Павлова».</p><button formaction="https://pleer.video/411710.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/423020.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, жизнь, преображения, провинция, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, похищения, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Враги фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/423020.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная и правдоподобная военная драма «Враги» ставит перед зрителем непростые вопросы и дает неоднозначные ответы. Мы предлагаем посетителям нашего интернет-кинотеатра посмотреть этот фильм онлайн и сделать свои выводы.
Действие происходит в маленькой белорусской деревушке во время Великой Отечественной войны. Здесь, в одном из богом забытых уголков страны, обосновались немецкие солдаты. Местным жителям пришлось в прямом смысле слова жить бок о бок с оккупантами, ведь их расселили по избам. И как это ни парадоксально, белорусы смогли найти общий язык с теми, кого считали безжалостными убийцами. Оказалось, что они такие же люди, как и все остальные, и ничто человеческое им не чуждо. Но война диктует свои условия: героям все же приходится встать по разные стороны баррикад. В нелегком положении оказывается и Наталья, сын которой, судя по всему, попал в плен к фашистам. Когда простая женщина обращается за помощью к коменданту деревни, тот предлагает Наталье «обменять» ее сына на другого ребенка.</p><button formaction="https://pleer.video/423020.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/103737.html</link><category>друзья, притяжение противоположностей, секретные агенты, смена жизненных приоритетов, тайные общества, настоящие мужчины, отношения, дружба, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Космос как предчувствие фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/103737.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Четвертый игровой фильм автора «Прогулки» и «Пленного» - Алексея Учителя. «Космос как предчувствие» завоевал приз за лучший фильм на ММКФ в 2005 году. Главные роли в фильме сыграли Евгений Миронов и Евгений Цыганов. Посмотреть один из достойнейших российских фильмов можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре. 
Мужчина средних лет по фамилии Коньков живет в портовом городе где-то на Кольском полуострове. Сам себя он гордо называет Коньком, работает шеф-поваром в местном ресторане и ухаживает за официанткой Ларой. На дворе конец 50-х, время перемен и запуска первого космического спутника. Конек всем сердцем верит в светлое будущее и свое непоследнее место в нем. Однажды в зале боксерской секции, которую он регулярно посещает, ему встречается таинственный незнакомец. Между мужчинами завязывается странная дружба, основанная на тайнах и конспирации. Новый друг представляется Конькову Германом, рассказывая истории о засекреченном отборе кандидатов для первого полета в космос.</p><button formaction="https://pleer.video/103737.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427856.html</link><category>космос, путешествия, путешествия во времени, инопланетяне, вирусы, героизм, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>День рождения Алисы фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427856.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российский полнометражный мультипликационный фильм «День рождения Алисы», являющийся экранизацией одноименной повести Кира Булычева, мы советуем смотреть онлайн всей семьей. Взрослым он даст возможность ненадолго вернуться в детство и вспомнить любимых героев, ну а подрастающее поколение познакомит с творчеством признанного классика отечественной фантастики. Мультипликаторы работали над созданием фильма почти два года: если верить слухам, за это время было израсходовано около 100 килограммов ластиков и 5 000 ручек для прорисовки. Мультик с первого до последнего кадра сделан руками художников, и компьютерная графика в нем не использовалась.
У Алисы Селезневой день рождения, и Громозека делает ей необычный подарок – берет с собой в увлекательную экспедицию на планету Колеида. Планета мертва: ее жители погибли более 100 лет назад от вируса космической чумы. Известно, что они почти не отличались от землян ни внешне, ни по уровню развития. Это была богатая и интересная цивилизация, которая трагически погибла. С помощью машины времени Алиса отправляется в прошлое, чтобы спасти Колеиду от катастрофы.</p><button formaction="https://pleer.video/427856.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/395689.html</link><category>азартные игры, спорт, деньги, соперничество, футбол, выбор, долги, риск, алчность, богачи, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игра фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/395689.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедия «Игра» от любимого русским народом режиссера Александра Рогожкина рассказывает об околофутбольной суете: тотализаторы, спортивное лобби и прочие происки чиновников. Самому футболу здесь уделено крайне мало внимания. Россия завоевывает право на проведение Чемпионата мира по футболу, а наша сборная выходит в нем в финал. На тренировочной базе сборной работает огромное количество людей, и каждый из них старается принести пользу, кто себе, а кто и окружающим. Но от их работы напрямую зависит успех команды. Администратор сборной М.Д.Звонов, пытающийся выкачать из сложившейся ситуации максимальную личную выгоду, сторож спортивной базы Эрнест Карлович, который в состоянии алкогольного опьянения способен предсказать результат грядущего матча, уборщица-филолог Маша, которая собирает на тренировочной базе материал для своей диссертации, и  еще множество харизматичных персонажей ждут нас в этом веселом фильме, который можно посмотреть онлайн прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/395689.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/396908.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, коррупция, наркотики, погони, преодоление трудностей, убийства и убийцы, убийцы, риск, жестокость, силы правопорядка, борьба за выживание, молодежь, преследования, экстрим</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На скейте от смерти фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/396908.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Двое закадычных друзей-скейтеров, Жером и Бенджамин, становятся свидетелями разборки наркомафии. Убийство наркоторговца друзья фиксируют на камеру мобильного телефона, но досадное недоразумение выдает их, и они вынуждены спасаться бегством на скейтах. Друзья незамедлительно обращаются в полицию, но видят среди полицейских тех самых убийц! Им становится ясно, что коррумпированная полиция напрямую замешана в этом деле, и здесь помощи им не найти. Единственный человек, которому они могут доверять – офицер ведомства Сильвия, которую запись убедила в нечистоплотности ее коллег. В историю непроизвольно оказывается втянута Дани, подруга парней. Теперь ребятам предстоит спасти не только свои шкуры, но и девушку, которую ранит один из преступников. За героями объявлена настоящая охота: на своих скейтах они будут уходить от целой армии полицейских, которые гонятся за ними на автомобилях и мотоциклах. Невероятные гонки по улицам и крышам Парижа в динамичном французском боевике «На скейте от смерти» можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/396908.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/274730.html</link><category>интриги, месть, отцы и дети, погони, преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, деньги, отношения, убийцы, риск, расследование, загадки и тайны, борьба за справедливость, потеря близких, борьба за выживание, наследство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ларго Винч: Начало фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/274730.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательный приключенческий боевик, который закрутит зрителя в водовороте событий и неожиданных поворотов сюжета. Смотрите онлайн «Ларго Винч: Начало», один из лучших европейских фильмов этого жанра, в нашем интернет-кинотеатре. Исполнитель главной роли - французский актер Томер Сисле - вряд ли кого-то оставит равнодушным. Ему удалось создать образ смелого и бескомпромиссного героя-одиночки, который не остановится ни перед чем, пока не раскроет все тайны и махинации своих врагов. Одну из центральных ролей исполнила знаменитая британская актриса Кристин Скотт Томас.
Ларго был бедным сиротой, которого тайно усыновил и воспитал могущественный бизнесмен. После его смерти его финансовая империя находится под угрозой. Могущественные конкуренты стремятся уничтожить наследие приемного отца Ларго. Но уже почти празднуя победу, они не знают, что им предстоит столкнуться с неожиданным препятствием, ведь молодой человек не намерен сдаваться без боя. Он начинает бороться, пытаясь раскрыть тайну смерти отчима и защищая свой бизнес и даже жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/274730.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/391771.html</link><category>интриги, семья, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, отношения в паре, отношения мужа и жены, потеря памяти, расследование, загадки и тайны, видения, прошлое героя, поездки, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не оглядывайся фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/391771.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В 2009 г. одна из самых неординарных режиссеров Франции Марина де Ван представила на Каннском фестивале свою очередную работу ─ психологический триллер «Не оглядывайся». Главная героиня картины в детские годы побывала в автокатастрофе и по этой причине не помнит никаких деталей своего прошлого. И если бы не странные изменения, которые начинают происходить с ней во взрослой и вполне благополучной жизни, Жанна возможно бы и не проявила интереса к тому, что случилось с нею много лет назад. Рядом с молодой женщиной постоянно находится любящий муж, двое замечательных детей, каждая из написанных ею книг становится бестселлером, но на этом внешне безоблачном фоне Жанну все чаще мучают непонятные метаморфозы, происходящие в ее доме, сознании, теле. И вот однажды на глаза ей попадается старая фотография, на которой Жанна видит рядом с собой и своей матерью незнакомую женщину. На вопрос о ней мать отвечает неохотно, и это лишь подстегивает интерес молодой женщины: она интуитивно догадывается, что незнакомка могла бы помочь ей понять причину происходящего. Через фотографа, сделавшего этот снимок, Жанна узнает, что загадочная особа живет в Италии, и снедаемая любопытством, отправляется на ее поиски.</p><button formaction="https://pleer.video/391771.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/325701.html</link><category>жизнь, знаменитости, мода, работа, сильные женщины, преодоление трудностей, танцы, отношения, карьера, творчество и творцов, таланты, певица или певец, модели</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коко до Шанель фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/325701.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История жизни одной из легендарных женщин Франции в великолепном изложении режиссера Анн Фонтен и талантливой актрисы Одри Тоту ─ так можно в двух словах охарактеризовать содержание биографической киноленты «Коко до Шанель». Но за этими скупыми словами скрывается богатый фактический материал, повествующий о непростом жизненном пути модельера, имя которой по сей день считается символом безупречного стиля, вкуса и чисто французского женского шарма. Это история простой девочки по имени Габриэль, сумевшей не сломаться в суровых условиях воспитавшего ее приюта для сирот, куда она попала при живом отце. Это рассказ о взлетах и падениях молодой девушки, с упорством отчаяния хватавшейся за любую возможность найти применение своему многогранному артистическому таланту. Днем работа за швейной машинкой, на которой для танцовщиц дешевого кабаре создавались первые коллекции нарядов от будущей законодательницы высокой моды. Вечером ─ выступления на сцене того же кабаре, завсегдатаям которого Габриэль Шанель обязана своим прозвищем Коко: она получила его за исполнение незамысловатой песенки из своего репертуара. Но в один прекрасный день в судьбу девушки вмешался Его Величество Случай…</p><button formaction="https://pleer.video/325701.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/275429.html</link><category>страхи, человеческие пороки, борьба со злом, жестокость, опасные животные, смерть, психологические расстройства, психологические травмы, сны, фобии, галлюцинации, одержимость, кошмары</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страх[и] темноты фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/275429.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мультипликационный фильм ужасов – такой оригинальный жанр предлагают вам авторы этой французской картины. Смотреть онлайн  «Страх[и] темноты и не только» понравится всем любителям пощекотать себе нервы.

В этой, холодящей душу и кровь, мультипликационной картине собраны пять короткометражных лент, работы художников, творящих в жанре комиксов. В ней рассказывается о разнообразных людских кошмарах: боязни клоунов, насекомых, привидений, ответственности и самом главном страхе человечества – страхе темноты.   Фильм выполнен в стильной черно-белой стилистике и придется по вкусу киноманам и прочим любителям ужастиков.

Картина сделана мультипликаторами из Франции (Блатч, Мари Кайю, Пьер ди Сюлло), Италии (Лоренцо Маттоти), а также из США (Чарльз Бернс, Ричард МакГир). В озвучивании мультфильма приняли участие известные французские актеры кино и дубляжа, в том числе и Гийом Депардье – сын Жерара Депардье.</p><button formaction="https://pleer.video/275429.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/403820.html</link><category>любовь, провинция, одиночество, преодоление трудностей, отношения, жестокость, отношения мужчины и женщины, борьба за справедливость, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Грех фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/403820.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мы предлагаем вам смотреть онлайн российскую драму «Грех» - тонкую, сентиментальную и светлую историю о том, как горе потери объединит двух незнакомых людей.   
Отслужив в армии, Виктор Завьялов решает не возвращаться в родной город – любимая девушка солдата не дождалась, родственников не осталось. Парень едет навестить могилу погибшего друга. Виктор винит себя в нелепой смерти Сергея и, разыскав в небольшой деревеньке мать товарища, он просит разрешения остаться погостить-помочь по хозяйству. Вера Сергеевна не против. Одинокая, нелюбимая односельчанами, она живет здесь сама по себе, всем чужая. Виктор - такой молодой, заботливый, добрый - отогреет сердце несчастной женщины. Только вот вся деревня резко всполошится из-за Вериного постояльца. Сарафанное радио быстро разнесет скандальную новость. Где это видано, при живом-то муже! И не важно, что он давно сидит, все равно ждать должна, не по-людски это! Бдительные соседи и родственники уверены, дыма без огня не бывает. Виктор уезжает домой. Вера остается. Но забыть друг друга у них не получится.</p><button formaction="https://pleer.video/403820.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/12312.html</link><category>инопланетяне, преодоление трудностей, отношения, расизм, расы и национальности, человек и общество, дискриминация, бедняки, прошлое героя, разговоры, глухие, немые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Брат с другой планеты фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/12312.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Брат с другой планеты» – динамичный и неоднозначный фильм Джона Сейлза, дважды номинировавшегося на премию «Оскар» за лучший сценарий. В центре внимания – пришелец из космоса, который, спасаясь от космических угнетателей, попадает в Америку, где вынужден вести жизнь нелегального иммигранта. В картине, которую мы рекомендуем посмотреть онлайн, режиссер мастерски затрагивает проблемы расизма, нищеты, классового неравенства.

<p>Из неизведанных глубин космоса на Землю прибывает маленький челнок, откуда выходит вполне обычный на вид чернокожий парень. На самом деле он беглец с другой планеты, преследуемый космическими угнетателями. Оказавшись в США, герой становится рядовым нелегалом и бедняком, на которого никто не обращает внимания. Трехпалый (такое прозвище он получил за три пальца на ноге) хочет адаптироваться к новому для него миру. Он устраивается на работу, встречается с девушкой, заводит друзей. Однако, кроме инопланетного происхождения, у героя есть еще одна особенность – он немой. Именно поэтому люди видят в нем зеркальное отражение самих себя.</p></p><button formaction="https://pleer.video/12312.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/257900.html</link><category>борьба с системой, друзья, любовь, семья, школа, преодоление трудностей, война, революция, поиск себя, свобода, дружба, взросление, дети, подростки, политический конфликт, женщины, борьба за справедливость, исторические события</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Персиполис фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/257900.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остроумный режиссерский дебют француженки Маржан Сатрапии принес ей большой успех. Анимационная картина была номинирована на «Оскар», а также заработала увесистую коллекцию призов на различных фестивалях, включая Каннский. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн запрещенный в Иране полнометражный черно-белый мультфильм «Персиполис». Первоначальная версия была озвучена Кьярой Мастрояни и Катрин Денев, а английская – Шоном Пенном и Игги Попом. 
Действие происходит в Тегеране в 1978 году. Фильм показывает трагические события тех лет – Исламскую революцию, войну с Ираком, шахский режим – глазами маленькой, но очень смелой и решительной девочки. Родители, предчувствуя, что дочери будет нелегко из-за ярко выраженного свободолюбивого характера, отправляют ее за границу, в австрийскую школу. Маржи переживает любовь, предательство, познает дружбу и одиночество. Когда она возвращается в Иран, на родине уже многое поменялось. Мир хочет подчинить непокорную девушку себе, однако сдаваться она не собирается.</p><button formaction="https://pleer.video/257900.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41381.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, предатели, шпионы, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, война, отношения, героизм, кровь, расследование, загадки и тайны, жертвы, перестрелки, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В августе 44-го фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41381.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Евгений Миронов и Владислав Галкин в военно-детективной драме «В августе 44-го» о противостоянии советской контрразведки и фашистских лазутчиков. Великая Отечественная война близится к своему завершению. Красная Армия медленно, но верно отвоевывает стратегически важные территории, продвигаясь к Берлину. Некогда оккупированная Белоруссия полностью освобождена, но где-то в местных лесах все еще скрывается группа диверсантов. Разведка засекла подозрительные сигналы, явно напоминающие секретный код шифрованной передачи. В связи с тем, что советское командование готовит масштабное наступление на близлежащей местности, а также на территории Литвы, поступает приказ срочно обезвредить вражеских разведчиков. К расследованию приступает талантливый психолог, капитан комендатуры Алехин со своей командой опытных бойцов. При помощи своего коронного метода так называемой органолептики, ему удается выйти на след. Знаменитую сцену психологического противостояния, а также финал этой картины вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/41381.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>