<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/3413.html">Фильм «Это» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/3419.html">Фильм «Орел» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/9147.html">Фильм «Легкое поведение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/10814.html">Фильм «Силач» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/10821.html">Фильм «Бродяга, бродяга, бродяга (1926)» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/27272.html">Фильм «Неизвестный» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/29446.html">Фильм «Маленькая Анни Руни» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/95116.html">Фильм «Кот и канарейка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1199942.html">Фильм «Караман» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1354951.html">Фильм «Где моё кольцо? (с казахскими субтитрами)» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43422.html</link><category>армия, преступления, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, отношения, горячие точки, жестокость, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, борьба за выживание, жертвы, преследования, спасение, миссия/цель/задание, враги или вражда, десант</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Афганский излом фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43422.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наконец-то мечта тысяч поклонников сериала «Спрут» сбылась: Микеле Плачидо снялся в русском фильме и заговорил на чистом русском языке голосом самого Олег Янковского. Вместе с ним в фильме сыграло множество любимых актеров: Татьяна Догилева, Алексей Серебряков, Филипп Янковский, Андрей Краско, Нина Русланова и Юрий Кузнецов. 
Майор Бандуро командует группой десантников, проходящих службу в Афганистане. Они в очередной раз успешно выполняют задание – уничтожают караван с оружием – и возвращаются в расположение части. Тут их уже поджидает новичок – старший лейтенант Никита Стеклов. Новичок не так прост, как все остальные, он сын высокопоставленного военного, и все понимают, что попал он в Афганистан не просто так. Войска уже совсем скоро будут выводить из страны, а «сыночку» нужно успеть послужить в горячей точке, заработать наград, да и прикупить дефицитных заграничных товаров. Храброму майору Бандуро придется теперь думать не только о выполнении настоящих боевых заданий, но и опекать Никиту. И приглядывать за ним придется пристально, первый же «шоп-тур» мальчика-мажора заканчивается перестрелкой. Как дальше сложатся отношения боевого офицера и непутевого Никиты, вы можете смотреть онлайн в фильме «Афганский излом».</p><button formaction="https://pleer.video/43422.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/275429.html</link><category>страхи, человеческие пороки, борьба со злом, жестокость, опасные животные, смерть, психологические расстройства, психологические травмы, сны, фобии, галлюцинации, одержимость, кошмары</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страх[и] темноты фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/275429.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мультипликационный фильм ужасов – такой оригинальный жанр предлагают вам авторы этой французской картины. Смотреть онлайн  «Страх[и] темноты и не только» понравится всем любителям пощекотать себе нервы.

В этой, холодящей душу и кровь, мультипликационной картине собраны пять короткометражных лент, работы художников, творящих в жанре комиксов. В ней рассказывается о разнообразных людских кошмарах: боязни клоунов, насекомых, привидений, ответственности и самом главном страхе человечества – страхе темноты.   Фильм выполнен в стильной черно-белой стилистике и придется по вкусу киноманам и прочим любителям ужастиков.

Картина сделана мультипликаторами из Франции (Блатч, Мари Кайю, Пьер ди Сюлло), Италии (Лоренцо Маттоти), а также из США (Чарльз Бернс, Ричард МакГир). В озвучивании мультфильма приняли участие известные французские актеры кино и дубляжа, в том числе и Гийом Депардье – сын Жерара Депардье.</p><button formaction="https://pleer.video/275429.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/403820.html</link><category>любовь, провинция, одиночество, преодоление трудностей, отношения, жестокость, отношения мужчины и женщины, борьба за справедливость, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Грех фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/403820.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мы предлагаем вам смотреть онлайн российскую драму «Грех» - тонкую, сентиментальную и светлую историю о том, как горе потери объединит двух незнакомых людей.   
Отслужив в армии, Виктор Завьялов решает не возвращаться в родной город – любимая девушка солдата не дождалась, родственников не осталось. Парень едет навестить могилу погибшего друга. Виктор винит себя в нелепой смерти Сергея и, разыскав в небольшой деревеньке мать товарища, он просит разрешения остаться погостить-помочь по хозяйству. Вера Сергеевна не против. Одинокая, нелюбимая односельчанами, она живет здесь сама по себе, всем чужая. Виктор - такой молодой, заботливый, добрый - отогреет сердце несчастной женщины. Только вот вся деревня резко всполошится из-за Вериного постояльца. Сарафанное радио быстро разнесет скандальную новость. Где это видано, при живом-то муже! И не важно, что он давно сидит, все равно ждать должна, не по-людски это! Бдительные соседи и родственники уверены, дыма без огня не бывает. Виктор уезжает домой. Вера остается. Но забыть друг друга у них не получится.</p><button formaction="https://pleer.video/403820.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/415134.html</link><category>месть, преступления, семейные проблемы, сильные женщины, преодоление трудностей, убийства и убийцы, мечта, проститутки, женская дружба, семейный конфликт, женщины, борьба за справедливость, борьба за выживание, финансовые проблемы, миссия/цель/задание, тиран, деспот, диктатор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Стены фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/415134.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История двух девушек в Израиле, которые оказываются в тяжёлых жизненных обстоятельствах, но не могут смириться со своей незавидной участью. Украинка Галя, вынужденная заниматься проституцией, и жена тирана Элеонор объединяются, чтобы бороться за свою жизнь и свободу. 
<p>На окраине Тель-Авива в ветхом доме живут две молодые девушки, которые отчаянно мечтают о новой жизни. Украинка Галя переезжает в Израиль в поисках заработка, но вскоре после приезда попадает в руки сутенёров и оказывается вовлечена в занятие проституцией. Когда её попытка сбежать из борделя заканчивается неудачей, Галю вынуждают стать киллером, и со временем девушка, вынужденная выполнять самые страшные поручения, становится жестокой и бесчувственной. Соседка Гали по имени Элеонор работает в магазине и на первый взгляд кажется вполне счастливой, но на самом деле хочет только одного: сбежать от своего мужа-тирана, который регулярно избивает её.</p> 
<p>Когда девушки, живущие по соседству, наконец знакомятся, они понимают, что нужны друг другу, чтобы выжить в суровом мире мужчин. Галя и Элеонор объединяются и начинают борьбу против всех, кто угнетает их, превращая их существование в настоящий ад. Чтобы узнать, как сложится судьба двух героинь, которые отказались быть жертвами обстоятельств, приглашаем вас посмотреть остросюжетную драму «Стены» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/415134.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/12312.html</link><category>инопланетяне, преодоление трудностей, отношения, расизм, расы и национальности, человек и общество, дискриминация, бедняки, прошлое героя, разговоры, глухие, немые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Брат с другой планеты фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/12312.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Брат с другой планеты» – динамичный и неоднозначный фильм Джона Сейлза, дважды номинировавшегося на премию «Оскар» за лучший сценарий. В центре внимания – пришелец из космоса, который, спасаясь от космических угнетателей, попадает в Америку, где вынужден вести жизнь нелегального иммигранта. В картине, которую мы рекомендуем посмотреть онлайн, режиссер мастерски затрагивает проблемы расизма, нищеты, классового неравенства.

<p>Из неизведанных глубин космоса на Землю прибывает маленький челнок, откуда выходит вполне обычный на вид чернокожий парень. На самом деле он беглец с другой планеты, преследуемый космическими угнетателями. Оказавшись в США, герой становится рядовым нелегалом и бедняком, на которого никто не обращает внимания. Трехпалый (такое прозвище он получил за три пальца на ноге) хочет адаптироваться к новому для него миру. Он устраивается на работу, встречается с девушкой, заводит друзей. Однако, кроме инопланетного происхождения, у героя есть еще одна особенность – он немой. Именно поэтому люди видят в нем зеркальное отражение самих себя.</p></p><button formaction="https://pleer.video/12312.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/257900.html</link><category>борьба с системой, друзья, любовь, семья, школа, преодоление трудностей, война, революция, поиск себя, свобода, дружба, взросление, дети, подростки, политический конфликт, женщины, борьба за справедливость, исторические события</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Персиполис фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/257900.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остроумный режиссерский дебют француженки Маржан Сатрапии принес ей большой успех. Анимационная картина была номинирована на «Оскар», а также заработала увесистую коллекцию призов на различных фестивалях, включая Каннский. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн запрещенный в Иране полнометражный черно-белый мультфильм «Персиполис». Первоначальная версия была озвучена Кьярой Мастрояни и Катрин Денев, а английская – Шоном Пенном и Игги Попом. 
Действие происходит в Тегеране в 1978 году. Фильм показывает трагические события тех лет – Исламскую революцию, войну с Ираком, шахский режим – глазами маленькой, но очень смелой и решительной девочки. Родители, предчувствуя, что дочери будет нелегко из-за ярко выраженного свободолюбивого характера, отправляют ее за границу, в австрийскую школу. Маржи переживает любовь, предательство, познает дружбу и одиночество. Когда она возвращается в Иран, на родине уже многое поменялось. Мир хочет подчинить непокорную девушку себе, однако сдаваться она не собирается.</p><button formaction="https://pleer.video/257900.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/39859.html</link><category>музыка, преодоление трудностей, музыканты, анархисты, конфликты на работе, отношения сотрудника и работодателя, творчество и творцов, тиран, деспот, диктатор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Репетиция оркестра фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/39859.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сложный, многогранный, гениальный Феллини умел творить шедевры почти из ничего. В ленте 1978 года «Репетиция оркестра», которую мы приглашаем вас смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, великий мастер иносказания обратился к идее распада человеческого общества, уместив всё действо в недолгую репетицию музыкантов в стенах списанной под снос церкви. Критики по-разному толковали эту картину-притчу с незамысловатым сюжетом, но глубоким подтекстом. 
Начинается «Репетиция» легко: кажется, зрителю просто предлагают хорошо провести время в кинозале и от души посмеяться. Один за другим музыканты оркестра собираются на очередной прогон. Происходит это не быстро, есть время для шуток, дружеской болтовни, дурацких розыгрышей. Присутствующие на репетиции телевизионщики записывают происходящее, служители музыки охотно дают интервью, с любовью рассказывая о своих инструментах…Каким образом будничное превращается в театр абсурда – совершенно непонятно, впрочем, такова жизнь! Репетирующие ссорятся, дирижер свергнут, стены рушатся… но «Господа, всё с начала!»</p><button formaction="https://pleer.video/39859.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/49941.html</link><category>запретная любовь, смена жизненных приоритетов, добрые дела, мечта, человеческие пороки, вера или религиозность, изнасилование, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, богачи, бедняки, монастыри или монахини</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Виридиана фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/49941.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Один из первых и величайших режиссеров-сюрреалистов, лауреат всех престижных кинопремий Луис Бунюэль заявил о себе беспримерным «Андалусским псом» и на протяжении всей жизни продолжал волновать и распалять аудиторию. Его на редкость доступная лента «Виридиана» вызвала громкий скандал, заслужила обвинения в аморальности, святотатстве, распутстве, а также взяла главный приз Каннского фестиваля. Эта вольная экранизация романа Бенито Переса Гальдоса была 16 лет запрещена в родной Испании, но после падения режима Франко стала достоянием ее киноискусства.

Глубоко религиозная, добродетельная и целомудренная послушница Виридиана готовится к пожизненному служению Богу. Но прежде чем принять постриг, она нехотя соглашается погостить у своего пожилого дяди, дона Хайме. Нескольких дней под одной крышей достаточно, чтобы несчастный вдовец пал жертвой поздней любви – и в прямом, и в переносном смысле. Сначала он усыпляет свою прекрасную племянницу и едва не лишает ее невинности, а когда Виридиана уезжает в гневе – вешается на дереве. Потрясенная девушка решает не возвращаться в монастырь. Унаследовав дом, она организует богадельню для нищих и прокаженных, но даже не представляет, что зреет в их порочных душах.

Если вас не пугает перспектива распрощаться с филантропией и идеализмом, то предлагаем посмотреть онлайн впечатляющую испанскую киноклассику «Виридиана».</p><button formaction="https://pleer.video/49941.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/8348.html</link><category>преодоление трудностей, человеческие пороки, особняки или замки, галлюцинации, аристократия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ангел-истребитель фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/8348.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Ангел-истребитель» – трагикомедия Луиса Бунюэля. Эта удивительная фантасмагорическая картина рассказывает нам о группе буржуа и аристократов, которые вместе ужинают в роскошном особняке. Закончив трапезу, они с ужасом понимают, что по необъяснимым причинам ни один из них не может переступить порог и покинуть этот дом. Герои осознают, что застряли в этой гостиной на долгое время. По истечении двух дней необъяснимого мистического заточения окутанные страхом и отчаянием люди начинают терять свой светский вид. Нахождение в замкнутом пространстве постепенно доводит их до животного поведения, выявляя все человеческие пороки. Они устраивают драки за кусок мяса и глоток воды, пытаются понять, кто может нести ответственность за происходящее, и, позабыв о своих манерах, совершенно бескультурно, по-хамски, начинают относиться друг к другу.</p><button formaction="https://pleer.video/8348.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/460066.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, любовь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, любовные треугольники, отношения, героизм, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В сторону от войны фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/460066.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Новый фильм о старой войне, в котором боевые столкновения — не самое главное. Смотрите онлайн «В сторону от войны» — фильм про ту любовь, о которой не говорили в СССР. Не было места сомнениям: если есть любимый, который ушел на фронт, то женщина должна его ждать и надеяться на возвращение. Теперь сценаристам хочется поговорить о том, как все могло складываться на самом деле.
В начале Великой Отечественной войны Мария Леонидовна ездит с агитационной бригадой по линии фронта, чтобы поднять боевой дух солдат. Приехав на передовую, она встречает капитана Громова, с которым у них пять лет назад был роман. Они не могли увидеться раньше, поскольку капитан исчез из жизни Маши. Теперь артистка замужем за своим преподавателем, известным певцом Соловьевым. Оказывается, ее чувства к капитану вовсе не угасли, и после представления герои успевают поговорить. Однако Громов знает от захваченного в плен языка, что скоро здесь будут войска. Не слушая возражений Маши, он приказывает агитбригаде срочно уехать.</p><button formaction="https://pleer.video/460066.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/466444.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, героизм, борьба за выживание, преследования, спасение, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Разжалованный фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/466444.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>О Великой Отечественной войне сказано и снято довольно много, но редкое кино в достаточной степени правдиво освещает различные нюансы, происходящие в то время на полях сражений. Тем не менее, любому кинозрителю хочется узнать, как все было на самом деле. Военная драма «Разжалованный», которую можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, позволит лучше понять реалии военного прошлого. В центре сюжета – история молодого лейтенанта, отказавшегося выполнять приказ высшего командования. Во время решающего наступления юный офицер, согласно уставу, решил не поднимать отряд на верную гибель по причине отсутствия артподготовки. Завоевав тем самым безграничное уважение и любовь личного состава, он, тем не менее, вызвал негодование вышестоящих командиров. Лейтенанта при всем строе лишают погон и передают в распоряжение недавно прибывшего лейтенанта НКВД Смирнова. Чекисту, по причине нехватки бойцов, выделяют всего одного конвоира в лице старого и усталого солдата. Втроем они отправляются на поиски штаба дивизии, чтобы передать разжалованного офицера военному трибуналу. Проделав огромный и тяжкий путь, все они оказываются в кольце фашистского окружения, став невольными защитниками целого полевого госпиталя.</p><button formaction="https://pleer.video/466444.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/280966.html</link><category>любовь, магия и волшебство, провинция, свадьбы, добрые дела, человеческие пороки, борьба со злом, монстры, ведьмы, силы правопорядка, волшебные существа, антигерои</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чудеса в Решетове фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/280966.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Современная комедийная сказка от режиссера Михаила Левитина. Известные с детства персонажи обрели новую жизнь: Василиса Мелентьевна, русалка Инка, бабушка Ядвига, говорящий кот Тимофей теперь разгуливают по провинции. Рекомендуем вам смотреть онлайн фильм «Чудеса в Решетове» с Алексеем Паниным в роли участкового Петра, пытающегося разобраться в чудесах, происходящих в его городке.

Сюжет картины необычен, здесь мы столкнемся с интерпретацией известных сюжетов на современный лад. И действие будет происходить с поправкой на настоящее время, поэтому бабка Ядвига летает на стиральной машинке, а русалка Инка шокирует рыбинспекцию. Особенность странной компании состоит в том, что они бессмертны. Вот и приходится время от времени переезжать, чтобы в конец не сводить с ума местных жителей. Новым пунктом поселения героев стал городок Решетов, в котором с их появлением начинают происходить чудеса на благо населения – вода из колодца начинает исцелять больных, не без подсказки русалки местный предприниматель превращает навоз в золото. Увы, местная мафия не смогла остаться безучастной к происходящему…</p><button formaction="https://pleer.video/280966.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/453022.html</link><category>Великая Отечественная война, любовь, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, героизм, борьба за справедливость, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лейтенант Суворов фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/453022.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер Алексей Козлов не устает обращаться к неисчерпаемой военной теме, каждый раз воспевая простой солдатский подвиг. В фильме «Лейтенант Суворов» рассказ пойдет о самом начале тяжелого изматывающего противостояния фашистским захватчикам. Смотреть онлайн искреннюю, местами очень наивную историю молодого лейтенанта Саши можно в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. 
Еще вчера Александр был курсантом военного училища, а сегодня ему доверено командовать взводом. Спешное назначение объясняется срочной мобилизацией всей страны: началась война. В родном городе молодого командира идет сумбурная эвакуация людей и материальных ценностей. Но есть и такие, кто никуда бежать не собирается. Сашина школьная любовь Анюта приезжает домой на каникулы, хотя прекрасно понимает, что ехать нужно было совсем в другую сторону. Она вместе со многими другими жителями сталкивается с реальной угрозой собственной жизни: на городок нападают немцы. Юному Александру Суворову предстоит принять первый в его жизни бой…</p><button formaction="https://pleer.video/453022.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41381.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, предатели, шпионы, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, война, отношения, героизм, кровь, расследование, загадки и тайны, жертвы, перестрелки, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В августе 44-го фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41381.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Евгений Миронов и Владислав Галкин в военно-детективной драме «В августе 44-го» о противостоянии советской контрразведки и фашистских лазутчиков. Великая Отечественная война близится к своему завершению. Красная Армия медленно, но верно отвоевывает стратегически важные территории, продвигаясь к Берлину. Некогда оккупированная Белоруссия полностью освобождена, но где-то в местных лесах все еще скрывается группа диверсантов. Разведка засекла подозрительные сигналы, явно напоминающие секретный код шифрованной передачи. В связи с тем, что советское командование готовит масштабное наступление на близлежащей местности, а также на территории Литвы, поступает приказ срочно обезвредить вражеских разведчиков. К расследованию приступает талантливый психолог, капитан комендатуры Алехин со своей командой опытных бойцов. При помощи своего коронного метода так называемой органолептики, ему удается выйти на след. Знаменитую сцену психологического противостояния, а также финал этой картины вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/41381.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43628.html</link><category>борьба с системой, жизнь, любовь, преображения, преодоление трудностей, писатели, религия, вера или религиозность, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Цвет граната фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43628.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Цвет граната» – музыкальное  художественное полотно Сергея Параджанова, ставшее настоящей классикой отечественного кинематографа. Познакомиться с этим самобытным шедевром можно в нашем интернет-кинотеатре – для этого нужно посмотреть картину онлайн. 
Еще в начальных титрах, предваряющих действие, Параджанов сообщает зрителю: «Не ищи в этом фильме биографию великого армянского поэта XVIII века Саят-Нова – мы только стремились средствами кино передать образный мир той поэзии, о которой русский поэт Валерий Брюсов писал: «Средневековая армянская лирика есть одна из замечательных побед человеческого духа, какие только знает летопись всего мира...»
Картина состоит из нескольких миниатюр. Герой первой из них – Саят-Нова, армянский поэт, живущий в средние века. Он пишет и под музыкальный аккомпанемент музыки Тиграна Мансуряна зачитывает свои стихи о любви, жизни, горе и радости. Действие сопровождается красивыми декорациями, выразительными жестами актеров, непревзойденным национальным колоритом и четверостишьями самого Саят-Нова.</p><button formaction="https://pleer.video/43628.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>