<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1" xmlns:video="http://www.google.com/schemas/sitemap-video/1.1"><url><loc>https://pleer.video/691277.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/691277.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Оборотень в погонах фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Вячеслав Разбегаев в криминальном детективе режиссера Александра Буденного «Оборотень в погонах». Майор Влад Рыков из управления МВД России расследует самые сложные и загадочные преступления. Если нужно, он готов отправиться на любую спецоперацию в одиночку и лично расправиться с бандитами. Последним остается лишь содрогаться после встречи с Рыковым: майор словно обладает каким-то звериным чутьем, природной неуязвимостью и ловкостью, которые не позволят скрыться ни одному преступнику. Эти же качества становятся основой для неоднозначной репутации Рыкова среди коллег. Другим сотрудникам управления остается только гадать, кто он такой – смельчак, супергерой или вовсе не человек? В этот раз Рыкову предстоит расследовать серию убийств, совершенных маньяком по прозвищу Математик. Долгое время считалось, что он погиб при задержании, однако последние нападения свидетельствуют о том, что Математик вернулся к своему кровавому промыслу. Рыкову нужно не только как можно быстрее отыскать маньяка, но и сохранить собственную тайну, ведь в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/691277</video:player_loc><video:duration>4745</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>погони,преображения,преступления,работа,серийные убийцы,маньяки,убийства и убийцы,настоящие мужчины,психологи,убийцы,риск</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/691277.jpg</image:loc><image:title>Оборотень в погонах фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1142568.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1142568.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Медный всадник России фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История создания одного из главных символов Петербурга и всей России – памятника Петру I, за которым закрепилось название «Медный всадник» благодаря одноименной поэме А.С. Пушкина. Во второй половине XVIII века императрица Екатерина II поручает талантливому французскому скульптуру Этьену Фальконе создать монумент во славу первого русского императора. Кандидатура француза Фальконе приветствовалась далеко не всеми, но Екатерина Великая поверила рекомендациям Дидро и лично убедилась, что Фальконе понимает и разделяет ее замысел. Так скульптор создает бессмертное произведение искусства, а само установление «Медного всадника» на Сенатской площади становится поистине всенародным делом. Режиссерский проект знаменитого актера Василия Ливанова, написавшего сценарий на основе реальных исторических фактов. Познавательно-патриотическая картина с пышными костюмами, прекрасными видами Санкт-Петербурга и сильным актерским ансамблем, в который вошли Евгений Редько, Евгений Стеблов, Валерия Ланская, Ольга Белова, Юрий Стоянов и многие другие....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1142568</video:player_loc><video:duration>6120</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,любовь,сильные женщины,художники,связь времен,неравные возрастные отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1142568.jpg</image:loc><image:title>Медный всадник России фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/819332.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/819332.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Охота жить фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм «Охота жить» по мотивам трех рассказов Василия Шукшина – «Охота жить», «Осенью» и «Билетик на второй сеанс» – снял актер и режиссер Сергей Никоненко, известный по лентам «Пой песню, поэт…», «Парад планет», «Завтра была война» и многим другим. В фильме снялись отличные советские актеры Станислав Любшин, Нина Усатова, Валерий Баринов, Алла Мещерякова и другие. Сергей Никоненко был знаком с Василием Шукшиным. «Он прекрасно понимает и чувствует ту ушедшую эпоху. Он же играет главную роль Филиппа, который хоронит свою старую любовь и вспоминает свою прожитую жизнь, и делает это очень искренне, с душой и этим заражает и вдохновляет нас» – говорит второй режиссер ленты Александра Мухарьямова. Снимали ленту не в студии, а на Алтае и в Калужской области – несмотря на скромный бюджет. Смотреть онлайн фильм «Охота жить», погружающий в щемящую атмосферу рассказов Василия Шукшина, можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/819332</video:player_loc><video:duration>4844</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,друзья,жизнь,провинция,добрые дела,побег,отношения,дружба,злоупотребление алкоголем,опасные животные,старики</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/819332.jpg</image:loc><image:title>Охота жить фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1138874.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1138874.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Всё или ничего фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Трое неудачливых офисных работников решают обчистить своего вороватого босса. Они разрабатывают план ограбления его сейфа, но у этих денег оказывается более опасный владелец. Черную комедию о мести униженных и оскорбленных офисных трудяг «Всё или ничего» снял по собственному сценарию режиссер Дмитрий Суворов («Одноклассницы», «Суперплохие», «Первые»). Отчаянную троицу, взбунтовавшуюся против своего босса, сыграли Кирилл Каганович («Папины дочки», «Грецкий орешек»), Роман Курцын («Гуляй, Вася!», «Крым») и Данила Якушев («Горько!»). В фильме также снимались Артур Смольянинов, Андрей Стоянов, Владимир Епифанцев, Роман Мадянов, Юрий Стоянов и другие. Молодой финансовый аналитик Алексей честно служит в солидной московской компании, тянет ипотеку и ждет рождения тройняшек. Тем временем его бессовестный начальник Дмитрий объявляет, что компания попала в «финансовую дыру». Иными словами, заплаты будут сокращены вдвое, льготы и медстраховка – отменены, а козлом отпущения назначен сам Алексей. Вне себя от возмущения, Леша решает поквитаться с...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1138874</video:player_loc><video:duration>5353</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,неудачники,ограбления,преступления,работа,деньги,интриги на работе,дружба,риск,конфликты на работе,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1138874.jpg</image:loc><image:title>Всё или ничего фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/961549.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/961549.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Архимед. Повелитель чисел фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Совершив огромное количество невероятных открытий, Архимед навсегда вписал свое имя в историю науки. Сегодня его прославляют как выдающегося математика, а также ученого, который заложил основы механики и гидростатики; современники самого Архимеда считали его прежде всего гениальным изобретателем. Архимед родился в греческом городе Сиракузы. Мальчик с детства проявлял интерес к науке и даже не боялся спорить со своим отцом – древнегреческим астрономом Фидием. Талант юного Архимеда сразу заметил царь Сиракуз Гиерон. По его распоряжению смышленый мальчик был отправлен в Александрию в школу, где преподавал великий Эвклид. Позже ученый будет вспоминать, что это было счастливейшее время его жизни, именно в Александрии юному Архимеду открылось все богатство мира науки. Но когда Архимеду исполнилось 20 лет, Гиерон призвал его домой: Сиракузы нуждались в нем. Архимед мечтал посвятить свою жизнь чистой науке, а не служить военному делу, однако Гиерон намерен был использовать его ум на благо города и придумывал для молодого Архимеда все новые и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/961549</video:player_loc><video:duration>2569</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,гении,доисторические времена,наука и техника,борьба за власть,античный мир,изобретения,отношения мужа и жены,звезды,ученые</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/961549.jpg</image:loc><image:title>Архимед. Повелитель чисел фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/765316.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/765316.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Удивительные миры Циолковского фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм, посвященный жизни и деятельности выдающегося ученого и исследователя космоса, основоположника современной космонавтики Константина Эдуардовича Циолковского. «Ракета для меня – только способ, только метод проникновения в глубины космоса, но отнюдь не самоцель», – писал ученый, уже став признанным академиком Социалистической академии наук. 75-летний юбилей Циолковского торжественно отмечали по всей стране, но рукоплескавшая ему публика продолжали видеть в его работах лишь ракеты, а не космос, о котором ученый говорил на самом деле и которому посвятил всю свою жизнь. Еще в детстве окружающие отмечали невероятную любознательность маленького Константина и его склонность к точным наукам. Его увлечение звездами началось после рассказа отца о строении Солнечной системы: гармония и взаимосвязь элементов потрясли ум будущего ученого. С этого момента Константину достаточно было прикрыть глаза – и вот он уже видел Солнце, планеты вокруг, галактики, кометы, рассекающие космическое пространство, и задавался все новыми...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/765316</video:player_loc><video:duration>2640</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,космос,наука и техника,эксперименты,мечта,самолеты,изобретения,человек и общество,ученые,космические путешествия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/765316.jpg</image:loc><image:title>Удивительные миры Циолковского фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/765318.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/765318.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Свободная энергия Теслы фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм, посвященный жизни и деятельности легендарного физика и изобретателя Николы Теслы, чья фигура до сих пор овеяна множеством мифов. Будущий гений родился в селе неподалеку от города Госпич (территория современной Хорватии) в семье священника сербской православной церкви. Родители хотели, чтобы и Никола в будущем стал священником, но страшная болезнь – холера, – которую мальчик подхватил в семнадцать лет, изменила все. В те годы эпидемия выкосила десятую часть населения, девять долгих месяцев юный Никола провел в постели почти без движения, и врачи были не уверены, что он выживет. Болезнь едва не забрала жизнь Теслы, но зато подарила ему способности, о которых он даже не мечтал. Лежа в бреду, Никола вдруг увидел, что ему суждено стать великим инженером и упросил отца разрешить ему изучать инженерное дело. Многие годы спустя Тесла будет вспоминать, что в тот момент с его души словно спал тяжкий груз: к удивлению врачей и родителей, спустя всего пару дней Никола встанет с кровати. Отныне в его голове словно работает...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/765318</video:player_loc><video:duration>3167</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,знаменитости,наука и техника,работа,эксперименты,успех на работе,изобретения,карьера,ученые,исторические события</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/765318.jpg</image:loc><image:title>Свободная энергия Теслы фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/716871.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/716871.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Леонардо да Винчи фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Приготовьтесь услышать историю о жизни и приключениях выдающегося художника и изобретателя Леонардо да Винчи из уст его верного друга Лоренцо. Они оба выросли около городка Винчи, близ Флоренции, и дружили с самого детства. Лоренцо посчастливилось наблюдать за становлением величайшего человека эпохи Возрождения. Многочисленные таланты проявились у Леонардо очень рано: еще мальчиком он любил наблюдать за окружающим миром – течением воды, облаками, птицами в небе – и задавался порой совсем не детскими вопросами. Уже тогда он не желал мириться с тем, что человеку предоставлено место только на Земле и пытался придумать способ покорить небо, что однажды едва не закончилось трагедией: юный Леонардо смастерил крылья из тростника и кожи и решил сразу же их испытать, спрыгнув с крыши. Кажется, этого человека интересовало, все что есть в мире. Леонардо изучал математику, ботанику, картографию, геологию, оптику, механику, астрономию, гидравлику, акустику, строительство, анатомию… Парашют, водолазный костюм, бронированный танк, дельтаплан,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/716871</video:player_loc><video:duration>3209</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,друзья,жизнь,знаменитости,наука и техника,эксперименты,художники,дружба,изобретения,человек и общество,ученые,аристократия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/716871.jpg</image:loc><image:title>Леонардо да Винчи фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/796383.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/796383.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Жюль Верн. Путешествие длиною в жизнь фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Франция, 1880-е годы. Жюль Верн уже достиг почтенного возраста, но тем не менее готовится отправиться в свое самое невероятное путешествие. К сожалению, этим планам будет не суждено осуществиться: в 1886 году в писателя дважды выстрелит из револьвера его психически больной племянник Гастон Верн, и о путешествиях ему придется забыть навсегда. Это история жизни и творчества одного из самых популярных писателей всех времен и народов. С детства ему была уготована совсем другая судьба: отец Жюля, Пьер Верн, был лучшим адвокатом в городе и, кажется, интересовался только законом. Какая гора в мире самая высокая? Какая река самая длинная? Что можно увидеть в Африке? Эти и многие другие вопросы, интересовавшие маленького Жюля, оставались без ответа и еще больше разжигали его любопытство. Знакомство с великим писателем Александром Дюма позволит Жюлю сделать первые шаги на литературном поприще. Признание придет к нему не сразу: писателю придется даже играть на бирже, чтобы прокормить семью, и не раз сомневаться в своем выборе. Все изменится...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/796383</video:player_loc><video:duration>3069</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,путешествия,преодоление трудностей,экспедиции,мечта,моря и океаны,писатели,путешествия вокруг света,карьера</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/796383.jpg</image:loc><image:title>Жюль Верн. Путешествие длиною в жизнь фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1092660.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1092660.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Супер крейзи фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Жизнь 40-летней Пилар проходит под девизом «Терпение, только терпение». Эгоистичные родственники, проблемные соседи, мужчины-тюфяки и начальники-тираны, – кажется, весь мир настроен против неё. Но однажды она решает дать отпор. Пилар – талантливая сотрудница рекламного агентства, настоящая гуру своей профессии. Клиенты доверяют ей, а в тонкостях маркетинга и рекламы женщине нет равных. Пилар живёт со своим бойфрендом Хавьером, которому многое прощает, в том числе безделье. Несмотря на то, что в душе Пилар копятся претензии к Хавьеру, собственной семье и деспотичному начальству, девушка привыкла мириться со всеми проблемами. Всё меняется, когда её мир в одночасье рушится: карьера разбивается из-за развития новых технологий, а личная жизнь даёт трещину. Пилар, у которой окончательно сдают нервы, понимает, что больше не может мириться с несправедливостью в своей жизни, и решает отомстить всем, кто когда-либо переходил ей дорогу или пользовался её вежливостью…Отпустив себя, Пилар начинает говорить то, что думает, и делать то, что всегда...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1092660</video:player_loc><video:duration>5693</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,работа,сильные женщины,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,отношения,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1092660.jpg</image:loc><image:title>Супер крейзи фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1116020.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1116020.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Нас не догонят фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Скучная жизнь молодой официантки Эллы переворачивается после встречи с привлекательным и таинственным Абелем. Его ухаживания заканчиваются тем, что Абель на ее глазах обчищает кассовый аппарат и сбегает с деньгами. Следуя за ним, Элла попадает в подпольный мир парижских казино и в сети безумного азарта, страсти и лжи. Юная Элла (Стэйси Мартин &quot;Молодой Годар&quot;, &quot;Нимфоманка&quot;) работает в крохотном ресторанчике своего отца. Посетителей много, Элла не справляется, и на объявление откликается чересчур настойчивый Абель (Тахар Рахим &quot;Пророк&quot;, &quot;Мария Магдалина&quot;). После первой же рабочей смены Абель на глазах у Эллы обчищает кассу и удирает. Словно Алиса за кроликом, Элла пускается вслед за ним и попадает в мир нелегальных казино, сеть которых опутывает Париж, как кровеносная система. Азарт, шальной выигрыш и манящая улыбка кучерявого Абеля сносят скромной Элле голову, и она стремительно погружается на дно эмоциональной зависимости и знакомится с криминальным миром Парижа гораздо ближе, чем ей бы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1116020</video:player_loc><video:duration>6448</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>азартные игры,ограбления,погони,преступления,притяжение противоположностей,деньги,отношения,страсть,долги</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1116020.jpg</image:loc><image:title>Нас не догонят фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1197774.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1197774.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Импульсо: Больше, чем фламенко фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм о современной танцовщице фламенко Росио Молине, которая прославилась своим новаторским стилем. Заглянув за кулисы ее эффектных представлений, мы узнаем, как складывается путь Росио в искусстве. Документальный фильм, представляющий танец как лучший способ самовыражения, «Импульсо: Больше, чем фламенко» снял режиссер-дебютант Эмилио Бельмонте. Одна из ярчайших танцовщиц современной Испании Росио Молина показывает зрителям обратную сторону своего творчества. В фильме прослеживаются разные этапы подготовки ее программы «Падение с небес», представленной в парижском театре Шайо. Импульсо – так называется новаторская манера импровизации, которую Росио Молина сочетает с традициями фламенко. Она необыкновенная артистка, – это утверждают не только ее родственники, заметившие талант Росио еще в раннем детстве и по-прежнему не сдерживающие слез на ее выступлениях. Знатоки искусства и все, кто непосредственно работает с Росио, также восхищаются ее самоотдачей. Каждый ее танец – это личное откровение, большой физический труд и мощное...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1197774</video:player_loc><video:duration>5145</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,искусство,музыка,танцы,карьера,отношения матери и дочери,театральная постановка,творчество и творцов,успех,таланты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1197774.jpg</image:loc><image:title>Импульсо: Больше, чем фламенко фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1020860.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1020860.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Безупречная жизнь фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Увлеченный врач-онколог из Португалии Иван проводит экспериментальную шок-терапию над пациентами: он ставит им ложный смертельный диагноз, чтобы они научились ценить жизнь. За пределами клиники его эксперименты переходят все рамки закона. Иван похищает людей и временно лишает их некоторых из пяти чувств. Что это – особый садизм или попытка вылечить такую болезнь, как отсутствие счастья? Утро Жила Морейро (Руй Оливейра &quot;Долина Авраама&quot;) начинается как обычно: завтрак в кругу опостылевшей семьи в большом доме, который не приносит радости. День он проводит в пробках, на скучной работе и в ссорах с женой. О чем мечтал он на заре своей жизни, Жил едва ли вспомнит. Пока однажды не знакомится с Иваном - онкологом, взявшим на себя труд причинять людям счастье. Пытки, угрозы, лишение зрения - Иван (Эрик Да Силва &quot;Плохое расследование&quot;) не гнушается самых жестоких способов напомнить человеку о ценности его собственной жизни. Смотреть драматический триллер начинающего режиссера Луиша Диого можно онлайн на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1020860</video:player_loc><video:duration>6086</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,эксперименты,похищения,психи,неизлечимо больные,выбор,медицина,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1020860.jpg</image:loc><image:title>Безупречная жизнь фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1055144.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1055144.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Как отмыть миллион фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодой доктор философии Пьер-Поль Дауст вынужден работать простым курьером, чтобы свести концы с концами. Одна из его доставок заканчивается ужасной заварушкой с двумя трупами и целым мешком денег, валяющимся под ногами. Пьер-Поль встает перед выбором: остаться честным и бедным или прибрать деньги и бежать без оглядки? Авторское продолжение комедии 1986 года «Закат американской империи». Несмотря на наличие высшего образования, скромный и неуверенный в себе Пьер-Поль Дауст водит машину доставки, чтобы заработать на жизнь. Однажды, выполняя заказ в Монреале, он становится свидетелем ограбления с перестрелкой и убийством. В результате происшествия на земле оказываются две спортивные сумки, набитые миллионами долларов. Пьер-Поль инстинктивно хватает деньги, но впоследствии не знает, как ими распорядиться. Заручившись поддержкой элитной эскортницы Камилль Лафонтен и байкера Бигра, освободившегося из тюрьмы, Дауст начинает рисковую финансовую махинацию. Приглашаем поклонников ярких криминальных комедий посмотреть онлайн фильм «Как отмыть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1055144</video:player_loc><video:duration>7660</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>ограбления,преступления,убийства и убийцы,деньги,человеческие пороки,проститутки,выбор,алчность,человек и общество,бедняки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1055144.jpg</image:loc><image:title>Как отмыть миллион фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1146759.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1146759.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ширли фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Начинающий филолог Фред и его жена Рози гостят в доме писательницы Ширли Джексон, которая прославилась своими мрачными и пробирающими историями. Молодая пара оказывается в центре одной из них. Готическая психодрама в духе произведений самой Ширли, которую блистательно сыграла Элизабет Мосс. В основу сценария легла одноименная книга Сьюзан Скарф Меррелл о вымышленном случае из жизни знаменитой писательницы. В числе исполнительных продюсеров фильма – Мартин Скорсезе. Конец 1940-х, штат Вермонт. Неординарная писательница Ширли Джексон, которой предстоит стать классиком хорроров и оказать влияние на Стивена Кинга, переживает упадок сил и мучительные поиски вдохновения. Ее муж, профессор литературы и критик Стэнли Эдгар Хайман, приглашает в дом молодого ассистента Фреда Немзера. Вместе с ним приезжает и красавица-жена Рози, ждущая ребенка. Она терпеливо выполняет роль домработницы и постепенно завоевывает расположение Ширли, если только это можно описать таким простым словом. Жизнь под одной крышей с «гением ужасов» не пройдет для гостей...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1146759</video:player_loc><video:duration>6159</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,однополая любовь,семья,измена,отношения,писатели,женская дружба,конфликты в отношениях,лесбиянки,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1146759.jpg</image:loc><image:title>Ширли фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/690837.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/690837.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>На берегу вселенной фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Музыкальный фильм о талантливом молодом изобретателе, который оказался перед нелегким выбором между любовью и мечтой. Смотреть онлайн фильм «На берегу Вселенной» можно эксклюзивно на ivi.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/690837</video:player_loc><video:duration>2660</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,музыка,тусовки,отношения,выбор,изобретения,мужская дружба,отношения в паре,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/690837.jpg</image:loc><image:title>На берегу вселенной фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1006644.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1006644.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Интим не предлагать фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Станислав Бондаренко («Ищу тебя») и Анастасия Савосина («Любовь как любовь») в мелодраме режиссера Олега Штрома «Интим не предлагать». Ловелас Иван ведет беззаботную холостяцкую жизнь, что очень не нравится его отцу. Игорь Петрович устал наблюдать, как сын бездарно и бесцельно прожигает жизнь, и хочет проучить его. Иван привык жить на всем готовом, так что отец решает оставить его без домработницы: сын, наверняка, не справится с домашними обязанностями и, может быть, это наконец-то заставит его задуматься о женитьбе. Но Иван с легкостью находит решение проблемы. Он пишет объявление о том, что сдаст комнату полненькой девушке без высшего образования, причем совершенно бесплатно. Требование одно: квартирантка должна будет убираться и готовить для него. Для Маруси, недавно оставшейся без гроша в кармане, такое предложение становится настоящей находкой, тем более она всегда хотела найти жилье неподалеку от работы. После первой встречи Иван и Маруся с облегчением понимают, что между ними невозможны никакие отношения, но у судьбы свои...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1006644</video:player_loc><video:duration>5396</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,интриги,любовь,притяжение противоположностей,работа,свадьбы,универ,любовные треугольники,отношения,романы на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1006644.jpg</image:loc><image:title>Интим не предлагать фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1118042.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1118042.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Капернаум фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мальчик Зейн живет в трущобах Бейрута, заботится о младших сестрах и с ранних лет работает, страдая от нищеты. Он подает в суд на родителей за то, что они в ужасных условиях зачем-то дали ему жизнь. Драма ливанского режиссера и актрисы Надин Лабаки «Капернаум» стала громким кинособытием 2018 года, завоевала приз жюри Каннского фестиваля и получила номинацию на «Оскар» в категории «лучший иностранный фильм». Главные роли исполнили непрофессиональные актеры. Двенадцатилетний Зейн отбывает срок в тюрьме за то, что ударил ножом человека, которого ненавидел. Мальчик снова появляется в суде, но уже в роли истца, призывающего к ответу собственных родителей. Он обвиняет их в том, что они родили его на свет без возможности обеспечить даже самым необходимым. Зейну пришлось повзрослеть, не узнав детства. Вместо того чтобы пойти в школу, он трудится в лавке, промышляет мелкой наркоторговлей и присматривает за младшими сестрами. Одну из них, красавицу Сахар, родители хотят выдать замуж за лавочника в обмен на крышу над головой. Зейн надеется...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1118042</video:player_loc><video:duration>7553</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,семейные проблемы,семья,тюрьма,побег,братья и сестры,взросление,дети,адвокаты и обвинители,голод</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1118042.jpg</image:loc><image:title>Капернаум фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1112115.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1112115.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Большой кошачий побег фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Кот-лежебока Пухляш жил в покое и безопасности со своим маленьким сыном Шустриком, пока веселый котенок не сбежал из дома навстречу приключениям. Перепуганный Пухляш спешит на его спасение. Яркий, веселый и добрый мультфильм о взаимоотношении отцов и детей в духе «В поисках Немо» сняла команда китайских мультипликаторов во главе с режиссером Гэри Ваном («Тайна магазина игрушек»). Ленивый упитанный кот Пухляш давным-давно не покидал свою уютную и безопасную квартиру под крышей небоскреба. Он живет вместе с сыном – непоседливым рыжим котенком Шустриком, который мечтает отправиться на поиски легендарного кошачьего рая – Долины Грез. Шустрик верит, что там он найдет пропавшую маму и заживет веселой жизнью, не то что его папа-домосед. Непослушный котенок делает ракету и улетает из окна в большой и страшный мир. Несмотря на свой страх перед улицей, Пухляш вместе с подругой-попугаем устремляется вслед за сыном, навстречу опасностям и важным открытиям. Приглашаем всей семьей посмотреть онлайн мультфильм «Большой кошачий побег».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1112115</video:player_loc><video:duration>5001</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,отцы и дети,семья,страхи,птицы,побег,кошки,отношения отца и сына,отношения родителей и детей,флешбек,знакомства,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1112115.jpg</image:loc><image:title>Большой кошачий побег фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1095014.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1095014.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Фобия фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Придя в себя после кончины отца, Катрина решает съездить за город, чтобы осмотреть дом, доставшийся ей по наследству. Сам особняк Катрине совсем не нужен: у нее не сохранилось никаких воспоминаний, которые бы могли сделать это место дорогим сердцу, поэтому она планирует просто подготовить дом к продаже. По прибытии на место героиня знакомится с маленькой девочкой по имени Дейзи, которая играет неподалеку: малышка всегда одна, то куда-то убегает, то снова появляется будто из ниоткуда. Вскоре Катрина понимает, что здесь ей придется задержаться подольше: агент по недвижимости опаздывает, а может, и вовсе намеренно решил не спешить сюда. Первая же ночь в семейном поместье проходит тревожно: тишину старинного дома то и дело нарушают какие-то подозрительные звуки – треск половиц, скрипы открывающихся дверей... Пугают Катрину и местные жители, которые порой без спросу заходят к ней в дом. Одна из ее соседок говорит, что продать особняк будет непросто после того, что произошло в нем много лет назад: тогда бесследно исчезла семилетняя Мария,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1095014</video:player_loc><video:duration>4918</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>семейные проблемы,семья,страхи,загадки и тайны,потеря близких,фобии,флешбек,исчезновения,возвращение домой,видения,прошлое героя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1095014.jpg</image:loc><image:title>Фобия фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1112217.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1112217.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Генезис 2.0 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Этот документальный блокбастер стал мировой сенсацией! «Генезис 2.0» рассказывает о двух мирах, которые уживаются в одной реальности. Это мир простых трудяг, которые ищут останки мамонтов и за копейки продают их на черном рынке, и мир огромных современных лабораторий, где ученые-генетики пытаются расшифровать ДНК мамонта, чтобы получить возможность клонировать давно вымерших животных. Здесь же происходят настоящие чудеса – оказывается, клонирование животных уже давно не фантастика, и за сотню тысяч долларов вам запросто клонируют домашнего любимца. Фильм снимали два режиссера – швейцарец Кристиан Фрай и якутский документалист Максим Арбугаев, который был еще и оператором ленты. Он сам ездил в сложнейшую экспедицию вместе с охотниками за бивнем мамонта, жил с ними в одной палатке, видел белых медведей и боролся с непредсказуемостью стихии. Смотреть онлайн удивительную документальную ленту «Генезис 2.0» можно на нашем сайте. Фильм поразил публику американского фестиваля независимого кино Sundance и стал откровением для многих зрителей.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1112217</video:player_loc><video:duration>6790</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,наука и техника,природа,эксперименты,преодоление трудностей,экспедиции,клонирование,ученые,контрабанда</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1112217.jpg</image:loc><image:title>Генезис 2.0 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/427832.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/427832.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кардиограмма любви фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Игорь Верник («Пенсильвания»), Регина Мянник («Дура») и Борис Невзоров («Россия молодая») в драме режиссера Оксаны Байрак «Кардиограмма любви». Виктория Краснопольская – известная театральная актриса, вот уже десять лет она замужем за талантливым врачом-кардиологом Вадимом Краснопольским. Несмотря на ощутимую разницу в возрасте, Виктория и Вадим кажутся счастливой парой и даже подумывают завести ребенка, как только актриса поправит свое здоровье. Вскоре на даче у них появляются новые соседи – военный летчик-испытатель Евгений Проханов с женой и дочкой. Виктория не скрывает своей неприязни к Евгению: они уже встречались прежде, и тогда Проханов показался ей редкостным грубияном. Но поскольку теперь они соседи, общаться придется чаще. Пройдет еще какое-то время, и между Евгением и Викторией вспыхнет страстный роман. Они оба будут понимать, что причиняют боль своим родным, но не смогут прекратить эту связь. Виктория будет чувствовать себя счастливой и влюбленной, но одной случайной встречи с Краснопольским будет достаточно, чтобы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/427832</video:player_loc><video:duration>5220</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,любовь,притяжение противоположностей,семья,любовные треугольники,выбор,актеры,дети,неравные возрастные отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/427832.jpg</image:loc><image:title>Кардиограмма любви фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/972796.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/972796.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Билл и Тед фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Приятели-музыканты Билл и Тед еще в школе узнали, что их рок-н-ролл спасет мир. На грани глобальной катастрофы они отправляются в будущее, чтобы украсть великий хит у самих себя. Киану Ривз и Алекс Уинтер тридцать лет спустя возвращаются к своим фееричным, смешным и по-своему обаятельным ролям в продолжении знаменитой кинодилогии 1990-х «Билл и Тед». Когда Биллу и Теду впервые огласили пророчество, будто своей музыкой они предотвратят апокалипсис, у них на это была еще уйма времени – почти вся жизнь. Прошли десятилетия, жизнь теперь скорее позади, а мир по-прежнему нуждается в великой песне. Катастрофа на носу: уже началось разрушение пространства и времени. У музыкантов-раздолбаев остается чуть больше часа, чтобы восстановить равновесие во Вселенной и сохранить реальность такой, какой мы ее знаем. В экстремальной ситуации они решают сплагиатить еще не написанный хит у самих себя в будущем. Во время самой необычной «супергеройской» миссии Биллу и Теду помогают их взрослые дочери. Тоже взяв напрокат машину времени, девушки набирают...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/972796</video:player_loc><video:duration>5260</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,знаменитости,отцы и дети,путешествия во времени,семейные проблемы,семья,угроза всему миру,кризис среднего возраста</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/972796.jpg</image:loc><image:title>Билл и Тед фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1024435.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1024435.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Это чертово сердце фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Не желающий взрослеть 30-летний бездельник Ленни встает перед выбором: стать сиделкой для больного мальчика-подростка или лишиться родительских денег. Ленни соглашается на работу и быстро заводит дружбу со своим новым подопечным, который может умереть в любой день и поэтому умеет ценить жизнь. Фильм «Это чертово сердце», основанный на реальных событиях, снял немецкий режиссер Марк Ротемунд, раннее номинированный на премию «Оскар» за фильм «Последние дни Софи Шолль». Роль перевоспитавшегося разгильдяя исполнил Элиас М’Барёк («Турецкий для начинающих», «Зачетный препод»). Ленни почти тридцать, но он ведет себя, как трудный подросток, тратя всё время и отцовские деньги на вечеринки, выпивку и развлечения. Дэвиду всего пятнадцать, но его жизнь полна ограничений и страхов из-за смертельной болезни сердца. Когда Ленни совершает очередную хулиганскую выходку, его отец, успешный кардиолог, поручает сыну ухаживать за Дэвидом. Врачи уже предупредили мальчика, что у него нет шансов дотянуть до совершеннолетия. Тем сильнее Дэвиду хочется...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1024435</video:player_loc><video:duration>6113</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,отцы и дети,первая любовь,притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,тусовки,добрые дела,мечта</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1024435.jpg</image:loc><image:title>Это чертово сердце фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1048854.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1048854.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сопротивление фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История знаменитого французского актёра-мима Марселя Марсо, который во время Второй мировой войны присоединился к Сопротивлению. Потеряв в Освенциме большинство родственников, Марсель пытается противостоять нацистам и участвует в спасении еврейских детей. Начало Второй мировой войны. Юноша еврейского происхождения по имени Марсель Мангель живёт во французском Страсбурге. Он работает в мясной лавке своего отца, хотя его призвание лежит в области творчества: Марсель интересуется пантомимой и рисованием и мечтает выступать на сцене. Пока войска Гитлера всё сильнее оккупируют Европу, Марсель далёк от политики, в то время как его кузен Жорж вступает в ряды Сопротивления. Жизнь Марселя навсегда меняется, когда девушка Эмма, в которую он влюблён, вдохновляет его помочь детям, чьих родителей убили нацисты. Начинающий артист неожиданно находит применение своему таланту: пантомима становится настоящей отдушиной для сирот, травмированных ужасами войны. Вскоре Марсель сам присоединяется к Сопротивлению, чтобы бороться с жестокими захватчиками и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1048854</video:player_loc><video:duration>6981</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Вторая мировая война,сильные женщины,смена жизненных приоритетов,война,побег,актеры,героизм,жестокость,отношения между братьями</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1048854.jpg</image:loc><image:title>Сопротивление фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1189865.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1189865.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Гуляй, Вася! Свидание на Бали фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Скромник Паша cсорится с женой-тираном Кирой и летит на Бали, где у него намечается свидание с бывшей – хищной красавицей Василисой. Но в этом райском уголке неожиданно пересекутся сразу несколько взрывоопасных треугольников. Энергичная курортная комедия с экзотичным колоритом и ярким кастом от режиссера Романа Каримова – вольное продолжение кинохита 2016 года «Гуляй, Вася!». Кира без повода ревнует своего добродушного мужа Пашу к его прошлому и добивается того, что повод появляется. После очередной ссоры Паша наперекор жене летит на Бали. Там на него уже расставлены ловушки красивой и коварной Василисы – его травматичной школьной любви. Но боевая Кира идет по следу мужа в компании его же психотерапевта – еще одного коварного интригана, преследующего личные интересы. Тем временем Пашин друг детства Митя продолжает тревожить сны и мысли отшельника-качка Макса, у которого однажды увел девушку. В надежде найти и покарать соперника Макс тоже отправляется на Бали вместе с приятелем-авантюристом Гариком. То сталкиваясь, то теряя друг друга...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1189865</video:player_loc><video:duration>6592</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,друзья,каникулы,любовь,путешествия,смена жизненных приоритетов,отношения,соперничество,дружба,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1189865.jpg</image:loc><image:title>Гуляй, Вася! Свидание на Бали фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1114973.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1114973.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Большое путешествие фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В результате недоразумения бурый медведь Мик-Мик получает от аиста маленькую панду. Вместе с веселой звериной компанией он отправляется в далекий Китай, чтобы доставить малыша его настоящим родителям. Команда российских мультипликаторов и один из авторов «Мадагаскара» Билли Фролик представляют анимационную комедию для всей семьи «Большое путешествие». Хвостатых, усатых и пернатых искателей приключений озвучивали Дмитрий Назаров, Максим Галкин, Филипп Киркоров и другие. Самый неуклюжий из всех аистов, доставляющих малышей, совершает роковую ошибку – приносит бесценную посылку не по адресу. Эта ошибка дорого обходится ворчливому бурому медведю Мику-Мику, который живет в одном из непроходимых лесов России и точно не ждет пополнения в семействе. У Мика-Мика на руках оказывается малыш панды. Ошибка на лицо, но как ее исправить? Педантичный медведь вместе с неугомонным зайцем Оскаром, заносчивым пеликаном, волком-трусишкой и тигром-поэтом отправляется в бамбуковые леса Китая, где живут родители очаровательного подкидыша – ждущие его мама и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1114973</video:player_loc><video:duration>4820</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,путешествия,птицы,медведи,дружба,недоразумение,трусость,тигры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1114973.jpg</image:loc><image:title>Большое путешествие фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1118223.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1118223.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Папина дочка фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Джиби придумал для своей дочки сказочный мир, где сам превращается в храброго принца. Но время идет, и у девочки появляется новый герой – симпатичный одноклассник. Теперь Джиби боится попасть в край Забытья. Омар Си в душевной французской комедии с нотками волшебства от режиссера «Артиста» Мишеля Хазанавичуса. Много лет их было только двое – папа и дочка. Джиби привык жить для одной лишь Софи, разделяя с ней все мечты и приключения. Каждый вечер перед сном он рассказывает ей сказки. Вместе они отправляются в красочную воображаемую страну, где живут причудливые создания, а сам Джиби предстает бесстрашным героем в костюме. Он защищает свою маленькую принцессу от любых неприятностей. Но Софи растет, переходит в среднюю школу, и на горизонте появляется новый принц – ее сверстник Макс. Время неумолимо: рано или поздно она откажется от папиной сказки на ночь. Их волшебный мир искажается, и Джиби узнает про унылую страну Забытья, куда попадают ненужные третьестепенные персонажи. Худший страх отца – превратиться в забытого принца, но как...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1118223</video:player_loc><video:duration>6145</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,первая любовь,семейные проблемы,семья,отношения,поиск себя,сказочный мир,взросление,дети,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1118223.jpg</image:loc><image:title>Папина дочка фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1228427.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1228427.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>[4K] Плесецк. Таёжный космодром фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Смотрите в 4К! Предлагаем вам отправиться на некогда самый засекреченный военный объект – космодром «Плесецк». Его история началась в конце 1950-х: тогда в непроходимой тайге начали возводить первое в СССР войсковое ракетное соединение «Ангара». Поговаривают, что его ракеты и были той самой «Кузькиной матерью», которой пугал американское правительство Хрущев, и стали козырем советского правительства на международных переговорах. В период бурной космической гонки начала 1960‑х руководство СССР постановило использовать стартовые комплексы «Плесецка» для запусков космических аппаратов. Официально свою работу в качестве именно космодрома «Плесецк» начал в марте 1966 года с запуска ракеты-носителя «Восток-2», на борту которого находился искусственный спутник Земли «Космос-112». Вскоре «Плесецк» стал основным местом запуска советских космических аппаратов и одним из самых больших космодромов в мире (его общая площадь – 1762 км²). За минувшие 60 лет здесь были осуществлены десятки испытаний ракетных комплексов и запущены порядка 2000...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1228427</video:player_loc><video:duration>2894</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>космос,наука и техника,преображения,работа,эксперименты,преодоление трудностей,соперничество,карьера</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1228427.jpg</image:loc><image:title>[4K] Плесецк. Таёжный космодром фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1101696.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1101696.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Любовник моей жены фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Немолодой семьянин Даниэль знакомится с новой девушкой своего друга, от которой и сам теряет голову. Совместный ужин в присутствии жены становится для Даниэля испытанием духа и сладостным наваждением. Комедию о запретных соблазнах и бремени супружеской верности «Любовник моей жены» снял знаменитый актер, лауреат Каннского фестиваля Даниель Отой («Девушка на мосту», «Набережная Орфевр, 36», «День восьмой»), одновременно исполнив главную роль в компании Жерара Депардье и Сандрин Киберлэн. К звездному французскому трио присоединилась испанская актриса Адриана Угарте («Зажигание», «Пальмы в снегу»). Даниэль ведет приличную жизнь парижского издателя и верного мужа, встречающего старость вместе с безупречной женой Изабель. Он мог бы послужить примером для своего распущенного приятеля Патрика, который бросил лучшую подругу Изабель ради молодой любовницы. К неудовольствию жены Даниэль приглашает Патрика на семейный ужин вместе с его новой пассией. Девушку зовут Эмма, она годится им в дочери и она неотразима. На протяжении мучительного вечера...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1101696</video:player_loc><video:duration>5160</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,друзья,любовь,измена,мечта,отношения,дружба,страсть,конфликты в отношениях,лучшие друзья,любовь с первого взгляда</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1101696.jpg</image:loc><image:title>Любовник моей жены фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/989978.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/989978.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кокаиновый барон фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Большая партия кокаина загадочным образом исчезает при транспортировке из Мексики в Канаду. Глава наркокартели Босс поручает своим самым надёжным помощникам Повару и Мужику расследовать пропажу. Чтобы установить, где и что именно пошло не так, напарники должны отправиться в опасное путешествие и проверить всю цепочку международной наркоторговли. Задача усложняется тем, что за передвижениями наркотиков через границы пристально следят федеральные агенты. Партнёры Повар (Николас Кейдж) и Мужик (Лоренс Фишбёрн) абсолютно не похожи друг на друга. Повар – уважаемый семьянин, который живёт под прикрытием, владеет рестораном и, отправляясь на опасное задание Босса (Барри Пеппер), скрывает от жены свои истинные планы. Мужик, в отличие от Повара, ведёт разгульный образ жизни и сам употребляет наркотики, которые продаёт. Чем ближе герои приближаются к завершению своего расследования, тем выше становятся ставки в их игре. Федеральный агент, расследующая вопросы наркоторговли (Лесли Бибб), намерена во что бы то ни стало добраться до Босса и его...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/989978</video:player_loc><video:duration>5532</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,наркотики,ограбления,преступления,секретные агенты,мафия,жестокость,силы правопорядка,антигерои,преследования</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/989978.jpg</image:loc><image:title>Кокаиновый барон фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1162846.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1162846.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Бабушка легкого поведения 2 фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мастер перевоплощений Саня Рубенштейн ищет способ наказать банкира-олигарха, обирающего пенсионеров и не только. Под видом пожилой няни Саня проникает в дом врага, чтобы вернуть свои и чужие деньги. Весь свет российских комедий: Александр Ревва, Дмитрий Нагиев, Михаил Галустян, Роман Курцын, – собрались в продолжении фильма 2017 года «Бабушка легкого поведения». Режиссер первой части Марюс Вайсберг («8 новых свиданий», «Любовь в большом городе») представляет авантюрную историю о банде престарелых «народных мстителей». Прошло два года с тех пор, как бывший мошенник Саня Рубенштейн встал на праведный путь, заделался в честные финансисты и зажил степенной семейной жизнью с женщиной мечты Любой. Всё их благополучие рушится вместе с банком, куда Саня втайне от Любы положил ее деньги. И надо случиться, что именно теперь от этих миллионов зависит жизнь и здоровье ее маленького сына. Чтобы спасти свою любовь, уже попавшую в руки ухажера-хоккеиста, Саня объединяется с бандой разгневанных пенсионеров, потерявших вклады по вине циничного...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1162846</video:player_loc><video:duration>4930</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,жульничество и аферы,месть,ограбления,семейные проблемы,преодоление трудностей,отношения,трудные дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1162846.jpg</image:loc><image:title>Бабушка легкого поведения 2 фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1069265.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1069265.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Затерянные во льдах фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Одинокий летчик, переживший крушение в Арктике, теряет последнюю надежду на помощь. В поисках спасения он отправляется в опасный заснеженный путь вместе с раненой женщиной. Звезда сериала «Ганнибал» и лауреат Каннского фестиваля Мадс Миккельсен исполняет почти безмолвную роль в остросюжетной драме одного актера «Затерянные во льдах». Пробирающий фильм о силе дикой природы и человеческого духа стал полнометражным дебютом режиссера Джо Пенны, организовавшего съемки посреди белой пустоши Исландии. Немолодой летчик Овергорд, потерпевший крушение где-то в Арктике, пытается выжить в одиночестве посреди ледяной пустыни. Не отходя от своего разбившегося самолета, он приспосабливается к суровым погодным условиям, но не теряет надежду на спасение. Долгожданная помощь прибывает: Овергорд торжествующе встречает спасательный вертолет, который вскоре разбивается на его глазах из-за снежной бури. Он вытаскивает из кабины раненую женщину, почти не приходящую в сознание. Среди ее багажа оказывается карта, где отмечена база, до которой можно добраться...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1069265</video:player_loc><video:duration>5614</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,одиночество,преодоление трудностей,риск,борьба за выживание,аварии,несчастный случай,летчики</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1069265.jpg</image:loc><image:title>Затерянные во льдах фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1048532.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1048532.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пепельный – самый чистый белый фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Поэтичная китайская драма о времени, любви и переменах с Каннского кинофестиваля 2018 года. Танцовщица Цяо влюбляется в бандита Бина и попадает в тюрьму, пытаясь его защитить. Выйдя на свободу через несколько лет, женщина отправляется на поиски возлюбленного. Смогут ли герои снова обрести счастье после долгой разлуки? 2001 год. Цяо – молодая и талантливая танцовщица из индустриального округа провинции Шаньси. Девушка влюблена в местного гангстера Биня, но их счастью не суждено продлиться – из-за своих тёмных дел Бинь нажил множество врагов, которые ждут удобного момента, чтобы ему отомстить. Однажды пара попадает в эпицентр бандитских разборок с вражеской группировкой, и Биню угрожает смертельная опасность. Чтобы защитить любимого, Цяо берёт в руки оружие, и этот храбрый поступок дорого ей обходится – девушка берёт на себя чужую вину, и её сажают в тюрьму за незаконное хранение оружия. Проведя за решёткой пять лет, Цяо выходит на свободу и сталкивается с новым, изменившимся миром. Женщина решает воссоединиться с Бинем, но время,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1048532</video:player_loc><video:duration>8138</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,жизнь,любовь,предатели,преступления,сильные женщины,смена жизненных приоритетов,тюрьма,расставания,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1048532.jpg</image:loc><image:title>Пепельный – самый чистый белый фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1114967.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1114967.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Магазинные воришки фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бедный японский рабочий Осама, промышляющий мелким воровством в магазине, приводит домой голодную девочку. Семья Осамы прячет ее от жестоких родителей, которые заявляют в полицию об ее исчезновении. Драму «Магазинные воришки» снял по собственному сценарию известный японский режиссер Хирокадзу Корээда («Никто не узнает», «Сын в отца», «Третье убийство»). Фильм стал триумфатором Каннского кинофестиваля 2018 года, получив «Золотую пальмовую ветвь». Семья бедного японского рабочего Осамы Сибаты едва сводит концы с концами. Ради лишнего куска хлеба Осама наловчился проворачивать мелкие кражи в магазине и даже приобщил к этому делу своего сына Шота. Возвращаясь после очередного удачного «улова», они замечают худенькую и плохо одетую девочку по имени Юрия. Добросердечный Осама приводит ее в свой тесный дом, чтобы накормить. Его жена Нобуйо неласково встречает пятилетнюю гостью и даже представить не может, что чужая девочка надолго останется с ними и перевернет их жизнь. Один из главных фестивальных фильмов 2018 года «Магазинные воришки»...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1114967</video:player_loc><video:duration>7233</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,преступления,семья,добрые дела,проститутки,дети,конфликты в отношениях,отношения брата и сестры,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1114967.jpg</image:loc><image:title>Магазинные воришки фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1015929.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1015929.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>3 дня с Роми Шнайдер фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Черно-белая биографическая драма о трех днях жизни кинодивы Роми Шнайдер, которые она провела в Киброне вместе с журналистом «Штерн» Михаэлем Юргсом. В роли Роми Шнайдер – как две капли воды похожая на нее актриса Мари Баумер. В основе фильма лежит знаменитое, скандальное и откровенное интервью Роми Шнайдер, которое она дала Юргсу после долгого молчания. Корреспондент сам приехал в санаторий в Киброне, где Шнайдер поправляла здоровье и старалась держать диету, чтобы освободиться от пагубных привычек и снова приступить к съемкам. По иронии судьбы, это интервью стало одним из последних медийных упоминаний звезды перед смертью. Юргс спрашивал Шнайдер о самых больных вещах: финансовых вопросах, отношениях с матерью, едва не сделавшую Роми заложницей одного слащавого образа, самоубийстве бывшего мужа. Смотреть онлайн фильм «Три дня с Роми Шнайдер» – меланхоличную и чувственную драму – можно в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1015929</video:player_loc><video:duration>6985</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,знаменитости,семейные проблемы,журналисты,дружба,злоупотребление алкоголем,актеры,женская дружба,карьера,лучшие друзья</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1015929.jpg</image:loc><image:title>3 дня с Роми Шнайдер фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1070264.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1070264.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Догмэн фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Скромный парикмахер собак Марчелло попадает под влияние уличного бандита Симончино и вместо него отправляется за решетку. Освободившись, Марчелло впервые взбунтует и отомстит за предательство. Драму о большом преступлении маленького человека «Догмэн» снял режиссер Маттео Гарроне («Гоморра») под впечатлением от реальной истории самого страшного убийства в Италии 1980-х. Премьера состоялась на Каннском фестивале 2018 года, где актер Марчелло Фонте взял приз за лучшую мужскую роль. Заботливый отец-одиночка и добродушный тихоня Марчелло живет в бедном итальянском пригороде. Он зарабатывает на жизнь любимым делом – стрижет собак, а предел его мечтаний – свозить дочку на море. Марчелло старается нравиться всем, даже местному громиле Симону, который раз за разом паразитирует на его отзывчивости. Бандит втягивает Марчелло в свои темные дела, а тот сохраняет собачью преданность, даже когда дело доходит до ареста. Из-за преступлений Симона его безропотный друг на год попадает за решетку. Выйдя на свободу, Марчелло обнаруживает, что от него...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1070264</video:player_loc><video:duration>5919</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,месть,наркотики,ограбления,предатели,преступления,работа,тюрьма,убийства и убийцы,убийцы,собаки,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1070264.jpg</image:loc><image:title>Догмэн фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1117969.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1117969.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Маккуин (на английском языке с русскими субтитрами) фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История жизни британского модельера Александра Маккуина, получившего мировое признание за свои яркие образы и талант превращать одежду в искусство. Документальный биографический фильм «Маккуин» снял режиссерский дуэт Айана Бонхота и Питера Эттедги. В картину вошли съемки с впечатляющих модных показов, интервью самого Маккуина, а также воспоминания и откровения его родных, коллег, клиентов и влиятельных лиц современной фэшн-индустрии. Имя Александра Маккуина известно всем, кто интересуется прошлым и настоящим феномена дизайнерской одежды. Уже в 23 года Маккуин основал дом высокой моды Alexander McQueen; он сотрудничал с такими мировыми брендами, как Givenchy, Gucci, Puma; его четыре раза признавали «Британским дизайнером года» на национальной премии The Fashion Awards. Происхождение Маккуина не предвещало такой карьеры: Ли Александр родился в семье таксиста и учительницы, но в 16 лет устроился подмастерьем в ателье, а позднее поступил в престижный Колледж искусств и дизайна. Его талант художника, воплотившийся в модной одежде, обрел...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1117969</video:player_loc><video:duration>6685</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,мода,работа,семья,художники,отношения,успех на работе,дружба,гомосексуалисты и гомосексуальность,карьера</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1117969.jpg</image:loc><image:title>Маккуин (на английском языке с русскими субтитрами) фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1115552.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1115552.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Семь ужинов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Психотерапевт Женя придумывает экстремальную методику, как спасти свой брак. Он просит жену, требующую развода, провести с ним напоследок семь ужинов, для которых заготавливает безумные сценарии. Режиссер Кирилл Плетнев («Жги!», «Без меня») выписывает всем влюбленным рецепт от кризиса отношений в комедии «Семь ужинов». В яркий актерский дуэт объединились Роман Курцын и Полина Максимова. Прошел год с тех пор, как молодой психотерапевт Евгений Славский поссорился с нечистым на руку руководителем, поставившим крест на его врачебной карьере. Любимая жена Алена поначалу поддерживает Женю, но тяжелый период в его жизни затягивается. Алена задается вопросом – зачем ей нужен депрессивный супруг, от которого не дождешься ни инициативы, ни детей, ни денег? Ответ напрашивается сам собой – незачем. После пяти лет брака Алена требует развода. Под предлогом написания собственной книги по конфликтологии Славский обращается к жене с последней просьбой – принять участие в его психологическом эксперименте. Он приглашает Алену на семь романтических...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1115552</video:player_loc><video:duration>5387</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,отношения,психологи,конфликты в отношениях,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,отношения мужа и жены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1115552.jpg</image:loc><image:title>Семь ужинов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1251139.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1251139.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Исповедь неполноценного человека фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>К середине 2030-х все болезни будут побеждены благодаря нанороботам, вживленным в людей. Но у этой системы есть обратная сторона, а всю картину будущего предстоит определить одному парню-изгою. Полнометражное научно-фантастическое аниме на основе романа японского классика ХХ века Осаму Дадзая «Исповедь &quot;неполноценного&quot; человека». Недалекое будущее, Токио. Прорыв в медицине позволил создать систему нанороботов S.H.E.L.L, которые имплантируются в каждого человека и даже в глубокой старости защищают организм от болезней. Вечная мечта человечества сбылась, и началась катастрофа. Ухудшение экологии, социальное расслоение, потеря смысла жизни ввиду отсутствие смерти – такова обратная сторона новых научных достижений. Появляется «террорист»-бунтарь, помогающий людям избавиться от S.H.E.L.L, но при этом они теряют человеческий облик, поддаваясь животным инстинктам. Мир стоит на распутье: какой сценарий будущего победит? Ключевая роль в этой борьбе неожиданно достается неблагополучному парню Обе Ёдзо, раскрывшему свои...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1251139</video:player_loc><video:duration>6561</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>антиутопия,борьба с системой,заговоры,наука и техника,угроза всему миру,будущее,роботы,катаклизмы,борьба со злом,монстры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1251139.jpg</image:loc><image:title>Исповедь неполноценного человека фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1009074.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1009074.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Последний шанс фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Несколько лет назад Андрей Борисов оставил службу в спецназе и зажил тихой и спокойной жизнью в Подмосковье вместе со своим верным псом. Вспоминать служебные навыки Андрей и не думал до одного вечера: сначала в его доме появилась молодая особа по имени Юля, желающая познакомиться, а затем бандиты. Расправившись с нападавшими, Андрей поспешил покинуть дом, взяв Юлю с собой. Вскоре он убедился, что девушка непричастна к нападению на него: студентка журфака, она лишь выполняла задание своей подруги-журналистки, которую по совпадению убили прошлым вечером. Подруга Юли занималась каким-то расследованием, и свидетелем в нем выступал бывший сослуживец Андрея Кирилл Знаменский – он тоже погиб, как и другие члены их отряда, несколько дней назад. Постепенно Андрей понимает: происходящее как-то связано со спецоперацией, которую они проводили 8 лет назад. Тогда они должны были освободить заложника, причем никто не должен был увидеть его лицо, но Знаменский ослушался… Фильм «Последний шанс» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1009074</video:player_loc><video:duration>5522</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,любовь,предатели,притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,угоны,убийства и убийцы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1009074.jpg</image:loc><image:title>Последний шанс фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1115748.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1115748.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Руби и Повелитель воды фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Божья коровка Руби живет взаперти в лаборатории, но мечтает попасть в чудесный Золотой каньон. Вместе со своим другом-стрекозой Руби сбегает в большой и опасный мир, чтобы исполнить мечту. Яркий мультфильм о насыщенной жизни насекомых «Руби и Повелитель воды» сняла команда китайских мультипликаторов во главе с режиссером-дебютантом Дином Ши. Наивная божья коровка Руби мечтает о дальних путешествиях, но вынуждена коротать дни за стеклом банки в лаборатории. Руби вдохновляется легендой о так называемом Золотом каньоне – рае для насекомых, где царят красота, свобода и счастье. Вместе с более прагматичным спутником, стрекозой по имени Повелитель Воды, божья коровка сбегает из лаборатории и отправляется на поиски сказочной страны. Маленькие беглецы сталкиваются со множеством больших опасностей, включая голодную ящерицу и армию Королевы Ос. Преодолевая страх, Руби выручает друга, попавшего в беду, и приближается к своей невероятной мечте. Приглашаем маленьких зрителей посмотреть онлайн приключенческий мульфильм «Руби и Повелитель воды».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1115748</video:player_loc><video:duration>4548</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,природа,путешествия,преодоление трудностей,добрые дела,мечта,побег,дружба,лучшие друзья,насекомые,спасение,храбрость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1115748.jpg</image:loc><image:title>Руби и Повелитель воды фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/854458.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/854458.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Белль и Себастьян: Приключения продолжаются фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Французский мальчик-сирота Себастьян и его преданная собака Белль вместе пережили Вторую мировую войну и проявили героизм во время оккупации. Теперь они живут в красивой альпийской деревне вместе с приемным дедушкой Сезаром. Маму для Себастьяна заменила героиня Сопротивления Анжелина, которая однажды пропадает без вести после авиакатастрофы. Веря в спасение девушки, друзья отправляются на место крушения. Добрый семейный фильм «Белль и Себастьян: Приключения продолжаются» снял режиссер Кристиан Дюгей («Крикуны»). Это вторая часть кинотрилогии по мотивам книг Сесиль Обри. Юный Себастьян растет без родителей, но уже давно не чувствует себя одиноким благодаря приемной семье и лучшему другу – большой, красивой и умной собаке Белль. Единственное, он скучает по своей нареченной маме Анжелине, которая должна скоро вернуться из путешествия. Но она не возвращается. Ее самолет терпит крушение неподалеку в Альпах. Не по годам храбрый Себастьян решает найти девушку, пусть даже придется сотрудничать со своенравным и эгоистичным пилотом Пьером....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/854458</video:player_loc><video:duration>5837</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,отцы и дети,самолеты,дружба,собаки,дети,отношения отца и сына,переодевание,аварии,спасение,несчастный случай</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/854458.jpg</image:loc><image:title>Белль и Себастьян: Приключения продолжаются фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1115446.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1115446.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Роналду против Месси фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм, сталкивающий между собой двух звезд современного футбола – португальца Криштиану Роналду и аргентинца Лионеля Месси. В фильме вы увидите самих Роналду и Месси, а также Алекса Фергюсона, Дэвида Бэкхема, Жерара Пике и других знаменитостей футбольного мира. Футбольный мир делится на два категории: первая болеет за Роналду, вторая – за Месси. Их обоих причисляют к лучшим игрокам всех времен и народов, но кто заслуживает первенства? У кого больше достижений, таланта и потенциала? Давайте узнаем мнение экспертов и настоящих фанатов. Вы узнаете, как росли и становились звездами эти футболисты, услышите любопытные рассуждения об их талантах, продуктивности, мастерстве и конкурентоспособности. Дискуссию о противостоянии португальца и аргентинца будут вести их товарищи по полю, соперники, болельщики и журналисты. Сняла фильм режиссер Тара Пирниа, для которой футбольная тема – не новая: в 2014 году она представила фильм «Криштиану Роналду: мир у его ног». Смотреть онлайн фильм «Роналду против Месси» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1115446</video:player_loc><video:duration>3815</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,спорт,преодоление трудностей,мечта,соперничество,футбол,взросление,карьера,стиль жизни,звезды,успех,таланты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1115446.jpg</image:loc><image:title>Роналду против Месси фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/585350.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/585350.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Неваляшка 2 фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывший боксер Иван дает слово найти и призвать к ответу незнакомца, нанесшего оскорбление ему и его прекрасной возлюбленной Кате. Ради этого Иван участвует в жестоких боях без правил. Павел Деревянко («Домашний арест», «Салют-7», «Брестская крепость») возвращается к роли настоящего рыцаря нашего времени в спортивной экшн-комедии «Неваляшка 2». Иван Жуков по прозвищу «Неваляшка» мог стать звездой мирового бокса и заработать на ринге миллионы, но предпочел работу простым охранником в ювелирном магазине. С личной жизнью у Ивана тоже не сложилось – с женой-балериной он развелся, и даже маленький сын Саша не спас их отношения. Зато Саша пошел в балетную школу, где подружился с девочкой Настюшей, а Иван, в свою очередь, познакомился с ее прекрасной мамой Катериной. Когда безнаказанный наглец обидел Катю на глазах экс-боксера, а его самого одним ударом отправил в нокаут, Иван пообещал себе и даме своего сердца отомстить за это оскорбление. Чтобы сдержать слово, Ивану придется вернуться на ринг и участвовать в опасных боях без правил....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/585350</video:player_loc><video:duration>5318</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,месть,неудачники,преображения,спорт,настоящие мужчины,отношения,соперничество,риск,недоразумение,бокс</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/585350.jpg</image:loc><image:title>Неваляшка 2 фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/17949.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/17949.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Зулусы фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Первая большая роль сэра Майкла Кейна. Фильм «Зулусы» режиссера Сая Эндфилда («Криминальная история», «Таинственный остров», «Универсальный солдат») основан на исторических событиях во время битвы за брод Рорк. Съемки проходили не только на территории Англии, но и в провинции Квазулу-Натал в ЮАР. 1879 год. Большой отряд англичан уничтожен зулусами в страшной битве при Исандлване, но главное испытание британскую армию ждет впереди. А пока миссионер Отто Уитт вместе со своей дочкой только узнает о том, что зулусы готовят нападение на пост у брода Рорк. «Зулусы» – фильм по-настоящему исторический. В роли короля Кечвайо снялся прямой потомок правителя, но гонорар за участие в съемках он получить не смог: в 1964 году по закону апартеида ему не могли давать деньги, и потому Сай Эндфилд расплатился коровами. Смотреть онлайн фильм «Зулусы», реконструирующий события одного из самых жестоких сражений в британской истории, можно в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/17949</video:player_loc><video:duration>7964</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,настоящие мужчины,война,героизм,интернациональные отношения,расы и национальности,борьба за выживание,племена</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/17949.jpg</image:loc><image:title>Зулусы фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/8351.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/8351.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пикник у Висячей скалы фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Самый необычный фильм австралийца Питера Уира, автора лент «Шоу Трумана» и «Общество мертвых поэтов», снят по одноименному роману писательницы Джоан Линдсей. «Что видим мы, что видят в нас – есть только сон и сон внутри другого сна» – этой фразой из стихотворения Эдгара По начинается фильм. 1900 год. В День Святого Валентина воспитанницам женского интерната позволяют устроить пикник у Висячей скалы неподалеку от Мельбурна. Следуя строгим нормам поведения, они не знакомятся с противоположным полом и соблюдают видимость благопристойной жизни, но тайно влюбляются друг в друга. В стенах пансионата остается только Сара, наказанная директрисой. Девочки и учительница математики, строгая миссис Макгро, не обращают внимания на странные знаки, которые сопровождают их по дороге к скале. В один момент часы учительницы останавливаются и девочки просто растворяются в этом знойном дне, не оставив никаких зацепок. Как они исчезли, куда провалились, какие аномалии царствуют у Висячей скалы – ответов на эти вопросы киноведы не знают до сих пор....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/8351</video:player_loc><video:duration>6433</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>природа,школа,экспедиции,отношение учителя и ученика,расследование,загадки и тайны,женщины,молодежь,исчезновения,прошлое героя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/8351.jpg</image:loc><image:title>Пикник у Висячей скалы фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/718294.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/718294.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Женский день фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В преддверии 8 марта руководителю турагентства Евгению Алексеевичу поручают уволить одну из сотрудниц. Повод дает опоздавшая на работу красавица Елена, в которую он втайне влюблен. Тимофей Трибунцев («Монах и бес») и Светлана Иванова («Легенда № 17») в романтической комедии «Женский день». Для небольшого туристического агентства «Бегония» Восьмое марта – это особый праздник, ведь здесь работают одни девушки и женщины от студенческого до предпенсионного возраста. Единственное исключение – руководитель их сплоченной команды Евгений Алексеевич, который, как настоящий джентльмен и заботливый начальник, ответственно подходит к поздравлению своих сотрудниц. Но в этом году праздник оборачивается для Евгения Алексеевича особо тяжким испытанием: сверху поступает приказ сократить штат на одного сотрудника. По совету приятеля Евгений Алексеевич решает уволить ту, кто сегодня опоздает на работу, но из-за вселенской несправедливости позже всех приходит женщина его мечты – умница и красавица с золотым сердцем Елена. Приглашаем посмотреть фильм...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/718294</video:player_loc><video:duration>4847</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,любовь,работа,преодоление трудностей,отношения,выбор,карьера,конфликты в отношениях,конфликты на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/718294.jpg</image:loc><image:title>Женский день фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/103153.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/103153.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Слезы под дождем фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Шэрон Стоун («Казино», «Основной инстинкт», «Вспомнить все») и Кристофер Кейзнов («История рыцаря», «Трое мужчин и маленькая леди», «Отель Вавилон») в душещипательной мелодраме «Слезы под дождем» – экранизации одноименного романа Памелы Уоллес. В столицу Великобритании приезжает американка Кейси Кантрелл. Сюда ее привела последняя воля матери по имени Джесси, которая умерла с именем лорда Бредона на устах. Джесси завещала дочери разыскать его и передать письмо. Кейси без энтузиазма едет к лорду и не находит его в замке, зато знакомится с Майклом – его сыном, и влюбляется в него с первого взгляда. Чувства Кейси оказываются взаимными. Но когда девушка знакомится с Бредоном, тот делает вид, что не знает никакой Джесси и не принимает ее посмертное письмо. Кейси и Майкл берутся разгадать семейную тайну, в которую оказывается втянута жена лорда – Эмили. Смотреть онлайн фильм «Слезы под дождем» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/103153</video:player_loc><video:duration>5830</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Вторая мировая война,запретная любовь,лошади,любовь,отцы и дети,война,отношения,страсть,любовь с первого взгляда</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/103153.jpg</image:loc><image:title>Слезы под дождем фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/419586.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/419586.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Приключения мышонка Переса 2 фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Веселый и неуловимый мышонок Перес работает Зубной феей. Переса пытается поймать жадный продюсер Гил Пенкофф, чтобы сделать из него героя сенсационного телешоу. Комедийное фэнтези для всей семьи, сиквел фильма «Приключения мышонка Переса» 2006 года. Знаменитый мышонок Перес, работающий Зубной феей, приносит чудо в дома маленьких детей по всему миру. Кроме того, он возглавляет уникальную ювелирную фабрику, где из молочных зубов делают настоящий жемчуг. С таким плотным графиком работы трудно справляться со всеми обязанностями и не попасться ненароком людям... О существовании Переса узнает влюбленный в деньги продюсер Гил Пенкофф, который мечтает похитить необыкновенного мышонка и сделать его героем телешоу. Новая подруга Переса, красавица-мышка Лола помогает ему избежать хитрых ловушек, расставленных жадной и коварной акулой шоу-бизнеса. Приглашаем вместе с детьми посмотреть комедийное семейное фэнтези «Приключения мышонка Переса 2» в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/419586</video:player_loc><video:duration>5248</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,неудачники,погони,шоубизнес,преодоление трудностей,добрые дела,деньги,отношения,человеческие пороки,недоразумение,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/419586.jpg</image:loc><image:title>Приключения мышонка Переса 2 фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1074624.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1074624.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Бергман фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм Яне Магнуссон посвящен одному из величайших режиссеров театра и кино, а также сценаристу и писателю Ингмару Бергману. Несмотря на то, что за свою жизнь Бергман написал несколько книг о себе, его фигура остается по-прежнему загадочной как для зрителей, так и для критиков. Последние отмечают: Бергман - мастер мистификаций, а потому, читая его мемуары, никогда точно не знаешь, где правда, а где вымысел. Другие же исследователи уверены: самый простой способ понять Бергмана - посмотреть его фильмы, ведь их он снимал о самом себе, пытаясь победить собственные страхи (например, страх смерти в картине “Седьмая печать”), проанализировать ошибки, поделиться воспоминаниями и опытом взаимоотношений с людьми. Такой режиссерский путь - исследование человеческой души в фильмах о себе - Бергман избрал в 1957 году. Этот год станет для него во многом судьбоносным: именно в 1957-м выйдет уже упомянутый фильм “Седьмая печать” - первая картина, в которой Бергман получит наконец-то полную свободу творчества (а ведь к тому моменту за...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1074624</video:player_loc><video:duration>7023</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,знаменитости,искусство,любовь,семейные проблемы,измена,отношения,непутевые родители,страсть,актеры,кино,карьера</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1074624.jpg</image:loc><image:title>Бергман фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/669371.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/669371.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Соло на саксофоне фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Жизнь миллионера Владислава Лаврова рушится после возвращения из тюрьмы его бывшего друга-саксофониста Саши Фролова. Экс-заключенный раскрывает правду о большом предательстве и большой лжи бизнесмена. Драма режиссера Александра Кириенко («Инди», «Свои дети») с сильной актерской командой, в которую вошли Алексей Серебряков, Виталий Хаев, Елена Лядова, Константин Крюков и Евгения Брик. Глава строительной империи Владислав Сергеевич Лавров известен своим крутым нравом и суровым обращением со всеми, кроме самых близких – избалованной жены Вики, блистающей на эстраде, и взрослой дочери Кати, работающей на телевидении. В число ближнего круга магната также входит его личный помощник Эдуард Новиков, который становится свидетелем краха семьи и всей жизни своего босса. Роковые перемены начинаются с таинственного покушения на Лаврова. Бизнесмен отделывается ранением в ногу, но последующие потрясения оказываются куда серьезнее – в его жизнь возвращается друг его молодости, талантливый саксофонист Саша Фролов, отсидевший десять лет в тюрьме за...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/669371</video:player_loc><video:duration>6164</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,месть,отцы и дети,семейные проблемы,семья,преодоление трудностей,любовные треугольники,отношения,дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/669371.jpg</image:loc><image:title>Соло на саксофоне фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1063112.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1063112.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Самоизоляция фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывшая икона и активистка контркультурного движения 1960-х Джун Ли отошла от дел и закрылась от внешнего мира в своей нью-йоркской квартире. В 1977 году, когда Нью-Йорк потрясает серия убийств «Сына Сэма», Джун становится жертвой невидимого преследователя, знающего ее слабые места. Больше десяти лет назад Джун Ли была известной и уважаемой писательницей, которая вела богемную жизнь. С тех пор многое изменилось, и теперь Джун переживает не лучшие времена. Женщина испытывает творческий блок и уже несколько лет не может закончить свою книгу, аванс за которую она давно потратила. Джун превратилась в настоящую затворницу, которая не выходит из своей маленькой квартиры и полностью отказалась от внешнего мира. Писательница страдает невротическим расстройством и паранойей, а её дом превратился в настоящую свалку. Жизнь за окном кажется Джун всё более пугающей: в Нью-Йорке орудует серийный убийца, называющий себя Сын Сэма, а уровень агрессии и жестокости на улицах города просто зашкаливает. Когда женщина начинает получать подозрительные...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1063112</video:player_loc><video:duration>5704</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>неудачники,семья,серийные убийцы,преодоление трудностей,маньяки,убийства и убийцы,писатели,жестокость,отношения сестер</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1063112.jpg</image:loc><image:title>Самоизоляция фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1097478.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1097478.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Миллиард фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Владелец банка Матвей Левин успешно защищал свое имущество от своих незаконнорожденных детей, пока сам не лишился всего. Многодетный отец впервые собирает наследников, чтобы ограбить собственный банк. Авантюрную экшн-комедию «Миллиард» снял режиссер дилогии «Духless» Роман Прыгунов. Ограбление века проворачивает герой Владимира Машкова в компании Александры Бортич, Федора Бавтрикова, Гела Месхи, Павла Чинарева и других. Больше двадцати лет назад, когда банкир Матвей Левин был молодым, но уже известным в своей сфере миллионером, он стал жертвой врача-спекулянта и биологическим отцом неустановленного количества детей «из пробирки». Спасаясь от повзрослевших наследников, Левин переписал свое имущество на безответного делового партнера. После его скоропостижной смерти бизнес Левина достается дочери покойного, которая переманивает на свою сторону и весь штаб сотрудников. У бывшего бизнесмена не остается никого, кроме незаконнорожденных детей, с которыми он даже не знаком. За неимением лучшего Левин собирает команду из четырех сыновей,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1097478</video:player_loc><video:duration>5806</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,неудачники,ограбления,отцы и дети,преступления,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,деньги</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1097478.jpg</image:loc><image:title>Миллиард фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/988157.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/988157.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Париж. Город Zомби фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Французский режиссер-дебютант Доминик Роше превращает самый романтичный город мира в обитель зла и смертельного кошмара в фильме «Париж. Город Zомби». Героя-одиночку, который пытается выжить в окружении ходячих мертвецов, сыграл Андерс Даниелсен Лье. В основу камерного постапокалиптического хоррора лег роман Мартена Пажа. Неудачливый музыкант из Парижа Сэм живет совершенно обыкновенной и не слишком счастливой жизнью. Даже на шумной вечеринке, в компании молодежи, он чувствует себя лишним и одиноким. Столкновение с бывшей девушкой и ее новым бойфрендом не улучшает Сэму настроение. Вечер заканчивается тем, что он грустно напивается и засыпает в кресле. Зато наутро его жизнь, как и весь Париж, меняется до неузнаваемости. Друзья, знакомые и все люди вокруг загадочным образом превратились в зомби. Сэм остается единственной живой душой, на которую охотятся полчища плотоядных мертвецов. Забаррикадировавшись в чужой квартире, он пытается сдержать их напор и сохранить свою человечность. Ценителям умных и оригинальных зомби-хорроров...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/988157</video:player_loc><video:duration>5378</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>музыка,пост-апокалипсис,одиночество,зомби и живые мертвецы,музыканты,эпидемии,кровь,смерть,борьба за выживание,жертвы,бывшие</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/988157.jpg</image:loc><image:title>Париж. Город Zомби фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1048091.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1048091.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Грабители фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Остросюжетная криминальная драма режиссеров Семена Напольских и Реда Рея, в котором они также выступили в роли сценаристов и актеров. У Реда была отличная команда: вместе с Марком, Филом и Кэт они промышляли угоном машин. В более криминальные дела ребята старались не ввязываться, но так было, пока Фил не подставил всю команду и особенно Реда. Поговаривали, что Фил снова увлекся карточными играми – в городе тем временем как раз проходила некая «большая игра». Поначалу Фил отпирался, однако, понимая свое незавидное положение, вынужден был признаться, что «попал». Не так давно он сыграл не с тем человеком – криминальным авторитетом по кличке «Мох», у которого еще никому и никогда не удавалось выиграть. Попав на счетчик, Фил понял, что один не справится, и попросил Реда о помощи. Однако вмешательство в дело последнего лишь все усугубило и навсегда изменило жизни всех членов команды. Фильм снимался в течение восьми месяцев в Краснодарском крае и стал кинодебютом как для режиссеров, так и для остальных участников съемочной группы: Марии...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1048091</video:player_loc><video:duration>4179</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,друзья,месть,ограбления,угоны,убийства и убийцы,деньги,дружба,долги,жестокость,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1048091.jpg</image:loc><image:title>Грабители фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/794620.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/794620.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Белль и Себастьян фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Добрая и трогательная история для всей семьи от французского режиссера Николя Ванье («Последний зверолов», «Волк»). В основу картины легла серия повестей французской писательницы и актрисы Сесиль Обри, а также одноименный сериал, вышедший на экраны в конце 1960-х годов. Маленький Себастьян живет вместе со своим приемным дедушкой Сезаром во французской деревушке Сен-Мартен, что расположилась у самого подножия Альп. Последнее время в деревне неспокойно: жители рассказывают друг другу о некой зверюге, что повадилась задирать овец. Местные охотники, включая Сезара, день за днем патрулируют горы и расставляют повсюду ловушки, надеясь рано или поздно поймать хищника. Но на самом деле в этих местах притаилась угроза пострашнее: на дворе 1943 год, Франция уже не первый год оккупирована, и немцы то и дело наведываются в Сен-Мартен, выслеживая среди местных того, кто переправляет беженцев через горы. Охота на зверюгу тем временем продолжается, и лишь Себастьян сомневается в том, что это именно она нападает на скот. Вскоре он случайно...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/794620</video:player_loc><video:duration>5953</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Вторая мировая война,друзья,животные,погони,преображения,природа,преодоление трудностей,дружба,собаки,риск,дети,лучшие друзья</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/794620.jpg</image:loc><image:title>Белль и Себастьян фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1047708.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1047708.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Инсомния фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После последней неудачной постановки известный театральный режиссер-экспериментатор Альма Бём на некоторое время забросила творчество, однако теперь задумала новый сенсационный проект. Постановка действительно обещает быть необычной: для репетиций труппе отдали здание бывшей лечебницы для душевнобольных. Бём прославилась своей любовью к работе с острыми гранями эмоций: для своих спектаклей она изучала состояния удушья, голода, гипноза, теперь же взялась за инсомнию, или расстройство сна. Принять участие в проекте «Неспящая» получает молодая актриса Бьянка Агилар. Ей предстоит проделать титаническую работу, чтобы вжиться в роль, с которой не справилась ее предшественница. Времени у Бьянки очень мало – премьера спектакля назначена через неделю. На месте выясняется, что за главную роль Бьянке еще предстоит побороться со своей подругой Сесилией. Однако это далеко не самое тяжелое и страшное, что ждет героиню впереди: знающие люди предупреждают девушку, что играть с бессонницей очень опасно, ведь можно открыть дверь, которую потом будет...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1047708</video:player_loc><video:duration>6126</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,привидения,эксперименты,страхи,мечта,соперничество,борьба со злом,актеры,конфликты друзей,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1047708.jpg</image:loc><image:title>Инсомния фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1007469.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1007469.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пришельцы в доме фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мальчик-фантазер Луис плохо ладит со сверстниками из-за своего «чудаковатого» отца-уфолога, который верит в инопланетян и подвергается насмешкам. Но зеленые пришельцы существуют! Трое из них терпят крушение рядом с домом Луиса. Подружившись с гостеприимным землянином, они помогают ему спастись от ненавистной школы-интерната и втягивают его в незабываемое приключение. Луису 12 лет и он уже давно привык быть самостоятельным. Его отец, ученый-уфолог, все свое время посвящает попыткам связаться с инопланетным разумом и забывает даже о дне рождении сына. В школе Луиса считают лузером, друзей у него нет, а заботливые соседи бьют тревогу и вызывают службу опеки. В то же время над Землей пролетает экскурсионный шаттл вупи - &quot;самых красивых созданий в галактике&quot;. Трое из них решают отправиться на Землю ради приятного шопинга, где и знакомятся с одиноким Луисом. Смотреть добрую семейную комедию про дружбу подростка с пришельцами вы можете онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1007469</video:player_loc><video:duration>5134</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,НЛО,отцы и дети,школа,инопланетяне,побег,дружба,дети,отношения отца и сына,человек и общество,миссия/цель/задание,изгои</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1007469.jpg</image:loc><image:title>Пришельцы в доме фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/993213.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/993213.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пушистый шпион фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Изнеженная домашняя кошка Марни мечтает о карьере спецагента. Впервые в жизни она отправляется в путешествие, чтобы вывести на чистую воду хитроумную банду грабителей. Команда немецких мультипликаторов во главе с режиссерским дуэтом братьев-близнецов Кристофа и Вольфганга Лауэнштайн («Пришельцы в доме») представляет приключенческую анимационную комедию для всей семьи «Пушистый шпион». Поселок Глухоманьск, Восточное захолустье. Упитанная и на редкость воспитанная рыжая кошка Марни живет самой скучной жизнью под надзором чересчур заботливой хозяйки, которая относится к ней, как к своей несуществующей дочери. Марни коротает дни за просмотром любимых детективных сериалов и сама мечтает стать героиней закрученной шпионской истории. Сводный брат ее хозяйки хитростью выгоняет Марни на улицу, где она собирает команду из сторожевого пса, петуха и осла. Современные «бременские музыканты» начинают расследование громких ограблений в их тихой провинции. Марни быстро понимает, что реальный мир не похож на ее фантазии, но свобода и приключения...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/993213</video:player_loc><video:duration>5523</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,смена жизненных приоритетов,свобода,дружба,кошки,собаки,возвращение домой,отношения между человеком и животным</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/993213.jpg</image:loc><image:title>Пушистый шпион фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1051470.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1051470.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Белль и Себастьян: Друзья навек фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Трогательная история дружбы храброго мальчика-сироты Себастьяна и умнейшей белой собаки Белль. Пережив Вторую мировую войну и многие испытания, они счастливо зажили во французских Альпах вместе с приемной семьей и тремя щенками. Друзей разлучает жестокий человек по имени Джозеф, который объявляет себя настоящим хозяином Белль. Когда он похищает собак, Себастьян отправляется в погоню по заснеженным горам.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1051470</video:player_loc><video:duration>5460</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,отцы и дети,погони,похищения,дружба,собаки,дети,борьба за выживание,преследования,спасение,усыновление</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1051470.jpg</image:loc><image:title>Белль и Себастьян: Друзья навек фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1002605.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1002605.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Шесть минут до полуночи фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Британец с немецкими корнями Томас Миллер устраивается учителем в частную школу на юге Англии. Здесь учатся дочери командования вермахта, и в преддверии войны их жизни становятся разменной монетой. Историческая шпионская драма, основанная на реальных событиях, от режиссера Энди Годдарда, снимавшего эпизоды сериалов «Аббатство Даунтон», «Доктор Кто», «Однажды в сказке». Главную драматическую роль исполнил известный стендап-комик Эдди Иззард, также участвовавший в написании сценария. Вместе с ним снимались Карла Юри, Джеймс Д’Арси, лауреаты премии «Оскар» Джуди Денч и Джим Бродбент. 1939 год. На южном побережье Англии располагается элитный частный пансионат для Союза немецких девушек, подразделения гитлерюгенда. Местные ученицы – дочери высшего командования нацисткой Германии. У них появляется новый преподаватель английского языка Томас Миллер, наполовину немец по линии отца и противник нацизма. После его прихода школа становится ареной столкновения двух вражеских разведок, имеющих свои планы на юных учениц, которые могут стать...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1002605</video:player_loc><video:duration>5954</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Вторая мировая война,отцы и дети,секретные агенты,школа,шпионы,убийства и убийцы,соперничество,выбор,интернациональные отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1002605.jpg</image:loc><image:title>Шесть минут до полуночи фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/674499.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/674499.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>У Бога свои планы фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пятнадцать лет назад выпускница детдома Настя стала суррогатной матерью. После пятых родов ей запрещают беременеть, и в отчаянии она решает найти всех своих детей, которых отдала в чужие семьи. Елена Захарова и Дмитрий Орлов в драматическом фильме «У Бога свои планы» режиссера Дмитрия Тюрина. Анастасия Светлова выросла в детском доме, откуда вышла в «большой мир» в беспокойные 1990-е. Чтобы заработать самой и помочь своей подруге Алисе встать на ноги, она решает стать суррогатной матерью и отдает приемным родителем свою девочку Марину. За дальнейшие пятнадцать лет Настя рожает еще четверых детей, но последние роды проходят очень тяжело. После этого врачи запрещают Насте заводить детей, хотя именно теперь она мечтает по-настоящему стать мамой и самой воспитать ребенка. От отчаяния на грани самоубийства ее спасает репортер под прикрытием Антон Ордынцев. Вместе они пытаются узнать правду о судьбе всех детей Насти, которые выросли, даже не зная о ее существовании. Приглашаем посмотреть фильм «У Бога свои планы» в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/674499</video:player_loc><video:duration>5412</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,преодоление трудностей,мечта,отношения,дети,отношения матери и дочери,отношения матери и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/674499.jpg</image:loc><image:title>У Бога свои планы фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/986511.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/986511.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Вествуд: Панк, икона, активист (на английском языке с русскими субтитрами) фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм о культовой фигуре мира моды Вивьен Вествуд, маме панка, которая определила имидж группы Sex Pistols и выразила взгляды бунтарского поколения 1970-х. В неполные 30 лет британская учительница начальных классов, замужняя женщина и мать, Вивьен начинает новую жизнь, увлекшись дизайном одежды и бросая вызов мейнстриму. Вивьен Вествуд без трех лет восемьдесят, но она до сих пор выпускает коллекции и остается живой легендой мира моды. Британская документалистка Лорна Такер провела с неутомимой Вивьен четыре года, чтобы снять фильм «Вествуд: Панк, икона, активист», который можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Как получилось, что учительница из примерной семьи стала роковой женщиной, подарившей стиль миллионам бунтарей? Чем она вдохновляется сегодня, работая вместе со своим мужем и бывшим учеником Андреасом Кронталером? Ответы на эти и многие другие вопросы ищите в фильме.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/986511</video:player_loc><video:duration>5010</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,знаменитости,мода,работа,успех на работе,карьера,отношения матери и сына,отношения мужа и жены,отношения сотрудников</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/986511.jpg</image:loc><image:title>Вествуд: Панк, икона, активист (на английском языке с русскими субтитрами) фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1091939.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1091939.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Маленькие чудовища фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Учительница Кэролайн везет учеников на экскурсию за город, и там происходит вспышка зомби-вируса. Вместе с новым знакомым Дэйвом она пытается спасти детей и убедить их, что все вокруг – веселая игра. Дэйв – бывший музыкант, легкомысленный и безответственный парень, который постоянно ссорится с девушкой. Она мечтает о серьезных отношениях и семье, но бойфренд не готов к этому. После очередного скандала пара расстается. Дэйв уезжает к своей сестре, живущей с маленьким сыном Феликсом. Однажды он отводит племянника в школу, где знакомится с учительницей Кэролайн. Очарованный Дэйв решает отправиться с ней и ее воспитанниками на загородную экскурсию в зоопарк. Поездка оказывается не самой безопасной для детишек: с военной базы происходит утечка страшного вируса, который превращает людей в зомби. Герои находятся в смертельной опасности, но Кэролайн не унывает и решает любой ценой спасти учеников. Она превращает происходящее в игру и убеждает детей, что кровь и кишки ненастоящие, а все это заранее спланированное приключение. Однако зомби...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1091939</video:player_loc><video:duration>5640</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>конец света,семья,сильные женщины,расставания,зомби и живые мертвецы,отношения,братья и сестры,дети,героизм,кровь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1091939.jpg</image:loc><image:title>Маленькие чудовища фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1112374.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1112374.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Последняя женщина на Земле фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Большинство женского населения Земли стало жертвой загадочного вируса. Молодая пара Ева и Уилл пытается спастись от преследователей, которые устраивают охоту за последними выжившими женщинами. Индийская кинозвезда Фрида Пинто («Восстание планеты обезьян», «Миллионер из трущоб») в остросюжетной драме об отношениях на фоне мировой катастрофы от режиссера и сценариста Такаши Дошера. После загадочной небесной аномалии на Земле распространился неизвестный вирус, унесший жизнь большинства женщин. При этом для мужчин он оказался безвреден. Главная героиня Ева чудом пережила пик эпидемии, но опасность еще не миновала. После катастрофы власти начинают разыскивать выживших женщин, чья дальнейшая судьба остается мрачной тайной. Зато награда за каждую такую «поимку» достигает двух миллионов долларов. Теперь Еве угрожает и полиция, и охотники за головами. На пути преследователей встает ее парень Уилл, готовый сражаться за любимую девушку против всего мира. Но прячась от опасностей, Ева чувствует, как теряет свободу. Фильм об отношениях в разгар...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1112374</video:player_loc><video:duration>5828</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>конец света,любовь,пост-апокалипсис,страхи,отношения,выбор,эпидемии,вирусы,конфликты в отношениях,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1112374.jpg</image:loc><image:title>Последняя женщина на Земле фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1045245.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1045245.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Опасный элемент фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История жизни, любви и научных прорывов Марии Кюри, первой женщины-лауреата Нобелевской премии. Вместе с мужем Пьером она открыла элементы радий и полоний, внеся заметный вклад во всю историю ХХ века. Большой бенефис Розамунд Пайк в ярком кинопортрете одной из величайших женщин-ученых на фоне беспокойной эпохи перемен. Биографический фильм сняла режиссер Маржан Сатрапи, призер Каннского фестиваля («Персиполис»), а в основу сценария лег графический роман Лорен Реднисс. Польская эмигрантка в Париже конца XIX века, Мария Склодовская не без труда прокладывала себе путь в науке. Ее коллегой, а позже и мужем стал физик Пьер Кюри, предоставивший талантливой девушке возможность работать в своей лаборатории. Фильм рассказывает о знакомстве Марии и Пьера, их браке, рождении дочерей и напряженных совместных исследованиях в области радиации. Одна сторона трудов Кюри – научный прогресс, медицинская радиология, две Нобелевские премии; другая – беспрецедентные катастрофы будущего, опасные эксперименты и ядерное оружие. Так и жизнь самой Марии Кюри...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1045245</video:player_loc><video:duration>6600</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,наука и техника,семья,сильные женщины,эксперименты,отношения,отношения в паре,отношения матери и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1045245.jpg</image:loc><image:title>Опасный элемент фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1100435.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1100435.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Другой фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая мама Сара вместе с сыном Крисом переезжает на окраину у леса, где они обнаруживают воронку от метеорита. Вскоре Сара замечает странные перемены в мальчике и подозревает, что это уже не Крис. Параноидальный инди-хоррор «Другой» снял по собственному сценарию ирландский режиссер-дебютант Ли Кронин. Главную роль исполнила Шана Керслэйк, снявшись вместе с Кати Оутинен («Девушка со спичечной фабрики», «Человек без прошлого»), Джеймсом Космо (««Игра престолов», «Храброе сердце») и другими. Серьезные проблемы в личной жизни вынуждают молодую ирландку Сару бежать от прошлого вместе со своим сыном-школьником Крисом. Они переезжают на окраину города, в уединенный домик у леса, где Крис однажды чуть не теряется. Сара находит сына возле огромной воронки – следа от упавшего метеорита. Ей кажется, что встреча с «инопланетной аномалией» отразилась на Крисе, которого она буквально перестает узнавать. К ужасу Сары, мальчик на глазах становится умнее, сильнее и мрачнее, чем раньше, пугая ее своим странным поведением. Страхи матери подтверждает...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1100435</video:player_loc><video:duration>5204</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,страхи,дети,отношения матери и сына,соседи,загадки и тайны,переезд</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1100435.jpg</image:loc><image:title>Другой фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1031263.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1031263.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Храброе сердце. Заговор в королевстве фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В сказочной стране Металломии меняется власть, и рыцарь-робот Расти теряет работу. Чтобы вернуться к службе и спасти королевство от хаоса, Расти пускает в ход чудесные изобретения своего отца-ученого. Веселый и красочный мультфильм о самом необычном рыцаре на свете «Храброе сердце. Заговор в королевстве» основан на серии популярных в Германии детских книг. В 2013 году на большие экраны вышел одноименный мультсериал и первый полнометражный мультфильм о забавном герое из металла Расти, а в 2017 году подоспела вторая часть. Даже в сказочном королевстве может наступить экономический кризис. Обанкротившийся король Металломии уходит на пенсию, а его место занимает капризная и безрассудная принцесса. Она решает уволить сидящих без дела рыцарей и, прежде всего, неуклюжего бедокура Расти. В подавленном состоянии Расти ищет себе новое занятие и находит удивительную мастерскую своего отца-изобретателя. С помощью местного призрака он заканчивает отцовские разработки и осуществляет собственное призвание – защищает страну от злодеев, захвативших...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1031263</video:player_loc><video:duration>4995</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,короли и королевы,коррупция,наука и техника,привидения,принцессы,роботы,репрессии,борьба со злом,драконы,дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1031263.jpg</image:loc><image:title>Храброе сердце. Заговор в королевстве фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1115100.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1115100.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Маленький большой герой фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Жизнь в Сычуаньском зоопарке беззаботна и прекрасна, но только не для обезьянки Санни – маленького хвастунишки, который мечтает о настоящих приключениях. Его кумир – Король обезьян, который когда-то победил злого Короля-демона. Только Санни совсем не похож на этого древнего героя – хотя бы потому, что из-за своей неуклюжести вечно попадает в неприятные ситуации и доставляет хлопоты окружающим. Вот и Гугу, смотрительница зоопарка и единственный друг Санни, то и дело получает выговоры от начальства из-за его проделок. Однажды девушка не выходит утром на работу, и Санни решает, что произошло ужасное – Гугу уволили из-за него. Однако вскоре он узнает, что на самом деле его подругу похитили какие-то страшные монстры. Поговаривают, что это могли быть приспешники Короля-демона. Они же недавно украли из музея Священный список Будды, который может даровать их повелителю невероятную силу. Чтобы найти и спасти Гугу, Санни отправляется в Нью-Йорк – город, где возможно все, и даже стать настоящим героем. Это китайско-американский анимационный...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1115100</video:player_loc><video:duration>4392</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,магия и волшебство,преображения,похищения,борьба со злом,дружба,демоны,избранные,спасение,поездки,обезьяны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1115100.jpg</image:loc><image:title>Маленький большой герой фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1015192.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1015192.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Хот-дог фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Необычные таланты проявились у Тео еще в раннем детстве: в семь лет врачи обнаружили у мальчика уникальную фотографическую память. Окружающие считали, что в будущем Тео непременно станет ученым или врачом, но он решил пойти по стопам отца и работать в полиции. Правда, о спецоперациях и заданиях парню остается только мечтать – пока он заведует лишь арсеналом. На своем складе Тео навел идеальный порядок, нарушает который только Люк Штайнер – самый высококвалифицированный сотрудник спецназа, которому плевать на все правила и инструкции. Кто бы мог подумать, что однажды этим двум полицейским придется работать вместе… После провала спецоперации в берлинском музее Люка отстраняют от службы. Теперь ему и Тео предстоит охранять Дворец Бельвю – резиденцию президента Германии. Кажется, в таком месте ничего не может случиться, но неожиданно группа преступников в масках похищает дочь президента Молдавии Марию. Назревает международный скандал, и шеф в гневе увольняет Тео и Люка, опозоривших весь немецкий спецназ. Однако Люк Штайнер не привык...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1015192</video:player_loc><video:duration>6075</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,заговоры,любовь,погони,притяжение противоположностей,работа,похищения,отношения,дружба,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1015192.jpg</image:loc><image:title>Хот-дог фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/977767.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/977767.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>50 весенних дней фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Комедийная мелодрама режиссера Бландин Ленуар («Былая вера»). С каким «багажом» подходит Аврора к порогу своего пятидесятилетия? Она все так же весела и мечтательна, но доктор говорит ей, что биологическая молодость вот-вот подойдет к концу – он обнаружил у женщины неизбежные изменения. Аврора давно разведена и не живет дочерьми, которые выросли и лишь изредка навещают мать. На работе тоже не все гладко – после смены начальника Аврора понимает, что на самом деле всегда хотела заниматься совсем другими делами. Наконец, как гром среди ясного неба на нее сваливается новость: скоро она станет бабулей! Как же ей теперь быть – сосредоточиться на себе и постараться начать новую жизнь или остепениться, чтобы стать отличной помощницей дочери, которая скоро станет мамой? Важность выбора едва не загоняет героиню в тупик, выбраться из которого ей помогает внезапно пробудившееся чувство влюбленности в бывшего однокашника. Смотреть онлайн французскую мелодраму «50 весенних дней» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/977767</video:player_loc><video:duration>5352</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,отцы и дети,первая любовь,счастье,одиночество,отношения,кризис среднего возраста,дружба,женская дружба,лучшие друзья</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/977767.jpg</image:loc><image:title>50 весенних дней фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1022462.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1022462.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Зачетный препод 3 фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывший грабитель банков Зеки Мюллер продолжает работать учителем в школе имени Гёте и воспитывать самых трудных подростков. Он уверен: в средней школе все получают аттестат, так что и его оболтусы не останутся без образования. Однако все меняет очередная проверка школы. Директрису предупреждают, что соседнее учебное заведение подало жалобу на низкие стандарты успеваемости в ее школе. Министерство культуры в ярости и теперь угрожает закрыть школу, если руководство и преподавательский коллектив не исправят ситуацию до конца месяца. Зеки может не только остаться без работы, но и снова оказаться в тюрьме: директриса угрожает написать на него заявление в полицию, если он не выполнит план, в частности не обеспечит приемлемый средний балл за аттестационное тестирование, которое теперь должен сдать его класс. Как назло, одиннадцатиклассники совсем отбились от рук и утратили всякую мотивацию к учебе после беседы со специалистом по профориентации. Зеки придется проявить изрядную изобретательность и немало потрудиться, чтобы достучаться до...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1022462</video:player_loc><video:duration>6887</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,наркотики,тусовки,школа,отношения,непутевые родители,трудные дети,дружба,дети,конфликты в отношениях,оскорбления</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1022462.jpg</image:loc><image:title>Зачетный препод 3 фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/455623.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/455623.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Все оттенки Токио фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая американка Маргарет переехала в Японию, сбегая от прошлого. Но ее демоны остались при ней: путь саморазрушения доводит ее до края, где Маргарет неожиданно влюбляется в опасного человека. Психологическая драма с элементами эротического триллера, колоритом современной Японии и Александрой Даддарио в роли заблудшей красавицы. Фильм основан на романе «Потерянные девушки и отели любви» писательницы Кэтрин Харнахан, также выступившей сценаристом. «Я уехала в Японию, чтобы побыть одной», – скупо объясняет Маргарет свой побег из дома, о котором не любит вспоминать. В Токио она преподает английское произношение стюардессам, а свободное время тратит на выпивку и случайные связи. Маргарет нравится подчиняться. Это одна из причин, почему она так легко и покорно сближается с необычным незнакомцем, от которого многие предпочли бы держаться подальше. Он признается ей, что скоро женится, что у него обязательства и своя жизнь. Он якудза и по всем признакам не тот человек, в которого стоит влюбляться. Но Маргарет влюбляется, еще не зная, к...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/455623</video:player_loc><video:duration>5595</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,любовь,работа,тусовки,одиночество,отношения,злоупотребление алкоголем,страсть,женская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/455623.jpg</image:loc><image:title>Все оттенки Токио фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1112379.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1112379.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Секс мода диско (на английском языке с русскими субтитрами) фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный портрет культовой фигуры мира моды – художника-иллюстратора Антонио Лопеса, который в 1960-70-х годах работал в ведущих модных журналах. Лопес жил, как рисовал: эксцентрично, ярко и страстно, не оглядываясь на общепринятые нормы. Антонио Лопес - американский художник пуэрто-риканского происхождения считается классиком фэшн-иллюстрации. Он создавал работы для The New York Times, Vogue и Harper&apos;s Bazaar, дружил и работал с Карлом Лагерфельдом, Грейс Джонс и Джерри Холл. Именно Антонио случайно нашел в Париже Джессику Лэнг, ставшую вскоре звездой «Кинг-Конга». В мире моды его рисунки были революционны, его книги до сих пор являются лучшими учебниками по дизайну и модной иллюстрации. В документальной биографической ленте &quot;Секс мода диско&quot; фотографы, историки моды, дизайнеры и модели расскажут, в чем же заключался талант и магическая привлекательность Антонио Лопеса, ставшего буквально воплощением богемной эпохи 1960-70-х годов. Смотреть историю безудержного гения вы можете онлайн на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1112379</video:player_loc><video:duration>5724</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,знаменитости,мода,тусовки,художники,неизлечимо больные,журналисты,успех на работе,дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1112379.jpg</image:loc><image:title>Секс мода диско (на английском языке с русскими субтитрами) фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1045081.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1045081.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лето 84 фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Четверо школьников из маленького города начинают подозревать, что их приветливый сосед-полицейский – серийный убийца, охотящийся за мальчиками. Подростки проводят летние каникулы, шпионя за ним. Атмосферный ретро-слешер в антураже 1980-х и в лучших традициях жанра, способный удивить. Подростки против бесчеловечного зла – исход, как всегда, непредсказуем. Даже у серийных убийц есть соседи. Это стало открытием для жителей тихого городка в Орегоне, где объявляется таинственный и неуловимый маньяк, угрожающий мальчикам 12-16 лет. Местный подросток Дейв воспринимает жуткую новость как возможность первого настоящего приключения. В разгаре лето 1984 года, каникулы, и развлечений почти нет, не считая постоянной болтовни о девушках. Вместе с троицей друзей Дейв решает провести опасное расследование. Они быстро находят самого невероятного подозреваемого – знакомого добряка-полицейского с безупречной репутацией. Родители, конечно, им не поверят, поэтому подростки втайне начинают слежку за соседом. Осталось собрать улики, разоблачить...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1045081</video:player_loc><video:duration>6326</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,каникулы,отцы и дети,семейные проблемы,серийные убийцы,маньяки,страхи,убийства и убийцы,непутевые родители</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1045081.jpg</image:loc><image:title>Лето 84 фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1111597.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1111597.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пчелка Майя и Кубок меда фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Поучительный мультфильм о приключениях трудолюбивой пчелки Майи – продолжение ленты 2014 года, снятой по дeтскoй книгe Вaльдeмaрa Бoнзeльсa. Время собирать мед! Непоседливая пчелка Майя и весь ее улей хорошо потрудились в этом году, но по приказу Императрицы они должны отдать половину сбора. Единственный способ сохранить весь мед и заслужить императорскую милость – а значит, и возможность спокойно пережить зиму и не знать голода - это победа в грандиозном спортивном состязании «Медовые игры». Майя получает приглашение попробовать свои силы. Вот только команда пчелке достается самая ленивая, и Майе вместе с другом Вилли придется приложить немало усилий, чтобы вдохновить горе-букашек на победу. Смотреть онлайн мультфильм &quot;Пчелка Майя и Кубок меда&quot; можно в нашем интернет-кинотеатре. Приятного просмотра!</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1111597</video:player_loc><video:duration>5088</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,короли и королевы,добрые дела,соперничество,дружба,гонки,насекомые,примирение противников,коллектив (команда),победа</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1111597.jpg</image:loc><image:title>Пчелка Майя и Кубок меда фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1093396.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1093396.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Скорость убивает фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бизнесмен-миллионер и звезда морских гонок Бен Аронофф сделал состояние на судостроении. Но его скоростные катера привлекают внимание наркоторговцев и бандитов, подталкивающих Ароноффа на опасную дорожку. Остросюжетная криминальная драма об обратной стороне американской мечты, основанная на реальных событиях. Прототипом героя Джона Траволты стал «король моторных лодок», создатель знаменитых катеров Magnum Marine Дональд Ароноу. Бен Аронофф любит море, скорость и деньги. Всё вместе это находит воплощение в престижных водных гонках, где он одерживает яркие победы. Но Бен идет дальше и решает создавать собственные высокоскоростные лодки, которые быстро завоевывают популярность. По мере восхождения к успеху он отдаляется от близких, и только семейная трагедия вынуждает его вспомнить о родительских обязанностях. Тем временем среди клиентов Ароноффа появляются люди, которых лучше не спрашивать об источнике их дохода. Катера Бена пользуются спросом у контрабандистов и наркоторговцев, а на его пути возникает фигура могущественного мафиози....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1093396</video:player_loc><video:duration>6103</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,бизнес,наркотики,преступления,убийства и убийцы,деньги,моря и океаны,непутевые родители</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1093396.jpg</image:loc><image:title>Скорость убивает фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/662895.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/662895.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Имя фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Камерная комедия режиссеров Александра де Ла Пательера и Матьё Делапорта, снятая по мотивам их одноименной пьесы. Картина была номинирована на премию «Сезар» в пяти номинациях, из которых победила в двух: Гийом де Тонкедек (Клод) получил награду как «Лучший актер второго плана», а Валери Бенгиги (Элизабет, или Бабу) – как «Лучшая актриса второго плана». Супружеская пара преподавателей Элизабет (для близких Бабу) и Пьер принимают в своем уютном доме гостей. Приглашены брат Элизабет Винсент, успешный риелтор и душа компании, его очаровательная супруга Анна и общий друг детства Клод. Вкусная еда, изысканное вино, приятные разговоры, да еще и такая радостная новость: Винсент и Анна готовятся впервые стать родителями. Словом, это один из тех семейных вечеров, когда хочется замедлить бег времени, чтобы посидеть с компанией подольше. Вот только стоит Винсенту пошутить насчет имени будущего малыша, как ужин превращается в катастрофу. Перед режиссерами картины стояла довольно сложная задача: удержать внимание зрителей на протяжении почти двух...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/662895</video:player_loc><video:duration>6598</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,семья,тусовки,отношения,конфликты в отношениях,конфликты друзей,отношения брата и сестры,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/662895.jpg</image:loc><image:title>Имя фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1046170.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1046170.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Всегда верен фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Офицер Кэл отправляет за решетку брата, который случайно убил человека в клубной драке. Жизнь заставляет Кэла пересмотреть понятия о справедливости, после чего он решает устроить побег из тюрьмы. Кэл – добросовестный офицер полиции и резервист морской пехоты, который уважает законы и всегда действует по правилам. Он является опекуном своего младшего сводного брата Ойстера – непутевого и безответственного парня, который постоянно во что-то вляпывается. Однажды Ойстер идет в ночной клуб, ввязывается в драку и случайно убивает человека. Парень пытается сбежать, но Кэл не дает ему это сделать и задерживает, выполняя свой офицерский долг. Так Ойстер начинает свое 25-летнее тюремное заключение. Тем временем Кэл с друзьями отправляется на службу в Ирак, где испытывает угрызения совести и думает о брате. Когда он возвращается, то узнает, что тюремные охранники жестоко избивают и оскорбляют Ойстера, превращая его существование в ад. Кэл разочарован в несправедливости системы и решает вытащить брата из тюрьмы. Он разрабатывает хитрый план по...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1046170</video:player_loc><video:duration>5959</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,преступления,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,тюрьма,убийства и убийцы,побег,убийцы,дружба,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1046170.jpg</image:loc><image:title>Всегда верен фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1046991.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1046991.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тум-Паби-Дум фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Душевный семейный фильм о десятилетнем сироте Саше, который уже не ждет, что его выберут для усыновления… Нет, он решил, что сам будет выбирать! Разместив объявление в интернете, не по годам серьезный и самостоятельный Сан Саныч верит, что ему удастся обрести крепкую и любящую семью. Кроме того, он берет покровительство над младшей девочкой из интерната Алесей, тоже мечтающей найти родителей. В один прекрасный день Саше звонит молодой адвокат, желающий пополнить свою юридическую практику таким неординарным «клиентом». Оказывается, у него в этом деле есть личный интерес. Первые кандидаты в родители тоже не заставляют себя ждать, но ведь поиски семьи – это не деловая сделка и не собеседование на работу. Как сделать правильный выбор и снова поверить в счастье? Маленького Александра Александровича ждут веселые, трогательные и судьбоносные приключения. Приглашаем всей семьей посмотреть онлайн белорусский фильм «Тум-Паби-Дум» режиссера Вячеслава Никифорова.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1046991</video:player_loc><video:duration>5700</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,отцы и дети,семья,добрые дела,дружба,выбор,недоразумение,дети,отношения родителей и детей,усыновление,перемены к лучшему</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1046991.jpg</image:loc><image:title>Тум-Паби-Дум фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1111744.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1111744.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Славные пташки фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Красочный мультфильм Аудни Аусгейрссона расскажет о приключениях маленького, но отважного птенца Рыжика. Каждый год весной птицы прилетают с юга в родные края. В это время здесь тепло и хватает пищи, омрачает жизнь ржанок лишь орел Орландо, который охотится на них. Именно здесь появился на свет и Рыжик. Всю весну и лето он усердно учился, чтобы осенью отправиться вместе с сородичами в теплые края и однажды стать вожаком стаи, как его отец. Вот только уроки полета давались Рыжику непросто: первый раз он едва не стал завтраком Орландо и потерял отца, а в следующий раз был пойман котом. Все в стае подумали, что Рыжик погиб, и улетели зимовать без него. Хоть Рыжик и остался совсем один, он решил не сдаваться и в одиночку отыскать Райскую долину – именно туда улетели все ржанки. Путь туда предстоял неблизкий, да и опасный, ведь голодный Орландо все время кружил где-то рядом. Но к счастью, даже среди бескрайних гор и снегов нашелся тот, кто смог стать настоящим другом для маленького путешественника – куропатка Гайрон, который когда-то тоже...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1111744</video:player_loc><video:duration>4753</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,кошки и собаки,преодоление трудностей,птицы,дружба,кошки,собаки,героизм,силы правопорядка,преследования,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1111744.jpg</image:loc><image:title>Славные пташки фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1050192.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1050192.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Поднять якоря! фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Несмотря на свои маленькие размеры, спасательный катер по имени Элиас готов прийти на помощь любому кораблю. Однажды он получает сообщение из Большой Гавани: тамошний спасатель Бывалый снова сломался, и некому выручить корабль, который дрейфует у Черных скал. Эти скалы – жуткое место, там не раз пропадали даже большие судна. Однако несмотря на опасность, да еще и начавшийся шторм, Элиас спешит на помощь и в итоге спасает грузовой корабль по имени Винни. За одну ночь благодаря своему храброму поступку Элиас превратился в звезду. Сама Королева Морей пригласила отважного маленького спасателя в Большую Гавань на прием в его честь. Здесь Элиас встречает новых друзей, а заодно получает работу мечты: отныне он будет главным спасателем Большой Гавани. Правда, проработал Элиас на этой должности недолго – слишком увлекся прогулками с новыми друзьями. Как теперь доказать Королеве Морей, что Винни и его банда занимаются незаконным делом: втихаря добывают редкий драгоценный металл. А главное, как их остановить? Мультфильм «Поднять якоря!» вы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1050192</video:player_loc><video:duration>4237</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,работа,добрые дела,моря и океаны,борьба со злом,дружба,спасение,корабли,контрабанда,золото и драгоценности,храбрость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1050192.jpg</image:loc><image:title>Поднять якоря! фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1112046.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1112046.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дрис ван Нотен (на английском языке с русскими субтитрами) фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Один из самых интеллектуальных модных дизайнеров» Дрис Ван Нотен приоткрывает двери в свою независимую творческую мастерскую и спокойную частную жизнь. На протяжении 30 лет выходец из семьи бельгийских портных Ван Нотен прокладывает свой уникальный путь в мире моды, избегая светского шума и завоевывая международное признание. Фильм «Дрис ван Нотен», который можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре – это рассказ о позднем периоде мастерства и творчества уникального дизайнера. Известный своей непубличностью и медийной скромностью, Дрис впервые впускает в свою жизнь документалиста – Райнера Хольцмера – и позволяет ему рассказать о себе чуть больше. Из какого сора рождаются его коллекции, куда его заводят поиски вдохновения, как дизайнеру удается гнуть свою линию в таком переменчивом мире – вот вопросы, на которые вы будете искать ответы на протяжении двух часов. Появится в фильме и Айрис Апфель – самая экстравагантная женщина всего мира моды и давняя поклонница Дриса ван Нотена.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1112046</video:player_loc><video:duration>5587</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,знаменитости,искусство,мода,однополая любовь,работа,успех на работе,гомосексуалисты и гомосексуальность,карьера</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1112046.jpg</image:loc><image:title>Дрис ван Нотен (на английском языке с русскими субтитрами) фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/645119.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/645119.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Миссионер фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Закрутив роман с молодым миссионером, Кэтрин вскоре решает вернуться к бывшему мужу. Но покинутый поклонник не готов признать, что всё кончено: он любой ценой докажет, что они с Кэтрин созданы друг для друга. Драматический триллер режиссера Энтони ДиБлази («Полуночный экспресс», «Книга крови», «Комната душ»). Кэтрин – молодая одинокая женщина, воспитывающая сына Кесли. Во время занятий с мальчиком она знакомится с молодым миссионером Кевином Броком из местного прихода. Кэтрин не настроена говорить о религии, но Кевин не против поучить ее сына ловить мяч, так что мимолетное знакомство затягивается. Между Кэтрин и Кевином вспыхивает бурный роман. И миссионер уверен, что это не просто увлечение: когда-то в приходе ему обещали, что он найдет настоящую семью, если будет исправно служить общему делу, – и вот он нашел ее! Но довольно быстро повышенное внимание поклонника начинает пугать Кэтрин. Кроме того, она узнает, что у Кевина проблемное прошлое. Расстаться мирно не удается, ведь миссионер уверен: они с Кэтрин созданы друг для друга. И...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/645119</video:player_loc><video:duration>5419</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,расставания,любовные треугольники,отношения,психи,вера или религиозность,жестокость,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/645119.jpg</image:loc><image:title>Миссионер фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/960385.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/960385.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Твой выход, детка! фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ремейк самой кассовой французской комедии 2015 года «Любовь вразнос» от немецкого режиссера Свена Унтервальдта-младшего. Тони и Марк встретились еще в колледже, там же между ними завязался страстный роман, который закончился свадьбой и рождением двух прекрасных детей. Но все меняется, и спустя годы Тони и Марк приходят к выводу, что былая страсть и любовь угасли, и теперь их отношения напоминают, скорее, дружеские. Немного подумав, супруги решают развестись. Для друзей пары новость становится шоком, а вот Тони и Марк кажутся вполне спокойными и даже счастливыми, тем более накануне развода у каждого наметились большие карьерные перспективы: Марку предложили работу в медицинской клинике в Гаити, а Тони – курировать строительство ветряной электростанции на Мальте. Вот только уехать сможет кто-то один, ведь нельзя оставлять детей. Тони решает сделать Марку прощальный подарок и отказаться от поездки на Мальту ради его мечты, однако, застав будущего бывшего мужа объятиях другой женщины, она резко меняет свое решение. Вскоре между супругами...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/960385</video:player_loc><video:duration>5346</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,семейные проблемы,семья,отношения,соперничество,непутевые родители,карьера,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/960385.jpg</image:loc><image:title>Твой выход, детка! фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/916762.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/916762.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Транс-Пекос фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Трое пограничников останавливают машину с крупной партией наркотиков. Но не все из них готовы сообщать об этой находке начальству. Джонни Симмонс, Гэбриел Луна и Клифтон Коллинз-младший в атмосферном триллере о долге и выборе. Режиссёрский дебют Грега Куидара заслужил тёплый приём критиков. Хоббс, Флорес и Дэвис служат на американо-мексиканской границе, где проверяют каждую машину на своём КПП. Их служба полна рутины, но угроза всегда рядом. Во время одной из проверок опытный и подозрительный пограничник Хоббс застреливает контрабандиста. В задержанном автомобиле припрятаны наркотики на несколько миллионов. Однако стоит Хоббсу и Флорансу начать действовать по инструкции, как их новый напарник Дэвис наставляет на них пистолет. Он-то знал, что именно эту машину нельзя было останавливать… Теперь, чтобы защитить себя и свою семью, Дэвис должен сам позаботиться о доставке ценного груза до места. И у Хоббса с Флоресом нет выбора, кроме как сопровождать его на этом смертельном пути. Любителям напряжённых криминальных триллеров предлагаем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/916762</video:player_loc><video:duration>5129</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,коррупция,наркотики,предатели,мафия,заложники,выбор,риск,отношения сотрудников,силы правопорядка,шантаж</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/916762.jpg</image:loc><image:title>Транс-Пекос фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1107025.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1107025.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Моя бывшая подружка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Дебютная романтическая комедия французского режиссера и сценариста Виктора Сейнт Макари. Расставшись с девушкой, Винсент (Уилльям Лебхил) решает, что разочаровался в любви и больше не хочет заводить ни с кем серьезных отношений. Такой настрой очень нравится его безбашенной подруге Нефели (Марго Бансийон), которая предлагает поселиться вместе и отныне жить на полную катушку: никаких заморочек и обязательств, никакой ревности и лжи – только вечеринки и свидания на oдну нoчь. Нефели и Винсент уверены: их преимущество – крепкая дружба, которая позволит обоим жить независимо друг от друга. Однако первоначальный план вскоре дает сбой, когда Винсент встречает очаровательную Джули (Камилль Раза). После пары встреч с ней он уже готов забыть про свои холостяцкие правила, однако к этому оказывается совершенно не готова Нефели: девушка начинает понимать, что, вероятно, недооценила свои чувства к старому другу. Оказавшись в этом любовном треугольнике, Винсенту придется решать, с кем же он хочет быть. Фильм «Моя бывшая подружка» вы можете...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1107025</video:player_loc><video:duration>5127</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,тусовки,любовные треугольники,отношения,дружба,адвокаты и обвинители,конфликты друзей,лучшие друзья</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1107025.jpg</image:loc><image:title>Моя бывшая подружка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/807042.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/807042.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Приключения Ам Няма - Сделай сам: Новогодняя Гирлянда фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мальчик Эван обнаруживает на пороге своего дома коробку, внутри которой находится зеленый монстрик Ам Ням. Они быстро становятся лучшими друзьями.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/807042</video:player_loc><video:duration>70</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag></video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/807042.jpg</image:loc><image:title>Приключения Ам Няма - Сделай сам: Новогодняя Гирлянда фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1012427.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1012427.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Руслан и Людмила: Перезагрузка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бедный трубадур Руслан знакомится с прекрасной девушкой Милой, которая оказывается принцессой. Милу похищает колдун Черномор, и Руслан отправляется на ее поиски, переживая волшебные приключения. Красочная анимационная фэнтези-комедия для всей семьи, вдохновленная классической сказкой Александра Сергеевича Пушкина. Не удивляйтесь, если после просмотра дети сразу перейдут от экрана к книжной полке! Добрый молодец Руслан мечтает о рыцарских доспехах и подвигах, но вынужден довольствоваться скромной ролью бродячего артиста-трубадура. Волшебство в его жизнь приходит вместе с таинственной красавицей Милой, которая оказывается мятежной дочерью самого князя Владимира. Едва только юные герои успевают влюбиться друг в друга, как Милу похищает охотник до принцесс – коварный колдун Черномор. Руслан отправляется в логово злодея, чтобы спасти свою любовь и заодно доказать свою храбрость. Ему предстоит лицом к лицу столкнуться с темной магией, но что она может против большого светлого чувства и законов доброй сказки? Приглашаем всей семьей...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1012427</video:player_loc><video:duration>5260</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,магия и волшебство,мечи и шпаги,принцессы,притяжение противоположностей,похищения,отношения,соперничество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1012427.jpg</image:loc><image:title>Руслан и Людмила: Перезагрузка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1061480.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1061480.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>От семьи не убежишь фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Популярный французский комик Дэни Бун («Бобро поржаловать», «Любовь от всех болезней», «Возьми меня штурмом») представляет новую эксцентричную семейную комедию «От семьи не убежишь», в которой он выступил как режиссер, актер и автор сценария. Также в фильме снялись Пьер Ришар и Валери Боннетон. Парижские дизайнеры Валентин и Констанция готовятся представить на суд публики свой последний шедевр. Но светские круги французской столицы – совсем не то место, где Валентин мог бы чувствовать себя в своей тарелке. Он вырос в простой рабочей семье из провинции. Чтобы не выглядеть смешно, он предпочитает врать окружающим о своем сиротстве. Шалость удалась, и богемный мир принимает тяжелую историю Валентина. Но когда он попадает под машину, вся любящая семья Валентина приезжает к нему, чтобы ухаживать за любимым родственником. Кажется, его грандиозной афере приходит конец… Смотреть онлайн фильм «От семьи не убежишь» о превратностях отношений с родственниками можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1061480</video:player_loc><video:duration>6392</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,отцы и дети,семейные проблемы,семья,отношения,непутевые родители,амнезия,братская любовь,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1061480.jpg</image:loc><image:title>От семьи не убежишь фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1076555.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1076555.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Страна грез фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Разгар Великой депрессии. Мечтательный подросток из глубинки Техаса Юджин надеется поймать известную преступницу, чтобы получить награду. Но знакомство с ней заставляет его кардинально изменить планы. Марго Робби и Финн Коул («Острые козырьки») в красивой ретро-драме об опасной мечте и не менее опасной первой любви на фоне засушливых Великих равнин середины 1930-х. Юджин вырос на бедной техасской ферме посреди «проклятой земли», как называл это место его отец, который однажды просто уехал, бросив жену и сына. С тех пор Юджин мечтает отправиться вслед за ним на побережье Мексики. Его отношения с отчимом не складываются, хозяйство разваливается из-за катастрофических пыльных бурь, и Юджин находит пристанище только в книгах или собственных грезах. Тем временем местные власти назначают большое вознаграждение за поимку жестокой грабительницы банков Эллисон Уэллс, убившей, по слухам, нескольких человек. Совершенно неожиданно Юджин обнаруживает ее в своем сарае – раненую, затравленную и очень красивую. Эллисон уверяет, что никого не...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1076555</video:player_loc><video:duration>5805</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,ограбления,отцы и дети,первая любовь,преступления,семейные проблемы,семья,катаклизмы,мечта,побег,свобода,риск</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1076555.jpg</image:loc><image:title>Страна грез фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1030023.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1030023.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Горы фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Горы – одно из самых величественных творений природы. Сочетая в себе мощь и красоту, они занимают более 24% земной поверхности. Горы окружали человека с древнейших времен и всегда играли важную роль в его жизни: укрывали от сильных ветров, защищали от врагов… И тем не менее люди боялись гор: в давние времена их вершины вызывали мысли об опасности, но никак не о красоте. Считалось, что гор нужно остерегаться, а не стремиться к ним: приближаться можно было лишь к подножию, ведь выше уже находилась священная обитель богов, в чьи владения не следовало вторгаться. Всего три века назад любого, кто изъявил бы желание забраться на гору, сочли бы душевнобольным, но затем что-то изменилось. Горы стали превращаться в мечту, стали манить к себе все больше людей. Иные смельчаки и романтики готовы были заплатить за восхождение жизнью, и истории известно немало подобных печальных примеров. Так, самая опасная гора в мире — Аннапурна – забирала жизнь каждого четвертого альпиниста. По данным 2012 года, уровень смертности при восхождении на Аннапурну...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1030023</video:player_loc><video:duration>4414</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>природа,путешествия,преодоление трудностей,экспедиции,альпинисты,риск,экстрим,хобби, увлечения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1030023.jpg</image:loc><image:title>Горы фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/981833.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/981833.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Женский мозг: Инструкция по применению фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Невролог Джулия Бризендайн изучает особенности работы женского и мужского мозга. Наглядными объектами для ее исследований становятся несколько непохожих пар: от молодых влюбленных до давних супругов. Оригинальная киноадаптация научно-популярной книги американского автора-нейропсихолога Луэнн Бризендайн, выступившей прототипом главной героини. Ее сыграла известная комедиантка и по совместительству режиссер фильма Уитни Каммингс. Почему большинство женщин увлеченно заботятся о внешности, нередко решают «несуществующие проблемы» и острее мужчин реагируют на внешние угрозы? Почему страсть в отношениях уступает место привязанности, а ревность иногда вспыхивает без причины, с первого взгляда на потенциального «соперника»? Доктор-трудоголик Джулия Бризендайн уверена, что для всего существует биологическое объяснение. Так она пытается установить причину проблем и недопониманий в нескольких разных парах: мужа и жены после 12 лет брака; независимой бизнес-леди и спортивной звезды; девушки-перфекционистки и ее уставшего партнера. Но одно дело –...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/981833</video:player_loc><video:duration>5944</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,психология,работа,смена жизненных приоритетов,расставания,отношения,психологи,женщина-врач,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/981833.jpg</image:loc><image:title>Женский мозг: Инструкция по применению фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1111028.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1111028.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>МиниФорс. Новые герои фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После долгих исследований доктору Джереми удалось получить «Эллиниум» – вещество, обладающее невероятной силой. Но не успели ученые порадоваться удаче, как в лабораторию ворвалась Армия Ящериц и похитила «Эллиниум». Теперь в опасности весь мир. Ведь у Армии Ящериц и их предводителя Зевса уже есть усилительная призма, не ровен час, они смогут испытать истинную мощь «Эллиниума» и поработить весь мир. Чтобы не допустить этого, командир Чен создает специальную команду, состоящую из лучших рейнджеров – Вольта, Сэмми, Макса и Люси. Помогать им будет дочь доктора Джереми – Анна. Вместе они должны отыскать «Эллиниум» и спасти мир. «МиниФорс. Новые герои» – это приквел одноименного популярного южнокорейского мультсериала об отважных друзьях-рейнджерах, защищающих мир от злодеев. Мультсериал попал в список самых популярных видео детской тематики в Южной Корее, а в Китае его посмотрели более миллиарда раз. Посмотреть мультфильм «МиниФорс. Новые герои» онлайн вы можете на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1111028</video:player_loc><video:duration>3912</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,угроза всему миру,эксперименты,роботы,похищения,борьба за власть,борьба со злом,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1111028.jpg</image:loc><image:title>МиниФорс. Новые герои фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/969253.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/969253.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Махнем на Луну! фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Латиноамериканские режиссеры последнее время радуют оригинальными анимационными новинками. Недавно на экраны вышел «Плюшевый монстр» (Бразилия), перед этим были – «Банда котиков» (Мексика), «Суперкоманда» (Аргентина), «Крутые яйца» (Мексика), Пернатая банда (Мексика) и др. Это всегда добрые и веселые истории, которые интересны зрителям всех возрастов. Орлуша – обаятельный и неунывающий цыпленок, который никак не может угодить маме своей невесты Лолиты. Суровая Белладонна не успокоится, пока не разлучит ребят, тем более для дочери она уже подыскала выгодную партию – самодовольного богача Элвиса. Поэтому, получив однажды странный звонок, Орлуша в шутку желает, чтобы Белладонну забрали на Луну. Кто знал, что с ним в этот момент разговаривали настоящие пришельцы?! Сотни лет назад они уже поработили все ближайшие планеты, в том числе и Землю. Однако храбрый Кондор смог дать им отпор, отобрав у них главное оружие – амулет безграничной власти. Нельзя допустить, чтобы амулет попал назад к пришельцам, иначе землян ждет гибель. Жаль, что...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/969253</video:player_loc><video:duration>5087</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,путешествия,угроза всему миру,инопланетяне,похищения,соперничество,борьба со злом,дружба,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/969253.jpg</image:loc><image:title>Махнем на Луну! фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1103873.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1103873.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Газгольдер: Клубаре фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ловкий промоутер Артур проворачивает аферу, связанную с открытием дорогого ночного клуба в Москве. Он пытается сорвать большой куш, но одновременно становится мишенью для полиции и не только. Творческое объединение Gazgolder и режиссер Иван Курский представляют криминальную рэп-поэму «Газгольдер. Клубаре». Сценарий в стихах около десяти лет писал современный поэт Олег Груз. В фильме звучит музыка Басты, который исполнил одну из главных ролей в компании Евгения Стычкина, Михаила Богдасарова, Евгении Щербаковой, Михаила Горевого. Московский клубный промоутер Артур по прозвищу Арчи не нашел общий язык с продажными полицейскими и попал в их черный список. Оказавшись по горло в долгах и под угрозой ареста, Артур находит способ, как быстро и много заработать, – он решает открыть клуб для ценителей русского репа. Его спонсирует влиятельный миллионер, поддавшийся на уговоры своей любимой жены. Щедрый спонсор может стать очень опасным, если однажды узнает, что приличную долю его вложений Артур использует в личных целях. Приступив к...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1103873</video:player_loc><video:duration>6489</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,жульничество и аферы,знаменитости,наркотики,тусовки,любовные треугольники,деньги,музыканты,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1103873.jpg</image:loc><image:title>Газгольдер: Клубаре фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1108400.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1108400.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Фото на память фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Атмосферный российский ужастик и дебютный фильм режиссера и оператора Антона Зенковича, созданный при поддержке ivi. Компания друзей решает весело отдохнуть и для этого отправляется за город. Как водится, все уже мысленно на отдыхе, и никто особо не следит за дорогой. Невнимательность заканчивается аварией: машина ребят сбивает выбежавшего на дорогу лося. Все вроде бы целы, но вот автомобиль вышел из строя. В поисках помощи молодые люди отправляются изучать окрестности и в лесу набредают на хижину. Жилье явно давно заброшено, внутри валяется много старых вещей, среди которых друзья находят раритетный фотоаппарат. Судя по всему, фотоаппарат исправен, и, чтобы хоть как-то развлечься, ребята начинают фотографировать друг друга. Никто из них в тот момент не мог и представить, как сильно пожалеет об этой забаве: всем, кто попал в объектив этого дьявольского устройства, придется вскоре бороться за свою жизнь. В ролях: Ирина Темичева («Кухня»), Степан Юрпалов («Мамы»), Анастасия Уколова («Дед Мороз. Битва Магов»), Софья Зайка («Практика») и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1108400</video:player_loc><video:duration>4422</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,сверхъестественное,тусовки,эксперименты,страхи,тайна смерти,жестокость,загадочные смерти,смерть,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1108400.jpg</image:loc><image:title>Фото на память фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/980525.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/980525.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Селфи из ада фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>К Ханне приезжает погостить ее кузина-блогер Джулия. Девушка ведет себя странно: обычно веселая и разговорчивая, нынче она выглядит напуганной и то и дело набирает в поисковике сайт, домен которого Ханне незнаком. Вскоре Джулия подхватывает какую-то серьезную инфекцию, в доме начинают происходить странные вещи, и Ханна окончательно убеждается, что с кузиной творится что-то неладное. В Интернете она находит видеоблог Джулии и начинает подозревать, что все последние события как-то связаны с исследованием кузиной просторов Даркнета – места, где собрано все самое ужасное, что есть в Сети. Пытаясь найти способ помочь Джулии, Ханна решает тоже отправиться в Даркнет – там она узнает о Черной комнате, которую посещала Джулия. Как и Ханне, адрес этой комнаты Джулии дал таинственный незнакомец, преследующий свои особые интересы. За основу фильма режиссер Эрдал Сейлан взял собственную одноименную короткометражку, которая в свое время набрала более 20 миллионов просмотров на YouTube. Детективный хоррор «Селфи из ада» вы можете посмотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/980525</video:player_loc><video:duration>4534</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,сверхъестественное,маньяки,страхи,борьба со злом,неизлечимо больные,убийцы,вирусы,загадочные смерти,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/980525.jpg</image:loc><image:title>Селфи из ада фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/939770.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/939770.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Выжившие фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Хрупкая девушка Джульет разъезжает по пустыне в поисках провианта. Поначалу непонятно, как такая девушка могла здесь оказаться, однако на самом деле таков новый мир, в котором приходится существовать немногочисленным выжившим после некой глобальной катастрофы. Возвращаясь на базу, Джульет попадает в аварию и оказывается в весьма незавидном положении: ее машина перевернута, нога сломана, а сумерки, самое опасное время, неумолимо приближаются. В течение нескольких часов Джульет предстоит бороться за свою жизнь: именно ночью на охоту выходят жуткие, похожие на мумий монстры; кроме того, опасаться стоит и банд каннибалов, которые также рыскают где-то здесь в поисках добычи. Рассчитывать Джульет может только на себя, но продержаться до рассвета - значит, не только выжить, но и сдержать слово, данное когда-то Джеку - человеку, который изменил ее жизнь. В ролях: Бриттани Эшворт (&quot;Заклятье. Наши дни&quot;), Грегори Фетусси (&quot;Все пары делают это&quot;), Хавьер Ботет (&quot;Мара. Пожиратель снов&quot;) и др. Смотрите...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/939770</video:player_loc><video:duration>4800</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,наркотики,пост-апокалипсис,притяжение противоположностей,сильные женщины,преодоление трудностей,зомби и живые мертвецы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/939770.jpg</image:loc><image:title>Выжившие фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url></urlset>