<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/809032.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, жульничество и аферы, месть, ограбления, погони, преступления, тусовки, шоубизнес, убийства и убийцы, отношения, музыканты, мафия, жестокость, кровь, переодевание, коллектив (команда), жертвы, драки, перестрелки, певица или певец</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Газгольдер: Фильм фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/809032.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>У Басты и компании из клуба «Газгольдер» произошло столкновение с авторитетными людьми. Спасаясь от расправы, рэперы решают провернуть по-настоящему рискованное ограбление в назидание всем врагам. Российские рэперы штурмуют кинорынок амбициозной заявкой на криминально-музыкальный боевик. Взяв на вооружение эффектные кинематографические приемы и вдохновившись многоходовками Дэнни Оушена, культовые представители российской рэп-культуры: Баста, Вадик QП, Олег Груз, Гуф и иже с ними, – примерили на себя роль несправедливо обиженных героев, решивших постоять за себя. 

В клубе «Газгольдер» унизительно разводят на деньги гостя с серьезными связями. Не желая разбираться в ситуации, его криминальные покровители считают, что наказать нужно владельцев клуба. Справедливо рассудив, что нельзя смирно сидеть в ожидании расправы, рэперы решают действовать на опережение и рискнуть по-крупному. Они собирают внушительную команду единомышленников, чтобы провернуть ограбление, которое не только обезопасит их жизнь, но и больно щелкнет по носу сильных мира сего.

Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Газгольдер: Фильм».</p><button formaction="https://pleer.video/809032.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/712745.html</link><category>интриги, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, убийства и убийцы, тайна смерти, расследование, загадки и тайны, борьба за справедливость, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мистериум. Начало фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/712745.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сценарист оригинальной версии «Девушки с татуировкой дракона» Николай Арсель, впечатлившись романом Юсси Адлер-Ольсен «Женщина в клетке», закрутил невероятно тугую сюжетную спираль криминального триллера, в очередной раз подтвердившего, что скандинавы умеют снимать крутое кино. 

Детектива убойного отдела переводят в  департамент, занимающийся исключительно безнадежными делами не первой свежести. Вместе с новым напарником Карл Мерк берется за «висяк» пятилетней давности. Совершенно неожиданно в деле появляются новые зацепки, которые могут дать ответ на вопрос, действительно ли Мерета Люнггор покончила с собой, выбросившись за борт парома, как сказано в официальной версии, хотя ее тело так и не было найдено. Беспристрастно и методично детективы собирают фрагменты пазла, с каждым шагом все больше уверяясь в том, что они были намеренно сбиты с толку неким заинтересованным лицом. Смотреть онлайн «Мистериум. Начало» непременно понравится всем поклонникам тонких психологических головоломок, приправленных атмосферой звенящего саспенса.</p><button formaction="https://pleer.video/712745.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/522016.html</link><category>животные, неудачники, погони, преображения, путешествия, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, добрые дела, мечта, поиск себя, недоразумение, опасные животные, знакомства, спасение, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Король сафари фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/522016.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Зебре Кумба не везло с самого рождения: он родился наполовину полосатым, наполовину белым, из-за чего с ранних лет стал посмешищем всего стада. Но дальше - хуже: когда начинается Великая Засуха, сородичи Кумбы решают, что именно он - причина всех бед, поэтому изгоняют его из стада. Несчастный и всеми покинутый, Кумба понимает, что рассчитывать приходится только на себя, поэтому разводить сопли нет времени. Он отправляется в невероятные приключения, чтобы найти новых верных друзей, разыскать недостающие полоски, избавить свое стадо от засухи и заслужить уважение семьи.
Если вы еще не видели уморительного детского мультфильма производства ЮАР, то посмотреть онлайн «Король Сафари» - это решение специально для вас! Фильм отлично подойдет для дружного семейного вечера, потому что будет одинаково интересен как взрослым, так и детям.</p><button formaction="https://pleer.video/522016.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/464446.html</link><category>отцы и дети, политика, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, взросление, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, отношения сотрудника и работодателя, расизм, расы и национальности, семейный конфликт, человек и общество, дискриминация, прошлое героя, восстания, негры, прислуга</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дворецкий фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/464446.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Актерский состав, от которого захватывает дух: Опра Уинфри,  Джон Кьюсак, Мэрайя Кэри, Робин Уильямс, Алан Рикман, Кьюба Гудинг младший и великолепно раскрывший свои драматические таланты Форест Уитакер. Тема, навсегда записанная в категорию больных в американском самосознании. Охватывающая многие десятилетия история неравенства, несмываемым пятном очернившая репутацию страны, претендующей называться самой демократичной в мире. Престарелый дворецкий ожидает прибытия в Белый дом нового президента Барака Обамы. Президента, чей цвет кожи еще несколько десятилетий ранее не позволил бы ему зайти так далеко. Многое изменилось с тех пор, как десятилетний Сесил стал свидетелем драмы, разыгравшейся на хлопковой плантации, где он трудился вместе со своим отцом. Осиротевший мальчишка постигнет тонкую науку обслуживать других, оставаясь бессловесной тенью и не имея надежды на равноправное к себе отношение даже среди коллег, которым посчастливилось родиться белыми в белой стране. 
Если вам интересно узнать, как дальше сложится судьба главного героя, рекомендуем смотреть «Дворецкий».</p><button formaction="https://pleer.video/464446.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/596208.html</link><category>музыка, преображения, шоубизнес, преодоление трудностей, расставания, мечта, отношения, кризис среднего возраста, музыканты, карьера, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, успех, песни, певица или певец, бывшие, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Хоть раз в жизни фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/596208.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Кира Найтли, Марк Руффало («Остров проклятых») и Адам Левин (солист группы Maroon 5) приняли участие во вдохновенной истории о том, как важно иметь смелость дать себе шанс делать то, что нравится и заставляет твою душу петь. И песен в этой мелодраме будет предостаточно, ведь речь пойдет о людях творческих, чья жизнь неразрывно связана с музыкой. Талантливая исполнительница покоряет своим искренним пением сердце в прошлом недурственного продюсера,  и он загорается идеей записать с ней альбом. Заключив шуточное соглашения прямо в баре, где они познакомились, новоиспеченные деловые партнеры начинают обсуждать детали. Поскольку денег на студийные изыски у них нет, писать материал они решают прямо на улицах Нью-Йорка, подвергая себя постоянному риску объяснений с полицией. Адреналин, драйв и кураж наполняют жизнь Греты, пребывавшей до этого в депрессии из-за расставания с бойфрендом.
Если вам интересно узнать, куда приведет главных героев дорога творческих экспериментов, рекомендуем смотреть онлайн «Хоть раз в жизни».</p><button formaction="https://pleer.video/596208.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/682360.html</link><category>бандиты и гангстеры, лошади, месть, преступления, сильные женщины, любовные треугольники, Дикий Запад, жестокость, отношения мужчины и женщины, флешбек, преследования, перестрелки, прошлое героя, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Джейн берет ружье фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/682360.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сделанный по всем законам жанра вестерн «Джейн берет ружье» кроме классического антуража Дикого Запада, перестрелок, погоней и взрывов имеет одну важную особенность: главный персонаж – женщина. Как следует из названия, героиня в исполнении великолепной Натали Портман, казалось бы, должна доказать «плохим парням», что ничуть не уступает лихим головорезам в отваге и умении управляться с оружием. Но не все так однозначно. Несмотря на очевидную силу характера, эта хрупкая особа все же вынуждена искать защиты в лице сурового ветерана гражданской войны, своего бывшего возлюбленного. Хотя он поначалу и не горит желанием помогать той, которая вышла замуж за другого. Муж Джейн – разыскиваемый властями преступник, которого выследили его же бывшие подельники, одержимые жаждой мести, а сейчас он истекает кровью от полученных ран. Интриги добавляют сложные взаимоотношения внутри любовного треугольника, характер персонажей и мотивы их поступков раскрываются благодаря ряду ретроспективных сцен.
Предлагаем смотреть онлайн фильм «Джейн берет ружье», удовольствие от просмотра получат все – от ценителей вестернов до любителей драм.</p><button formaction="https://pleer.video/682360.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/624156.html</link><category>преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, деньги, человеческие пороки, убийцы, выбор, алчность, жестокость, кровь, жертвы, преследования, миссия/цель/задание, игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>13 грехов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/624156.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пробирающий хоррор-триллер Даниэля Штамма («Последнее изгнания дьявола»), главный герой которого вляпался в опасную игру, убив муху. Именно таким было первое задание странного реалити-шоу, за выполнение которого на счет Элиота Бриндла тут же поступила тысяча долларов. Заинтригованный сотрудник службы социального обеспечения решил, что это отличный шанс разобраться с долгами, коих он наделал немало. И вот парень уже в предвкушении следующего телефонного звонка и следующего задания, награда за выполнения которого будет в разы больше предыдущей. Элиоту сообщили, что всего ему предстоит пройти тринадцать уровней, но не сказали, что в отличии популярных телевикторин в стиле «Кто хочет стать миллионером», на которые очень смахивает эта авантюра, выйти из квеста ему не дадут. Подцепив тихоню на денежный крючок, таинственный манипулятор лепит из него монстра, перешагнувшего все морально-нравственные устои. Осознает ли вошедший во вкус Элиот, в какое чудовище он превращается, вы узнаете, начав смотреть онлайн «13 грехов».</p><button formaction="https://pleer.video/624156.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/460432.html</link><category>борьба с системой, преображения, провинция, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, поиск себя, медведи, злоупотребление алкоголем, возвращение домой, драки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Край фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/460432.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Алексей Учитель, чье имя в титрах уже давно стало кинематографическим знаком качества, на главную роль в драме «Край» утвердил Владимира Машкова («Вор», «Ликвидация») и не прогадал. Актер вновь выдал настоящий мужской надрыв на грани нервного срыва, яростного и беспощадного. 

Первое послевоенное лето. Истерзанный контузиями танкист возвращается домой, в глухой таежный поселок, где жизнь идет по своим законам. Несмотря на все убожество и безрадостность обстановки (неотъемлемой частью которой давно стали медведи и водка), герой понимает, лучшего ему вряд ли найти. Взяв с места в карьер, он сразу начинает проявлять свои сильные стороны, отстаивая правоту кулаками. А когда бывший фронтовик узнает, что где-то в окрестностях затерян немецкий паровоз, то загорается идеей разыскать чудо-машину. Но в глухих лесах демобилизованного сержанта подстерегает неожиданная встреча. Оказывается, у железной махины уже есть хозяин. Смотреть онлайн «Край» в нашем интернет-кинотеатре понравится поклонникам суровых драм, лишенных слащавых сантиментов.</p><button formaction="https://pleer.video/460432.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/680499.html</link><category>месть, привидения, сверхъестественное, твари, преодоление трудностей, страхи, отношения, борьба со злом, братья и сестры, взросление, отношения брата и сестры, психологические травмы, потеря близких, борьба за выживание, жертвы, флешбек, прошлое героя, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Окулус фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/680499.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тим и Кейли – брат и сестра – встречаются после долгой разлуки. Они были разлучены 11 долгих лет: девочка жила в приемных семьях, а парня упекли в психиатрическую лечебницу. Их родители погибли при ужасающих и невероятных обстоятельствах, в которые не верит никто, кроме ребят. Только Тим и Кейли своими глазами видели, как их родителей уничтожило старинное зеркало, в котором обитал кровожадный призрак. Несчастные дети пережили настоящий ад, и теперь, повзрослев, они собираются отомстить потусторонней сущности.
Специально для всех любителей ужасов и мистики – добротно снятый, хорошо продуманный, эффектный и по-настоящему пугающий хоррор «Окулус», который мы предлагаем смотреть онлайн людям с крепкими нервами. Таинственное зеркало, непредсказуемая женщина-призрак, чудовищные в своей жестокости убийства и реки крови – все это в избытке ждет тех, кто отважится посмотреть «Окулус».</p><button formaction="https://pleer.video/680499.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/677622.html</link><category>преображения, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, семейный конфликт, богачи, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Босиком по городу фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/677622.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Голливудский ремейк немецкой картины Тиля Швайгера. Эван Рэйчел Вуд («Мгновения жизни») и Скотт Спидман («Другой мир») ведомые уверенной рукой режиссера Эндрю Флеминга («Трое») представили на суд зрителя историю, не только создающую настроение, но и располагающую к размышлениям. Сын богатых родителей никак не может взять в толк, почему к жизни нужно относиться серьезно. Ведь намного веселей и приятней просто развлекаться, тем более, когда за это не надо платить. Но однажды гуляка Джей все же попадает в цепкие лапы системы, его направляют на общественные работы уборщиком в психиатрию. Неунывающий Джей и там гнет свою линию, таская пациентам порнушку и выпивку, но хиханьки-хаханьки – это одно, но когда в тебя по уши влюбляется пациентка – совсем другое. И только безрассудный Джей не видит опасности. Он увозит девушку из клиники и берет ее с собой на свадьбу брата в качестве невесты. За приключениями героев можно наблюдать в нашем интернет-кинотеатре, начав смотреть онлайн «Босиком по городу».</p><button formaction="https://pleer.video/677622.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/791480.html</link><category>друзья, катастрофы, неудачники, работа, тусовки, дружба, злоупотребление алкоголем, недоразумение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Корпоратив фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/791480.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российская комедия 2014 года о том, какими еще бывают последствия корпоративов. Николаю Наумову, а точнее его герою Игорю, предстоит разобраться в том, как же так произошло, что после корпоративной вечеринки от мебельного салона, в котором это все происходило, не осталось и живого места. Предлагаем вам смотреть онлайн фильм “Корпоратив”, режиссером которого стал Олег Асадулин, а среди действующих лиц вы сможете найти Ксению Собчак, Васю Обломова, Сергея Белоголовцева и многих других давно знакомых актеров.
Начавшаяся довольно скромно пьянка повлечет за собой разгром всего мебельного салона, главным менеджером которого является Игорь. Все сотрудники в один голос отвечают, что не имеют к этому никакого отношения. Но кто-то же это все сотворил? И теперь Игорь может не увидеть грядущего повышения. Начинается расследование, кто и как провел остаток ночи. Здесь уже придется говорить всю правду о своем досуге каждому из участников веселья. Совершенно неожиданные приключения произошли со всеми в ту злополучную ночь, но разгадка главного вопроса таится где-то совсем рядом…</p><button formaction="https://pleer.video/791480.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/723925.html</link><category>безответная любовь, любовь, преображения, семейные проблемы, семья, измена, преодоление трудностей, расставания, отношения, братья и сестры, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт, ссоры, женщины, творчество и творцов, успех, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Желтоглазые крокодилы фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/723925.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Французская драма 2014 года, которая стала третьей по счету работой кинорежиссера Сесиль Телерман. История двух уже не юных сестер будет разворачиваться вокруг их полярного быта и непохожих друг на друга судеб. Жозефина и Ирис – две противоположности, но однажды им придется объединиться воедино, результат чего окажется более чем неожиданным… 
Жозефина разменяла пятый десяток. Вся ее повседневность состоит из безработного мужа, воспитания детей, ну и в свободное время она занимается исследованием Франции времен средневековья. В то время, как красавица Ирис, ее сестра, живет более успешной жизнью – состоятельный муж, роскошь, светские мероприятия, на Жозефину сваливается неприятное обстоятельство. Ее муж, нашедший любовницу, уезжает в Кению разводить крокодилов. Ирис из-за своей лжи вынуждена начать писать роман про 12 век, чтобы оправдать сказанное невзначай. Сделать сама она это не в силах, но ведь есть же образованная сестрица, а настоящего автора никто никогда не узнает…
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Желтоглазые крокодилы».</p><button formaction="https://pleer.video/723925.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/103391.html</link><category>азартные игры, бандиты и гангстеры, жульничество и аферы, любовь, погони, преступления, привидения, убийства и убийцы, отношения, борьба со злом, убийцы, преступление и наказание, отношения мужчины и женщины, смерть, борьба за справедливость, антигерои, жертвы, преследования, драки, перестрелки, прошлое героя, гангстеры, враги или вражда, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Город грехов 2: Женщина, ради которой стоит убивать фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/103391.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Город грехов 2: Женщина, ради которой стоит убивать» – сиквел культового американского триллера. Роберт Родригес и Фрэнк Миллер дарят поклонникам своего шедевра в стиле нуар не менее колоритное продолжение.

Дуайт Маккарти одержим идеей мести Еве Лорд, своей бывшей любовнице, которая предала его. Ева воспользовалась помощью Дуарта, чтобы получить наследство нелюбимого, но очень богатого мужа. Карточный шулер-виртуоз Джонни знакомится с молодой стриптизершей и переходит дорогу самомому сенатору Рорку. Нэнси все еще страдает после гибели детектива Хартигана и мечтает отомстить его убийце. На улицах Города грехов снова опасно, смерть подстерегает за каждым углом любого, кто оказался без оружия и без защиты. Бойтесь, ведь Город грехов назван так отнюдь не зря… Смотрите онлайн «Город грехов 2: Женщина, ради которой стоит убивать», продолжение одного из самых гениальных, стильных и запоминающихся фильмов последнего десятилетия.</p><button formaction="https://pleer.video/103391.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/506444.html</link><category>неудачники, преображения, путешествия, счастье, мечта, отношения, путешествия вокруг света, выбор, недоразумение, отношения мужчины и женщины, психотерапевты, знакомства, случайные встречи, бывшие, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Путешествие Гектора в поисках счастья фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/506444.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Путешествие Гектора в поисках счастья» – жизнеутверждающая мелодрама режиссера Питера Челсома, знакомого зрителю по фильмам «Интуиция» и «Давайте потанцуем». Главные роли в фильме исполнили такие популярные голливудские актеры, как Саймон Пегг, Розамунд Пайк, Тони Колетт и Жан Рено. 
Гектор – психотерапевт-неудачник, имеющий стабильный круг клиентов, которые ходят к нему из года в год на все тренинги и практики, но, несмотря на все его усилия и новейшие методики, не становятся счастливее ни на йоту. И в какой-то момент у Гектора зарождается сомнение – а существует ли счастье на самом деле? Может, и нет никакого счастья, может, его просто выдумали такие же, как он, психотерапевты, чтобы сдирать со своих несчастных клиентов деньги? И он решается предпринять кругосветное путешествие, в ходе которого хочет найти счастливых людей. Однако ему суждено не только найти счастье вообще, но и свое личное счастье, которое заставит его жизнь заиграть яркими красками. Узнайте, как найти свое счастье, посмотрев  «Путешествие Гектора в поисках счастья» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/506444.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/645087.html</link><category>друзья, неудачники, отцы и дети, преображения, преступления, путешествия, измена, преодоление трудностей, дружба, недоразумение, лучшие друзья, мужская дружба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тупой и еще тупее 2 фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/645087.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение культовой американской комедии братьев Фарелли «Тупой и еще тупее», завоевавшей сердца зрителей по всему миру. Любимые герои возвращаются! 

Соскучились по Гарри Данну и Ллойду Кристмасу? Тогда нам есть чем вас порадовать – двое неутомимых выдумщиков и шутников, способных найти себе проблемы где угодно, возвращаются и сразу же попадают в переделку. Оказывается, у Гарри уже давно есть ребенок от давней случайной подружки. Парень и не подозревал о существовании отпрыска, пока случай не дал ему об этом узнать. Удивленный и обрадованный, Гарри пускается в путешествие на поиски своего сына и, конечно, берет с собой своего верного друга Ллойда. Только вот оказывается, что найти ребенка в огромной стране не так просто, как кажется, и ребятам придется преодолеть множество препятствий.

Новые остроумные шутки, яркие приключения, забавные ситуации, в которые, конечно, попадут герои знаменитых голливудских актеров Джима Керри и Джеффа Дэниэлса, – все это и многое другое вы сможете смотреть онлайн в уморительной комедии «Тупой и еще тупее 2».</p><button formaction="https://pleer.video/645087.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/741205.html</link><category>мода, преображения, работа, преодоление трудностей, отношения, карьера, отношения сотрудника и работодателя, стиль жизни, модели</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ив Сен-Лоран фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/741205.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная драма французского режиссера Джалиля Леспера, рассказывающая о жизни и творчестве выдающегося модельера ХХ века, законодателя мировой моды Ив Сен Лорана. Роль маэстро сыграл молодой талантливый актер Пьер Нини, а компанию ему составил лауреат Каннского кинофестиваля Гийом Гальенн. 

В 1953 году молодой начинающий модельер впервые приехал в Париж и уже через четыре года работал ассистентом у самого Кристиана Диора, который стал ему наставником, учителем и другом. Через некоторое время Диор умирает, назначив Лорана, которому на тот момент был всего 21 год, главой своего модного дома. Модные критики и эксперты модной индустрии считают, что это решение маэстро было поспешным и неправильным, никто не верит в Лорана и его успех. Но своей первой же коллекцией «Трапеция», которая становится абсолютным хитом, он доказывает, что достоин быть на вершине мировой моды… Историю успеха известного модельера можно смотреть онлайн в фильме «Ив Сен Лоран».</p><button formaction="https://pleer.video/741205.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/761690.html</link><category>жульничество и аферы, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, деньги, отношения, человеческие пороки, выбор, недоразумение, алчность, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, проклятия, исчезновения, особняки или замки, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Легок на помине фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/761690.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легкая, современная, остроумная комедия про хитрого риелтора Пашу, который случайным образом получает странную особенность: стоит человеку подумать о нем, как он тут же оказывается рядом. Режиссером фильма выступил Евгений Абызов, создатель таких картин, как «Мамы» и «Дублер», а главную роль исполнил прекрасный комик, звезда шоу «Камеди Клаб», Гарик Харламов.  Шустрый и предприимчивый риелтор Паша крутится в жизни как может. Он считает, что нужно пробивать себе дорогу в жизни любыми средствами. И вот однажды, Паше, по его мнению крупно везет: он по грошовой цене покупает интересный памятник архитектуры, который в последствии надеется выгодно продать. Однако, вместе с удачной покупкой герой обзаводится и необычной особенностью: Паша оказывается рядом с тем, кто даже мимолетно о нем подумает. Таким образом, несчастному риелтору приходится мотаться буквально по всему миру и постоянно оказываться рядом с людьми, которые вспоминают его недобрым словом.
Если вы ищете легкий, приятный и веселый фильм для шумного вчера с друзьями, то рекомендуем смотреть онлайн «Легок на помине».</p><button formaction="https://pleer.video/761690.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/79544.html</link><category>преступления, семья, серийные убийцы, преодоление трудностей, маньяки, страхи, убийства и убийцы, человеческие пороки, психи, жестокость, кровь, борьба за выживание, преследования, пытки и казни, игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Забавные игры фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/79544.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Культовый криминальный триллер с напряжённой атмосферой, принесший известность Михаэлю Ханеке. Австрийская семья, приехавшая на отдых к живописному озеру, попадает во власть двух жестоких убийц, для которых смерть и страдания – лишь способ избежать скуки.
<p>Георг, Анна и их десятилетний сын – образцовая семья, которая приезжает отдохнуть в австрийскую глубинку. Герои выбрали для отпуска по-настоящему красивое место – кажется, ничто не в силах нарушить эту идиллию. Всё неожиданно меняется, когда на пороге их дома появляются два подростка в белых перчатках. Незнакомцы представляются гостями соседей, и благодушная семья впускает их в свой дом, не подозревая, что перед ними – изощрённые маньяки. Незваные гости быстро показывают героям, на что они способны, и предлагают Георгу и Анне опасное пари…</p>
<p>Этот пугающий фильм австрийского режиссёра Михаэля Ханеке участвовал во многих международных кинофестивалях и принёс своему создателю известность и признание. Лента выполнена в жанре тяжёлого психологического триллера и держит в напряжении до самой последней минуты. Приглашаем вас смотреть онлайн «Забавные игры». </p></p><button formaction="https://pleer.video/79544.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/16993.html</link><category>любовь, первая любовь, предатели, измена, инвалиды, убийства и убийцы, любовные треугольники, отношения, страсть, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, потерянная любовь, ревность, силы правопорядка, ссоры, подставы, перестрелки, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Живая плоть фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/16993.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легендарная фигура испанского кинематографа Педро Альмодовар представляет вашему вниманию свою картину, которая была снята в 1997 году по мотивам одноименного детектива английской писательницы Рут  Ренделл. В главных ролях вы увидите Франческу Нери и Хавьера Бардема. 
Главный герой фильма Виктор 20 лет назад родился в автобусе, где-то на дорогах города Мадрида. Сегодня этот молодой человек вовсю увлекается девушками, и имя его возлюбленной – Елена. Молодой паре не суждено долго радоваться проводимому вместе времени. Обстоятельства сложатся далеко не лучшим образом для Виктора, который из-за неразберихи стреляет в одного из полицейских, тем самым обеспечивая себе тюремное заключение сроком на шесть лет. Спустя годы его юношеская любовь будет замужем за тем самым полицейским, ныне ставшим инвалидом из-за полученной травмы. Но даже это обстоятельство не остановит Виктора в достижении намеченной цели – заполучить обратно Елену…
Если вам интересно узнать, чем закончится эта история, то рекомендуем смотреть онлайн «Живая плоть».</p><button formaction="https://pleer.video/16993.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/669982.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, неудачники, погони, преступления, притяжение противоположностей, работа, убийства и убийцы, настоящие мужчины, соперничество, убийцы, дружба, недоразумение, конфликты на работе, отношения сотрудников, расследование, силы правопорядка, борьба за справедливость, примирение противников, преследования, перестрелки, миссия/цель/задание, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шутки в сторону фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/669982.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Усман и Франсуа – двое непохожих друг на друга полицейских, использующих разные методы работы. Им приходится объединиться, чтобы раскрыть жестокое убийство. Превратится ли их противостояние в дружбу?
<p>«Шутки в сторону» – криминальная комедия в лучших традициях французского кинематографа. Жену начальника союза предпринимателей Франции убивают. Улик нет, подозреваемых тоже. Полиция оказывается в тупике. Для расследования дерзкого и жестокого преступления создается отдельная группа, куда включаются двое лучших полицейских страны – Усман и Франсуа. Они совершенно разные люди и действуют в совершенно разных стилях. Один – отважный полицейский из пригорода, равняющийся на героев комедий Эдди Мерфи, другой – утонченный и интеллигентный столичный офицер, восхищающийся героем Бельмондо в «Профессионале». Вскоре их противостояние выливается в крепкую дружбу, и вместе герои составляют команду, против которой у преступника не шансов.</p>
<p>Остроумные шутки, смешные, но жизненные ситуации, яркие характеры героев – все это вы можете увидеть в фильме «Шутки в сторону». Посмотрите его в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/669982.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/721920.html</link><category>жизнь, тусовки, школа, отношения, человеческие пороки, подростки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шесть раз фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/721920.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Шесть раз» – социальная драма израильского режиссера Джонатана Гарфинкела об интимной жизни еврейских подростков, которая непременно понравится поклонникам фильмов «Кен Парк», «Класс» и «Все умрут, а я останусь». Юная девушка Гили переходит в новую школу. Завоевать расположение одноклассников непросто, но она всеми силами старается подружиться и стать для новых друзей «своей». И ради этого она готова пойти на очень многое. Привлекая к себе внимание, Гили ведет себя все более и более развязно, позволяя окружающим ее парням порой слишком много. Они хотят ее, а она хочет только их внимания и наслаждается им. Встречаясь с ними, Гили каждый раз позволяет юношам все больше, а они уже не стесняются настаивать на близости. Но как соблюсти тонкую грань между близостью и доступностью? И подвластно ли это юной девушке, которая сама не очень понимает, что делает? Постепенно Гили приобретает репутацию девушки, которая готова переспать с каждым. 
Если вам интересно узнать, как дальше сложится судьба главной героини, рекомендуем смотреть онлайн фильм «Шесть раз».</p><button formaction="https://pleer.video/721920.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/711072.html</link><category>преображения, психология, угроза всему миру, преодоление трудностей, страхи, человеческие пороки, человек и общество, психологические расстройства, психологические травмы, борьба за выживание, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эпидемия фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/711072.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Эпидемия» – испанский фильм ужасов, леденящий душу триллер от признанных европейских мастеров этого жанра братьев Пасторов. Смотрите картину «Эпидемия» онлайн.
В 2013 году Землю захватывает таинственная эпидемия, заморозившая все коммуникации, остановившая работу заводов, обрушившая экономику. Нет, это не зомби-апокалипсис и даже не вирус птичьего гриппа. Никто не умирает в страшных мучениях, корчась от боли и падая замертво прямо на улицах. Инопланетные монстры не заражают людей смертельными вирусами, ученые-маньяки не создают новый вид сибирской язвы. Просто все население планеты внезапно охватила страшнейшая агорафобия – боязнь открытых пространств. Люди прячутся по домам, подземкам и канализациям, до дрожи, до истерики боясь выйти на улицу. Марка эта болезнь настигает на работе, как раз в то время, когда его беременная жена начинает рожать. Она одна и помочь ей некому, ведь даже врачи подвержены приступам агорафобии. Марк должен во что бы то ни стало добраться до дома, но как это сделать, если для этого ему нужно выйти на улицу, что для его воспаленного болезнью мозга смерти подобно?</p><button formaction="https://pleer.video/711072.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/692526.html</link><category>кошки и собаки, магия и волшебство, преображения, путешествия во времени, семья, преодоление трудностей, отношения, кошки, собаки, недоразумение, сказочный мир, отношения родителей и детей, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страна хороших деточек фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/692526.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Добрая семейная комедия отечественного производства, рассказывающая о маленькой девочке Саше, которая за свое плохое поведение была отправлена в волшебную страну на перевоспитание.

Саша всегда была шалуньей и хулиганкой. Что ни день – Саша придумывала очередную проделку. В конце концов ее мама и папа, а также пес Балбес и кот Бегемот дружно устали от Сашиного неконтролируемого энтузиазма. Однажды в новогоднюю ночь родители загадали, чтобы их дочь отправилась в волшебный мир на перевоспитание и вернулась оттуда послушным кротким ребенком. Так Саша попадает в удивительную и прекрасную страну хороших деточек и сталкивается там с целой чередой веселых, но опасных приключений.

Сценаристом картины выступила Анна Старобинец, автор фильма «Книга мастеров», а главные роли исполнили Вячеслав Манучаров, Наталья Селезнева, Владимир Грамматиков, Дмитрий Назаров и Ирина Пегова. Если вы хотите провести веселый вечер в кругу семьи или друзей, то лучшего решения, чем смотреть онлайн «Страна хороших деточек» вам не найти. Этот красочный фильм одинаково понравится и взрослым, и детям.</p><button formaction="https://pleer.video/692526.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/694018.html</link><category>путешествия, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, любовники, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>За сигаретами фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/694018.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательная, чувственная и яркая мелодрама лауреата Каннского кинофестиваля Эммануэль Берко.  Сама картина «За сигаретами» была номинирована на премию «Золотой медведь» Берлинского кинофестиваля. Главную роль исполнят живая легенда французского кино Катрин Денев. Остроумные диалоги, яркие характеры и невероятная притягательность главной героини – все это вы получите в избытке, если решите смотреть онлайн «За сигаретами». 

В прошлом Бетти – королева красоты. Сегодня она по-прежнему красива, но уже не очень молода. Бетти давно оставила подиумы, и теперь управляет маленьким ресторанчиком в Бретани. Дела у нее идут не очень уcпешно: добавок к долгам, которые растут с каждым днем, и постоянным уколам матери, Бетти узнает о предательстве любимого человека - бизнесмена, который был женат и долго обещал развестись, но в итоге сделал это ради молодой любовницы. Все это приводит к том, что посреди рабочего дня Бетти срывается с места, садится в свой старенький, разваливающийся «Мерседес» и отправляется на другой конец города, чтобы купить себе очередную пачку сигарет. Но она еще не подозревает, что ее небольшая поездка перерастет в настоящее приключение, которое изменит ее жизнь к лучшему.</p><button formaction="https://pleer.video/694018.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/763746.html</link><category>жизнь, сильные женщины, спорт, преодоление трудностей, настоящие мужчины, соперничество, хоккей, тренировки, спортсмены, отношения между тренером и подопечным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чемпионы фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/763746.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Красивая и патриотичная спортивная драма отечественного производства, рассказывающая о жизни и судьбе гениальных советских и российских спортсменов. Главные роли в фильме исполнили такие звезды, как Алексей Чадов, Светлана Ходченкова, Константин Крюков, Марк Богатырев, Игорь Верник и другие. 
Фильм состоит из пяти реальных историй российских спортсменов. Знаменитый советский биатлонист Круглов-старший готовит своего сына Круглого-младшего к зимней олимпиаде. Звезда фигурного катания Елена Бережная переживает страшную травму. Все твердят, что она уже не сможет выйти на лед. Но благодаря упорству, а также поддержке любимого человека, Елена снова выступает и получает золото на олимпиаде. Юная сноубордистка Екатерина Илюхина, преодолев свой страх, впервые представляет страну в этом новом виде спорта. Несмотря на ужасную полосу неудач, знаменитый хоккеист Илья Ковальчук вырвет победу у Канады. А конькобежка Светлана Журова получит золотую медаль даже после долгого перерыва.
Всем поклонникам спорта и просто красивой человеческой истории, рекомендуем смотреть онлайн «Чемпионы».</p><button formaction="https://pleer.video/763746.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/742027.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, неудачники, ограбления, погони, Рождество и Новый год, деньги, отношения, музыканты, дружба, лучшие друзья, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, отношения сотрудника и работодателя, романтические отношения, переодевание, золото и драгоценности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Друзья друзей фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/742027.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Промоутер, бандит-бизнесмен, студент, музыканты – их судьбы случайно пересекаются в канун Нового года. Героев ждут нелепые и опасные ситуации, выбраться из которых им помогут друзья.
<p>Новый год – время чудес и волшебства. Только этим, кажется, и можно объяснить то, что жизни героев фильма «Друзья друзей» переплелись в единое целое. Крутой промоутер. Отмороженный бандит. Музыканты из филармонии. Бедный влюбленный студент. Какая между ними связь? Да никакой! Но когда судьба решает поиграть с людьми, случается всякое. И вот музыканты по заданию промоутера едут на вечеринку к бандиту, в то время как нищий студент ведет бандитскую дочку в дорогой ресторан. Промоутер в первый раз решает провести праздник дома, а не на светских тусовках, но это не спасает его от приключений.</p>
<p>Герои попадают в невероятные ситуации, вовлекая туда друг друга и доставляя неприятности всем вокруг. Выпутаться из этого хаоса им помогут верные друзья и друзья друзей. Ведь Новый год нужно проводить с друзьями, не так ли?</p>
<p>Если вам хочется легкого и веселого кино, посмотрите комедию «Друзья друзей» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/742027.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/674218.html</link><category>любовь, преображения, притяжение противоположностей, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, добрые дела, монстры, выбор, отношения отца и дочери, отношения сестер, романтические отношения, спасение, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Красавица и чудовище фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/674218.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Новую экранизацию одной из самых известных сказок Шарля Перро предлагает французский кинорежиссер Кристоф Ганс. Храбрая дочка купца, узнав, что ее отец попал в плен к ужасному Чудовищу, отправляется в логово этого монстра. Бесстрашная девушка готова даже на сделку с Чудовищем, узнав, что это единственный способ спасти отца. По условию сделки, Чудовище отпускает его, но оставляет у себя дочь в качестве домохозяйки и экономки. Постепенно девушка привыкает к своему положению заложницы и начинает находить удовольствие в вечерах у камина, проведенных за разговорами с Чудовищем. Оказывается, что монстр, наводивший ужас на всю округу и вовсе не такой жестокий и опасный, просто отчего-то он очень несчастен. Тут сердце Красавицы переполняется состраданием: она решает во чтобы то ни стало помочь странному другу. И только само Чудовище знает, что его облик – результат заклятия, наложенного злой колдуньей. Чары спадут лишь тогда, когда его полюбит в этом страшном облике добрая девушка. Случится ли чудо, можно снова и снова смотреть онлайн в фильме «Красавица и Чудовище».</p><button formaction="https://pleer.video/674218.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/80740.html</link><category>Великая Отечественная война, музыка, отцы и дети, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, музыканты, взросление, карьера, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, ссоры, таланты, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Папа фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/80740.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вторая режиссерская работа талантливого российского актера Владимира Машкова, который также сыграл главную роль в своем фильме. Машков уже играл роль Абрама Шварца на театральной сцене несколько сотен раз и мечтал, чтобы эту историю могли посмотреть и те зрители, у которых нет возможности посещать столичные театры. Социально-историческая драма «Папа» рассказывает об отношениях отца и сына, которые со временем претерпевают изменения, проходя через нечеловеческие испытания, злобы и раскаяние. Повествование начинается в конце двадцатых годов в украинской глубинке. Двенадцатилетний Давид Шварц живет со своим отцом Абрамом, кладовщиком, злоупотребляющим водкой. Мальчик страдает от отцовского гнета и постоянного давления, всем сердцем ненавидя уроки игры на скрипке, мечтая об улице и друзьях. Но благодаря этим изнуряющим занятиям, Адам становится успешным и знаменитым музыкантом, живущим в Москве. Однако познав успех и популярность, он забыл благодаря кому он всего этого достиг. Старый, неопрятный провинциал Абрам брошен сыном, но сам он не перестает опекать любимую кровиночку.
Если вам интересно узнать, чем закончится эта история, то рекомендуем смотреть онлайн «Папа».</p><button formaction="https://pleer.video/80740.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/77624.html</link><category>брак, интриги, психология, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, страхи, отношения, отношения мужа и жены, расследование, загадки и тайны, преследования, спасение, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Скрытое фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/77624.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Напряженный триллер с элементами драмы от культового режиссера Михаэля Ханеке. Картина была представлена на Каннском кинофестивале и стала победителем сразу в трех номинациях, в том числе и в категории «Лучший режиссер». Главные роли блестяще исполнили звезды французского кинематографа – Жульет Бинош и Даниель Отой. 
<p>Литературный критик Жорж вполне доволен своей тихой и размеренной жизнью. Однако все меняется, когда по почте ему приходит анонимная посылка, в он которой видеокассеты  с фрагментами жизни его и его семьи. Жорж озадачен: его не шантажируют, не присылают писем с угрозами, в посылке только отрывки его собственной жизни. Вскоре герой понимает, что отправитель долгие годы следил за его жизнью, чтобы собрать этот уникальный материал. Жорж начинает тревожиться, он даже обращается за помощью в полицию, но ему отказываются содействовать, потому что нет реальной угрозы. Возможно, посылка и не несет в себе злого умысла, но во внутреннем мире Жоржа с ее получением что-то кардинально меняется.</p>
<p>Всем любителям тонкого, умного, завораживающего кино рекомендуем посмотреть онлайн «Скрытое» на нашем сайте.</p></p><button formaction="https://pleer.video/77624.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/693979.html</link><category>борьба с системой, друзья, неудачники, школа, преодоление трудностей, человеческие пороки, трудные дети, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, отношение учителя и ученика, подростки, учеба, городские сумасшедшие, коллектив (команда), хулиганы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Безумные преподы фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/693979.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Веселая французская комедия в духе классических фильмов с Пьером Ришаром, «Безумные преподы» понравятся всем поклонникам жанра, а все остальным подарят просто несколько веселых часов и поднимут настроение. Смотрите онлайн этот фильм и наслаждайтесь французским юмором. 
Действие фильма происходит в худшем лицее Франции, находящемся на грани закрытия. Ученики стабильно занимают последние места на всех экзаменах и олимпиадах, а учителя давно потеряли надежду научить этих раздолбаев хоть чему-нибудь. Но директор не хочет отдавать свой лицей без боя и желает воспользоваться последней возможностью спасти его – заставить старший класс хорошо сдать экзамены. Но как это возможно, если школьники совершенно не знают школьной программы? И тогда директор приглашает в школу самых, казалось бы, ужасных преподов, какие только могут быть. Смогут ли худшие студенты и ужасные учителя добиться хорошей сдачи экзамена? Скажете, нет? Ну это мы еще посмотрим!</p><button formaction="https://pleer.video/693979.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/675498.html</link><category>борьба с системой, жульничество и аферы, погони, преступления, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, убийства и убийцы, отношения, преступление и наказание, борьба за справедливость, преследования, несчастный случай, перестрелки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Майор фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/675498.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Майор» – сильный и правдивый фильм Юрия Быкова, дебютировавшего в большом кино с пронзительной драмой «Жить», можно посмотреть онлайн. В этой картине Быков выступил сразу в четырех ипостасях – как режиссер, сценарист, композитор и исполнитель одной из ролей. Продюсером проекта стал Алексей Учитель. На главную роль был приглашен «русский Стэйтем» Денис Шведов, знакомый зрителям по фильму «Жить» и «О чем еще говорят мужчины». Также в картине снялись Борис Невзоров и Кирилл Полухин. Драма «Майор» рассказывает о крайне непростой ситуации, сложившейся в жизни сотрудника полиции. Узнав, что стал папой, Сергей Соболев на всех парах мчится в роддом к жене, которая подарила ему самое дорогое, что только может дать любимая женщина. Но по дороге случается трагедия – Сергей не справляется с управлением на обледенелой дороге и сбивает шестилетнего мальчишку прямо на глазах у его матери. Чтобы не оказаться по ту сторону решетки, майор идет на сделку с собственной совестью, используя служебное положение.</p><button formaction="https://pleer.video/675498.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/718228.html</link><category>выживание в диких условиях, месть, преступления, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, маньяки, убийства и убийцы, похищения, мечта, человеческие пороки, жестокость, изнасилование, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Я плюю на ваши могилы 2 фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/718228.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Все помнят зубодробительный хоррор «Я плюю на ваши могилы», в котором писательница Дженнифер круто разделалась со своими обидчиками, отомстив каждому из них в изощренной форме. Казалось бы, тема мести исчерпана. Но нет! Американские кинематографисты способны поразить воображение даже самого искушенного зрителя. Смотрите онлайн, как им это удается, и  встречайте – «Я плюю на ваши могилы 2» – еще более жестокую и кровавую историю. 

На этот раз главной героиней становится юная красотка Кэти, которая переезжает в Нью-Йорк в надежде стать профессиональной моделью. Но все оборачивается против нее. Как и ее предшественница Дженнифер, Кэти становится жертвой насильников. Кроме того, девушку подвергают пыткам. Но и этого мало. В конце концов несчастную похищают и увозят в неизвестном направлении. Тут начинается самое страшное и непредсказуемое. Кэти чуть не оказывается в могиле, но чудом выживает и твердо решает отомстить тем, кто превратил ее жизнь в ад.</p><button formaction="https://pleer.video/718228.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/256576.html</link><category>любовь, страхи, расставания, отношения, выбор, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, потерянная любовь, ревность, романтические отношения, ссоры, депрессия, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Время фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/256576.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сэ-хи боится, что со временем Чи-у её разлюбит. Она решает действовать на опережение – уходит от него, меняет свою внешность и заново сближается с ним уже под другим именем. Романтическая драма о любви, ревности и верности от знаменитого южнокорейского режиссёра Ким Ки Дука.

<p> После двух лет отношений Сэ-хи начинает ревновать Чи-у к другим девушкам. Она убеждена, что рано или поздно страсть мужчины угасает, и он непроизвольно переключается на кого-то нового. Что, если она уже успела ему наскучить? Мучаясь от этих подозрений, Сэ-хи пытается обмануть время и снова стать такой же привлекательной для Чи-у, как в самом начале их романа. Она внезапно исчезает из его жизни, даже не простившись. Пока он переживает депрессию и болезненное одиночество, Сэ-хи делает пластическую операцию. Взяв себе другое имя, она знакомится с Чи-у под видом официантки. Но чего она хочет больше – чтобы он заново в неё влюбился или сохранил верность к её прежней версии? Сэ-хи сама себя загоняет в ловушку. </p>

Проницательную драму об отношениях мужчины и женщины «Время» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/256576.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/535429.html</link><category>вампиры и оборотни, друзья, магия и волшебство, новички, сильные женщины, преодоление трудностей, страхи, соперничество, борьба со злом, дружба, колледж, вампиры, женская дружба, кровь, студенты, молодежь, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Академия вампиров фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/535429.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Невероятно захватывающий фэнтезийный боевик, снятый по одноименной серии бестселлеров Рейчел Мид. Режиссером картины выступил Марк Уотерс, создатель таких известных комедий, как «Чумовая пятница», «Дрянные девчонки» и «Вверх тормашками». В картине снимались Ольга Куриленко и Данила Козловский. 

<p>Семнадцатилетняя Розмари Хэзэвей – дампир, то есть дитя простой женщины и вампира. Розмари с ранних лет обучается в академии вампиров, где готовят к взрослой жизни таких же, как она. Лучшая подруга девушки – моройская принцесса Лисса, чей род является самым древним и могущественным в истории вампиров. В возрасте 15 лет Роза попала в автомобильную аварию, где должна была погибнуть, но оказавшаяся поблизости Лисса вернула ее к жизни. С тех пор между подругами установилась крепкая эмоциональная связь, позволяющая им даже на расстоянии чувствовать друг друга. Эта способность очень пригодится им во время нападения на академию древнего зла…</p>

Для всех поклонников «Сумерек» и «Дневников вампира», смотреть онлайн «Академия вампиров» станет верным решением.</p><button formaction="https://pleer.video/535429.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/851913.html</link><category>любовь, месть, свадьбы, семья, отношения, дети, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, подростковая любовь, ревность, романтические отношения, прошлое героя, переезд, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь и Роман фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/851913.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мелодрама режиссера Евгения Соколова рассказывает о выпускнице медицинского училища Любе, которая собирается выйти замуж за Ивана. Иван – завидный жених, по которому сходят с ума все знакомые девушки. Подготовка к свадьбе принимает неожиданный поворот, когда однажды в городе Люба встречает офицера Романа. 
<p>Люба (Анна Здор) и Роман (Александр Константинов) с первого взгляда влюбляются друг в друга, но девушка открыто сообщает военному, что она скоро выходит замуж. Люба не планирует отменять свадьбу и приглашает молодого человека на торжество. До ревнивого Ивана (Алексей Демидов) доходят слухи, что Люба завела интрижку на стороне. Ослеплённый злостью, он хочет изнасиловать невесту до свадьбы, но Роман вовремя вмешивается в происходящее и успевает спасти Любу от огромной травмы.</p>
<p>Двадцать лет спустя Роман и Люба счастливо живут вместе. У них есть сын Егор, который влюблён в замечательную девушку Настю. Однажды выясняется страшная правда: Настя является дочерью Ивана, который стал старшим прокурором. Иван тоже узнаёт, чьим сыном является Егор, и, теперь наделённый большой властью, он придумывает план, как отомстить Любе и Роману за прошлые обиды.</p> 
<p>Чтобы узнать, как герои разбираются в хитросплетениях судьбы и как сложится их дальнейшая жизнь, смотрите фильм «Любовь и Роман» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/851913.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/489348.html</link><category>Великая Отечественная война, друзья, отцы и дети, предатели, семья, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, отношения, дружба, дети, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, расы и национальности, дискриминация, флешбек, спасение, прошлое героя, нацизм или нацисты, храбрость, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Буду помнить фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/489348.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Подрастающий хулиган Вадька не слушает свою маму-гречанку, презирает репрессированного отца  и конфликтует с соседями-евреями. Его характер и отношение к людям меняются во время немецкой оккупации. Историю взросления на фоне Великой Отечественной войны «Буду помнить» снял  режиссер Виталий Воробьев («Баллада о бомбере»,  «Десантура», «Мотыльки»), вновь успешно сотрудничая со сценаристом Верой Федоровой («Под ливнем пуль»). Вместе с начинающими актерами Романом Гольчуком и Денисом Парамоновом в фильме снимался Заслуженный артист России Сергей Маховиков («Громовы»,  «Дом с лилиями») и звезда сериала «Кухня» Елена Подкаминская.

<p>Юный сорванец Вадька живет в маленьком советском городке вместе с матерью-гречанкой Леной и отцом-инвалидом Дмитрием, недавно вернувшимся из сталинского лагеря. Вадька не уважает и не слушает отца, промышляя мелким воровством, ввязываясь в драки и обзывая «жидом» знакомого мальчика Мильку. Жизнь и взгляды проблемного подростка меняются роковым летом 1942 года, когда в город входят немцы. Те, кого Вадька уважал, оказываются предателями, зато его отец раскрывает себя с новой стороны. Тем временем фашисты жестоко преследуют местных евреев и всех, кто их укрывает.</p>

Пронзительный военный фильм «Буду помнить» можно посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/489348.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/468186.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, любовь, ограбления, погони, преступления, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, дружба, выбор, адвокаты и обвинители, алчность, героизм, жестокость, кровь, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, расследование, романтические отношения, жертвы, спасение, перестрелки, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рейдер фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/468186.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Рейдер» – динамичный российский детектив, снятый по одноименному роману Павла Астахова. Режиссер Всеволод Аравин уже завоевал широкое признание благодаря нашумевшему сериалу «След». Рекомендуем посмотреть на классическое для боевиков противостояние – главный герой борется с представителями силовых структур и бандитской группировкой.
<p>Рейдерские захваты не так давно были распространенной практикой для российского бизнеса, и даже в наше время влиятельные преступные группы решаются на грязные приемы, особенно если на кон поставлены секретные разработки научно-исследовательского института. Адвокат Артем Павлов встает на сторону захваченного предприятия исключительно из личных интересов: он узнает, что в здании НИИ забаррикадировался его друг детства. Постепенно ситуация выходит из-под контроля рейдеров, возглавляемых Петром Спирским, а адвокат оказывается втянутым в масштабное противостояние. Познакомившись с очаровательной девушкой Настей, он выясняет истинные причины рейдерской атаки. Жизнь Артема, который стал слишком много знать, отныне находится под ударом.</p>
<p>Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Рейдер» на нашем сайте.</p></p><button formaction="https://pleer.video/468186.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/589657.html</link><category>друзья, отцы и дети, преображения, преодоление трудностей, птицы, отношения, дружба, взросление, лучшие друзья, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, потеря близких, спасение, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пеликан фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/589657.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Франция дарит миру кинематографа очередную пронзительную драму – историю дружбы, полную чувств, эмоций и переживаний. 

Демосфен – простой работяга. Он любит свою жену, радуется жизни, непрестанно улыбается и воспитывает чудесного сына Яниса. Но внезапная смерть супруги становится для него тяжелым испытанием, и все меняется в прежде светлом доме греческой семьи. Демосфен впадает в апатию и все меньше общается с сыном. Янис обеспокоен состоянием отца, но однажды совершает отчаянный поступок – обменивает оставшийся от матери золотой крестик на птенца пеликана. Между мальчиком и птицей постепенно вырастает настоящая крепкая дружба, которая, как и полагается, еще будет испытана на прочность – ведь Янис увлечен очаровательной племянницей хозяина прибрежного кафе Ангеликой.

Великолепным украшением картины стала восхитительная игра Эмира Кустурицы, придавшему своему персонажу особый шарм и харизму. Завораживающие виды приморского греческого городка, чарующие имена героев картины и приятный саундтрек – все это фильм «Пеликан», который можно смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/589657.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/81826.html</link><category>выживание в диких условиях, знаменитости, любовь, путешествия, шоубизнес, отношения, недоразумение, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь на острове фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/81826.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Аманда Байнс, звезда знаменитой комедии «Она – мужчина», в остроумной и поучительной молодежной мелодраме с лиричным названием «Любовь на острове». Речь в фильме пойдет о таком довольно распространенном явлении, как фанатизм. Порой, слишком сильно увлекаясь кем-то или чем-то, мы впадаем в эйфорию или, напротив, в депрессию, которая мешает нам реально оценивать происходящее. То же самое случилось и с героиней этой истории. 

Дженни – юное и очень наивное романтически настроенное создание. Работая на тропическом курорте, она целыми днями витает в облаках, мечтая о лучшем в мире мужчине – своем кумире, рок-звезде Джейсоне Мастресе. День, когда девушка узнает, что музыкант приехал отдыхать в их края, становится одним из самых счастливых в ее жизни. Но градус счастья накаляется еще сильнее, когда Дженни один на один с Джейсоном остается на необитаемом острове, точнее, почти необитаемом. Уже очень скоро к берегам причаливают фанатки Мастерса, которые вооружены до зубов и готовы побороться с Дженни за сердце красавчика.</p><button formaction="https://pleer.video/81826.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/415112.html</link><category>борьба с системой, заговоры, короли и королевы, мечи и шпаги, средневековье, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, война, борьба за власть, отношения, борьба за справедливость, спасение, особняки или замки, враги или вражда, рыцари, гладиаторы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Железный рыцарь фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/415112.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>События британского исторического боевика «Железный рыцарь» основаны на реальном историческом факте, имевшем место во времена правления печально известного короля-тирана Иоанна Безземельного. О событиях того времени можно посмотреть онлайн, что, несмотря на большую долю художественного вымысла, даст общее представление о происходившем. Это случилось в тот самый знаменательный год, когда король наконец подписал Великую хартию вольностей. Однако темное естество Иоанна не могло так просто оставить свои позиции народного тирана, поэтому правитель все же предпринял попытку вернуть былое могущество и безнаказанность. Задумав устроить кровавое побоище среди своего же народа, Иоанн снарядил небольшую армию, состоящую из иноземных наемников. Первой их целью стал Рочестерский замок, который его владелец - архиепископ Лэнгтон - отказался отдать во владения одному из сторонников Иоанна. Картина рассказывает о двухмесячной осаде замка и хитроумном подкопе, а также о последующем за этими событиями сражении небольшого отряда, обороняющего замок с армией злобного короля.</p><button formaction="https://pleer.video/415112.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/580639.html</link><category>жульничество и аферы, искусство, месть, преодоление трудностей, мечта, отношения, человеческие пороки, писатели, современные конфликты, успех на работе, шантаж, творчество и творцов, книги, преследования, прошлое героя, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Слова фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/580639.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Запутанный, манящий своими бесконечными загадками и поворотами сюжета психологический триллер с ярчайшими звездами Голливуда: Бредли Купером, Зои Салданой, Оливией Уайлд, Джереми Айронсом и Деннисом Куэйдом. 

Писатель-неудачник Рори однажды случайно находит утерянную кем-то рукопись. Это проникновенный рассказ о романе американского солдата и французской официантки во время войны. Рори, поборов муки совести, перепечатывает произведение на своем компьютере и ставит на нем свою подпись. Рассказ становится бестселлером, а сам Рори мгновенно обретает столь долгожданные славу, деньги и признание. Его безоблачное почивание на лаврах заканчивается в один миг. Какой-то старик останавливает его на улице и говорит, что знает, откуда у Рори появилась рукопись, и что автор рассказа не он. Он же только украл чьи-то слова, чью-то жизнь, чьи-то эмоции. 

С момента этой встречи жизнь героя превращается в ад, и вскоре он будет готов уже на что угодно, лишь бы вернуть время вспять. Посмотрите онлайн «Слова» и узнайте, какой выход он найдет из этой ситуации.</p><button formaction="https://pleer.video/580639.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/656093.html</link><category>безответная любовь, борьба с системой, жизнь, семейные проблемы, одиночество, преодоление трудностей, современные конфликты, героизм, конфликты в отношениях, конфликты друзей, романтические отношения, социальный конфликт, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рассказы фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/656093.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Непростая драма режиссера Михаила Сегала включает в себя четыре истории из рукописи молодого писателя. Каждая из них описывает важные моральные, социальные и культурные дилеммы, с которыми мы сталкиваемся в повседневной жизни.  
<p>Когда в литературную редакцию попадает рукопись молодого автора, с сотрудниками издательства, которые её читают, начинают происходить описанные в книге события. Случившееся с героями сильно влияет на них, заставляя пересмотреть своё отношение к окружающей их реальности.</p> 
<p>Картина Михаила Сегала – это альманах, состоящий их четырёх новелл разных жанров. Первая история носит название «Мир крепежа» и рассказывает о паре, которая собирается пожениться и планирует торжество, заодно пытаясь предсказать своё совместное будущее. Новелла «Круговое движение» освещает актуальную и болезненную тему всеобъемлющей коррупции. В рассказе «Энергетический кризис» описываются поиски пропавшей девочки с помощью русской поэзии. Заключительная часть «Возгорится пламя» представляет зрителям историю неудачных отношений мужчины и молодой девушки из-за разницы в их культурном уровне.</p> 
<p>Всем поклонникам вдумчивого российского кино рекомендуем посмотреть удивительно тонкий и мудрый фильм «Рассказы» Михаила Сегала в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/656093.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/533055.html</link><category>мечи и шпаги, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, церковь, человеческие пороки, убийцы, риск, жестокость, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Орда фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/533055.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сюжет фильма далек от примитивных ходов и решений. На экране представлена эпоха правления Золотой орды – тяжелое и жестокое время для славянского народа. Каждая сцена и каждое событие в картине не случайны, а образ измученного митрополита удался авторам лучше всего. Вопрос веры и жертвенности не выдвигается на первый план, но является одной из основных проблем, затрагиваемых в ленте. Та пронзительность и тонкость, с которой раскрываются важнейшие темы, доказывает, что российский кинематограф продолжает развиваться и способен радовать зрителей достойными работами.


Смотреть онлайн историческую драму «Орда» нужно как можно более внимательно и вдумчиво, потому что подобные фильмы, глубокие, пронзительные и философские, не подходят для увеселительного ознакомления. Фильм интересен с разных точек зрения: непростой темой, исторической подоплекой, игрой актеров, мастерским сценарием, работой режиссера. «Орда» – одна из тех отечественных картин, которые хочется обсуждать и пересматривать. Кинолента заслуженно получила несколько почетных премий в самых разных категориях и была благосклонно принята критиками.</p><button formaction="https://pleer.video/533055.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/670327.html</link><category>акулы и пираньи, друзья, семья, преодоление трудностей, похищения, рыбы, побег, моря и океаны, подводный мир, дружба, братья и сестры, дети, отношения родителей и детей, спасение, возвращение домой, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шевели ластами 2 фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/670327.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Смешная, интересная и добрая сказка о жизни черепахового мира порадует зрителей новыми сюжетными поворотами и появлением колоритных персонажей. Отличное кино для всей семьи придется по вкусу и взрослым, и самым маленьким зрителям.
Главные герои Семми и Рей, неожиданно похищенные и неспособные выбраться, оказываются в новой стране, в принципиально иной среде обитания. Однако их маленькие друзья уже спешат на помощь. Им предстоит вызволить бедолаг из арабского аквариума, причем хорошо бы изо всех сил поторопиться. Разумеется, в дороге их поджидает множество опасностей и неприятностей, да и вообще это очень страшно – неожиданно очутиться в непредсказуемой ситуации. Однако дружба превыше всего, и маленькие герои храбро отправляются в путь. Забавные происшествия, смешные диалоги и качественная графика сделают просмотр второй части бельгийского мультфильма на редкость приятным времяпровождением. Устраивайтесь поудобнее – вас ждет морское приключение!
Всем, кому полюбилась мультипликационная история «Шевели ластами», и всем, кто желает узнать о дальнейших приключениях милых героев, рекомендуем смотреть онлайн «Шевели ластами 2».</p><button formaction="https://pleer.video/670327.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/557955.html</link><category>бизнес, месть, преображения, преодоление трудностей, убийства и убийцы, борьба за власть, деньги, отношения, соперничество, человеческие пороки, убийцы, риск, политический конфликт, богачи, преследования, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Черное золото фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/557955.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Борьба за власть, религия, нефть, золото, и, конечно, любовь. Все это слилось воедино в приключенческом фильме Жан-Жака Анно «Черное золото», который можно смотреть онлайн. Это экранизация романа Ханса Рюша 1957 года «Юг сердца: роман о современной Аравии», совместная работа французов, итальянцев и катарцев. Последние постарались лучше всех – вложили 55 миллионов долларов в бюджет фильма, что сделало его самым дорогим кино про арабов, снятым на арабские деньги. Главные роли исполнили Тахар Рахим, Марк Стронг, Антонио Бандерас и Фрида Пинто. Премьера состоялась в октябре 2011 года на кинофестивале в Дохе, столице Катара, в России фильм вышел в прокат в 2012 году.
Действие происходит в 1930-е годы в Аравии, где недавно обнаружили нефть. И все султаны, шейхи, эмиры и принцы борются за контроль над черным золотом. Главный герой – принц Ауда (Тахар Рахим), человек ученый, любящий книги и науки с самого детства, – идет трудным путем, правдами и неправдами заполучает ключевое место в зарождающемся нефтяном бизнесе.</p><button formaction="https://pleer.video/557955.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/484621.html</link><category>жизнь, любовь, преображения, психология, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, страхи, добрые дела, отношения, современные конфликты, поиск себя, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт, силы правопорядка, спасение, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Цена страсти фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/484621.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Психологический триллер «Цена страсти» выходит за рамки жанра, превращаясь местами то в социально-философский фильм, то в экзистенциальную мелодраму. 

Переживая не самый простой день в своей жизни, полицейский Холлис Лучетти вынужден выехать на срочное задание. В голове у него все еще крутится этот ужасный разговор с женой, во время которого он задал ей давно мучивший его вопрос: «Кто отец их двоих детей?» Однако сейчас, хотя бы на какое-то время, необходимо выкинуть все это из головы: все свои силы в данный момент Холлис должен направить на то, чтобы уговорить какого-то отчаявшегося человека отказаться от идеи прыгнуть вниз с крыши небоскреба. Полицейский еще не предполагает, что этот разговор изменит всю его дальнейшую жизнь и коренным образом повлияет на его собственные представления о морали, вере и любви.

Блестящая игра таких актеров, как Лив Тайлер, Чарли Ханнэм и Патрик Уилсон, и непредсказуемый сюжет заставят вас смотреть онлайн фильм «Цена страсти» не один раз.</p><button formaction="https://pleer.video/484621.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/592275.html</link><category>друзья, жульничество и аферы, отцы и дети, притяжение противоположностей, семейные проблемы, семья, школа, добрые дела, непутевые родители, дружба, выбор, дети, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, психотерапевты, волшебные существа, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тот еще...! фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/592275.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Приключения забавного летающего человечка, который становится другом маленького одинокого мальчика и решает сделать жизнь ребенка более яркой и веселой. 
<p>Одна из самых известных работ режиссера Сарика Андреасяна рассказывает о дружбе сказочного существа из расы Метриков и маленького мальчика из мира людей. Этого невысокого пузатого негодяя прозвали Карлосоном только лишь за сходство с книжным героем, а мальчик так и остался Малышом. По сюжету, Метрикам запрещено показываться на глаза взрослым, из-за чего наш герой встает перед непростым выбором. Подружившись с одиноким Малышом, у которого совсем нет друзей, Карлосон пытается доказать всем окружающим своего нового друга, что его рассказы о летающем человечке абсолютно правдивы. Однако это довольно сложно сделать, не показываясь людям на глаза…Несмотря на то, что за нарушение законов Метриков Карлосона ждет серьезное наказание, он все же решается помочь Малышу и наладить его жизнь.</p>
<p>Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем посмотреть онлайн семейную комедию «Тот еще...!».</p></p><button formaction="https://pleer.video/592275.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/584084.html</link><category>бандиты и гангстеры, жульничество и аферы, любовь, отцы и дети, семья, преодоление трудностей, отношения, дети, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, семейный конфликт, женщины, возвращение домой, телевидение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мамы фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/584084.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Восемь трогательных историй, произошедших Восьмого марта. Сыновья и мужья поздравляют своих любимых женщин, делая им самые неожиданные сюрпризы.
<p>Добрая комедия о самом главном в жизни каждого человека – о маме. В фильме рассказываются восемь историй от разных режиссеров. Некоторые из них не только выступили в качестве постановщиков, но и сыграли главные роли в новеллах своих коллег. Снялись в картине такие звезды, как Анастасия Заворотнюк, Игорь Верник, Михаил Пореченков, Александр Олешко, Гоша Куценко, Федор Добронравов и многие другие.</p>
<p>Истории никак друг с другом не пересекаются, но их объединяет общая идея. В день Восьмого марта из-за сбоя сотовой связи восемь мужчин решают поздравить своих мам не по телефону, а лично. Среди них – сын телеведущей, телефонный мошенник, бывший детдомовец, решивший помочь одинокой старушке, ребенок разведенных родителей, отец и сын, успешный бизнесмен, инструктор по прыжкам с парашютом, а также сотрудник ФСКН и любимый сын обычной билетерши в кинотеатре.</p>
<p>Если вы ищете легкое, приятное и веселое кино для всей семьи, то рекомендуем посмотреть фильм «Мамы» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/584084.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/468937.html</link><category>друзья, преображения, спорт, преодоление трудностей, отношения, соперничество, хоккей, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, спортсмены, уличные драки, бои без правил</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вышибала фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/468937.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В спортивной комедии «Вышибала» можно посмотреть онлайн, как функционирует «кухня» профессиональной хоккейной команды. Создатели без прикрас и преувеличений рассказывают о том, как распределены функциональные обязанности внутри спортивного коллектива.
История начинается с того, что простой парнишка по имени Даг Глатт разбивает своим лбом хоккейный шлем одного из игроков команды. Вступившись в драке за друга, Даг здорово избивает хоккеиста, выскочившего во время матча на трибуны. Это блистательное «выступление» не остается без внимания тренера городской команды, выступающей в низшей лиге. Таким образом начинается карьера Дага в должности местного тафгая, хоккеиста, единственной задачей которого является запугивание противника, драки и защита самых ценных участников своей команды. Паренек становится любимчиком публики, которому нет равных в драке на льду. Но однажды он знакомится с Россом Риа, тафгаем конкурирующей команды, у которого в послужном списке немало сломанных челюстей и разбитых голов. Риа – настоящий монстр, не знающий жалости, но Дагу все-таки придется выйти вместе с ним на лед.</p><button formaction="https://pleer.video/468937.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/492171.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, ограбления, погони, преступления, тюрьма, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, побег, отношения, убийцы, дружба, преступление и наказание, борьба за справедливость, борьба за выживание, спасение, перестрелки, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>«Веселые» каникулы фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/492171.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сценарий криминального боевика «"Веселые" каникулы» был написан самим Мэлом Гибсон, а в режиссерское кресло сел его давний знакомый, помогавший ему во время съемок «Апокалипсиса», дебютант Адриан Грюнберг.  

По сюжету картины Гибсон играет безымянного авантюриста, который оказавшись в мексиканской тюрьме, получает кличку Гринго. Незадолго до ареста, он вместе с погибшим позже товарищем совершил крупное ограбление, похитив четыре миллиона долларов. Однако деньги достались нечистым на руку мексиканским полицейским, а сам Гринго очутился в необычной тюрьме. Это не простая "зона", здесь развернулось целое преступное государство со своими правилами и сводом законов. В этих непростых условиях Гринго пытается завоевать авторитет, вернуть свои деньги, спасти жизнь мальчику и вырваться на свободу. Удастся ли ему это, можно смотреть онлайн в фильме «"Веселые" каникулы».</p><button formaction="https://pleer.video/492171.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/677566.html</link><category>друзья, искусство, преображения, тусовки, преодоление трудностей, отношения, журналисты, дружба, богачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Великая красота фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/677566.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Один из самых заметных фильмов 66-го Каннского кинофестиваля, отгремевшего в 2013 году на лазурном берегу. В 2014 году картину получила «Оскар» и «Золотой глобус» в категории «Лучший фильм на иностранном языке». Многие, кому удалось посмотреть онлайн фильм «Великая красота», отмечают, что в большинстве аспектов он представляет собой своеобразный ремейк «Сладкой жизни» Феллини. Подобно тому, как это сделал в свое время великий мастер, Паоло Соррентино рассказывает о буржуазности итальянской столицы, высмеивая ее уродство и китч, не дающие выхода подлинной культуре. В своей картине режиссер лепит некое подобие фрески, разбитой на великое множество картин и персонажей, олицетворяющих прогнивший декаданс современного Рима. Фильм начинается с шумной и довольно затянутой вечеринки на террасе шикарного дома, где живет главный герой, успешный журналист Джеп Гамбарделла. В центре громкой и нелепой тусовки, щедро приправленной ультрасовременными битами, он наблюдает разложение и упадок той самой буржуазии, представляющей собой сборище пустых людей, чуть ли не фриков, которые пытаются доказать миру свою непомерную значимость.</p><button formaction="https://pleer.video/677566.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/20954.html</link><category>интриги, преображения, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, риск, потеря памяти, расследование, загадки и тайны, борьба за справедливость, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Внутри моей памяти фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/20954.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Внутри моей памяти» — психологический триллер, который обязательно должен понравиться смотреть онлайн всем поклонникам научной фантастики и фильмов вроде «Эффекта Бабочки». Тяжелый драматический сюжет разворачивается в странной атмосфере путешествий во времени. Копаясь в себе и своей памяти, главный герой сталкивается со сложными моральными дилеммами, подходит к вопросам кармы, судьбы и воздаяния. В фильме снимались Роберт Шон Леонард (доктор Уилсон из «Доктора Хауса»), Райан Филипп («Жестокие игры»), Сара Полли («Тайная жизнь слов»).


Саймон приходит в себя в больнице. Он не помнит ничего из того, что происходило с ним последние два года. Не помнит он свою жену, не помнит он и о смерти брата, в которой его обвиняют. Постепенно Саймон  начинает вспоминать события прошлого. С удивлением он обнаруживает, что может менять действительность, путешествуя по собственным воспоминаниям. Как эта удивительная способность скажется на его настоящем и будущем?</p><button formaction="https://pleer.video/20954.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/655729.html</link><category>друзья, животные, космос, преодоление трудностей, дружба, собаки, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белка и Стрелка: Лунные приключения фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/655729.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение полюбившейся большим и маленьким зрителям истории об отважных и смелых собаках, отправившихся бороздить космические просторы. Вышедший в 2010 году мультфильм «Белка и Стрелка. Звездные собаки» покорил малышей, сериал «Белка и Стрелка. Озорная семейка» закрепил популярность героев в детских сердцах. И вот в 2013 вышел второй полнометражный фильм о приключениях отважных четвероногих «Белка и Стрелка: Лунные приключения», который можно смотреть онлайн. 

На этот раз упорные и стрессоустойчивые покорители космоса не просто сделают круг по орбите – им доверят куда более сложную и опасную миссию: выяснить, что же все-таки творится на темной стороне Луны. И дело тут не в простом любопытстве. Похоже, естественный спутник Земли стал для планеты реальной угрозой. Но не беспокойтесь! Отряд, подготовленный самим Казбеком, во всем разберется! Если, конечно, не забудет обо всем на свете, припрятывая сахарные косточки в пыльном лунном грунте.</p><button formaction="https://pleer.video/655729.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/665100.html</link><category>животные, магия и волшебство, погони, преодоление трудностей, добрые дела, Рождество и Новый год, борьба со злом, сказочный мир, дети, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Спасти Санту фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/665100.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мультипликаторы страны, где просто обожают всякие традиции, готовы предложить юным зрителям всего мира не совсем традиционную историю, случившуюся под Новый год. Семейный анимационный фильм про приключения маленького, но уже очень отважного эльфа, который приложит все усилия, чтобы «Спасти Санту», можно будет посмотреть онлайн после широкоэкранной премьеры, намеченной в России на декабрь 2013 года. Британцы, наконец, разгадали секрет Санта Клауса, который всего за одну ночь успевает облететь все дома в мире и подложить под елку подарки всем тем детям, которые хорошо себя вели весь год. Оказывается, дело тут не в скоростных супероленях, а в портативной машине времени. Но один злобный генерал узнал про это и похитил бородатого добряка, надеясь раз и навсегда покончить с Рождественским весельем. Только вот злодей не учел, что у Санты есть друг и помощник – изобретательный милашка Бернард. Пусть он простой эльф, но обижать своих друзей не позволит никому. Заручившись поддержкой говорящего оленя, маленький человечек отправляется выручать праздник.</p><button formaction="https://pleer.video/665100.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/745274.html</link><category>бандиты и гангстеры, выживание в диких условиях, жульничество и аферы, неудачники, путешествия, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, похищения, отношения, соперничество, моря и океаны, выбор, недоразумение, женщины, борьба за выживание, миссия/цель/задание, корабли, игры, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Остров везения фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/745274.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Взращенные на бесконечных реалити-шоу и зацикленные на собственной неотразимости красотки готовы строить глазки любому кокосу, если им сказать, что в орех вмонтирована скрытая камера. Именно этим и займутся Агния Дитковските, Светлана Ходченкова и Анна Хилькевич в новой российской комедии «Остров везения». А наплетет девушкам небылицы про развешенные на пальмах мини-объективы, снимающие в режиме нон-стоп для телеэкранов всей страны, непревзойденный балагур, затейник и резидент Comedy Club – Роман Юнусов. Казалось бы, зачем молодому человеку дурить прекрасных девиц? А дело в том, что потрепанный жизнью тамада, которому выпала удача вести конкурс красоты на шикарном тихоокеанском лайнере, попросту будет опасаться за свою жизнь после того, как окажется в необитаемом раю в компании трех финалисток, готовых порвать любого, кто заявит, что короны им не видать, какой бы уважительной ни была причина. Поэтому Роман решает, что «шоу маст го он», пока он ищет выход из затруднительной ситуации.
Если вы хотите легко и весело провести субботний вечер, то рекомендуем смотреть онлайн «Остров везения».</p><button formaction="https://pleer.video/745274.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/707261.html</link><category>магия и волшебство, ограбления, погони, преодоление трудностей, страхи, борьба со злом, ведьмы, жуткие твари, борьба за выживание, преследования, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ведьмы из Сугаррамурди фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/707261.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трагические события, имевшие место в затерянном краю басков, крохотном населенном пункте со сложным названием Сугаррамурди, постоянное количество жителей которого не превышает двести пятьдесят человек, позволили команде европейских кинематографистов многозначительно заявить, что их новый комедийный ужастик «Ведьмы из Сугаррамурди» основан на реальных событиях. Действительно, во времена беспощадной Святой инквизиции это поселение прославилось тем, что здесь за колдовство и ведьмачество было осуждено пятьдесят три человека, одиннадцать из которых сожжено на костре. Теперь о неспокойном прошлом этого живописного уголка Испании напоминает разве что музей ведьм и еще кинотворение «Ведьмы из Сугаррамурди», которое уже можно будет смотреть онлайн. Как троих грабителей ломбарда и парочку их случайных попутчиков занесло в заколдованный городок, где на протяжении нескольких веков творятся жуткие вещи и, главное, как они будут оттуда выбираться, любители пощекотать себе нервишки и посмеяться от души смогут узнать прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/707261.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/568687.html</link><category>гении, космос, преображения, угроза всему миру, инопланетяне, война, будущее, отношения, соперничество, взросление, дети, конфликты друзей, учеба, коллектив (команда), спасение, враги или вражда, космические путешествия, ядерная война, вторжение инопланетян</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игра Эндера фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/568687.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Грандиозный научно-фантастический боевик режиссера Гэвина Худа, снятый по роману Орсона Скотта Карда, признанного мастера научной фантастики. 

Действие происходит в 2135 году. Люди давно обжили соседние с Землей планеты Солнечной системы и свободно перемещаются в космосе. Они находятся в состоянии постоянной вражды с цивилизацией жукеров, которые совершили уже два разрушающих налета на человеческую цивилизацию. Люди готовятся к третьему налету, который, как все предсказывают, станет последним для человеческого рода. Государство приняло новую программу подготовки военноначальников, которые в будущем должны возглавить армию людей в битве с жукерами. По всему миру идет отбор самый талантливых детей, которые потом отправляются в специальную школу для обучения военному делу.
Главный герой Эндер – мальчик, подающий большие надежды. Он был выбран на роль будущего главнокомандующего армии. Его направляют в центр подготовки, где предлагают выполнить несколько заданий на игровом симуляторе. Эндер начинает совершенствовать свои навыки под руководством ветерана войны Мэйзера (Харрисон Форд). Постепенно обучение перестает казаться Эндеру игрой…

На суперсовременные космолеты и новые звездные войны в фильме «Игра Эндера» можно посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/568687.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/630398.html</link><category>погони, преступления, семейные проблемы, убийства и убийцы, отношения, убийцы, недоразумение, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Убойный уикенд фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/630398.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Юмор по-канадски оказался весьма кровавым. Свежую криминальную комедию от сериального режиссера Питера Веллингтона и сериального же сценариста Джереми Боксена, которая называется «Убойный уикенд», вскоре можно посмотреть онлайн и в очередной раз подивиться тому, насколько молниеносно законопослушные граждане способны превратиться в убийц. Тайлер Лабин, на счету которого много подобных кинозаварушек (одна даже называется похоже – «Убойные каникулы»), ярко воплощает вспылившего недотепу-братца, наломавшего невероятную кучу дров в попытке замести следы своего непредумышленного преступления против ближайшего назойливого и жутко раздражающего родственничка. Не менее убедительно партнеру по съемочной площадке вторит Малин Акерман, знакомая широкой публике по фильмам «27 свадеб» и «Уловка 44». Вместе они сыграли парочку, которой вместо любовных признаний, секса и сладкого ничегонеделанья пришлось заниматься делами весьма непривлекательными и уголовно наказуемыми. Парадокс в том, что новоиспеченные преступники вызовут у зрителя скорее сочувствие, чем осуждение.</p><button formaction="https://pleer.video/630398.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/710276.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, счастье, расставания, отношения, поиск себя, страсть, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, потерянная любовь, романтические отношения, прошлое героя, любовники, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Привычка расставаться фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/710276.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История о девушке, которая решила проанализировать все свои отношения и понять, почему они не складывались. Героиня ищет своих бывших парней, чтобы спросить их, что тогда привело к расставанию. 
<p>Российская романтическая комедия о поиске ответов, найти которые не так уж легко. В команду ленты попали многие известные актеры, не побоявшиеся попробовать себя в новых амплуа: Данила Козловский, Александр Петров, Елизавета Боярская, Полина Филоненко, Артур Смольянинов, Мария Ивакова и другие. На главную роль пригласили Алену Константинову, появлявшуюся в «Митинге» и «Елках-2».</p>
<p>Героиня картины – легкомысленная девушка Ева, которая никак не может устроить свою личную жизнь. В один прекрасный момент она решает, что все наладится, если разобраться, почему все прошлые отношения заканчивались ничем. Чтобы понять, кто был прав, а кто виноват в расставаниях, девушка отправляется искать всех своих бывших, которых окажется не так мало. Неужели в погоне за лучшим девушка упустила свое настоящее счастье? Ответ можно узнать, если посмотреть фильм «Привычка расставаться» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/710276.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/673910.html</link><category>преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, поиск себя, риск, недоразумение, расследование, загадки и тайны, двойники, случайные встречи, преследования, близнецы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Враг фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/673910.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодой учитель истории, коротавший одинокий вечерок за просмотром ничем не примечательного фильма, в одном из актеров узнает… себя. Пораженный практически зеркальным сходством с посторонним человеком, он загорается идеей найти своего двойника и отправляется на поиски незнакомца, до конца не отдавая себе отчет в том, зачем ему это нужно.

Канадец Дени Вильнев, названный одним из самых многообещающих молодых режиссеров после драмы «Пожары», представленной на главную американскую кинонаграду «Оскар», в своей новой работе снял безупречно зарекомендовавших себя Джейка Джилленхола («Горбатая гора», «Исходный код») и Мелани Лоран («Не волнуйся, у меня все нормально», «Бесславные ублюдки»). Помимо ведущей звездной пары засветились Изабелла Росселлини, Сара Гадон и Джейн Моффат. Всем, кто хочет узнать, чем закончится загадочная история с двойником, рекомендуем смотреть онлайн триллер «Враг».</p><button formaction="https://pleer.video/673910.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/557837.html</link><category>брак, преображения, семейные проблемы, семья, отношения, соперничество, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужа и жены, семейный конфликт, ссоры, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Резня фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/557837.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вышедшая в 2011 году трагикомедия Романа Полански под названием «Резня» собрала на одной съемочной площадке Джоди Фостер, Кейт Уинслет, Кристофа Вальца и Джона Си Райли. Эпизодическую роль одного из виновников всего произошедшего в этой истории исполнил сын режиссера, пятнадцатилетний Элвис Полански. Картина рассказывает о сложных взаимоотношениях двух враждующих семей. Посмотреть на смешные до слез разборки родителей можно онлайн в фильме «Резня» в нашем интернет-кинотеатре. «Резня» получила «Сезар», а также была номинирована на «Золотой глобус», «Гойю» и «Золотого льва» Венецианского кинофестиваля.
Началось все с обычной, казалось бы, ссоры двоих детей. Но разве могли юные Захари и Итан предположить, что их школьная стычка обернется масштабным скандалом? Оказывается, их родители верят в так называемого бога резни, который никогда не отступает от своих правил, а значит, должна начаться самая настоящая война. Впрочем, вполне возможно, что за столь бурным обсуждением детской драки стоят вполне серьезные проблемы взрослых, которые те попросту не хотят решать.</p><button formaction="https://pleer.video/557837.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/496899.html</link><category>брак, запретная любовь, любовь, путешествия, семейные проблемы, измена, одиночество, церковь, любовные треугольники, отношения, поиск себя, религия, вера или религиозность, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, разговоры, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>К чуду фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/496899.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Философская лента американского режиссера Терренса Малика, в свое время снявшего «Тонкую красную линию» и «Древо жизни», в этот раз затрагивает глобальные вопросы любви в отношениях и любви к Богу. 

После посещения Монт-Сент Мишеля молодая пара Марина и Нил возвращаются в Оклахому, и с этого момента их жизнь идет под откос. Нил изменяет с Джейн, а Марина заводит роман с Чарли. Тут вконец запутавшиеся герои обращаются за помощью к священнослужителю Куитаны, которому бы и самому не помешал совет. Ведь, погружаясь в проблемы и внутренние переживания прихожан, священник не может обрести себя, жить собственной жизнью. Фильм, прежде всего, о любви к человеку, Богу, а также о невозможности достижения абсолютной гармонии.


Терренс Малик – один из тех режиссеров, который не довольствуется малым. Если уж рассказывать историю, то она должна включать в себя комплекс вечных проблем. Все, кому не чужды завораживающий меланхоличный видеоряд, сдержанность диалогов и обтекаемая философия Малика, могут посмотреть фильм «К чуду» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/496899.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/596221.html</link><category>боевые искусства, новички, притяжение противоположностей, сильные женщины, преодоление трудностей, соперничество, поиск себя, восточные единоборства, ссоры, знакомства, случайные встречи, драки, тренировки, отношения между тренером и подопечным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ученик мастера фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/596221.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Зрелищный и динамичный боевик китайского производства о том, как одаренный юноша Янь проходит путь от своенравного ученика до признанного мастера восточных боевых искусств. На этом нелегком пути ему встретится множество испытаний, приключений и, конечно, настоящая любовь…
В родной деревне юношу по имени Янь всегда считали дурачком. Мальчик не заботился о благосостоянии, женитьбе или «приличной» профессии. Все, чем он грезил, - это кунг-фу. Несмотря на пересуды местных жителей, мать Яня всегда верила в него, поэтому собрала последние деньги и отправила мальчика в деревню мастеров, где обучают юных воинов. Однако первый же тренировочный бой закончился для Яня сокрушительным поражением. Не зная техники и ударов, он оказался поверженным, и никто, кроме нищего старика не согласился учить его. Однако вскоре выясняется, что именно этот старик - великий учитель кунг-фу, а его дочь Юнь - красавица, в которую герой влюбился с первого взгляда…
Как дальше будут развиваться события и какие еще испытания герою нужно преодолеть, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Ученик мастера».</p><button formaction="https://pleer.video/596221.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/669525.html</link><category>космос, наука и техника, сверхъестественное, преодоление трудностей, экспедиции, борьба со злом, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В плену у космоса фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/669525.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастический фильм ужасов «В плену у космоса» был снят Роджером Кристианом, автором знаменитого боевика «Поле битвы: Земля», на деньги канадских инвесторов. Одну из главных ролей исполнил Кристиан Слэйтер. Предлагаем посмотреть онлайн, как его герой проучивает космических духов, без спроса ворвавшихся на базу людей. 

Мистические события разворачиваются на пустынной лунной поверхности, где расположен космический лагерь землян. База «Ковчег», специализирующаяся на переработке минералов, переживает сильный метеоритный дождь. Немногочисленная команда станции, в том числе полковник Джерард Браухман и доктор Лэнс Краусс, оперативно приступает к починке поврежденных модулей. Во время исследования разлома Ава Кэмерон находит осколок метеорита и затем приносит его в местную лабораторию для изучения. Загадочный кусок инопланетного грунта таинственным образом начинает влиять на окружающую среду, из-за чего все астронавты оказываются жертвами неведомой психологической атаки. Вскоре неосязаемые видения становятся вполне реальными, сея смерть и разрушения на злополучной базе.</p><button formaction="https://pleer.video/669525.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/484767.html</link><category>сверхъестественное, преодоление трудностей, страхи, борьба со злом, загадки и тайны, борьба за выживание, преследования, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гость фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/484767.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Что будет, если соединить леденящий душу ужастик «Звонок» и трогательную мелодраму «Дом у озера»? Ответ попытались дать создатели напряженного триллера «Гость». 
 
Мэри Ки думала, что хуже того, что она пережила за время замужества, уже не будет. Вернув себе наконец статус свободной женщины, она переезжает в «новый» старый дом и пытается все начать сначала. Разваливаться так и не собранный пазл счастливой жизни начнет с телефонного звонка. Незнакомка попросит позвать некоего Бобби. Мэри вежливо объяснит женщине, что та ошиблась номером, но звонки будут повторяться. Срываясь на истерику, звонящая будет требовать невыполнимого. И говорить такие вещи, от которых у одинокой девушки начнутся нервные подергивания. Неадекватная дама утверждает, что Мэри живет в ее доме. И что на дворе 1979, а не 2011. Осознав, что она стала заложницей безумного межвременного коллапса, Мэри отчаянно пытается из него выбраться. Но сумеет ли? Ответ можно узнать, если смотреть «Гость» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/484767.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/682087.html</link><category>выживание в диких условиях, привидения, сверхъестественное, преодоление трудностей, моря и океаны, самолеты, авиация, проклятия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Призрачный рейс фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/682087.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Таиланд славится не только райскими курортами, но и качественными фильмами ужасов, которые снимаются здесь все чаще и чаще. Некоторые из хорроров даже выходят в мировой прокат. Рекомендуем посмотреть онлайн одну из таких картин, прогремевшую в кинотеатрах разных стран. «Призрачный рейс» рассказывает о необычном авиамаршруте, проходящем через самую гущу паранормальных явлений. 

В центре повествования – пассажиры и персонал стандартного авиационного рейса внутренних линий под номером 407. Среди прочих героев на борту находится дочка богатых родителей, увлекающаяся полетами, молодой студент с новой подругой, а также стюардесса по имени Нью, вышедшая на работу после чрезвычайного происшествия на одном из прошлых рейсов. Между тем группа аналитиков, изучив компьютерную статистику, обнаруживает, что по пути следования этого самолета ранее пропало или разбилось несколько воздушных суден. Все крушения, независимо от авиакомпании или времени вылета, происходили в одной и той же точке над океаном. Тем не менее номер четыреста седьмой набирает высоту, а беспечные пассажиры не подозревают, что ждет их в скором будущем.</p><button formaction="https://pleer.video/682087.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/678652.html</link><category>короли и королевы, магия и волшебство, принцессы, свадьбы, тюрьма, поиск себя, волшебные существа, демоны, обмен телами, борьба за выживание, превращения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Раскрашенная кожа 2 фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/678652.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Китайский фэнтези-боевик «Раскрашенная кожа 2» на самом деле не является прямым продолжением одноименного фильма 1993 года. Картина представляет собой вольный ремейк с обновленными спецэффектами и современной манерой съемки. Благодаря натуралистичной ленте вы можете посмотреть онлайн, как оживают древние китайские легенды и сказки о демонах. 

Прошло уже пятьсот лет с того момента, как лиса-демон была заточена в ледяной темнице в жерле умершего вулкана. Однажды она спасла жизнь смертному человеку, нарушив тем самым законы демонов, за что получила суровое наказание. И вот, спустя века, птицу-демона привлекла необыкновенная красота лисы, способная пленить разум и сердце. Дни и ночи напролет птица кружила над ледяной глыбой, пока не приземлилась на поверхность, чтобы разрушить оковы. Выйдя из темницы, лиса вместе с сестрой отправилась на поиски мужчины, который согласился бы добровольно отдать свое сердце. Сестры стараются успеть до дня солнечного затмения, попутно убивая многих людей и вырывая их горячие сердца. Они необходимы демонам для пропитания, чтобы поддерживать человеческий облик и выживать. Однако если мужчина по собственной воле захочет пожертвовать плотью, тогда сестры навеки обретут бессмертие и тепло.</p><button formaction="https://pleer.video/678652.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41830.html</link><category>борьба с системой, друзья, жизнь, психология, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, инвалиды, настоящие мужчины, любовные треугольники, мечта, отношения, неизлечимо больные, дружба, выбор, отношения мужчины и женщины, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Море внутри фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41830.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Реальная история испанца Рамона Сампедро, которого постигла тяжелая участь, когда он был еще совсем молодым. Оказавшись полностью парализованным, мужчина около тридцати лет боролся за право на добровольный уход из жизни.
<p>Будучи моряком, юный Рамон жил яркой и насыщенной жизнью, пока однажды не прыгнул в море с высокой скалы. Из-за неудачного приземления молодой человек получил тяжелые травмы и навсегда остался парализованным. Рамон провел почти тридцать лет прикованным к собственной постели, упорно пытаясь получить разрешение на собственную смерть. Но, как бы Рамон ни старался, у него так и не получилось добиться законного права на эвтаназию. Фильм «Море внутри» рассказывает о двух последних годах жизни героя и его отношениях с двумя главными женщинами в его жизни.<p> 
<p>Испанский режиссер Алехандро Аменабар снимает фильмы очень редко, и появление его историй на большом экране каждый раз становится важным событием в мире кино. Все его немногочисленные ленты были так или иначе отмечены мировой кинематографической общественностью, а также удостоились всевозможных наград и номинаций. Приглашаем вас посмотреть мощный фильм про силу человеческого духа «Море внутри» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/41830.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/391762.html</link><category>жизнь, преображения, провинция, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, добрые дела, поиск себя, выбор, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ушедшие фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/391762.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Японская драма «Ушедшие» была признана Академией лучшим иностранным фильмом 2008 года. Режиссер Едзиро Такито рискнул обратиться к сложной теме смерти, прежде сопровождаемой глубоким почтением, а теперь лишь брезгливостью и отстраненностью. Лента «Ушедшие» – светлая, жизнеутверждающая, неизменно философская, как все японское, история о важности возвращения смерти священного статуса. 
Токио, наши дни. Виолончелист Дайго Кобаяси очень рассчитывал сделать музыкальную карьеру. Он потратил огромную сумму на хороший инструмент, а все для того, чтобы именно любимым делом зарабатывать на хлеб себе и своей семье. Но оркестр распустили, другого места парень не нашел, и единственным выходом стало возвращение в родной город в провинции. Откликнувшись на многообещающее объявление о вакансии, Дайго думал, что идет на собеседование в транспортное агентство, но ошибся. Однако отказаться от озвученного гонорара нуждающийся безработный оказался не в силах и, перебарывая отвращение, все же приступил к обязанностям «помощника при проводах».
Если вам интересно узнать, как дальше сложится судьба главного героя, рекомендуем смотреть онлайн «Ушедшие».</p><button formaction="https://pleer.video/391762.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/160977.html</link><category>выживание в диких условиях, погони, природа, преодоление трудностей, убийства и убийцы, побег, борьба со злом, героизм, жестокость, борьба за выживание, племена, преследования, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Апокалипсис фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/160977.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Исторический боевик «Апокалипсис» стал второй полнометражной картиной знаменитого Мэла Гибсона, который решил познакомить широкую аудиторию с вымершей цивилизацией Майя. 

Фильм рассказывает о юном индейце по имени Лапа Ягуара, проживающем в джунглях, где расположилась его небольшая деревушка. Однажды в размеренный и спокойный мир гармонии с близкими и природой врываются кровожадные захватчики из более развитого и многочисленного племени. На глазах юноши перерезают горло его отцу, а его самого и его друзей уводят в кандалах в большой каменный город. Там пленников ждет неминуемая смерть от рук жреца, отрубающего головы в качестве жертвоприношения неведомым богам. Но Лапа Ягуара не собирается мириться с такой трагической участью:  ему удается совершить дерзкий побег.

Если вам интересно узнать, как сложится судьба главного героя, рекомендуем смотреть онлайн «Апокалипсис».</p><button formaction="https://pleer.video/160977.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/8335.html</link><category>гении, друзья, музыка, путешествия, одиночество, моря и океаны, музыканты, дружба, потерянная любовь, стиль жизни, потеря близких, фобии, таланты, корабли, усыновление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Легенда о пианисте фильм 1998 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/8335.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В первый день 1900 года на борту лайнера нашли брошенного малыша. Мальчик вырос в беспрерывном морском плавании, ни разу не сойдя на сушу, и раскрыл в себе дар гениального пианиста. Это удивительная история о человеке, которого формально никогда не существовало. «Легенда о пианисте» – первый англоязычный фильм оскароносного итальянского режиссера Джузеппе Торнаторе («Новый кинотеатр "Парадизо"», «Лучшее предложение», «Малена»). Музыку к лиричной драме, основанной на монологе «Новеченто» Алессандро Барикко, написал великий Эннио Морриконе, а роль загадочного маэстро исполнил Тим Рот.

<p> Бедный трубач рассказывает невероятную историю, которая началась на стыке эпох, на заре XX века. Краса морей – трансатлантический лайнер «Вирджиния» – рассекал бескрайние просторы между Америкой и Европой. Однажды в каютах первого класса кто-то оставил коробку из-под лимонов, внутри которой оказался младенец. Кочегар судна, обнаруживший мальчонку, втайне вырастил его как сына. Кроме странного имени «1900-й», загадочный подкидыш отличается редким музыкальным даром и непреодолимым страхом перед «большим» миром вне корабля. На родной палубе он создал свой мир, наполненный музыкой и мечтами.</p>

Ценителям пронзительного и душевного кино предлагаем посмотреть онлайн фильм «Легенда о пианисте».</p><button formaction="https://pleer.video/8335.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/477647.html</link><category>друзья, любовь, преображения, притяжение противоположностей, угроза всему миру, эксперименты, инопланетяне, преодоление трудностей, будущее, похищения, побег, отношения, братья и сестры, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, борьба за выживание, преследования, обмен личностями, спасение, вторжение инопланетян</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гостья фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/477647.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастический триллер «Гостья» режиссера Эндрю Никкола, совсем недавно порадовавшего зрителя картиной «Время», снят по одноименному роману современной американской писательницы Стефани Майер, автора нашумевшей серии «Сумерки». 

Действие происходит в будущем. Земля скоро лишится всех своих хомо сапиенс. Инопланетные захватчики, равнодушные и беспощадные, опустошившие уже немало миров, успешно осваивают наш. С незваными гостями сложно бороться – они невидимы. Бесплотные Души вторгаются в человеческие тела, вытесняют разум и воспоминания. Внешне «носитель» остается прежним, выдают лишь глаза, но ничего человеческого, кроме оболочки в нем уже нет. Настоящих людей остались считанные единицы, похоже, судьба человечества предрешена. Но, как признают сами пришельцы, мы слишком эмоциональная раса. Возможно, в этом ключ к спасению планеты.

Рекомендуем посмотреть онлайн напряженный научно-фантастический фильм «Гостья», который, по сути, является романтической историей любви.</p><button formaction="https://pleer.video/477647.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/572772.html</link><category>бандиты и гангстеры, отцы и дети, погони, преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, настоящие мужчины, соперничество, преступление и наказание, риск, расследование, силы правопорядка, борьба за справедливость, примирение противников, преследования, спасение, перестрелки, ФБР, ЦРУ, АНБ, враги или вражда, храбрость, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Добро пожаловать в капкан фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/572772.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Боевик «Добро пожаловать в капкан» стал одним из лидеров британского проката 2013 года. Сам Ридли Скотт был исполнительным продюсером второго фильма режиссера Эрена Криви, известного своим дебютом о приключениях наркоманов «Ловкач». Сюжет ленты повествует о двух врагах - детективе Максе Левински и маститом уголовнике Джейке Стернвуде, которым предстоит объединиться, чтобы выжить. Три года назад Стернвуд бежал из Лондона после дерзкого ограбления, а детектив Макс остался ни с чем, получив разве что эмоциональные травмы и боль от простреленного колена. Неожиданно Максу дается шанс исправить ошибки прошлого, когда сын уголовника попадает в больницу после неудачного ограбления. Но первоначальный план посадить Джейка срывается, когда Макс в своем расследовании докапывается до гораздо масштабного преступного заговора. Несмотря на то, что желание реванша у Макса велико, теперь, как ни крути, им с вором Стернвудом надо объединяться, чтобы вывести бандитов на чистую воду. Как им это удастся, можно смотреть онлайн в глянцевом триллере «Добро пожаловать в капкан».</p><button formaction="https://pleer.video/572772.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/694014.html</link><category>друзья, неудачники, преображения, преступления, путешествия, смена жизненных приоритетов, мечта, отношения, дружба, недоразумение, мужская дружба, спасение, иммиграция, отношения между людьми разных стран</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Да здравствует Франция! фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/694014.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сатирическая комедия от французского режиссера и актера Микаэля Юна («Шеф», «Вокруг света за 80 дней»).
Пастухи и «полубратья» Феруз и Музафар живут в Табулистане. Не переживайте: не только вы не знаете о существовании этой арабской страны – о ней вообще никто ничего не знает. И именно это не устраивает ее гордых жителей. Еще бы: именно они когда-то изобрели популярный салат табуле, а весь мир продолжает считать, что это сделали ливанцы!
Особенно обижает все это великого вождя народа Табулистана, демократически избираемого вот уже 36 лет. Но однажды мудрый сын вождя придумал, как прославить их страну: в этом им поможет рекламный терроризм. 
Для осуществления миссии, от которой зависит судьба Табулистана, избраны Феруз и Музафар: они отправятся в Париж и должны будут… уничтожить Эйфелеву башню. 
Но конечно, едва они покинули родину, все пошло не так: из-за забастовки в аэропорту самолет приземлился не в Париже, а на Корсике. Теперь Феруз и Музафар должны сами добраться до французской столицы: для этого им придется проехать через разные регионы страны, столкнуться с нечестными таксистами, горе-врачами, местными террористами, слишком честными полицейскими, непобедимой европейской бюрократией и даже неожиданно стать национальными героями Франции. 
Посмотреть фильм «Да здравствует Франция!» онлайн в хорошем качестве вы можете на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/694014.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/652520.html</link><category>жизнь, любовь, путешествия, счастье, измена, преодоление трудностей, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, любовники, отношения на расстоянии</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>28 спален фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/652520.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>"28 спален" - романтическая драма об отношениях мужчины и женщины, которых будто сама судьба постоянно сводит вместе. Этот эмоционально насыщенный и напряженный фильм, снятый актером и режиссером Мэттом Россом, заставит вас поверить в предопределенность, судьбу и в то, что если кому-то суждено быть вместе, этого не избежать. Теперь вы можете смотреть онлайн киноленту «28 спален» в нашем интернет-кинотеатре. 
Если что-то произошло единожды, это случайность, дважды - совпадение, трижды - уже закономерность. Это понимают и герои фильма, мужчина и женщина, которые раз за разом случайно сталкиваются в самых неожиданных местах. Первый раз они встретились в отеле, где остановились в командировке, второй - в гостиничном ресторане через несколько месяцев. Оба раза все заканчивается постелью, а потом герои решают больше не бороться с судьбой. У нее есть муж, у него - любовница, но разве это может остановить их, если им суждено быть вместе? Так начинается история «28 спален», история любви и страсти, которая может случиться с каждым, не случайно герои даже не называются по имени. Это просто мужчина и женщина, такие же, как миллионы других. Но, в отличие от многих, им повезло встретиться и полюбить друг друга.</p><button formaction="https://pleer.video/652520.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/647671.html</link><category>безответная любовь, друзья, месть, отцы и дети, психология, семья, смена жизненных приоритетов, школа, преодоление трудностей, настоящие мужчины, отношения, человеческие пороки, дети, отношения отца и сына, подставы, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Охота фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/647671.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Борющийся с трудностями и одиночеством детский воспитатель постепенно начинает выигрывать у судьбы. Но сможет ли он пережить маленькую ложь маленькой девочки и все, что за ней последует? Мощная социальная и психологическая драма Томаса Винтерберга с потрясающей актерской игрой Мэдса Миккельсена.
<p>Не всё в жизни Лукаса складывалось гладко и счастливо: после закрытия школы, где он преподавал, ему пришлось стать детским воспитателем, а развод с авторитарной женой обернулся разлукой и с любимым сыном. Впрочем, сам мальчик намерен жить с отцом, которому нет равных в общении с детьми, и которого любят все вокруг: от соседей до маленьких воспитанников.</p>
<p>Одна из них, пятилетняя Клара, дочь близкого друга Лукаса, то и дело ищет общения с обожаемым воспитателем, а на День всех Влюбленных подкладывает ему валентинку. Но вместо того, чтобы обрадоваться признанию, Лукас предлагает Кларе передарить открытку кому-нибудь из сверстников. Сердце девочки разбито: желая отомстить, она рассказывает про Лукаса «гадости», увиденные ей однажды на планшете старшего брата. Недолго сомневаясь, бывшие  друзья и коллеги Лукаса ставят на нем клеймо педофила.<p>
<p>Ценителям серьезного европейского кино рекомендуем посмотреть мощную драму «Охота» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/647671.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/521689.html</link><category>любовь, отцы и дети, семья, измена, преодоление трудностей, страхи, настоящие мужчины, любовные треугольники, отношения, соперничество, отношения отца и дочери, борьба за выживание, метро, спасение, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Метро фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/521689.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Спускаясь утром в метро, чтобы отвезти дочь в школу, Андрей Гарин не мог предвидеть, что ему предстоит общение с любовником своей жены. Но встреча с Владом Константиновым оказалась не самым худшим событием дня.

Мужчины столкнулись в обстоятельствах поистине чрезвычайных: поезд, в котором они спешили каждый по своим делам, подхватил поток воды, прорвавшийся в тоннель подземки из Москва-реки из-за проседания грунта от активного строительства жилых кварталов. 
Катастрофа у режиссера Антона Мегердичева, снявшего «Бой с тенью 2: Реванш», вышла внушительная и документально-убедительная, несмотря на условность некоторых локальных моментов (Московский метрополитен разрешения на съемки не дал, а вот самарский поддержал идею). Актеры с достоинством и профессионализмом выдержали съемки в холодной воде и замкнутых пространствах – всё ради того, чтобы вы могли смотреть онлайн фильм-катастрофу «Метро», не уступающий в зрелищности аналогичным историям западного производства.</p><button formaction="https://pleer.video/521689.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/433311.html</link><category>динозавры, доисторические времена, животные, наука и техника, погони, природа, путешествия, путешествия во времени, преодоление трудностей, страхи, монстры, дружба, героизм, лучшие друзья, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Диномама 3D фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/433311.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Две излюбленные сюжетные линии – путешествия во времени и Юрский период – вновь соединились в совместном творении мультипликаторов США и Южной Кореи. Мультфильм «Диномама 3Д» можно смотреть онлайн всей семьей.

Главный герой истории Эрни вместе с ябедой-сестрой Джулией и лучшим другом Максом по неосторожности запускают странное яйцеобразное устройство, в которое они до этого залезают поиграть. На беду огромное яйцо оказывается самой настоящей машиной времени, и дети переносятся во времена доисторических гигантов. К счастью, в момент «вылупления» из своего корабля маленьких путешественников во времени рядом оказалась ответственная мама-динозавр, которая приняла их за своих деток и полюбила всей своей тираннозаврей душой. А иначе ребятам пришлось бы совсем нелегко в этом пугающем и опасном мире, где каждый второй норовит тебя съесть. Под защитой своей большой мамы отважному трио предстоит придумать, как починить корабль-яйцо и вернуться в свое время.</p><button formaction="https://pleer.video/433311.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/715464.html</link><category>любовь, неудачники, путешествия, тусовки, деньги, отношения, соперничество, человеческие пороки, моря и океаны, про это, сексуально озабоченные, неравные возрастные отношения, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, секс, женщины, свидания, знакомства, соблазнители, миссия/цель/задание, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Что творят мужчины! фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/715464.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Четверо парней принимают участие в игре «Секс-лото», где победителем станет тот, кто за пять дней на курорте соблазнит наибольшее количество женщин, которые совсем не намерены сдаваться так просто… 
<p>Загадочный и очень обеспеченный незнакомец предлагает четырём парням поучаствовать в соревновании по обольщению женщин. Секс-турнир проводится на живописном морском курорте, а победителю обещана награда в полмиллиона долларов. Разочарованный жизнью Ярослав, не всегда честный Гоша, вечно окружённый женщинами Даниэль и скромный Аркадий приезжают на побережье тёплого моря, чтобы применить все свои навыки общения с представительницами прекрасного пола и победить. </p>
<p>Каждый из мужчин убеждён, что именно ему должны достаться желанные деньги, но судьба вносит свои коррективы в их планы. Девушки, которых герои планируют соблазнить, отказываются стать пешками в чужой игре. Самоуверенным парням оказывается очень сложно очаровать взрослую опытную женщину, девственницу, убеждённую феминистку, супругу богача и сектантку.</p>
<p>На какие хитрости готовы пойти четверо парней, чтобы покорить как можно больше женских сердец и сказочно разбогатеть? Смогут ли они продолжить свою циничную игру, если в дело соблазнения вмешается любовь? Приглашаем вас посмотреть летнюю комедию «Что творят мужчины!» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/715464.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/506456.html</link><category>запретная любовь, любовь, предатели, семейные проблемы, семья, измена, любовные треугольники, отношения, человеческие пороки, выбор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любит / Не любит фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/506456.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Картина режиссера Сары Полли «Любит/Не любит» получает самые добрые отзывы зрителей. 
Простую, но трогательную историю о любовном треугольнике можно смотреть онлайн. 
За шесть лет брака Марго и Лу не утратили нежного отношения друг к другу, они стали по-настоящему родными людьми. Так почему же случайное знакомство зажигает в сердце счастливой супруги новое чувство? И почему это чувство так не похоже на то, что она испытывает к мужу? Марго магнитом тянет к обаятельному Дэниэлу, живущему по соседству. Их встречи перестают быть дружескими. Как ни печально, но Марго придется выбирать между привычным устоявшимся бытом и будоражащей романтикой зарождающихся отношений. И не думайте, что выбор очевиден… 
В диалогах героев вы не найдете фальши, игра Мишель Уилльямс, Сета Роген и Люка Кирби безупречно искренна, как и работа актеров второго плана. Кинолента наполнена эмоциональными переживаниями, в призме которых меняется все, даже восприятие окружающих пейзажей.</p><button formaction="https://pleer.video/506456.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/446090.html</link><category>месть, преступления, семейные проблемы, тюрьма, убийства и убийцы, отношения, убийцы, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, расследование, семейный конфликт, силы правопорядка, загадки и тайны, борьба за справедливость, подставы, возвращение домой, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Выход фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/446090.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Владимир Вдовиченков и Ольга Филиппова (сериалы «Кармен», «Райские яблочки») в криминальной драме о предательстве. «Выход» – это история человека, загнанного в угол, но не сломленного духом и требующего справедливости. Вряд ли можно назвать эту картину зрелищной или насыщенной спецэффектами, но своего зрителя она непременно найдет. Фильм снят в лучших традициях российских криминальных сериалов, что неудивительно, ведь режиссер Игорь Копылов работал над такими известными телевизионными проектами, как «Улицы разбитых фонарей», «Мангуст» и многими другими.
Главный герой «Выхода» – талантливый математик Влад, который сумел найти достойное применение своему дарованию и получил неплохую прибыль. Но деньги, как известно, –  зло, особенно для тех, у кого их нет. Капитал Влада вызвал нездоровый у его лучшего друга. Этот самый друг подставил героя с помощью его жены, и в результате Влад, преданный самыми близкими людьми, оказался в тюрьме. Там он провел долгих 10 лет. К счастью, перед тем, как оказаться за решеткой, математик успел сделать тайник, в который положил часть своих сбережений. Теперь, когда он вышел на свободу, ему приходится вновь столкнуться с бывшим другом и бывшей женой.</p><button formaction="https://pleer.video/446090.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/586584.html</link><category>жульничество и аферы, киллеры, неудачники, работа, шоубизнес, убийства и убийцы, похищения, отношения, писатели, психи, убийцы, антигерои, помутнение рассудка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Семь психопатов фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/586584.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ирландский драматург и режиссер Мартин МакДона, подаривший миру ставший уже культовым фильм «Залечь на дно в Брюгге», решил снять еще одну черную комедию, причем такую, которая бы не уступала вышеупомянутой картине. И вновь на главную роль МакДона пригласил Колина Фаррела, партнерами которого по съемочной площадке стали Сэм Рокуэлл, Кристофер Уокен, Вуди Харрельсон, Том Уэйтс, Майкл Питт, Ольга Куриленко, Эбби Корниш и другие. «Семь психопатов» уже получили массу номинаций, наград и восторженных отзывов, так что автор со своей задачей, безусловно, справился.
  
Главный герой – сценарист Марти, который переживает творческий кризис, ломая голову над очередным сюжетом. Ему, кажется, не хватает хорошей встряски и острых ощущений. Что ж, дело за малым! Дружок Марти - безработный актер Билли, промышляющий похищением собак - не без помощи странного парня по имени Ганс умудряется украсть любимого пса одного очень и очень крутого гангстера. По иронии судьбы, Марти оказывается невольно замешанным в этом деле. Кажется, судьба подкидывает ему шанс написать лучший сценарий в своей жизни!</p><button formaction="https://pleer.video/586584.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/582764.html</link><category>любовь, преображения, притяжение противоположностей, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, романы на работе, отношения мужчины и женщины, поцелуи, романтические отношения, служебный роман, потеря близких, молодожены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Нежность фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/582764.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тонкая комедийная мелодрама «Нежность» с воздушной Одри Тоту в главной роли и интригующим  слоганом «Все началось со случайного поцелуя». Картина была снята по одноименному французскому бестселлеру, который вышел в 2009 году и разошелся тиражом более 700 000 экземпляров. Автор книги, Давид Фонкинос, совершенно резонно решил экранизировать свое произведение и попробовал себя в роли режиссера. Помогал ему в этом нелегком деле брат-кинематографист Стефан Фонкинос. 

Натали – очаровательная хрупкая девушка, на долю которой выпали отнюдь не легкие испытания. В своем еще совсем молодом возрасте она стала вдовой, лишившись мужчины всей своей жизни, с которым была невероятно счастлива. Смерть мужа разделила всю жизнь Натали на «до» и «после» – не представляя своего существования без любимого, она с головой ушла в работу. И однажды героиня поцеловала своего коллегу Маркуса – абсолютно случайно и без особого вдохновения. Но это маленькое событие изменило очень многое. В какую сторону, можно посмотреть онлайн в фильме «Нежность».</p><button formaction="https://pleer.video/582764.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/577673.html</link><category>любовь, месть, ограбления, отцы и дети, погони, преступления, семейные проблемы, семья, настоящие мужчины, трудные дети, дружба, связь времен, взросление, интернациональные отношения, силы правопорядка, смерть, потеря близких, антигерои, бедняки, примирение противников, жертвенность, младенцы, перестрелки, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Место под соснами фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/577673.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающая криминальная драма "Место под соснами" рассказывает непростую историю, замешанную на вечной теме отцов и детей. Еще до выхода картины в широкий прокат критики единогласно признали роль Брэдли Купера ("Мальчишник в Вегасе", "Области тьмы") лучшей в его карьере, а игру Райана Гослинга ("Драйв", "Охотники на гангстеров") окрестили невероятной и пробирающей, словно электрический разряд. В центре сюжета - профессиональный мотогонщик по имени Люк, живущий одним днем раздолбай, покрытый татуировками. Работая каскадером в цирке, он зарабатывает себе на жизнь и не заглядывает далеко в будущее. Однажды он возвращается в родной город и наведывается к своей бывшей девушке Ромине. У нее дома он узнает, что год назад стал папой, это меняет его взгляды на жизнь и дальнейшие цели. Люк рос без отца, а теперь у него есть шанс достойно вырастить своего сына. Один из его дружков предлагает ему использовать свой водительский талант в ограблении банков. Готовый на все ради сына, Люк принимается за дело. Рекомендуем посмотреть онлайн «Место под соснами» – фильм о том, как одно решение может перевернуть всю жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/577673.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/506239.html</link><category>любовь, музыка, отцы и дети, преображения, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, инвалиды, отношения, неизлечимо больные, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужа и жены, отношение учителя и ученика, старики, потеря близких, помутнение рассудка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/506239.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательная и пронзительная драма Михаэля Ханеке о любви и времени. Пожилая пара Жорж и Анна провели вместе долгие и счастливые годы. Однажды у Анны случается приступ, после которого её здоровье сильно ухудшается, и это навсегда меняет привычную жизнь героев.
<p>Жоржу и Анне за восемьдесят лет. Супруги прожили свои жизни вместе, заботясь и всегда поддерживая друг друга, и теперь, в старости, они всё так же сильно влюблены друг в друга, как в юности. В то время как их любовь с годами только крепнет, сами герои становятся слабее и беззащитнее. Анна начинает терять память, и однажды у неё случается паралич. Чтобы заботиться о любимой, Жорж отказывается от работы, но дочь пары Ева считает, что больной матери будет лучше в доме престарелых…</p>
<p>Этот фильм – гимн чувству, не знающему возраста, лишающему рассудка и одновременно дарующему силы, которое даётся лишь раз в жизни, но навсегда.  Главные роли в картине Ханеке исполнили великий французский актёр Жан-Луи Трентиньян и Эмманюель Рива, дебютировавшая в военной мелодраме «Хиросима, любовь моя». Дочь пожилой супружеской пары сыграла блистательная Изабель Юппер. </p>
<p>Приглашаем поклонников мощных и искренних драм смотреть онлайн фильм «Любовь» Михаэля Ханеке, получивший «Оскар», «Золотой глобус», «Золотую пальмовую ветвь» Каннского кинофестиваля, два приза Британской академии и пять премий «Сезар».</p></p><button formaction="https://pleer.video/506239.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/656627.html</link><category>однополая любовь, семейные проблемы, церковь, любовные треугольники, отношения, про это, сексуально озабоченные, секс</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дикая киска фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/656627.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Откровенная и провокационная мелодрама чилийского режиссера Мариали Ривас. Фильм принимал участие во многих международных кинофестивалях и получил высокие оценки критиков и зрителей. Если вы любите нестандартный, чувственный арт-хаус, то смотреть онлайн «Дикая киска» – это решение для вас!
Семнадцатилетняя Даниэла – послушная школьница и правильная воспитанная девочка. Воспитываясь в крайне строгой и религиозной семье, Даниэла поняла, что есть правила, которым необходимо подчиняться. Однако мало кто догадывается, что на самом деле девушка давно вступила в расцвет своей сексуальности, и за праведным поведением скрывается бушующее море страсти. Скрываясь от родителей и знакомых, Даниэла откровенно экспериментирует со своей сексуальной жизнью и описывает свои впечатления в личном блоге в Интернете. Бунтарка по природе, девушка совращает своего одноклассника, пробует однополую любовь и получает искреннее удовольствие от нарушения всех мыслимых и немыслимых запретов. Однако как далеко заведут ее эти эксперименты?</p><button formaction="https://pleer.video/656627.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/503671.html</link><category>бизнес, жульничество и аферы, заговоры, работа, преодоление трудностей, деньги, выбор, риск, карьера, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Предел риска фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/503671.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Номинант на премию «Оскар» 2012 года за лучший сценарий. Кевин Спейси, Пол Беттани, Джереми Айронс, Закари Кинто и Деми Мур в финансовом триллере «Предел риска», снятом в лучших традициях таких хитов, как «Уолл-стрит» или «Бойлерная». Все поклонники этих фильмов могут посмотреть картину онлайн на нашем сайте. Сюжет фильма рассказывает о судьбоносных событиях недалекого 2008 года, когда весь мир подвергся влиянию финансового кризиса, затронувшего не только предприятия этой сферы, но и жизнь обычных людей. В центре повествования - сотрудники одного из самых крупных американских банков, пытающиеся заранее уберечь себя и свое место работы. Накануне грандиозного обвала одного из них сокращают под эгидой уменьшения штата. Однако перед уходом он обнаруживает шокирующие нестыковки в финансовых документах компании. Информация попадает в руки младшего аналитика Питера Салливана, который, изучив ее, осознает, что триллионы активов его банка всего лишь фикция. Собирается срочное совещание, на котором принимается решение, ставшее причиной обвала акций во всем мире, запустив роковую цепочку глобального кризиса.</p><button formaction="https://pleer.video/503671.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/464561.html</link><category>выживание в диких условиях, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, страхи, настоящие мужчины, война, отношения, вера или религиозность, жестокость, женщины, борьба за выживание, преследования, спасение, отношения между людьми разных стран</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Цветы войны фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/464561.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Темный рыцарь Кристиан Бэйл в пронзительной военной драме Чжана Имоу - режиссера «Дома летающих кинжалов». Фильм «Цветы войны» был номинирован на «Золотой глобус», а исполнительница главной женской роли - дебютантка Ни Ни - получила приз Азиатской киноакадемии. Картина основана на реальных событиях и рассказывает историю гробовщика, волею судьбы вынужденного спасти чужие жизни. События разворачиваются во время японско-китайской войны. В те времена столицей Китайской республики был город Нанкин, где в 1937 году японцы безжалостно уничтожили более 200 000 мирных жителей. Этот печально известный эпизод получил название «нанкинская резня».
Итак, главный герой фильма - американец с типичным именем Джон, работающий в сфере ритуальных услуг, - приезжает в Нанкин по долгу службы. Но по стечению обстоятельств он оказывается заперт в католической церкви вместе с ученицами приходской школы и укрывающимися здесь проститутками из ближайшего борделя. Попавшему в эпицентр боевых действий циничному гробовщику предстоит на глазах зрителей превратиться в истинного героя и выйти на борьбу со злом. Но сможет ли он спасти девушек? Ответ на этот вопрос даст фильм «Цветы войны», который можно посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/464561.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/885617.html</link><category>любовь, путешествия, счастье, отношения, моря и океаны, медицина, дети, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, женщины, знакомства, отель/гостиница/хостел/мотель, врачи, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отпуск летом фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/885617.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Анне уже за 40. Она мать-одиночка с ужасно скучной жизнью. Однако однажды женщина выигрывает путевку в роскошный отель у моря, где встречает мужчину своей мечты…
<p>В центре сюжета мелодрамы – скромная мать-одиночка Анна Вересова. Она работает в регистратуре поликлиники. Анне уже больше 40 лет, нее есть ребенок, а вот замужем она так и не была. Жизнь героини скучна и однообразна, но все меняет счастливый случай. Анна выигрывает путевку в роскошный отель на берегу моря. Для нее это становится настоящим подарком судьбы, ведь она уже давно не была в отпуске и не получала ярких впечатлений. Однако по дороге на отдых Анна и подумать не могла, что в отеле не только расслабится, но и встретит мужчину своей мечты… Простой летний отпуск навсегда изменит жизнь этой несчастной женщины.</p>
<p>Режиссером проекта выступил Артем Насыбулин, который до этого снял сериал «Провинциалка» и второй сезон сериала «Дыши со мной». Главную женскую роль исполнила Светлана Тимофеева-Летуновская, а главную мужскую – Александр Дьяченко. Также в фильме снимались Валерий Новиков, Ксения Разина, Екатерина Семёнова, Людмила Полякова и другие. Предлагаем посмотреть романтический фильм «Отпуск летом» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/885617.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/802392.html</link><category>брак, любовь, отцы и дети, семейные проблемы, семья, отношения, конфликты в отношениях, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, развод, романтические отношения, семейный конфликт, ссоры, примирение противников, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Соседи по разводу фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/802392.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бывшие супруги Рита и Сергей живут в одной квартире и мечтают поскорее разъехаться. За их постоянными ссорами наблюдает дочь Катя. Однажды она приводит в дом еще и своего мужа Славу… 
<p>Рита и Сергей давно развелись, но обстоятельства не дают им разменять квартиру и навсегда расстаться. Героям тяжело находиться на одной жилплощади, и конфликт между ними с каждым днем разрастается. Дочь Катя не вмешивается в их отношения и надеется, что взрослые люди сами как-нибудь решат свои проблемы.</p> 
<p>У Кати тоже есть муж – Слава. Жизнь складывается так, что он вынужден переехать к родителям Кати и пожить у них. Рита и Сергей решают произвести на зятя хорошее впечатление и хотя бы временно объявить перемирие. Бывшие муж и жена хотят показать, что они добрые и спокойные люди, живущие в гармонии друг с другом. Но герои не ожидали, что Слава довольно необычный человек, который странно себя ведет. Кажется, как будто он что-то скрывает... Что же? Посмотрите фильм «Соседи по разводу» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/802392.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/607084.html</link><category>бизнес, друзья, каникулы, неудачники, путешествия, работа, семья, преодоление трудностей, соперничество, моря и океаны, дружба, дети, лучшие друзья, отношения сотрудника и работодателя, примирение противников, миссия/цель/задание, отель/гостиница/хостел/мотель</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Няньки фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/607084.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Туристическая фирма Валентины, успешной бизнес-леди, процветает как никогда раньше. Множество филиалов по всей России предлагают качественный отдых в любом уголке планеты. Однако, как любой процветающий предприниматель, Валентина не хочет останавливаться на достигнутом: она решает во что бы то ни стало покорить сказочную заграницу и начинает с малого – с Турции. Один в поле не воин, и женщина берет себе в помощники двух самых бездарных, безалаберных, но несомненно обаятельных и чрезвычайно веселых парней. Димон и Мишаня – настоящие пацаны с Урала, и уж точно знают толк в правильном отдыхе на юге, кроме того, они единственные мужчины из всех сотрудников. Солнце, Турция, море – о такой работе можно только мечтать, но радужные грезы горе-работников заканчиваются вместе с приездом на курорт троих неуправляемых детей начальницы и их бабушки. За ними нужен присмотр. Солнечная и беззаботная Турция становится для Димона и Мишани настоящей каторгой.
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Няньки».</p><button formaction="https://pleer.video/607084.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/397667.html</link><category>тюрьма, побег, психи, отношения врача и пациента, расследование, силы правопорядка, психологические расстройства, психологические травмы, загадки и тайны, потеря близких, флешбек, исчезновения, прошлое героя, ФБР, ЦРУ, АНБ, напарники, помутнение рассудка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Остров проклятых фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/397667.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Четвертая по счету работа блестящего дуэта настоящих профессионалов своего дела Мартина Скорсезе и Леонардо ДиКаприо, на этот раз в жанре мистического триллера с элементами психологической драмы, никого не оставит равнодушным.
Америка середины 50-х. На удаленном от всего мира острове расположена специальная лечебница для особо буйных душевнобольных преступников. В клинике происходят странные события: при загадочных обстоятельствах пропала одна из пациенток. Остров хорошо охраняется, вокруг бескрайний океан, а катера приходят лишь в строго определенное время и место. Побег полностью исключен. В поисках разгадки на остров прибывают два судебных пристава с большой земли: Тедди Дениелс, страдающий необъяснимыми головными болями после трагической гибели жены, и его напарник Чак Оул. Даже на первый взгляд им становится понятно, что на острове творится что-то неладное. Охранники постоянно начеку, держат палец на спусковом крючке, а  впоследствии выясняется, что руководство клиники скрывает страшную тайну. 
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Остров проклятых».</p><button formaction="https://pleer.video/397667.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/462482.html</link><category>знаменитости, интриги, политика, предатели, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, борьба за власть, отношения, соперничество, романы на работе, интриги на работе, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, служебный роман, шантаж, политические лидеры, беременность, подставы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мартовские иды фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/462482.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Близятся выборы Президента США. Один из главных претендентов от Демократической партии – харизматичный губернатор Майк Моррис. За его спиной стоит молодой и талантливый политический стратег Стивен Майерс, которого изо всех сил пытаются переманить конкуренты. Не последним оружием во время битвы за власть может стать красивая девушка. Политический триллер «Мартовские иды» на основе успешной пьесы «Фаррагут-Норт» снял Джордж Клуни, также исполнивший роль губернатора. Его бесценного помощника блестяще сыграл Райан Гослинг, а главная женская роль досталась звезде сериала «Мир Дикого запада» Эван Рэйчел Вуд. Фильм «Мартовские иды»  стал одним из главных кинособытий 2011 года, получив номинации на премии «Оскар», «Золотой глобус», BAFTA, «Золотой лев» и другие.

Губернатор Майк Моррис нацелен участвовать в выборах Президента США. У него яркая политическая карьера, строго оберегаемая репутация, обаятельная улыбка и талант красноречия. Но важнее всего, что у Морриса есть великолепный избирательный штаб, где особое место занимает молодой сотрудник Стивен Майерс. 
Успехи  Майерса привлекают внимание конкурентов, которые надеются переманить его на свою сторону. Майрс отвечает однозначным отказом. Он полон амбиций и поначалу верит, что за кулисами предвыборной гонки можно вести честную игру. Можно реализоваться и даже найти любовь в лице красивой стажерки Молли Стернс. Но чем яростнее разгорается борьба за власть, тем сложнее избегать грязных интриг и сделок с совестью.

Для того чтобы заглянуть за кулисы современных предвыборных кампаний, приглашаем посмотреть онлайн фильм «Мартовские иды».</p><button formaction="https://pleer.video/462482.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/281040.html</link><category>армия, выживание в диких условиях, работа, терроризм, настоящие мужчины, война, современные конфликты, героические профессии, риск, героизм, горячие точки, борьба за выживание, перестрелки, взрывы, оружие, война в Ираке</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Повелитель бури фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/281040.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Взрывная военная драма про американских саперов в Ираке, помешавшая триумфу «Аватара» на «Оскаре». Кэтрин Бигелоу стала первой женщиной-режиссером, удостоенной награды Американской киноакадемии. Помимо режиссерского приза, картина собрала еще пять «Оскаров», шесть премий BAFTA, несколько премий венецианского МКФ и с десяток других престижнейших наград. Сценарий картины написан на основе личных впечатлений автора истории, сценариста Марка Боала. 
Сержант первого класса Уильям Джеймс получает в свое распоряжение новую команду саперов. Он заменяет сержанта Томпсона, который недавно погиб на очередном задании в Багдаде. Уильям – опытный военный, ему не в первый раз приходится вести за собой людей на самые опасные операции. Но его стиль несколько отличается от того, к которому привыкли его новые подчиненные. Они считают, что их новый командир неоправданно рискует и пренебрегает осторожностью. Впереди у Уильяма – целый год войны до того, как он сможет вернуться домой. Но постепенно герой приходит к выводу, что только тут, среди врагов, он чувствует себя живым и нужным.
Если вам интересно узнать, как сложится судьба главного героя, рекомендуем смотреть онлайн «Повелитель бури».</p><button formaction="https://pleer.video/281040.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/413579.html</link><category>друзья, отцы и дети, свадьбы, тусовки, преодоление трудностей, отношения, про это, дружба, недоразумение, отношения в паре, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, секс</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Старая добрая оргия фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/413579.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Как приличные с виду люди ведут себя совершенно отвязным образом, можно смотреть онлайн в ленте «Старая добрая оргия» –  до неприличия смешной и откровенно пошлой американской комедии. Когда отец в исполнении сексапильного Дона Джонсона сообщит персонажу Джейсона Судейкиса о своем намерении продать принадлежащий ему летний дом, тридцатилетний сынок чуть ли в истерике не забьется. Все дело в том, что загородный особнячок постоянно используется Эриком для супер-пупер тематических вечеринок. Он сам, да и все его друзья жизни себе не представляют без непристойных развлечений – для них это единственная отдушина, отказаться от которой – настоящий стресс. Но ничего не поделаешь – риэлторы уже оккупировали привлекательную недвижимость. Напоследок Эрик и компания, зацикленные на грязном веселье и физкультурном сексе, решают устроить прощальную тусу, темой для которой станет… оргия. Самая настоящая, развратная и ни к чему не обязывающая. Друзья взбудоражены смелостью идеи и начинают тщательную подготовку.</p><button formaction="https://pleer.video/413579.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/492099.html</link><category>друзья, любовь, сверхъестественное, семейные проблемы, одиночество, расставания, любовные треугольники, Рождество и Новый год, отношения, поиск себя, выбор, женская дружба, женщины, несчастный случай, разговоры, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мужчина в моей голове фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/492099.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Действие происходит в предновогодней Москве. Женщина, упав на катке, теряет сознание и оказывается в больнице. Придя в себя, она чувствует, что у неё в голове поселился неизвестный мужчина. Они начинают общаться: ссорятся, мирятся, советуются. Наконец, она влюбляется в него, а он исчезает. В то же время в больнице приходит в сознание известный телеведущий.</p><button formaction="https://pleer.video/492099.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/420089.html</link><category>друзья, неудачники, преображения, провинция, смена жизненных приоритетов, тусовки, преодоление трудностей, деньги, отношения, дружба, недоразумение, лучшие друзья, старики, выигрыш</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На спине у черного кота фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/420089.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Задорная комедия от белорусскоро сценариста и режиссера Ивана Павлова расскажет нам историю современных «стариков-разбойников», которым вдруг на старости лет привалило «простое человеческое счастье» в виде выигрыша в лотерею. Посмотреть на результат того, как в одном фильме смешиваются мечты двух неунывающих старичков и крупной суммы денег, вы можете онлайн.

Два жителя деревни с примечательным названием «Карамельки» - дед Леха и дед Саня - руководствуются в жизни правилом «Если вы едете на спине у черного кота, он не сможет перейти вам дорогу», поэтому удача и страсть к жизни никогда их не покидают. Постоянно попадая в неловкие ситуации, они не унывают и не дают себе заскучать... Но вот в пасторальную сельскую идиллию белорусской глубинки вмешивается событие, о котором многие мечтают всю жизнь – пенсионеры внезапно выигрывают крупную сумму денег в лотерею. Испортит ли это дружбу двух дедков? Или после головокружительных приключений в столице «подарком судьбы» распорядятся их ангелы-хранители?
Примечательно, что в фильме одну из ролей исполнила начинающая актриса, внучка Президента Белоруссии Виктория Лукашенко.</p><button formaction="https://pleer.video/420089.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41257.html</link><category>преображения, преступления, смена жизненных приоритетов, тюрьма, преодоление трудностей, побег, человеческие пороки, свобода, актеры, силы правопорядка, театральная постановка, коллектив (команда), обман, коммунизм</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Комедия строгого режима фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41257.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Заключенные советской колонии готовят спектакль об Октябрьской революции, приуроченный к столетию Ленина. Проникнувшись революционным духом, они решают совершить побег. Остроумная комедия-гротеск с Народным артистом России Виктором Сухоруковым в роли маленького человека, растущего на глазах. 

В апреле 1970 года «прогрессивное» общество всего мира отмечает столетие со дня рождения Владимира Ильича Ленина. Низшее звено этого общества – заключенные исправительно-трудового лагеря – не становятся исключением и не могут не поздравить вечно живого Вождя Мирового Пролетариата. В честь памятной даты в лагере советского города Энска готовится спектакль о событиях Великого Октября 1917 года. Забитому доходяге по прозвищу Плешак выпадает честь играть самого юбиляра, и он самозабвенно вживается в роль – причем не только на сцене, но и в реальной тюремной жизни. Товарищи-заключенные, играющие других героев революции, не отстают от своего новоявленного лидера. Революционный дух оказывается заразителен, и актеры в тюремной униформе используют репетиции спектакля для подготовки массового побега.

Приглашаем посмотреть фильм «Комедия строгого режима» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/41257.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/460141.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, Вторая мировая война, любовь, настоящие мужчины, война, отношения, выбор, героизм, отношения мужчины и женщины, миссия/цель/задание, нацизм или нацисты, враги или вражда, храбрость, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Днепровский рубеж фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/460141.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История о военных буднях, настоящем мужестве и невозможной любви на фоне героической обороны Могилева. Эти трагические события июля 1941 года впервые легли в основу большого кино с батальными сценами. Прообразом бесстрашного комдива, сыгранного Игорем Сиговым, называют советского генерал-майора Михаила Тимофеевича Романова, сражавшегося на Днепровском рубеже. 

<p> После взятия Минска гитлеровские войска начали продвижение к рубежу Днепра. Ключевой точкой здесь стал город Могилев, который немцы берут в окружение. Впереди – ожесточенный штурм. Главный герой, комдив Алексей Сергеевич Зубов бросает все силы на то, чтобы сдержать врага. В безнадежной ситуации, на волоске от смерти, не место и не время для любви, но разве она спрашивает?.. В комдива влюбляется прекрасная молодая медсестра Зоя Синцова. Простые человеческие судьбы переплетаются на фоне масштабных и страшных потрясений. </p>

Поклонникам военного кино предлагаем посмотреть онлайн белорусский фильм об одной из трагических страниц начала Великой Отечественной «Днепровский рубеж».</p><button formaction="https://pleer.video/460141.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/506468.html</link><category>киллеры, месть, отцы и дети, преображения, преступления, семейные проблемы, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, преступление и наказание, дети, амнезия, кровь, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, потеря памяти, расследование, силы правопорядка, борьба за выживание, жертвы, обмен личностями, прошлое героя, усыновление, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Черта фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/506468.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бизнесом Комарова, приемного отца десятилетнего Егора, интересуются бандиты. Нанятый ими профессиональный киллер оказывается родным отцом мальчика. Комарову чудом удается выжить, но теперь у него внешность и документы убийцы...
<p>Богатый предприниматель Комаров является совладельцем порта, и его бизнес привлекает внимание преступной группировки. У Комарова есть приемный сын – маленький Егор, чья мама спилась и умерла, а отец отбывает пожизненный срок в тюрьме за убийство. Бандиты намерены убить Комарова, чтобы подобраться к порту и получить его в свое распоряжение, для чего они нанимают киллера...который оказывается отцом Егора, сбежавший из тюрьмы. </p>
<p>Как сложится дальнейшая история Комарова? Сможет ли он уберечь своего сына от опасности и жестокой правды? Приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Черта». </p></p><button formaction="https://pleer.video/506468.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>