<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/432406.html</link><category>друзья, искусство, неудачники, недоразумение, клоуны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ехал Ваня фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/432406.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Отец» Чебурашки и Крокодила Гены, Дяди Федора и кота Матроскина, знаменитый детский писатель Эдуард Успенский  практикуется в остроумии на стихотворениях-шутках. Десятки из них превратились в мультфильмы: так «Удивительный пейзаж» и «Память» стали сценариями для забавных зарисовок Фаины Епифановой «Картина» и «Ехал Ваня». Происходящий на экране веселый кавардак комментирует Народный артист РСФСР Геннадий Хазанов.

В мультфильме «Картина» некий мечтатель Успенский не может налюбоваться видом из окна. Игривое солнышко освещает поля и луга, холмы и речку, деревню и лес. Видно, как бежит лошадка с телегой, как нежатся в воде коровы, как отдыхают в тени почтальон и пастух. Словом, сплошная идиллия! Ее непременно нужно увековечить. Успенский звонит знакомому художнику Иванову и описывает пейзаж во всех деталях. Через несколько дней ему доставляют картину, от которой волосы встают дыбом.

В мультфильме «Ехал Ваня» парочка клоунов-хвастунов пытаются выучить четверостишье. Ничего сложного? Но в их нелепом пересказе всё происходит шиворот-навыворот. Бедный Ваня седлает окно, а лошадь достается фикусу в горшке. Ни в чем не повинная старушка привязывается ремнем, а собачка моет с мылом своего хозяина.

Для того чтобы быстро и надежно поднять себе настроение, приглашаем вместе с детьми посмотреть онлайн мультфильм «Картина. Ехал Ваня».</p><button formaction="https://pleer.video/432406.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1044302.html</link><category>боевые искусства, мифы и легенды, спорт, боги, соперничество, античный мир, волшебные существа, спортсмены, мифические существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Колесо фортуны фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1044302.jpg"></figure></header><p>К летним Олимпийским играм в Москве готовились не только спортсмены, организаторы и строители, но и советские мультипликаторы. Режиссер знаменитых мультсериалов о Мюнхаузене и поросенке Фунтике Анатолий Солин без слов представил участников, зрителей и судей самой первой Олимпиады. Нет, не древних греков, а их богов. За свою юмористическую сказку «Колесо Фортуны»  режиссер получил диплом Олимпийского спорткомитета.

В мифологической Элладе, где музы играют на арфах, по полям бегают кентавры, а по небу летает Икар, воинственный бог Арес занимается вандализмом. Он сшибает голову у статуи и попадает в Геракла, который занимался полезным делом – сражался с монстром Цербером. Геракл не спускает обиду с рук. Он предлагает Аресу проверить, кто из них быстрее, выше, сильнее. В эту минуту бог Гефест зажигает первый олимпийский огонь. Главный судья Зевс наблюдает за Олимпиадой с небес, а богиня Фортуна готовится чествовать чемпиона. Под крики и вздохи болельщиков Арес и Геракл соревнуются в борьбе, стрельбе, прыжках и беге, подавая пример потомкам-спортсменам на много веков вперед.

Приглашаем на трибуны Олимпиады греческих богов и предлагаем посмотреть онлайн мультфильм «Колесо Фортуны».</p><button formaction="https://pleer.video/1044302.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/581855.html</link><category>животные, кошки, выбор, преступление и наказание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Криминал фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/581855.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Короткометражный мультфильм для взрослых «Криминал» выпущен в 1989 году мультипликаторами творческого объединения «Экран». Это трехминутная история о том, как наглый кот стащил на кухне здоровенный кусок мяса. Как отреагировал на это повар? Достал с справочник по уголовному праву и начал читать о предусмотренных действующим законодательством видах наказания за это преступление. Пока кот уплетал украденное, воображение повара рисовало различные сцены: лишние свободы, лишение права занимать определенную должность или заниматься определенными видами деятельности и т.п. С участием кота все это, разумеется, выглядит смешно и абсурдно. Тем временем виновный слопал весь кусок и с набитым пузом покинул кухню, которая, кстати, находится в тюремной столовой.
Что хотели сказать зрителям авторы фильма? Возможно, что существующая система наказаний несовершенна. Мы предлагаем вам посмотреть онлайн мультфильм «Криминал» и сделать собственные выводы.</p><button formaction="https://pleer.video/581855.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/652636.html</link><category>короли и королевы, магия и волшебство, принцессы, соперничество, музыканты, сказочный мир, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лада из страны берендеев фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/652636.jpg"></figure></header><p>Детский фильм «Лада из страны берендеев», созданный в советские времена, с удовольствием посмотрят и сейчас современные дети. Картина снята по мотивам русских народных сказок, а сказки, как известно, любят все. 
Жила-была на свете красивая девушка Лада. Ее бабушка, бывшая волшебница, давно забыла, как летать в ступе с помелом. Да и зачем? Ведь люди изобрели самолеты - это выгодно, комфортно, надежно! А вот внучке интересней полетать с метлой, по свежему воздуху. И полетела Лада с ветерком по небу, только приземлилась не там, где хотела. Попала она в королевство Магнума IV, где не слишком дружелюбно ее приняли. А славилось это королевство своими музыкальными конкурсами. Пела Лада хорошо, и отчего бы не принять участие в музыкальном состязании? Одна беда - на конкурсе все места уже распределены, и главный приз заранее отдан заносчивой королевской дочери по имени Моггот. 
Чтобы узнать о дальнейшей судьбе Лады, вам нужно посмотреть онлайн эту добрую сказку. Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/652636.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/331835.html</link><category>любовь, спорт, отношения, романы на работе, выбор, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Летние гастроли фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/331835.jpg"></figure></header><p>Настоящая история любви не имеет прошедшего времени или сослагательного наклонения. И можно смело сказать, что только те, кто по-настоящему любил, знает, как сладка жизнь.

Александр и Алла встретились случайно, но теперь их жизнь уже никогда не будет прежней, ведь они полюбили друг друга с первого взгляда. Творческому человеку нельзя оставаться без своего любимого дела, и фигуристка Алла не может отказать от давно запланированных гастролей, поэтому Александр отправляется на юг страны вместе с ней. Немало сложных ситуаций им предстоит, много непонимания и даже осуждения со стороны. Но все это нужно лишь для того, чтобы еще острее почувствовать любовь, которая пылает между ними.

Смотрите онлайн лирическую историю «Летние гастроли» и наслаждайтесь удивительной историей любви солистки балета и хоккеиста.</p><button formaction="https://pleer.video/331835.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/477327.html</link><category>животные, лошади, добрые дела, поиск себя, дети</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Марусина карусель фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/477327.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наивный и трогательный мультик о маленькой лошадке по имени Маруся. В один прекрасный день ей наскучило катать детишек на своей карусели. Почему бы не попробовать что-то еще? Ведь вокруг столько интересных и увлекательных занятий. Она может нарисовать на боку красивые шашечки и стать настоящим такси. Или трудиться на свежем воздухе, в деревне, там нужно возить тележку с бидонами молока. А вдруг в цирке Марусю ждут восторженные зрители и гром аплодисментов? Конечно, мечтать – это здорово! Искать свое место в жизни – тоже. Но, может быть, именно здесь и сейчас ты очень нужна кому-то. Пусть дело, которым ты занимаешься, сделает счастливым лишь одного малыша – оно того стоит. И если лучше всего у Маруси получается бегать по кругу, значит, в этом и есть ее призвание.
Вы можете смотреть онлайн мультфильм «Марусина карусель» вместе со своими детьми, им наверняка понравится милая лошадка Маруся, а забавные ситуации и другие персонажи этой истории обязательно вызовут улыбку у вас самих.</p><button formaction="https://pleer.video/477327.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/584180.html</link><category>преображения, эксперименты, инопланетяне, похищения, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Миссия пришельцев фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/584180.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Снятый в 1989 году мультипликаторами творческого объединения «Экран» мультфильм для взрослых «Миссия пришельцев» рассказывает фантастическую историю обычного советского гражданина, не самого умного любителя выпить, которого инопланетяне выбрали объектом для своего эксперимента. Они намеревались изменить мозг землянина, улучшить его интеллектуальные способности, чтобы жизнь на нашей планете стала более цивилизованной. Но последствия эксперимента оказались настолько непредсказуемыми, что пришельцам из космоса даже пришлось повернуть время вспять и отменить свои далеко идущие планы. Несмотря на некоторую примитивность мыслей, не так-то прост среднестатистический человек, как это может показаться со стороны. 
Вы сможете убедиться в этом сами, если решите смотреть онлайн мультфильм «Миссия пришельцев».</p><button formaction="https://pleer.video/584180.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/634227.html</link><category>природа, семья</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Над нами не каплет фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/634227.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экономить главное богатство Земли – пресную воду – призывает детей и взрослых режиссер Свердловской киностудии Анатолий Аляшев. В своем остроумном и поучительном мультфильме «Над нами не каплет» Аляшев изобразил пустынный апокалипсис, который наступает по вине расточительных обывателей. Сценарий написал его земляк-прозаик Герман Дробиз, лауреат многочисленных премий за сатирические сочинения. В мультфильме нет диалогов и реплик, звучит только веселая музыка и песенный хит «Учкудук – Три колодца».

Жила-была в большом доме одна обыкновенная семья: мама, папа, озорной сын и дочка. Жарким летом, едва наступит утро, внутри и вокруг дома не затихает шум воды. Включаются краны на кухне и в душе, бьют фонтаны и уличные колонки, работают шланги и водокачки. Даже уехав на пикник, хозяева не утруждают себя тем, чтобы выключить воду. Такое расточительство не проходит им даром. Пруды иссыхают, погибают рыбы, птицы и звери, а зеленые луга превращаются в мертвую пустыню. Сами виновники катастрофы изнывают от жажды. Но наша земля щедра и милостива: на ней находится еще один оазис с бесценной водой. Как же поступят люди, заполучив новый источник?

Для того чтобы научиться ценить водные ресурсы, приглашаем посмотреть онлайн мультфильм «Над нами не каплет».</p><button formaction="https://pleer.video/634227.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/331881.html</link><category>животные, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, недоразумение, семейный конфликт, ученые, случайные встречи, отношения между человеком и животным, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не ждали, не гадали фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/331881.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Если привычная жизнь уже порядком надоела, а менять что-то нет ни сил, ни времени, то нужно просто посмотреть на происходящее под другим углом. И вот тогда вы заметите многое из того, что раньше не видели. И можно будет принять решение, как строить свою жизнь дальше.

Эта невероятная история о том, каким необычным способом можно спасти семью от разрушения. Когда в квартиру забредает живой осел, не могут помочь ни милиция, ни ветеринары, ни дрессировщики, ни даже просто обычные зеваки, и на помощь приходит случайный гость, с появлением которого многое меняется до неузнаваемости. И теперь уже семья профессора Долгорукова еще долго не забудет эту неожиданную встречу, ведь именно она стала началом их новой семейной истории.

Если вам хочется узнать, как может измениться жизнь обычного научного сотрудника и его семьи, когда к ним в квартиру случайно забрел осел, то скорее смотрите онлайн советскую комедию «Не ждали, не гадали».</p><button formaction="https://pleer.video/331881.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/331743.html</link><category>друзья, преображения, преодоление трудностей, отношения, карьера, лучшие друзья, флешбек, знакомства, прошлое героя, разговоры, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Однажды в декабре фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/331743.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бывает так, что совершенно случайно судьба сводит людей вместе. И совсем неважно, что было в их жизни раньше, главное – что будет в ней происходить сейчас. Когда встречаются те, кто и не думал о встрече, то судьба каждого из них моментально меняется. 

Эта советская картина повествует о том, как меняется жизнь тех, кто однажды решается проводить свои вечера в Киевской филармонии. Герои вместе вспоминают свое прошлое, оценивают его и пытаются понять, как можно сохранить то ощущение счастья, которое в эти музыкальные вечера приходит к ним. Непростое настоящее накладывается на сложное прошлое, и жизненный микс получается очень своеобразным. Музыка Вивальди позволяет увидеть прошлое в таинственной дымке забвения, а серая действительность не дает земле уйти из-под ног.

Если вам хочется увидеть пронзительный фильм о любви к жизни, то рекомендуем смотреть онлайн «Однажды в декабре».</p><button formaction="https://pleer.video/331743.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/491273.html</link><category>добрые дела, сказочный мир, дети, театральная постановка, спасение, песни, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отважный Ширак фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/491273.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В пионерском  лагере «Горная сказка» с утра ждут гостей. Ура! Приехали таджикские комедианты! Восторгу детворы нет предела, все заняли свои места и замерли в ожидании. Актеры загримированы, представление началось. На сцене условные декорации старинного таджикского городка, где с понурыми лицами сидят мужчины. В их компанию внезапно врывается симпатичный молодой человек на ослике и объявляет, что зовут его Ширак, он ученик Насреддина, и если жители этого города не накормят его, то он им не поведает о беде, которая произошла с ним в другом городе. Любопытные горожане тут же угощают Ширака вкусными лепешками, после чего гость объясняет, что беда другого города в том, что тамошние жители оставили его без еды. Шутка Ширака приходится мужчинам по душе, на их лица возвращаются улыбки. Ширак доволен – публику удалось повеселить. Однако новые друзья тут же рассказывают, что в их городе действительно горе. Может, Ширак спасет их? Приглашаем юных кинозрителей вместе с пионерами лагеря «Горная сказка» посмотреть онлайн, чем же закончилась история под названием «Отважный Ширак».</p><button formaction="https://pleer.video/491273.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/666716.html</link><category>мифы и легенды, боги</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Помощники Гефеста фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/666716.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Что мы знаем о железе? Когда люди научились обрабатывать металлы? Какое это имело значение для прогресса и развития цивилизации? Казалось бы, что интересного можно рассказать на эти совсем не развлекательные темы. Однако мультфильм «Помощники Гефеста» преподносит любознательному зрителю множество фактов из истории человечества, доступно объясняет основные технологические особенности обработки металлов, рисует заманчивые перспективы дальнейшего развития металлообрабатывающей промышленности. Кто сказал, что это скучно? Оказывается, если познавательный материал сопровождается забавными картинками, то он усваивается гораздо легче и приятней. Начните смотреть онлайн мультфильм «Помощники Гефеста» о последователях древнегреческого бога-кузнеца, и убедитесь в этом сами. Прекрасный образец научно-популярного фильма, адресованный в первую очередь школьникам, поможет расширить кругозор и, возможно, определиться с выбором будущей профессии.</p><button formaction="https://pleer.video/666716.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/489286.html</link><category>человеческие пороки, еда, жадность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Солдатская сказка фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/489286.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Рисованный мультипликационный фильм «Солдатская сказка» создан в 1970 году на творческом объединении «Экран» по мотивам русской народной сказки «Каша из топора». Благодаря своей смекалке бравый солдат нигде не пропадет. Отслужил он положенный срок, разбил неприятеля, а получил за это только медаль на грудь да разрешение на отпуск. И никакого тебе жалованья, всю солдатскую казну скряга генерал присвоил. А путь домой не близкий, проголодался служивый и захотел отдохнуть. Видит дом, а в нем старуха живет зажиточная, только припасы она свои прячет и нищей прикидывается, чтобы гостя не кормить. Как бы ему проучить жадную хозяйку? И придумал солдат хитрость: якобы хочет он с ней поделиться секретом, как всю жизнь даром сытым быть. Предлагает он ей сварить кашу из топора. 
Что из этого получится, юные зрители узнают, если будут смотреть онлайн мультфильм «Солдатская сказка».</p><button formaction="https://pleer.video/489286.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/301212.html</link><category>короли и королевы, любовь, смена жизненных приоритетов, поиск себя, принцы, любовь с первого взгляда, миссия/цель/задание, цари и царицы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Три оплеухи фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/301212.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Поучительная сказка, доносящая до детей простую истину: самое главное в жизни каждого человека – найти дело, которому он готов будет отдать всего себя. Однажды Принц решил выбрать себе невесту. И из всех девушек королевства ему понравилась дочь оружейника. Счастливый королевский сын и предположить не мог, что отец хочет видеть в женихах у дочери настоящего мужчину, который знает и любит свое ремесло. Нужно будет не только выбрать для себя профессию и обучиться ей, но и стать настоящим мастером своего дела. Ведь только тот, кто по-настоящему любит, готов будет пройти все эти испытания с честью, сможет получить навыки в новом ремесле и счастливо отпраздновать свою свадьбу с любимой девушкой.

Так что только посмотрев онлайн «Три оплеухи» вы узнаете о том, что же придумал Принц для того, чтобы завоевать свою возлюбленную.</p><button formaction="https://pleer.video/301212.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/532938.html</link><category>мечта, поиск себя, дружба, выбор, дети, исполнение желаний</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Цветик-семицветик фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/532938.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Веселая история о настоящей доброте и дружбе, красивая сказка для тех, кто верит в чудо. Девочка Женя, как и все ее подружки, мечтает заполучить волшебную палочку, чтобы можно было исполнить любое свое желание. И однажды чудо происходит! Женя не сразу поверила, что цветок, который случайным образом оказался у нее в руках, волшебный. Девочка решила проверить, так ли это. Из семи желаний, которые можно было исполнить с помощью цветика-семицветика, Женя первые шесть загадала для себя. А потом вдруг поняла, что кому-то важнее не исполнять желания, а получить помощь. Тогда она задумалась о том, что можно сделать, чтобы помочь другому. И она нашла решение этого непростого вопроса. Теперь не только Женя, но и другой ребенок радуются волшебным качествам семилистного цветочка. Оказывается, гораздо приятнее и интереснее помогать другим!


Смотрите онлайн удивительную историю про «Цветик-семицветик», чтобы узнать, как Женя распорядилась подаренными ей желаниями и о чем теперь в будущем она будет мечтать.</p><button formaction="https://pleer.video/532938.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42026.html</link><category>преображения, путешествия, недоразумение, адвокаты и обвинители, карьера, похороны, силы правопорядка, человек и общество, переодевание, рыбалка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эти разные, разные, разные лица фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42026.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранизация классических произведений авторов мирового уровня – это всегда интересное и важное событие в мире кинематографа. Когда речь идет о постановке произведений Чехова, то можно не сомневаться в том, что несколько десятков веселых и в то же время осознанных минут зрителю гарантировано.

Советский фильм, в основу которого положено несколько рассказов великого литературного гения, не даст грустить тому, кто любит чеховскую прозу. Зрители побывают на удивительном бенефисе Игоря Ильинского, который сыграет в шести разных миниатюрах. Можно не сомневаться в том, что каждый зритель найдет в этих новеллах что-то свое, и в то же время без труда  обнаружит лейтмотив всех истории, как бы непохожими на первый взгляд они не казались. Чеховский юмор бессмертен, а игра Ильинского – это  настоящее искусство, которому нет равных и сегодня.

Легендарный Игорь Ильинский приглашает всех поклонников творчества Антона ПавловичаЧехова посмотреть онлайн «Эти разные, разные, разные лица».</p><button formaction="https://pleer.video/42026.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/231040.html</link><category>тусовки, отношения, отношения мужчины и женщины, человек и общество, богачи, аристократия, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кое-что из губернской жизни фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/231040.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранизации классических произведений русской литературы – самая благодатная почва для режиссеров любого поколения, особенно, если сюжет романа или повести широко известен и любим читателями. Однако режиссер Борис Галантер в далеком 1983 году пошел другим путем, и в основу своей музыкальной комедии положил не самые знаменитые произведения классика мировой литературы Антона Павловича Чехова. В сценарий водевиля вошли такие пьесы как «Предложение» и «Свадьба», а также рассказы «Ниночка» и «Юбилей». Все они образуют новую, смешную и ироничную собственную историю. 

Действие картины разворачивается на губернском балу, где присутствуют представители высшего общества, которые в перерывах между веселыми песнями и танцами, обсуждают вопросы мировой политики, и, конечно же, сплетни. Любимые всеми актеры Лия Ахеджакова, Юрий Богатырев, Андрей Миронов и Татьяна Догилева играют в ленте сразу по несколько ролей. Картину «Кое-что из губернской жизни», безусловно, будет интересно смотреть онлайн всем поклонникам таланта Антона Павловича Чехова.</p><button formaction="https://pleer.video/231040.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/85092.html</link><category>жульничество и аферы, запретная любовь, любовь, отцы и дети, первая любовь, преодоление трудностей, побег, отношения, выбор, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения родителей и детей, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дуэнья фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/85092.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская экранизация одноименной пьесы ирландского драматурга Ричарда Шеридана, снятая в 1978 году. Дон Джеромо – богатый дворянин, мечтает выгодно выдать замуж свою уже взрослую дочь Инессу. Вот только взгляды отца и дочери сильно расходятся: если родитель прочит ей в мужья состоятельного и очень неприятного на вид дона Мендосо, то сама Инесса видит себя рядом с Антонио – молодым и романтично настроенным юношей, который каждый вечер поет ей серенады под окном. Единственный его недостаток – у него совсем нет денег. Отец каждый день доводит Инессу до истерик своими сообщениями о скорой свадьбе, и девушка понимает, что скоро ее участь будет решена. Но помощь пришла к Инессе с очень неожиданной стороны - ее хитрая дуэнья Доротея предложила авантюрный план: она поможет ей сбежать из дома под покровом ночи, вместе со своим Антонио, а вместо этого, Доротея предстанет перед Мендосом в роли Инессы, которую тот все равно никогда не видел, и выйдет за него замуж, обеспечив себе безбедную жизнь. Как удастся провернуть эту авантюру, можно смотреть онлайн в фильме «Дуэнья».</p><button formaction="https://pleer.video/85092.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/331848.html</link><category>любовь, преображения, провинция, смена жизненных приоритетов, добрые дела, отношения, выбор, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Варька фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/331848.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В основу картины «Варька» лег рассказ писателя Евгения Носова. Экранизация поставлена в жанре мелодрамы и повествует о простой симпатичной девушке, которую природа наделила необыкновенной добротой. 
Варька работает в деревне на птицеферме и ничем особенным не выделяется среди окружающих, разве что своей уникальной безотказностью, внутренней чистотой. На таких, как она, ездят все, а ей и в голову не приходит сказать кому-нибудь слово «нет». В глубине души она понимает, что люди порой непорядочно играют на ее добродушии, но, тем не менее, Варька вновь и вновь соглашается исполнять прихоти окружающих. Однако рано или поздно настает день, когда хочется подумать о себе. И такой день наступил и для Варьки. Что же случилось? Ничего неестественного. Просто к молодой девушке пришла любовь, и все остальное отошло на второй план. Посмотреть онлайн этот превосходный фильм мы рекомендуем взрослым зрителям и детям старшего возраста. Усаживайтесь у экранов удобнее и наслаждайтесь просмотром.</p><button formaction="https://pleer.video/331848.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/744258.html</link><category>друзья, магия и волшебство, преображения, преодоление трудностей, борьба за власть, борьба со злом, дружба, сказочный мир, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чародей равновесия. Тайна Сухаревой башни фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/744258.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В центре сюжета – двое подростков, которым ради спасения мира приходится отправиться в волшебную страну и преодолеть множество испытаний.

Действие фильма разворачивается в конце XVII века, когда Петр Первый издает указ о праздновании Нового года. Именно в это время в северную столицу приезжает темный маг и колдун, который хочет получить абсолютную власть над миром. Для этого ему необходимо проникнуть в Волшебные миры, вход к которым находится в Сухаревой башне и надежно охраняется Чародеем равновесия, графом Яковым Брюсом. Подмастерье Брюса, мальчик Петя, узнает о приезде колдуна и спешит сообщить об этом своему учителю, однако застает в башне его дочь Маргариту. По глупому поводу дети ругаются и разрывают старинный манускрипт, в котором была заключена сила Чародея равновесия. Чтобы вернуть ему силу и победить коварного колдуна, героям придется отправиться в самое сердце Волшебных миров. Какие увлекательные приключения ждут ребят, узнайте, посмотрев прекрасный семейный мультфильм «Чародей равновесия. Тайна Сухаревой башни».</p><button formaction="https://pleer.video/744258.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/331775.html</link><category>любовь, мечта, отношения, моря и океаны, взросление, любовь с первого взгляда, молодежь, корабли, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ассоль фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/331775.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мелодрама, поставленная по культовой повести Александра Грина «Алые паруса», рассказывающая о вере в настоящее чудо. Старый моряк Лонгрен воспитывал свою дочь Ассоль один – его любимая жена Мэри погибла, когда девочка была еще совсем крошкой. Лонгрен уже давно перестал ходить в море, и, пытаясь прокормить себя и дочь, мастерил нехитрые, но очень красивые игрушки из дерева – копии шхун и фрегатов, а подросшая Ассоль ходила на рынок продавать их. В один прекрасный день, Ассоль вновь отправилась в город, и по пути встретила волшебника Эгля. Он разглядел в девочке нечто необычное, и предсказал ей, что однажды в бухту их городка Каперна зайдет невиданный корабль с алыми парусами, и заберет с собой Ассоль в неведомую страну, где она будет по-настоящему счастлива. Жители маленькой деревушки, где жили Ассоль и ее отец, узнали об этом, и подняли Ассоль на смех вместе с ее мечтами об алых парусах. Но совсем скоро то, что казалось несбыточным, станет самой настоящей реальностью… Как это случится, можно смотреть онлайн в фильме «Ассоль».</p><button formaction="https://pleer.video/331775.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/602021.html</link><category>друзья, жизнь, добрые дела, поиск себя, трудные дети, дружба, взросление, дети, муки совести</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Волшебная книга Мурада фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/602021.jpg"></figure></header><p>«Волшебная книга Мурада» - художественный фантастический фильм, который подарили юным зрителям туркменские кинематографисты. 
Яртыгулак, главный персонаж фильма, часто встречается в туркменских народных сказках. Это крошечный мальчик, добрый, справедливый, наделенный недетской смекалкой. Он знает, как выйти из любой запутанной ситуации, как помирить муллу и крестьянина, как устранить несправедливость, когда богатые забирают последние крохи у бедных. Так было в старые времена. Но, оказывается, что Яртыгулак нужен и современным ребятам. Например, мальчику Мураду. Беда с этим Мурадом, да и только - очень уж любит сочинять и прихвастнуть. Наврал с три короба своим друзьям про дядю-летчика, а теперь не знает, как сказать правду. И остается вся надежда на помощь сказочного Ятыгулака. Лишь он способен превратить труса и лгунишку в порядочного и честного ребенка. Мы приглашаем вас, дорогие зрители, в наш виртуальный кинотеатр посмотреть онлайн туркменскую сказку и желаем приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/602021.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/579209.html</link><category>друзья, животные, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, человеческие пороки, дружба, коллектив (команда)</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Воробьишка-хвастунишка фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/579209.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Нельзя бездельничать, нельзя задаваться, нельзя отмахиваться от советов старших… Малыши не любят скучные и строгие «нельзя», зато очень любят мультфильмы про животных с презабавными персонажами, выразительной музыкой и доброй моралью. Этим воспользовалась команда узбекских мультипликаторов во главе с режиссером Акмалем Акбарходжаевым. Опираясь на сказку для дошкольников Василия Лебедева, они сняли поучительную историю «Воробьишка-хвастунишка», которая на примере пернатого лентяя предостерегает малышей повторять его ошибки.

«Эй, работнички, чепухой занимаетесь! Берите пример с меня!» – презрительно говорит воробьишка своим собратьям. Пока они гонятся за букашками, он ворует готовое зерно. Пока они защищают птенцов от змеи, он нежится на солнышке. Пока они утепляют гнезда, он зарывается в теплую верблюжью шерсть. Но в один ненастный день верблюд отправляется в поход, лишая своего «постояльца» приюта. Теперь воробьишка мокнет до нитки под осенними дождями и мерзнет до дрожи под снежными ветрами.  Одна надежда – помощь друзей, над которыми он не так давно потешался.

Для того чтобы увидеть, к чему может привести безделье и непослушание, всех маленьких зрителей приглашаем посмотреть онлайн мультфильм «Воробьишка-хвастунишка».</p><button formaction="https://pleer.video/579209.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/252094.html</link><category>безответная любовь, друзья, запретная любовь, любовь, измена, расставания, любовные треугольники, человеческие пороки, конфликты в отношениях, неравные возрастные отношения, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения мужчины и женщины, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Володя большой, Володя маленький фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/252094.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В основу фильма «Володя большой, Володя маленький» положен одноименный рассказ А. П. Чехова. Героиня истории, Софья Львовна, живет в захолустном провинциальном городке, где практически нет никаких развлечений. С детства она была страстно влюблена в своего ровесника Владимира, который  относился к ней лишь как к соседской девочке, и, чтобы досадить любимому, она вышла замуж за пятидесятичетырехлетнего  полковника Владимира Никитича  Ягича.  Володя большой и Володя  маленький друзья, у них большая разница в возрасте, но их объединяет общая страсть – к веселью и женщинам. Неожиданно для самой Софьи после свадьбы Володя маленький начинает недвусмысленно ухаживать за ней, не подозревая, что Софья Львовна давно любит его. Не в силах отказать воздыхателю, Софья изменяет мужу. Однако этот роман  делает ее жизнь ещё более несчастной и окончательно разбивает сердце. Для Володи маленького Софья – всего лишь очередное, ничего не значащее любовное приключение.  Экранизацию чеховского рассказа вы можете смотреть онлайн в фильме «Володя большой, Володя маленький».</p><button formaction="https://pleer.video/252094.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42650.html</link><category>друзья, жизнь, любовь, преодоление трудностей, отношения, кризис среднего возраста, дружба, недоразумение, интернациональные отношения, конфликты друзей, мужская дружба, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Будь здоров, дорогой! фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42650.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Грузинское гостеприимство, культ мужской дружбы - вот основной лейтмотив картины «Будь здоров дорогой!». Четыре новеллы, в которых главные роли играют Вахтанг Кикабидзе и Тамаз Гомелаури, заставляют улыбнуться зрителя самой доброй улыбкой. 
В первой истории «Ужин» Вахтанг прилетает в Москву и поселяется в гостинице. За окном минус тридцать, и ужинать приходится одному, потому что друг находится в другой гостинице, а на улицу выйти не может, так как нет шапки. Но что за ужин с шампанским для грузина без компании?  И друзья находят выход - они общаются, пьют и едят, приложив к уху телефонную трубку. Вскоре в их диалог врывается третий собеседник, Николай Федорович, и сначала он недоволен, что на линии неполадки. Но он понимает, что ужин втроем по телефону лучше, чем в одиночку. Остальные три новеллы также посвящены приключениям Вахтанга и его друга Тамаза, и в каждой побеждают любовь и дружба. Посмотреть онлайн этот замечательный фильм мы приглашаем в наш кинотеатр зрителей всех возрастов.</p><button formaction="https://pleer.video/42650.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/331864.html</link><category>знаменитости, путешествия, актеры, недоразумение, старики, совпадения, знакомства</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бабушки надвое сказали... фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/331864.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Если хотите от души посмеяться, то усаживайтесь у экранов и смотрите фильм «Бабушки надвое сказали», в котором задействован неподражаемый дуэт Вадима Тонкова и Бориса Владимирова.
Каждый артист хорошо знает, что такое гастроли и какие невероятные приключения поджидают иногда во время таких путешествий. Как правило, истории происходят смешные даже с трагиками, так что стоит ли удивляться, что с нашими героями случилось то, во что трудно поверить. Встретить во время гастролей своих же собственных персонажей - Авдотью Никитичну и Веронику Маврикиевну - такое и во сне артистам присниться не могло. Конечно же, у них будет не только эта встреча, им придется столкнуться со множеством других персонажей - инспектором ГАИ, директором цирка, но в любом случае веселые старушки заставят улыбаться на протяжении всей картины. Кроме того, в фильме задействованы и другие популярные артисты, так что приглашаем смотреть фильм онлайн всех, кто любит веселые истории. Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/331864.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/94621.html</link><category>преодоление трудностей, добрые дела, похищения, отношения, борьба со злом, сказочный мир, героизм, волшебные существа, спасение, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Андрей и злой чародей фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/94621.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Художественный фильм «Андрей и злой чародей», созданный на белорусской киностудии, наверняка понравится всем, кто любит сказки. А если в экранизированной сказке злодея играет великолепный Георгий Милляр, то зрелище обещает быть еще и веселым. 
Случилась эта история давным-давно, когда злые колдуны имели обыкновение нападать на мирные поселения и вредить жителям. Вот от одного такого негодяя по имени Цмок никакого покоя и не было в деревне. Народу надоело терпеть его выходки, и отгородились люди от колдуна высокой стеной. Каждый день по очереди кто-нибудь дежурил на вышке и предупреждал об опасности. Парень по имени Андрей Всех Добрей тоже ждал терпеливо своей очереди. И дождался. И в это же время озлобленный Цмок с помощью своих дружков Водяного и Лешего решил похитить красавицу Путеводную Звезду, отцом которой был сам Ярило Солнце. Хотите узнать, чем же закончилась история? Тогда приглашаем в наш кинотеатр посмотреть онлайн замечательную сказку в отличном качестве. Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/94621.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/422976.html</link><category>магия и волшебство, принцессы, добрые дела, похищения, драконы, ведьмы, сказочный мир, дети, героизм, проклятия, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Акмаль, дракон и принцесса фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/422976.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Узбекская сказка начала 80-х годов «Акмаль, дракон и принцесса», которую мы предлагаем смотреть онлайн, рассказывает о приключениях мальчика Акмаля в сказочной стране. Школьник Акмаль, большой фантазер и выдумщик, пропал, уйдя в неизвестном направлении. Лейтенант милиции Нуриев был отправлен на поиски мальчика, и след привел его высоко в горы. Там, в ущелье, он и нашел беглеца, спящего спокойным сном. Но все самое интересное началось, когда Акмаль проснулся. Он рассказа лейтенанту невероятную историю: оказывается, он успел побывать в настоящей Сказке. И более того, ему снова необходимо туда вернуться, ведь там живет красивая принцесса Гузаль, которой грозит страшная опасность: ее хочет похитить дракон Кара-Батур, и времени, чтобы спасти девочку у Акмаля не так много – с наступлением заката уже будет поздно. Мальчику вызвался помочь старик-волшебник, но несмотря на это, Акмаль все равно не успел – принцессу Гузаль уже украли, а всех остальных горожан превратили в камень.  Акмаль отправляется на поиски Кара-Батура и его логова.</p><button formaction="https://pleer.video/422976.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/841252.html</link><category>космос, терроризм, будущее, борьба со злом, риск, жестокость, коллектив (команда), перестрелки, миссия/цель/задание, взрывы, напарники, оружие, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Halo: Сумерки фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/841252.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Отряд под руководством Джеймсона Локка прибывает на Себр, чтобы предотвратить террористическую угрозу.
<p>Зрелищный фантастический фильм, снятый по мотивам культовой игры, вошедшей в 2006 году в книгу рекордов Гиннесса. Одним из исполнительных продюсеров картины выступил Ридли Скотт («Гладиатор», «Ганнибал», «Чужой»).</p>
<p>События разворачиваются через несколько лет после конца третьей части игры. Действие начинается на Седре, одной из внешних колоний человечества. Сюда высаживается отряд службы военной разведки, которому поручено обнаружить и предотвратить террористическую угрозу. Руководит отрядом капитан-лейтенант Джеймсон Локк. Не успевают разведчики развернуть свою деятельность, как их атакуют радикалы. Вскоре Локк и его команда понимают, что радикалы используют биологическое оружие, которое действует не только на людей. Чтобы выжить, членам отряда приходится начать взаимодействовать с местным командиром Рэндаллом Аикеном. Кроме того, на Седре оперативники обнаруживают некий артефакт, имеющий инопланетное происхождение. А на орбиту прибывает часть когда-то уничтоженной Установки 04, которая все еще способна к работе. Чтобы узнать, чем закончится эта запутанная история, посмотрите фильм «Halo: Сумерки» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/841252.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/808179.html</link><category>преображения, сильные женщины, преодоление трудностей, маньяки, убийства и убийцы, психи, убийцы, вампиры, жестокость, женщины, борьба за выживание, жертвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кровавая леди Батори фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/808179.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Нежная и обаятельная красавица Светлана Ходченкова перевоплощается не просто в женщину-вамп, а в настоящего монстра в человеческом обличье. Виной тому напряженный мрачный триллер «Кровавая леди Батори» от продюсера франшиз «Параномальное явление» и «Астрал». Эта шокирующая и до мурашек пугающая история основана на совершенно невероятных, но, к сожалению, реальных событиях. 

Жившая в Австро-Венгрии XVII века в роскошном замке графиня Элизабета Батори вошла в историю не только как знатная и влиятельная красавица, но еще и как безжалостная серийная убийца. Ее жертвами стали порядка 650 молодых невинных девушек, кровь которых она использовала, если верить слухам, для омоложения. Также известно, что забавы ради Батори практиковалась в пытках крестьянских дочерей. Графиня вошла в Книгу рекордов Гиннесса как одна из самых массовых серийных убийц за всю историю человечества. Что скрывали стены неприступного венгерского замка, можно смотреть онлайн в триллере «Кровавая графиня Батори».</p><button formaction="https://pleer.video/808179.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/94630.html</link><category>короли и королевы, любовь, принцессы, преодоление трудностей, танцы, отношения, дружба, кошки, сказочный мир, обмен личностями, спасение, песни, миссия/цель/задание, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Про кота... фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/94630.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Еще одна интерпретация одной из самых известных сказок Шарля Перро «Кот в сапогах». На этот раз - полноценная музыкальная фантазия, роль кота в которой исполнил Леонид Ярмольник. В городе умер старый мельник, у которого было три сына, и каждый из них получил наследство: старшему досталась мельница, среднему - осел, а младшему, казалось, повезло меньше всех - ему любящий родитель оставил только старого кота. Старшие братья посмеивались над этим сомнительным приобретением, да и сам младший понимает, что кот ему ни к чему. Но гордый кот решает доказать своему хозяину, что он чего-то да стоит. Находчивый кот облачается в шляпу и сапоги и отправляется прямиком в королевский дворец, чтобы там представиться котом некоего маркиза Карабаса и преподнести королю от его имени кролика к обеду, чтобы зарекомендовать своего хозяина и потом женить его на Принцессе. Обаятельный Кот быстро очаровал короля и его прекрасную дочь, теперь дело за малым: отправиться за хозяином и представить его при дворе.</p><button formaction="https://pleer.video/94630.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/317149.html</link><category>животные, путешествия, преодоление трудностей, добрые дела, кошки, выбор, собаки, героизм, подростки, спасение, отношения между человеком и животным, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Птичье молоко фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/317149.jpg"></figure></header><p>Добрая и трогательная сказка для всей семьи, снятая грузинским режиссером Николаем Санишвили в 1975 году. Главный герой - молодой парнишка-сирота, который живет в обветшалой избушке на краю поля. Однажды на пороге его дома появился всадник, который попросил налить ему вина и дать овса его коню. Хозяин дома смог угостить его только сухой лепешкой, а его лошади вместо овса дал сено, которое служило ему постелью. Всадник был поражен добротой мальчика и пообещал ему, что если он пойдет по его следу и по дороге будет помогать людям, то он его щедро вознаградит. Первой он встретил женщину, которая собиралась убить свою кошку за то, что та выпила птичье молоко, предназначавшееся для ее больного сына. Мальчик уговорил ее отдать кошку ему и пообещал ей добыть бесценное молоко. Ему повстречался и старик, собиравшийся убить свою собаку за то, что та спугнула райскую птицу, перо которой было ему необходимо. Он забрал и собаку, пообещав помочь старику. Троица отправилась в долгий путь…</p><button formaction="https://pleer.video/317149.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/789073.html</link><category>жизнь, путешествия, счастье, добрые дела, мечта, отношения, дети, голод, волшебные существа, бедняки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Райский сад фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/789073.jpg"></figure></header><p>Приключенческий фильм 1990 года, снятый киностудией «Туркменфильм» под руководством режиссера Ильмурада Бекмиева, рассказывает трогательную историю мальчика-сироты Тойкули, который отправился искать свое счастье. Немощный старик Халназар и его старая жена Дженнет доживают свои дни в бедности и в голоде. Все, на что они могут рассчитывать, - это то, что еда может привидеться им во сне. Измученная такой жизнью женщина мечтает скорее умереть, однако Халназар еще держится. В один день Халназар отправился в поле, чтобы встретить там свой последний день. Умирая, он увидел мальчика-сироту Тойкули, которому успел рассказать о прекраснейшем месте на земле, волшебном саде, месте размышлений и мудрости, у которого есть и хозяйка - загадочная и красивая Гюлькахкас. Халназар сетует на то, что дни его сочтены, и он уже не сможет сам найти это место, но у молодого и сильного Тойкули есть все шансы добраться туда и увидеть настоящее чудо. Тойкули отправляется в долгий и опасный путь.</p><button formaction="https://pleer.video/789073.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/532835.html</link><category>месть, добрые дела, мечта, соперничество, человеческие пороки, отношения матери и сына, борьба за справедливость, богачи, бедняки, самозванцы, сверхспособности, джинны, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Седьмой джинн фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/532835.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Все-таки в советском союзе умели снимать интересные сказки! Посмотрев эту истинно восточную сказку 1976 года, снятую в Узбекистане, вы сможете еще раз в этом убедиться! Гончар Наби и его старая мать еле сводят концы с концами. Мать носит изделия Наби на базар, где старый и жадный купец выставляет их на продажу. Наби захотел сделать лучший кувшин во всей стране и отдать его хану, чтобы тот пустил воду в их долину. Занявшийся выполнением этого сложного задания, он перестал делать товары для купца. Его это очень сильно разозлило, и, когда мать Наби в очередной раз появилась на базаре, он с позором выгнал ее. Однако на помощь матери пришел один джин - в наказание за грубость он наколдовал купцу ослиные уши, чем сильно его опозорил. У этого джина своя история: у него есть шесть соратников, такие же джины, как и он, но он отличается от них тем, что делает только добрые дела, вызывая тем самым гнев своих товарищей. Вскоре именно этот джин встретится с Наби, чтобы помочь ему.</p><button formaction="https://pleer.video/532835.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/799128.html</link><category>запретная любовь, преображения, провинция, семья, смена жизненных приоритетов, тусовки, преодоление трудностей, человеческие пороки, непутевые родители, сексуально озабоченные, дружба, женская дружба, отношения отца и дочери, отношения родителей и детей, подростки, секс, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как меня зовут фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/799128.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Один из громких российских фильмов 2014 года, удостоенный многочисленных наград и премий на международных фестивалях, включая Специальный диплом жюри на фестивале Кинотавр.

Две юные подруги, Саша и Оля приезжают в Крым в гости к Олиному отцу, Сергею (Константин Лавроненко), которого девушка ни разу в глаза не видела: отец разошелся с ее матерью еще до ее рожденья. Оля ничего не знает про этого человека, кроме того, что тот всю жизнь живет в маленьком рыбацком поселке на берегу моря. Прямо перед порогом его дома Оля сильно нервничает и просит более бойкую Сашу поменяться с ней местами, сказать, что это она его дочка. Сергей принимает девчонок и пытается наверстать упущенное, поближе узнать родную «дочь». Оля все время собирается сказать правду, но отношения между ними троими вдруг настолько запутываются, что становится уже невозможно развязать этот затянувшийся узел, не причинив кому-то сильной боли. Посмотрите онлайн «Как меня зовут»
– тонкую, нежную и чувственную историю взросления и первой любви.</p><button formaction="https://pleer.video/799128.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/578904.html</link><category>безответная любовь, любовь, преображения, провинция, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, поиск себя, выбор, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Испытание фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/578904.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм-притча, в котором герои не произносят ни одного слова, где все эмоции, отношения и конфликты решены при помощи невероятно выразительных визуальных решений, в которых дуновение ветра и переплетающиеся рукава сохнущих на веревке рубашек скажут зрителям больше, нежели подробные диалоги. 

50-е годы XX века. Степь в окрестностях Семипалатинска. На маленьком хуторе живет механизатор Толгат с дочерью Диной. Отец целыми днями пропадает по работе, а дочь на себе держит все хозяйство. Иногда ее одиночество скрашивает сосед Кайсын, явно к ней неравнодушный. Но шансов у него на сердце Дины никаких, ведь она мечтает только о Максиме, веселом русском парне, случайно заглянувшем к ней в гости.  Тем временем на атомном полигоне готовятся к очередному испытанию...

Посмотрите онлайн «Испытание» и насладитесь затягивающей поэзией картины. Эта работа режиссера «Брестской крепости», Александра Котта, получила три награды на кинофестивале Кинотавр 2014: «Главный приз», «Приз за операторскую работу» и «Приз Гильдии киноведов и кинокритиков».</p><button formaction="https://pleer.video/578904.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/639095.html</link><category>бандиты и гангстеры, выживание в диких условиях, погони, преодоление трудностей, подростки, охотники, борьба за выживание, случайные встречи, преследования, спасение, несчастный случай, перестрелки, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Большая игра фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/639095.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Искрометная, захватывающая комедия от известного финского режиссера Ялмари Хеландера («Санта на продажу») с Сэмюэлем Л. Джексоном в главной роли. В фильме также снимались: Рэй Стивенсон («Дивергент», «Книга Илая»), Джим Бродбент («Дневник Бриджит Джонс», «Облачный атлас»), Фелисити Хаффман (сериал «Отчаянный домохозяйки») и многие другие. На русский язык фильм озвучивала одна из лучших российских студий дубляжа: «Кураж Бомбей». 

Самолет с президентом США терпит бедствие в каких-то северных дремучих лесах. По иронии судьбы одному из влиятельнейших людей на планете вскоре предстоит стать пленником  робкого Оскари, обычного подростка из древнего местного племени, который именно в эту ночь проходит посвящение в мужчины и по традиции должен принести с охоты свою первую ценную добычу. Правда, до этого дня его сородичи обычно возвращались всего лишь с оленем или медведем.

«Большая игра» – это невероятная история, наполненная самобытным финским юмором, которую, несомненно стоит, посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/639095.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/728587.html</link><category>жизнь, любовь, преображения, работа, преодоление трудностей, мечта, отношения, моря и океаны, любовь с первого взгляда, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, знакомства, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Море фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/728587.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Изящная драма ученицы Алексея Учителя, Александры Стреляной («Сарафан», «Суходол»), которая выступила в картине сценаристом, режиссером и оператором. Главные роли исполнили молодые актеры - Таисия Крамми и Илья Ригин. В центре сюжета - беззаботная любовь на побережье бескрайнего моря… 
Он - дитя мегаполиса, известный режиссер, бесконечно уставший от бешеного ритма московской жизни и каждую ночь мечтающий о бескрайнем Северном море. Она - одинокий житель побережья, которая хочет вырваться из этой пустоты и однообразия. Однажды ему все-таки хватает смелости бросить нелюбимую работу и уехать на побережье своей мечты. Там они встречаются в первый раз, и любовь захватывает их полностью, она безумная, мечтательная, полная радостей и сомнений. Он как будто попал в собственный фильм, она никогда не предполагала, что может так любить, и только бескрайнее море равнодушно наблюдает за их судьбами…
Чем закончится эта увлекательная история, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Море».</p><button formaction="https://pleer.video/728587.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/630653.html</link><category>интриги, интернациональные отношения, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, знакомства, возвращение домой, иммиграция, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Друзья из Франции фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/630653.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Харизматичные французы Cтефани Соколински («Нелюбимая») и Джереми Липман («Жанде Лафонтен») в авторской исторической мелодраме режиссеров-дебютантов Филиппа Котларски и Энн Вейл. В центре сюжета - пара молодых французов, которая приезжает с секретным заданием в СССР…
Ленинград, лето 1982 года. Паспортный контроль проходят восемнадцатилетние Жером Беркович и Кэрол Брикерман. 

Молодые, счастливые, влюбленные - никому из таможенников и в голову не придет заподозрить их в чем-то. Однако одинокая струйка холодного пота на голове Жерома выдает, насколько нелегко дается ему эта поездка в страну Советов. Сам он бы никогда сюда не поехал, но сделал это ради Кэрол, ради того, чтобы завоевать ее любовь. Герои приезжают с тайной миссией: их задача - связаться с советскими евреями, преследуемыми властью, и оказать им хоть какую-то поддержку. «Здравствуйте, мы - друзья из Франции», - так представляются Жером и Кэрол своим новоявленным знакомым. Но все ли из них сами окажутся друзьями для героев?

Ответ на этот и многие другие вопросы вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Друзья из Франции».</p><button formaction="https://pleer.video/630653.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/777807.html</link><category>борьба с системой, друзья, неудачники, ограбления, погони, преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, заложники, дружба, выбор, преступление и наказание, недоразумение, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Факап, или Хуже не бывает (Не мой день) фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/777807.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Средь белого дня грабитель-одиночка устраивает переполох в банке. Он действует настолько не профессионально, что один из клерков, который никогда не отличался особой смелостью, высказывает скромное замечание. Не придумав ничего лучше, налетчик берет его в оборот, определив в заложники.
Автор популярной в Германии криминальной комедии «Верняк» Петер Торварт остался верен востребованному жанру и, заручившись харизмой актера Морица Бляйбтроя («Элементарные частицы»), выпустил на экраны лихо закрученный комедийный боевик, в котором два главных персонажа – грабитель и его заложник – проходят вместе трудный путь и становятся друзьями.

О таком развитии событий скромный банковский работник Тилль Райнер и помыслить не мог, но очень скоро понял, что ему нравится это неожиданное приключение. Он дает Наппо, утащившему его с собой, дельные советы, с удовольствием примеряется к образу крутого парня, которого любят дамы и боятся враги. И все это при том, что полиция наступает новоиспеченным приятелям на пятки. Комедийный криминальный боевик «Факап, или хуже не бывает» можно смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/777807.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/842565.html</link><category>погони, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, убийцы, недоразумение, дети, подростки, борьба за справедливость, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Приличные люди фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/842565.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Как вы могли такое подумать, мы же приличные люди. – в устах Натальи Медведевой (супер-неадекватной участницы ComedyWoman) эта фраза звучит особенно смешно, учитывая обстоятельства, из которых вынуждены выкручиваться герои этой эксцентричной комедии.

Сценарий к фильму написал в прошлом приметный КВНщик Евгений Сморигин. Он же составил органичный дуэт с Медведевой, воплотив образ мужа-подкаблучника, который сам не может урегулировать ни одной проблемы. А проблемы в жизни приличной супружеской четы начались с появление родственичка-уголовника в исполнении Сергея Шнурова. Вернувшись из мест не столь отдаленных, он заявил права на половину жилплощади и начал активную оккупацию. Учитель физики и семейный психолог в жизни не делали ничего противозаконного, но теперь пустились во все тяжкие, чтобы отстоять свое. По роковому стечению обстоятельств родственник погибает и супругам нужно отвести от себя подозрение. Мы приглашаем вас смотреть онлайн, как «Приличные люди» пытались избавиться от трупа.</p><button formaction="https://pleer.video/842565.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/843008.html</link><category>безумные учёные, друзья, наука и техника, неудачники, отцы и дети, преображения, работа, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, отношения, дружба, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, флирт, обмен телами, свидания, превращения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Полное превращение фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/843008.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легкая комедия о риелторе-неудачнике, в чьи руки попадает прибор, позволяющий «перетасовывать» внешность людей. Но едва ли герой сумеет воспользоваться этим чудо-устройством с умом.

<p>Чуть не попав под колеса раритетного желтого автобуса, Дима Шахматов познакомился с его весьма «антикварным» водителем. Старичок представился изобретателем-любителем и презентовал парню уникальный гаджет, способный в буквальном смысле творить чудеса.</p>

До этого момента жизнь молодого человека, активно и безуспешно пробивавшего себе дорогу в риэлтерском бизнесе, состояла из череды неудач разной величины. Теперь же при помощи полученного в подарок устройства у Димы появилась возможность «настраивать» события под себя. Сумеет ли незадачливый герой правильно ей воспользоваться – вопрос отдельный. Для чудесного превращения нужно сфотографировать людей, внешность которых ты задумал поменять местами, и нажать кнопку. Но самое важное – разработать стратегию, четко представляя, для чего ты всё это делаешь. Легкомысленному Диме подобная наука дается с большим трудом, к радости зрителей, которые могут смотреть онлайн фильм «Полное превращение» – ироничную непринужденную комедию по сценарию писателя Павла Санаева.</p><button formaction="https://pleer.video/843008.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/842563.html</link><category>друзья, месть, погони, преодоление трудностей, поиск себя, дружба, преступление и наказание, борьба за справедливость, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неуловимые фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/842563.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В духе старых добрых неуловимых мстителей ворвались на киноэкраны современные идейные борцы за справедливость: свежая работа Артема Аксененко (режиссера патриотических «Чемпионов») рассказывает о команде молодых и дерзких, которые не дают своих в обиду.

Кира активно и бесстрашно ставит на место хамов: намусорил на улице – она вернет пакет с объедками в авто, беспардонно припарковался – она не поленится снести боковое зеркало и вручить его владельцу с почти вежливой просьбой поставить машину правильно. Когда циничный олигарх сбил на переходе ее подругу, Кира собрала команду единомышленников и устроила негодяю изощренный террор. Идейный экшн «Неуловимые» можно смотреть онлайн.


Одну из главных ролей в этом криминальном триллере исполнила Александра Бортич, ярко дебютировавшая в кино всего за год до этого в драме «Как меня зовут». Еще два заметных дебютанта – Иван Шахназаров и Илья Маланин – получили возможность начать актерскую карьеру с широкого шага. Кинокомпания «Двадцатый Век Фокс» сделала все возможное, чтобы фильм посмотрели как можно больше зрителей, и не только в России.</p><button formaction="https://pleer.video/842563.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/445456.html</link><category>любовь, путешествия во времени, сильные женщины, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, экспедиции, выбор, связь времен, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, борьба за выживание, примирение противников, ученые, спасение, несчастный случай, корабли, враги или вражда, отношения между людьми разных стран, кома</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вне времени фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/445456.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вырвав любимого из ледяной хватки морских глубин, Лора оказалась не в силах вернуть его сознание к реальности. Рядовое погружение уложило археолога-подводника Джея на больничную койку, а кома, из которой ему никак не удается выйти, стала испытанием духа для его верной жены.

В оригинале фантастический боевик называется «Любовники» и для режиссера Роланда Жоффе фильм стал возможностью вновь обратиться к теме самопожертвования ради других. В отличии от его исторической драмы «Миссия», отмеченной в 1986 году «Золотой пальмовой ветвью» Канн, в этой картине герои совершают благородные поступки не на благо человечества, а ради своих любимых. Действие происходит одновременно в двух временных плоскостях: настоящее время и конец XVIII века. Пока Лора пытается разобраться в том, как может помочь мужу прийти в себя, он в чине британского офицера сопровождает в Бомбей индийскую красавицу, в которую влюбляется.  

Погрузиться в красивую приключенческую романтику вы можете, начав смотреть онлайн фильм «Вне времени».</p><button formaction="https://pleer.video/445456.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/710572.html</link><category>брак, любовь, измена, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, выбор, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, случайные встречи, преследования, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Царство красоты фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/710572.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Классический любовный треугольник в идеальном актерском, драматургическом и визуальном воплощении. Молодой архитектор предан любящей жене, но в то же время никак не может устоять перед женщиной, которая круто меняет его жизнь.
<p>Они были в одной теннисной команде в университете. Пылкая влюбленность не отпустила, и брак стал логическим продолжением страстного романа. До недавнего времени Люк и Стефани считали себя идеальной парой, но время, отведенное на любовь, не омраченную изменами, закончилось, когда Люк поддался соблазну близости с женщиной, чьей откровенности и настойчивости просто не смог противостоять. Командировочное приключение могло бы остаться лишь приятным, будоражащим воспоминанием, но роковая соблазнительница не пожелала исчезнуть из жизни молодого архитектора, поставив его перед выбором, который он просто не в состоянии сделать...</p>
<p>Очень красивая история отношений от канадского режиссера Дени Аркана, не раз подтверждавшего свой талант разбираться в тонкой психологии человеческих поступков и намерений, понравится поклонникам чувственных мелодрам. Окунуться в переживания героев вы можете, посмотрев фильм «Царство красоты» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/710572.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/841956.html</link><category>каникулы, любовь, семейные проблемы, семья, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, семейный конфликт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Женщины против мужчин фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/841956.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Битва полов во всей красе развернется перед нами в уморительной комедии с участием резидентов Comedy Club  и других популярных телепроектов. Роман Юнусов, Олег Верещагин, Мария Кравченко и Денис Косяков расскажут историю непростых взаимоотношений внутри трех любящих пар.  Приглашенная звезда картины – любимец девочек поколения 90-х Роман Жуков, фронтмен группы «Руки вверх».  В режиссерском кресле оказался комик Таир Мамедов, он же исполнил одну из ролей.

Итак, в центре внимания – сразу три молодые семьи. Причем все три линии отношений зародились еще в далекие школьные годы. Теперь ребята выросли, и им придется столкнуться со всеми трудностями взрослой жизни. Три пары приезжают на Кубу, чтобы провести здесь незабываемый медовый месяц. Но отпуск превращается в бесконечное выяснение отношений. В конечном итоге мужчины и женщины объявляют друг другу самую настоящую войну. А в борьбе, как говорится, все средства хороши. Как будет развиваться и чем закончится противостояние, можно смотреть онлайн в фильме «Женщины против мужчин».</p><button formaction="https://pleer.video/841956.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/844255.html</link><category>животные, неудачники, природа, притяжение противоположностей, преодоление трудностей, дружба, риск, недоразумение, лучшие друзья, борьба за выживание, аварии, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Спасатели фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/844255.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В психоделической мире острова, зависшего в воздухе над океаном, происходит ужасное. Древний пузырьковый механизм, который позволял острову парить над водной гладью как перышко, выходит из строя. Красочному оазису, населенному различным зверьем, грозит скорое затопление. Глава обезьяний корпорации, чей основатель когда-то давно изобрел пузырьковый генератор, отправляет своего инфантильного и безответственного наследника Пината узнать, что стало причиной неисправности. Молодой обезьян пытается совладать со своей неуверенностью и страхом, в чем ему помогает случайный напарник, веселый хряк-механик по имени Дигг. Странную парочку ждет невероятное приключение, которое можно посмотреть онлайн в анимационном эпосе «Спасатели».

Это один из редких представителей Китая в мире современной компьютерной анимации. Дебютный полнометражный проект знаменитой студии «Sparky Animation Studio» из Сингапура, которая прославилась своими красочными мультсериалами. В первом большом мультфильме сингапурские аниматоры не только продолжили студийную традицию, но и несколько усовершенствовали свой стиль.</p><button formaction="https://pleer.video/844255.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/681881.html</link><category>Первая мировая война, сильные женщины, преодоление трудностей, война, борьба за власть, героизм, женская дружба, жестокость, психологические расстройства, психологические травмы, женщины, борьба за справедливость, борьба за выживание, перестрелки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Батальонъ фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/681881.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Русская красавица Мария Кожевникова («Склифосовский») в военно-исторической драме лауреата ММКФ, Дмитрия Месхиева («Американка», «Свои»). В центре сюжета - женский батальон во время Первой мировой войны. В главных ролях - Мария Аронова, Марат Башаров, Ирина Рахманова и другие.

Сюжет фильма основан на реальных исторических событиях и рассказывает о том, как в 1917 году был сформирован первый женский батальон для поднятия боевого духа русских солдат. К этому моменту Первая мировая война шла уже три года, и измученные голодом, постоянными сражениями и сменой власти солдаты отказывались воевать, не понимая цели очередного наступления. Военное командование решает любыми способами вернуть солдатам боевой настрой. В это же время многие женщины, потерявшие на войне своих отцов, братьев и мужей, просят принять их в ряды военных. Так получает право на жизнь первый за всю историю России женский батальон, который сразу же отправляется на передовую.
 Удастся ли этим храбрым женщинам увлечь за собой уставших мужчин, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Батальонъ».</p><button formaction="https://pleer.video/681881.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/705402.html</link><category>друзья, отцы и дети, путешествия во времени, семья, смена жизненных приоритетов, универ, отношения, дружба, связь времен, изобретения, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, романтические отношения, студенты, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Овечка Долли была злая и рано умерла фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/705402.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История незадачливого студента из Москвы, который переносится в 1980-е, знакомится со своими 20-летними родителями и с жизнью советской молодежи. Душевная ностальгическая комедия с Данилой Шевченко и Юлей Савичевой.
<p> Студент МИФИ Никита больше всего на свете боится стать лузером и неудачником. Чтобы этого не произошло, он работает над фантастическим изобретением. Вскоре ему удается переместиться в прошлое, а именно во времена юности своих родителей. Оказавшись в советской Москве, Никита с удовольствием ходит в институт, приспосабливается к другой действительности и заводит дружбу с однокурсниками. Однако вскоре идиллия трещит по швам: Никита начинает стремительно стареть. Вместе с новой возлюбленной, тоже изобретательницей Машей, он выясняет, что сможет прожить в прошлом максимум месяц, после чего умрет, как и жертва генетического эксперимента, несчастная овечка Долли. Герою нужно срочно вернуться в свое время, вот только как это сделать? Для того чтобы вместе с ним совершить удивительное путешествие в середину 80-х, предлагаем посмотреть онлайн комедию «Овечка Долли была злая и рано умерла» режиссера Алексея Пиманова.</p></p><button formaction="https://pleer.video/705402.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/784819.html</link><category>бандиты и гангстеры, бизнес, преступления, сильные женщины, убийства и убийцы, деньги, борьба со злом, мафия, убийцы, преступление и наказание, расследование, борьба за справедливость, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Курортный туман фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/784819.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Алена Бабенко в детективном триллере от режиссера популярного сериала «Стрелок».
В небольшом курортном городке все знают олигарха Владимира Серого. Когда влиятельный бизнесмен становится жертвой жестокой расправы, жители понимают - в ближайшее время спокойной жизни ждать не приходится. Полиции непросто выуживать детали происшествия. Свидетели запуганы и не спешат пролить свет на убийство. Однако находится доброволец, готовый рискнуть и докопаться до истины. Юрист покойного, красивая и умная женщина, готова помогать молодому следователю. Только с ее участием возможно разобраться в хитросплетениях личных отношений Серого. Правда, до истины герои дойдут не сразу. Кто-то очень не хочет, чтобы правда выплыла наружу и пока следствие разбирается в причинах и определяется с подозреваемыми, умирает еще несколько человек. За что пострадал влиятельный бизнесмен, вы узнаете, начав  смотреть онлайн «Курортный туман».</p><button formaction="https://pleer.video/784819.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/840231.html</link><category>безответная любовь, любовь, неудачники, преображения, отношения, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гороскоп на удачу фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/840231.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>На гороскоп надейся, но сам не плошай – примерно так можно сформулировать мораль этой жизнеутверждающей и слегка эзотерической комедии про парня, который однажды решил жить так, как диктуют ему звезды.

А началось все с неприятностей. В жизни Макса многое пошло наперекосяк – его чуть не уволили с работы, а случайная связь с сумасбродной дочерью влиятельного человека привела к ее беременности. При этом сам Макс влюблен в другую девушку, которая, похоже, не собирается отвечать взаимностью. В тот момент, когда положение стало совсем отчаянным, молодому человеку в руки попала визитка персонального астролога. И тут Макс, который всегда был скептиком и не верил в судьбу, все же решил рискнуть и обратиться за помощью. 

Фильм собрал целую плеяду звезд отечественного кино: здесь и Светлана Ходченкова, и Анна Чиповская, и Дмитрий Нагиев, и Гоша Куценко, и Тимур Батрутдинов, и многие-многие другие. Главная роль досталась молодому красавцу Дмитрию Ендальцеву, который снимался в фильме «Нереальная любовь» и появлялся в комедии «Дневник мамы первоклассника» в компании все той же Светланы Ходченковой. Рекомендуем смотреть «Гороскоп на удачу» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/840231.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/839253.html</link><category>азартные игры, интриги, преступления, страхи, будущее, человеческие пороки, выбор, риск, жестокость, жуткие твари</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мафия: Игра на выживание фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/839253.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Насыщенный спецэффектами фантастический боевик, снятый Сариком Андреасяном, режиссером полюбившихся зрителям комедий «Мамы», «Что творят мужчины», «Няньки», «Дублер», «Мужчина с гарантией» и многих других. На этот раз Андреасян отходит от привычного формата комедии и пробует себя в совершенно новом жанре. Главные роли в фильме исполняют Виктор Вержбицкий, Вениамин Смехов, Юрий Чурсин, Андрей Чадов.

Действие происходит в Москве в недалеком будущем. Город до неузнаваемости изменился, но сталинские высотки, башни делового центра и памятник рабочему и колхознице на ВДНХ все еще целы. Только теперь над ними летают высокотехнологичные и маневренные воздушные судна, а сам город опутан бесчисленными магистралями.  Самой популярной игрой в мире стала Мафия – она превратилась в грандиозное тв-шоу,  в котором одиннадцать человек должны решить, кто есть кто. Как засыпает город и что происходит после? Для того чтобы увидеть всё своими глазами, рекомендуем смотреть онлайн «Мафия: Игра на выживание».</p><button formaction="https://pleer.video/839253.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/762884.html</link><category>ограбления, преступления, преодоление трудностей, преступление и наказание, риск, отношения между братьями, расследование, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ограбление по-американски фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/762884.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Голливудский дебют прославленного российского мастера комедии Сарика Андреасяна, любимого россиянами за такие хиты как «Мамы», «Беременный», «ЛОпуХИ: Эпизод первый», «Остров везения» и «Служебный роман. Наше время». Однако в этот раз талантливый режиссер решил изменить себе и снял настоящий криминальный триллер. В его первом англоязычном проекте задействованы не простые актеры, а самые что ни на есть звезды. Среди известных людей, исполнивших главные роли в этой напряженной и захватывающей истории, есть такие имена как Эдриан Броуди и Хайден Кристенсен. 

Сюжет складывается вокруг сложных отношений двух братьев, в прошлом которых есть множество неприятных моментов, связанных с криминалом. Но если младший Джеймс пытается забыть обо всем этом, начав новую, законопослушную жизнь, то старший Фрэнки не видит себя в другой ипостаси. Освободившись после десятилетней отсидки, он наведывается к Джеймсу в автосервис, чтобы предложить брату «выгодное» дельце. Что случилось дальше, можно посмотреть онлайн в остросюжетном фильме «Ограбление по-американски».</p><button formaction="https://pleer.video/762884.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/798116.html</link><category>жизнь, запретная любовь, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, потеря близких</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Новая подружка фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/798116.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Провокационный и остроумный фильм от одного из самых ярких современных французских режиссеров, Франсуа Озона. Главную роль в этой драме сыграл популярный актер Ромен Дюрис ( «Сердцеед», «Пена дней»).
Клэр никак не может прийти в себя после смерти любимой подруги. Они всю жизнь были очень близки, вместе учились, одновременно вышли замуж, все проблемы делили пополам. А теперь ее нет. 
Клэр пытается поддержать и утешить овдовевшего мужа подруги, Давида, которому теперь придется одному воспитывать дочь. Однако, как оказалось, Давиду, не очень-то и нужны утешения, у него, похоже, наоборот, жизнь только стала налаживаться.
Непременно найдите время, чтобы посмотреть онлайн драму «Новая подружка», в которой тесно переплетены ирония и горечь, стыд и откровение, отчаяние и отвага, вечные жизненные ценности и современный взгляд на семью.</p><button formaction="https://pleer.video/798116.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/808639.html</link><category>борьба с системой, заговоры, коррупция, преступления, работа, убийства и убийцы, настоящие мужчины, самопожертвование, конфликты на работе, отношения сотрудников, социальный конфликт, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дурак фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/808639.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросоциальная драма Юрия Быкова, одного из самых ярких и провокационных отечественных режиссеров. Старое советское общежитие может рухнуть в любую секунду, и все его жители, около 800 человек не успеют спастись. Их жизни оказываются в руках простого сантехника…
Молодой режиссер Юрий Быков дебютировал в 2010 году с напряженной и реалистичной драмой «Жить», которая вскрывает пороки современного человека и общества. Дальше была полицейская драма «Майор», завоевавшая приз прессы на Каннском кинофестивале, и новая картина «Дурак». Главные роли в фильме исполнили Артем Быстров («Елки 1914»), Наталья Суркова («12») и Юрий Цурило («Хрусталев, машину!»).
Обыкновенный сантехник приходит на вызов в старое, еще советских времен общежитие и замечает, что в одной из стен находится трещина, которая идет до самого верха здания. Герой понимает, что место, где в общей сложности живут около 800 человек, не простоит больше суток. Однако власти не только не готовы решать проблему, они даже не хотят знать о ее существовании…
Как дальше будут разворачиваться события, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Дурак».</p><button formaction="https://pleer.video/808639.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/771793.html</link><category>отцы и дети, провинция, побег, психи, раздвоение личности, убийцы, братья и сестры, жестокость, разоблачение, антигерои, обмен личностями, самозванцы, возвращение домой, роковая ошибка, прошлое героя, обман, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гость фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/771793.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Необычный криминальный триллер с Дэном Стивенсом о том, как в семью погибшего американского спецназовца проникает его бывший сослуживец. Сначала он становится другом и поддержкой для убитых горем родственников, но вскоре начинает преследовать исключительно личные тайные мотивы.

Семейство Питерсонов убито горем: во время военной операции погиб их сын и брат Кейлиб. Через некоторое время на пороге дома появляется обаятельный незнакомец Дэвид, который утверждает, что был сослуживцем и другом Кейлиба и пришел выполнить его последнюю волю: позаботиться о его семье. Однако, через некоторое время всем становится понятно, что героем движут совершенно иные мотивы. Какие именно? Ответ на этот и многие другие вопросы вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Гость».

Режиссером фильма стал Адам Вингард, к числу прошлых работ которого относятся такие хорроры, как «З/Л/О», «Череп на колесах» и «Ужасный способ умереть». Главную роль исполнил британский актер Дэн Стивенс («Аббатство Даунтон», «Разум и чувства»).</p><button formaction="https://pleer.video/771793.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/855957.html</link><category>боевые искусства, друзья, животные, преодоление трудностей, добрые дела, борьба со злом, восточные единоборства, дружба, героизм, драки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кунг-фу Кролик: Повелитель огня фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/855957.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Анимационная комедия Лиюн Суня, продолжение приключений Кунг-Фу Кролика.

Победив в турнире сильнейших кунг-фу бойцов, Кролик занимает пост главного защитника деревни. Ему повсюду выражают почет и уважение, а недавняя жизнь неудачника остается в забытом прошлом.
Однако титул защитника деревни предполагает не только славу и восторженные крики детворы — нужно действительно оберегать жителей от бедствий. И когда появляется новый серьезный враг, все возлагают надежду только на сумасбродного Кунг-Фу Кролика. Сумеет ли он доказать, что не зря носит почетное звание? Возможно, что сила древнего камня позволит ему справиться с самым могущественным противником, а с помощью верных друзей Кролик преодолеет многочисленные невзгоды и испытания. Но неизбежен момент, когда ему придется положиться только на собственные силы.

Для того чтобы узнать, сможет ли Кролик отстоять почетный титул, рекомендуем смотреть онлайн «Кунг-Фу Кролик: Повелитель огня».</p><button formaction="https://pleer.video/855957.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/601933.html</link><category>выживание в диких условиях, природа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, экспедиции, человеческие пороки, риск, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Территория фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/601933.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Григорий Добрыгин, Константин Лавроненко и множество других звезд в захватывающей приключенческой драме о суровом русском севере. Команда геологов отправляется в глубокую тундру, чтобы рискнуть всем и найти легендарные сокровища этого места.
Режиссером фильма стал Александр Мельник, который до этого снял пронзительную и довольно жесткую драму «Новая земля». В актерском составе такие звезды отечественного кино, как Егор Бероев («Турецкий гамбит»), Ксения Кутепова («Танец Дели») и Евгений Цыганов («Оттепель»).
Территорией называются необозримые пространства, где непроходимые леса тундры встречаются с Северным Ледовитым океаном. Именно в эту холодную и дикую местность собирается отправиться увлеченный геолог Илья Чинков в надежде найти там легендарные затерянные сокровища. Для этого герой собирает команду отчаянных профессионалов, готовых поставить на карту все, даже собственную жизнь…
Удастся ли героям осуществить свою цель, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Территория».</p><button formaction="https://pleer.video/601933.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/808738.html</link><category>месть, привидения, преодоление трудностей, борьба со злом, борьба за выживание, преследования, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Час призраков 2 фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/808738.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Зрелищный фильм ужасов из Таиланда – вторая часть зловещей истории о душах усопших, которые оживают ровно в три часа ночи и начинают мстить живым. Итак, перед нами вновь три леденящие душу истории.

Первая из них – «Третья ночь» – рассказывает об очень крутом парне, который при жизни славился своим жестким характером. Даже отправившись на от свет, он не смог смириться с тем, что какой-то наглец осмелился заигрывать с его женой. На третью ночь после собственной кончины ревнивый муж вернулся, чтобы как следует наказать обидчика. Вторая история под названием «Монастырь» посвящена легенде, согласно которой можно загадать желание в заброшенной часовне, а когда оно сбудется, обязательно нужно поблагодарить дух безголовой монахини, придя сюда в одиночестве. Если нарушить правила, расправы не миновать. Одна из учениц школы, находящейся как раз рядом с часовней, решается попытать счастья. Действие третьей новеллы, «Дары усопшим», разворачивается в магазине ритуальных услуг, где проводят ночь два сотрудника в компании своего босса. Все идет своим чередом, пока работники не узнают, что их начальник погиб в автокатастрофе… Предлагаем всем любителям пощекотать нервы смотреть онлайн «Час призраков 2».</p><button formaction="https://pleer.video/808738.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/771978.html</link><category>друзья, любовь, ограбления, преображения, смена жизненных приоритетов, школа, преодоление трудностей, отношения, дружба, отношение учителя и ученика, учеба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зачетный препод фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/771978.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Представляем поклонникам американской «Очень плохой училки», французских «Безумных преподов» и русского «Физрука» еще одного выдающегося педагога, призванного сеять разумное, доброе, вечное, – на этот раз из Германии. Итак, встречайте, «Зачетный препод»!  Режиссер картины – Бора Дагеткин, сценарист сериала «Турецкий для начинающих».

Зеки Мюллер пытался грабить банки, но его посадили за решетку, где он провел 13 долгих и не слишком счастливых месяцев. Выйдя на свободу, он сразу же отправился за награбленным, которое предусмотрительно спрятал в тайнике на одной из городских строек, где должна была проходить прокладка труб. К невероятному удивлению, на месте стройки Зеки обнаружил школьный спортзал. Пораскинув мозгами, как побыстрее добраться до своей добычи, уголовник решает устроиться в школу сторожем, но по нелепой случайности его принимают на работу в качестве учителя на замену.  Что из этого получится, можно смотреть онлайн в комедии «Зачетный препод».</p><button formaction="https://pleer.video/771978.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/745581.html</link><category>животные, преодоление трудностей, мечта, рыбы, мутанты, опасные животные, сны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Длинный мост в нужную сторону фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/745581.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Есть мультфильмы, которые обязательно стоит посмотреть и взрослым и детям, потому что они не просто доставляют удовольствие, но и пробуждают в душе самые щемящие нотки. Великолепная анимация «Длинный мост в нужную сторону», созданная режиссером Иваном Максимовым,  – одна из таких работ. Умная, поучительная, светлая. 

История мультфильма похожа на ситуацию с легендарным Робинзоном. Одинокий одноглазый человек живет на необитаемом острове вместе со своим верным одноглазым другом, напоминающим собаку. Он здесь, по-видимому, уже много-много лет, у него все есть – и дом, и пища, и одежда. Но тоска по людям и цивилизации гложет героя. И однажды он решает построить длинный-длинный мост, по которому можно было бы добраться до Большой Земли. Кажется, что цель уже близко, уже видны дома города и машущие руками люди. Но… Непредвиденная ситуация ломает все его планы. Человек поступает так, как подсказало ему сердце, жертвуя своей мечтой. 

Мы рекомендуем посмотреть онлайн «Длинный мост в нужную сторону» зрителям всех возрастов. Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/745581.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/823488.html</link><category>семья, преодоление трудностей, мутанты, отношения родителей и детей, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бум-Бум, дочь рыбака фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/823488.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Анимационные работы  Ивана  Максимова всегда отличаются неповторимым своеобразием. «Бум-Бум, дочь рыбака» – еще один мультфильм режиссера, проникнутый лирической грустью, в котором каждый увидит что-то  свое, так как сюжет несколько загадочен, а герои необычны. В 2014 году в Тампере эта анимационная картина завоевала звание «Лучший зарубежный мультфильм». 

На берегу моря стоит хижина, в которой живет рыбак со своей семьей. Персонажи истории в каком-то смысле мутанты с длинными носами, ушами и даже хвостом. Дети у них вылупливаются из яиц, а из земли время от времени появляются странные одноглазые создания. А в остальном это обычная рыбацкая бедная семья со своей однообразной повседневностью – ловля рыбы на лодке, забивание вечно отваливающихся колышков, приготовление незамысловатой пищи, спасение друг друга в сложных ситуациях…

Мультфильм  «Бум-Бум, дочь рыбака» мы рекомендуем смотреть онлайн взрослой аудитории, детям вряд ли она будет понятна. Желаем приятно провести время за просмотром!</p><button formaction="https://pleer.video/823488.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/713299.html</link><category>животные, природа, путешествия, твари, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, экспедиции, монстры, жестокость, жуткие твари, кровь, опасные животные, борьба за выживание, жертвы, джунгли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Джунгли фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/713299.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Учёный Ларри Блэйк вместе с братом-документалистом отправляется в джунгли Индонезии, чтобы запечатлеть на камеру редкий вид пятнистых леопардов. Неожиданно команда обнаруживает в непроходимых лесах по-настоящему опасное существо.
<p>Исследователи-энтузиасты намерены во что бы то ни стало получить снимки хищника, которого местные жители прозвали Джаван. Но чем ближе братья подбираются к нему, тем очевиднее становится реальная опасность: все свидетельства указывают на то, что эти животные так огромны и агрессивны, что ни один из других видов не может выжить в их ареале обитания. Но научный интерес берет верх над инстинктом самосохранения, и герои отправляются дальше в джунгли… </p>
<p>Режиссером фильма стал Эндрю Трауки, в числе предыдущих работ которого хорроры «Хищные воды» и «Открытое море: Новые жертвы». Главные роли исполнили Руперт Рейд («Матрица: Перезагрузка») и Агос Виджайя Соджарво («Год, опасный для жизни»). Фильм снят в популярной манере «от первого лица», когда один из персонажей носит с собой видеокамеру и фиксирует все происходящее. Это позволяет зрителю в полной мере ощутить себя рядом с героями фильма. </p>
<p>Что же обнаружат братья-исследователи в джунглях, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Джунгли» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/713299.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/837871.html</link><category>бандиты и гангстеры, ограбления, тюрьма, преодоление трудностей, экспедиции, побег, деньги, борьба со злом, альпинисты, убийцы, риск, клады и сокровища, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Альпинисты фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/837871.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лучше гор могут быть только горы, в которых спрятаны алмазы. Сценарист успешных телепроектов «Синдром шахматиста» и «Убийство на 100 миллионов» Михаил Погосов закрутил сюжет напряженного приключенческого боевика, главными героями которого стали альпинисты. Из предыстории: несчастный случай в горах обеспечил одного из участников похода казенным пайком на несколько лет. Теперь ему предлагают сделку: выйти на свободу в обмен на услугу. Криминальный авторитет собирает команду, способную отыскать среди заснеженных вершин ценный груз. Двадцать пять лет назад начинающий бандит вместе с подельниками ограбил инкассаторскую машину и через пару дней перебил всех, кто мог претендовать на долю от солидного куша. Опасаясь преследования, он спрятал камни там, где никто не будет искать, и теперь алмазы дождались своего часа. Понимая, насколько опасно связываться с таким беспринципным клиентом, герой все-таки берется за дело и получает в напарники своего давнего друга, а затем соперника. Найдут ли герои общий язык и что ждет их за следующим пиком, вы узнаете, начав смотреть «Альпинисты» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/837871.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/467686.html</link><category>брак, музыка, семейные проблемы, измена, любовные треугольники, неизлечимо больные, музыканты, выбор, конфликты в отношениях, конфликты друзей, конфликты на работе, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужа и жены, семейный конфликт, ссоры, старики, коллектив (команда), таланты, зависть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Прощальный квартет фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/467686.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Элегантная камерная драма с великолепным актерским составом рассказывает об опытном квартете, который уже 25 лет играет вместе. Неизлечимая болезнь одного из участников меняет жизнь всех музыкантов. Им предстоит задуматься о своих планах на будущее и личных отношениях.

<p> Фильм стал полнометражным дебютом израильского режиссера Ярона Зильбермана. Главные роли исполнил по-настоящему мощный и талантливый актерский состав: «оскароносные» Кристофер Уокен и Филипп Сеймур Хоффман, номинантка на «Оскар» Кэтрин Кинер, а также израильский актер Марк Иванир.</p>

Вот уже полвека они играют вместе. Их музыкальная карьера и судьба давно сплелись воедино. Перед открытием нового сезона герои, как обычно, собираются на репетицию и вдруг узнают, что у их виолончелиста Питера прогрессирует болезнь Паркинсона. Ему хватит сил только на один прощальный концерт.

<p> Состоится ли он? Продолжит ли квартет свое существование, найдя замену больному музыканту? Ответы на эти и многие другие вопросы вы узнаете, если решите смотреть онлайн изящную драму с музыкальными метафорами «Прощальный квартет». </p></p><button formaction="https://pleer.video/467686.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/473820.html</link><category>друзья, жульничество и аферы, политика, преодоление трудностей, борьба за власть, соперничество, дружба, злоупотребление алкоголем, выбор, политический конфликт, политические лидеры, миссия/цель/задание, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>День выборов фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/473820.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Успех телеспектакля «День радио» подвигнул кративный «Квартет И» на новые геройства. Закомые герои предстанут в иных обстоятельствах, но в прежнем формате ироничной комедии на грани фарса с большим процентным содержанием музыкальных номеров. На сцене – пароход в разрезе, где умеющие находить выход из безвыходных ситуаций радийщики будут проводить заказную предвыборную кампанию. Все, включая добродушно-нелепого кандидата,  уже на борту, путешествие по Волге началось, но четкого понимания что и как делать нет ни у кого. Не отсмотрен и не закреплен состав музыкантов, которых можно допустить к выступлениям перед электоратом, каждая остановка на пути следования полна сюрпризов и неожиданностей. Большой подмогой радийщикам станет странного вида мужичок, обрядившийся в рясу священника и постоянно находящийся на разных стадиях алкогольного опьянения. Не последняя роль в веселом плавучем балагане отведена загадочному предмету с нежным названием «чапельник»  – что это такое, узнают все, кто начнет смотреть онлайн «День выборов».</p><button formaction="https://pleer.video/473820.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/756895.html</link><category>бандиты и гангстеры, жульничество и аферы, киллеры, ограбления, погони, преступления, преодоление трудностей, убийства и убийцы, деньги, мафия, убийцы, преступление и наказание, преследования, гангстеры, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Убийство на 100 миллионов фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/756895.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Эта криминальная история, закрученная вокруг 100 миллионов долларов, начнется мощным взрывом. Поздним вечером, когда даже самые ярые трудоголики разошлись по домам или по барам, а сотрудники службы охраны заступили на ночную смену, в здании одного крупного банка случилась мгновенная и кардинальная перепланировка, в результате которой из хранилища пропала немыслимая сумма. По всем прикидкам владелец банка, который по рассказам очевидцев зачем-то задержался в своем кабинете, должен был погибнуть, но тело так и не нашли. Пока опытные следователи отрабатывают постоянно расширяющийся круг подозреваемых, способных провернуть дерзкую авантюру, среди преступного мира активизируются те, кому исчезновение такого куша глубоко не безразлично. Вот только добывают они информацию куда менее гуманными способами. Расследование вывернет наизнанку жизни всех сопричастных к этому делу людей и не найдется ни одного, кто будет этому рад в увлекательном детективе «Убийство на 100 миллионов», который можно смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/756895.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1043669.html</link><category>человеческие пороки, музыканты, вера или религиозность, соблазнители</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Школьная тетрадь фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1043669.jpg"></figure></header><p>Школьную тетрадь не для детей, а для взрослых раскрывает режиссер-мультипликатор Сергей Ромашкин. Тема урока – семь смертных грехов, предстающих во всем своем безобразии за неполные семь минут. В роли учителя – печальная фарфоровая кукла,  которая не прибегает к словам: только язык танца, музыки и психоделических образов. На экране оживают и причудливо видоизменяются рисунки художника Александра Федулова.

На абстрактной авансцене, под покровом свободно летящих завес, предстает одинокий артист – бесполая кукла из ткани и фарфора. Ее танцевальное представление состоит из семи актов: каждый посвящен одному из главных грехов человека. Неугомонная Алчность взваливает на свой горб всё, до чего только может дотянуться. Обветшалое Уныние мерзнет под дождем и падает навзничь при порыве ветра. Искуситель по имени Похоть крадет и разбивает чужие сердца, а гигант Обжорство поедает собственное ложе. Тем временем безликая Гордыня строит себе постамент, пока не достигает грозовой тучи. Наконец, на сцену выходит жестокая Зависть, которая крадет чужую красоту и превращает себя в монстра.

Ценителям авторской анимации, сочетающей оригинальные визуальные образы и философские мотивы, предлагаем посмотреть онлайн мультфильм «Школьная тетрадь».</p><button formaction="https://pleer.video/1043669.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/728575.html</link><category>животные, жизнь, притяжение противоположностей, дружба, кошки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вне игры фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/728575.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Еще одна встреча с режиссером-аниматором Иваном Максимовым. «Вне игры» – это история, одновременно и веселая и грустная. Несмотря на незамысловатость сюжета, каждый зритель увидит в ней что-то свое. И обязательно улыбнется. 

Герои  мультфильма – обитатели чердака. Старые, отслужившие свое игрушки и выброшенные вещи. Они больше не нужны своим хозяевам, но их жизнь продолжается, хоть и в таком неприглядном грязном месте. Веселый, вечно хохочущий по любому поводу плюшевый медведь, заштопанный нитками кот и говорящий «я тебя люблю» заяц, несмотря на то, что порой ссорятся, как могут поддерживают друг друга. Сегодня по крыше барабанит холодный дождь, и игрушки развлекают себя незамысловатой игрой в спичечные коробки.  А еще в эту компанию затесался старый приемник, из которого время от времени  по привычке вылетают новости.

Скорее всего, этот мультфильм «Вне игры» рекомендовать смотреть онлайн зрителям старшей аудитории, хотя и детям он тоже вполне может понравиться.  Желаем приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/728575.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/736224.html</link><category>бандиты и гангстеры, киллеры, месть, отцы и дети, убийства и убийцы, борьба со злом, убийцы, преступление и наказание, риск, жестокость, загадочные смерти, смерть, жертвы, гангстеры, враги или вражда, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дурацкое дело нехитрое фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/736224.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Незаурядная скандинавская криминальная комедия от лауреата Берлинале норвежца Ганса Петтера Моланда. В главной роли - любимец Ларса фон Триера, харизматичный Стеллан Скарсгард. 

Норвежский работяга Нильс давно трудится на благо общества. На своей огромной машине он убирает снег. Жизнь идет своим чередом, дни сменяются днями до тех пор, пока Нильсу не сообщают, что его единственный сын скончался, погиб от передозировки наркотиков. Отец знает, что ему лгут – он уверен в том, что его сын никогда не употреблял никаких запрещенных веществ, а, значит, его просто-напросто убили, но полиция эту версию даже не рассматривает. Нильс решает самостоятельно разобраться в деле. Ему удается найти убийц сына и даже наказать их. Но, стараясь выйти на главарей банды, герой оказывается буквально между двух огней, он попадает в перестрелку между соперничающими наркоторговцами. Получится ли у снегоуборщика добиться справедливого возмездия, вы узнаете, если решите посмотреть онлайн фильм «Дурацкое дело нехитрое».</p><button formaction="https://pleer.video/736224.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/648565.html</link><category>друзья, жизнь, знаменитости, музыка, преображения, работа, сильные женщины, преодоление трудностей, отношения, музыканты, карьера, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вальс для Моники фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/648565.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Биографическая музыкальная драма, снятая Пером Флю в 2013 году, рассказывает реальную историю жизни известной шведской джазовой певицы, Моники Зеттерлунд. Роль дивы исполняет актриса и композитор Эдда Магнасон. Фильм получил ряд наград, среди них победы в номинациях «Лучший фильм» Норвежского и Гетеборгского международных кинофестивалей.

Моника Зеттерлунд всю жизнь жила в маленьком городке, работая на низкооплачиваемых работах. У нее была честолюбивая мечта: блистать на сцене, даря людям свой великолепный голос. В один день она все для себя решила, и поехала попытать счастья  в большом городе. Джаз с легкостью принял ее, и Моника достаточно скоро стала одной из популярнейших вокалисток. Но у популярности есть и обратная сторона: окруженная ночью бесчисленными поклонниками, в остальное время Моника страдает от внутреннего одиночества. Найдет ли талантливая успешная певица свое личное счастье, можно смотреть онлайн в фильме «Вальс Моники».</p><button formaction="https://pleer.video/648565.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/568258.html</link><category>неудачники, преображения, смена жизненных приоритетов, угроза всему миру, эксперименты, инопланетяне, преодоление трудностей, мечта, отношения, выбор, собаки, недоразумение, отношения мужчины и женщины, свидания, спасение, сверхспособности, отношения между человеком и животным, исполнение желаний</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Всё могу фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/568258.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастическая комедия от одного из участников шоу «Монти Пайтон» Терри Джонса о нетривиальном захвате Земли инопланетянами. Прежде чем разнести планету в пух и прах, они наделяют одного тихого неудачника силой, которая Джиму Керри в «Брюсе Всемогущем» даже не снилась. 

В главных ролях задействованы Саймон Пегг, недавно блеснувший в триллере «Убей меня три раза», и Кейт Бекинсейл, показавшая себя в свежей драме «Ангельское личико». Лента стала одной из последних киноработ трагически ушедшего из жизни Робина Уильямса, чьим голосом заговорит пес по кличке Деннис. 


Бесподобный, хотя для многих специфичный британский юмор – цемент, на который уложены сюжетные кирпичи этой беспримерно смешной истории о том, как из далекого космоса пристально наблюдают за школьным учителем, творящим, что душе угодно. Всем любителям комедий рекомендуем смотреть онлайн «Все могу».</p><button formaction="https://pleer.video/568258.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/818870.html</link><category>друзья, привидения, сверхъестественное, преодоление трудностей, борьба со злом, дружба, кошки, женская дружба, борьба за выживание, проклятия, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Темнее ночи фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/818870.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Хоррор, доказывающий необходимость бережного отношения к животным.

Жил да был на земле черный кот. Звали его Бэкер. Был он любимцем, отдушиной и центром жизни графини Офелии. Но престарелой кошатнице не суждено было пережить своего питомца. Покойная завещала свой особняк племяннице Грете. Однако владение хоромами предусматривало одну услугу. Наследник должен был взять на себя заботы о коте графине.
Юная Грета не почувствовала в этом пожелании никакого подвоха и с радостью вступила в права наследования. В особняк Грета въехала вместе с подружками - так веселее осваиваться на новом месте. Занятые собой девицы позабыли о необходимости ухаживать за Бэкером. А старый кот привык к исключительному уходу. Легкомыслие, неряшливость и леность подруг приводит к тому, что кот погибает. Казалось бы, кто может наказать девушек из-за смерти старого кота. Но кара-таки находит подруг... 
Если вы еще не видели ни одного мексиканского фильма ужасов, то смотреть онлайн «Темнее ночи» - прекрасная возможность наверстать упущенное!</p><button formaction="https://pleer.video/818870.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/725033.html</link><category>преображения, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, зомби и живые мертвецы, отношения, борьба со злом, отношения в паре, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Если твоя девушка – зомби фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/725033.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Зомбо-комедия с синеглазым Дэйном ДеХааном о том, что будет, если твоя почившая возлюбленная воскреснет, но превратится в кровососа. 
Актерский потенциал синеглазого Дэйна ДеХаана еще только ждет своего звездного часа, который непременно наступит, судя по задаткам, проявленным в картинах «Убей своих любимых» и «Самый пьяный округ в мире». В черной зомбо-комедии молодому актеру доверили роль юноши, который невероятно обрадовался, когда родители его погибшей девушки сообщили, что нежный цветочек Бэт воскресла из мертвых. Почему это произошло, никто особенно задумываться не стал, тем более что ожившая девица совершенно не помнит, что умирала. Однако скоро выясняется, что божьей благодатью здесь и не пахнет. Бэт начинает вести себя как заправский зомби, жадный до человечины. Зак, шокированный происходящим, все равно не может причинить вред своей любимой, отчаянно стараясь изыскать способы держать под контролем ее разыгравшийся аппетит. Это у него слабо получается,  но парень не сдается. Стать свидетелями любви, которая в буквальном смысле окажется сильнее смерти, вы можете, начав смотреть онлайн издевательски-отрезвляющую комедию «Если твоя девушка зомби».</p><button formaction="https://pleer.video/725033.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/839833.html</link><category>преодоление трудностей, страхи, борьба со злом, жестокость, борьба за выживание, жертвы, преследования, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>З/Л/О: Новый вирус фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/839833.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>По-настоящему жуткий и одновременно захватывающий фильм ужасов, снятый в популярном сейчас формате мокьюментари. Это уже третья часть франшизы, которая в оригинале называется «V/H/S» и рассказывает о страшных историях, записанных на таинственной видеокассете. 

Как и две предыдущие части, данный фильм построен по типу киноальманаха: он состоит из нескольких историй, снятых разными режиссерами. Действие всегда показано от первого лица: либо кто-то из героев снимает происходящее на пленку, либо они смотрят видеокассету предыдущих участников. Полное ощущение собственного присутствия в фильме, вовлеченность зрителя в историю, которая блестяще удалась авторам фильма, не даст вам оторваться от экрана ни на секунду. Эта картина действительно запоминается своей свежестью и оригинальностью на фоне других представителей жанра хоррора.
Если вы готовы к холодному поту по спине, мурашкам по всему телу и вязкому, липкому кошмару, постепенно затягивающему вас, то рекомендуем посмотреть онлайн «З/Л/О: Новый вирус».</p><button formaction="https://pleer.video/839833.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/840526.html</link><category>жизнь, преображения, психология, смена жизненных приоритетов, отношения, человеческие пороки, поиск себя, недоразумение, стиль жизни, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Евгений Гришковец: Прощание с бумагой фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/840526.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Евгений Гришковец – человек-легенда. Драматург, режиссер, актер, писатель – он постоянно пополняет армию своих почитателей. Его проза отличается глубоким философским подходом,  душевностью и абсолютной прямолинейностью. Выходить один на один со зрителем для автора спектаклей «Как я съел собаку», «ОдноврЕмЕнно» и  «Дредноуты» привычное дело: в его откровениях нет ни ноты фальши или жеманства. Мы предлагаем вашему вниманию моно-спектакль, премьера которого состоялась в 2012 году. Это размышление, посвященное переходу человечества к использованию электронных носителей информации. Как прощание с бумагой воспринимается людьми старшего поколения, что думает об этом молодежь, от каких эмоций мы добровольно отказываемся, предавая забвению бумажные книги, газеты и письма – все это и многое другое в безумно грустном  и, как всегда, безупречном с точки зрения литературной отточенности монологе человека, как никто другой умеющего доносить свои мысли до публики. Телеспектакль «Прощание с бумагой» можно смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/840526.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/838705.html</link><category>животные, путешествия, преодоление трудностей, птицы, добрые дела, медведи, собаки, сказочный мир, героизм</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любимчики в поисках радуги фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/838705.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Герои чудесного испанского мультфильма «Любимчики», рассчитанного на самых маленьких любознательных зрителей, отправляются в новые приключения. Коровке Му-Му, медвежонку Мило, песику Альфредо, жирафихе Рите, поросенку Ольге и птичке Талало всегда весело играть на любимой ферме. Друзья никогда не скучают и постоянно придумывают что-нибудь новенькое и интересное. На этот раз малыши увидели на опушке радугу, переливающуюся яркими цветами, и застыли, любуясь такой красотой. Но скоро они узнают, что цветастики, живущие в радуге, в большой опасности и могут вообще исчезнуть с лица Земли. И тогда отважные герои решают отправиться в путь, чтобы совершив множество открытий и преодолев море преград, отыскать способ сохранить для мира эту волшебную красоту, которая появляется после дождя. Белоснежный корабль увозит обитателей фермы далеко-далеко, а юные поклонники удивительных и поучительных историй могут отправиться в это путешествие вместе с ними, начав смотреть онлайн «Любимчики в поисках радуги».</p><button formaction="https://pleer.video/838705.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/595932.html</link><category>жизнь, любовь, месть, одиночество, преодоление трудностей, проститутки, психологи, выбор, любовь с первого взгляда, расследование, смерть, психологические расстройства, психологические травмы, потеря близких, городские сумасшедшие, исчезновения, знакомства, случайные встречи, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Скорпион на ладони фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/595932.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жизнь журналиста Александра Таранова потеряла смысл после смерти его любимой жены. Пытаясь справиться с горем, Александр обращается к психотерапевту. Когда он начинает следовать необычным советам врача, его жизнь начинает удивительным образом меняться.
<p>После смерти супруги Саша Таранов испытывает беспросветную тоску и давящее одиночество в большом городе. Мужчина уничтожен трагедией и не может сам справиться с утратой, поэтому ему приходится уволиться с работы и обратиться за помощью к психотерапевту. Следуя неоднозначным рекомендациям доктора, Александр начинает совершать весьма странные и необычные поступки.</p> 
<p>Герой встречает трёх женщин с очень разными историями, – Лику, Ольгу и Анну – и каждая из них в какой-то степени становится для него спасением. Когда одна из девушек загадочно исчезает, Александру приходится провести самостоятельное расследование и ответить для себя на множество вопросов. 
Чтобы узнать, к чему приведут поиски, советуем посмотреть детективный фильм «Скорпион на ладони».</p></p><button formaction="https://pleer.video/595932.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/88685.html</link><category>магия и волшебство, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, борьба со злом, драконы, сказочный мир, героизм, волшебные существа, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Волшебник Земноморья фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/88685.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Приключенческий фильм «Волшебник Земноморья» рассказывает о невероятных событиях в далекой волшебной стране. Приключения юного волшебника по имени Гед, которому предстояло спасти свою милую родину от множества обрушившихся на нее несчастий, начались с того, что хранившийся в священных гробницах амулет Мира, который был залогом равновесия между людьми и драконами, раскололся. Коварные приспешники темных сил тут же похитили одну из частей амулета в надежде воплотить в жизнь древнее проклятие. Исчезновение одной половины амулета ставит под угрозу хрупкий мир в волшебном царстве Земноморья. Теперь жители страны могут быть порабощены могущественными силами тьмы. Юный маг Гед вступит в схватку с драконами и злыми чародеями, и орудием его станут не только заклинания и чудесные превращения, но и меч. На пути к справедливости и гармонии в стране, волшебнику придется потягаться силами с самыми могущественными чародеями. Эту историю о великих странствиях, сказочных народах и захватывающих приключениях можно посмотреть онлайн в фильме «Волшебник Земноморья».</p><button formaction="https://pleer.video/88685.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/751916.html</link><category>любовь, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, мечта, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, семейный конфликт, молодожены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>8 новых свиданий фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/751916.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Оксана Акиньшина и Владимир Зеленский бурно выясняют отношения в продолжении романтической истории своего знакомства, состоявшегося в фильме «8 первых свиданий». 

После пяти лет совместной жизни у Веры и Никиты накопилась друг к другу масса претензий. Более того, у обоих буквально открылись глаза на то, каким должен быть идеальный супруг/супруга. Постоянные ссоры все чаще наводят на мысль о разводе. После очередного эмоционального выплеска они засыпают в одной постели, а просыпаются в разных. Альтернативная реальность, в которую их непостижимым образом засосало, предоставит Вере и Никите возможность насладиться жизнью, о которой они столько говорили. Теперь героям на собственном примере предстоит осознать, что мечтать нужно осторожно. Среди звезд, засветившихся в фильме «8 новых свиданий», который можно смотреть онлайн, присутствуют Михаил Галустян, Сергей Шнуров, Виктор Васильев и Настя Задорожная.</p><button formaction="https://pleer.video/751916.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/765083.html</link><category>друзья, преодоление трудностей, настоящие мужчины, человеческие пороки, сексуально озабоченные, дружба, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, секс, соблазнители</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Что творят мужчины! 2 фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/765083.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Снова очень пошло и смешно безбашенные ТНТшники отрываются на экранах кинотеатров, лэптопов и смартфонов, вынуждая зрителя прикрывать картинку от посторонних глаз. Режиссер и сценарист первой части Сарик Андреасян (он же постановщик комедий «Беременный» и «Служебный роман. Наше время», а также продюсер «Дублера» и «Смешанных чувств») пустил героев во все тяжкие и на два миллиона долларов бюджета выдал такое наполнение на 16+, которого бы хватило на десяток американских пирогов. Даниэлю, Гоше и Виталику предстоит спасти Родину от цифрового хаоса. Для этого секс-стахановцам нужно выяснить, какое слово во время оргазма кричит подружка хакера, запустившего вирус в систему безопасности, ведь именно оно является паролем к дезактивации программы. Загвоздка в том, что подружек у компьютерщика было не меньше десятка, а обратный отсчет уже начался. Друзья бросаются на амбразуру и, не щадя живота своего, а также других частей тела, стараются добыть информацию. От души повеселиться, наблюдая за процессом, могут все, кто начнет смотреть онлайн «Что творят мужчины 2».</p><button formaction="https://pleer.video/765083.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/765082.html</link><category>друзья, семья, преодоление трудностей, Рождество и Новый год, дружба, недоразумение, женская дружба, отношения матери и дочери, отношения матери и сына, отношения родителей и детей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мамы 3 фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/765082.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Героини первых двух фильмов  в исполнении Анастасии Заворотнюк, Ольги Волковой и Марии Семкиной готовы к новым приключениям. В компании Гарика Харламова, Андрея Урганта и Тимура Родригеза под чутким руководством режиссеров комедии «Смешанные чувства» девушки сделали все, чтобы эта семейная история заразила зрителя хорошим настроением. Приглашенные для работы над саундтреком Лева и Шура из «Би-2» настолько прониклись съемочным процессом, что согласились на второстепенные роли, от чего фильм только выиграл.

На этот раз подруги решают устроить себе праздник и встретить Новый год в сказочной заснеженной Праге. Но погода смешает карты, и самолет совершит вынужденную посадку на аэродроме польского городка, где не принято устраивать шумных гуляний даже в самый волшебный день в году. Мамы не готовы мириться с унылостью серых улиц и берут организацию веселья в свои руки. Каким получится праздник, устроенный отчаянными русскими женщинами в польской глубинке, можно смотреть онлайн в искрометной комедии «Мамы 3».</p><button formaction="https://pleer.video/765082.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/676363.html</link><category>запретная любовь, любовь, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, отношения, 1812, выбор, риск, отношения мужчины и женщины, человек и общество, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Василиса фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/676363.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>После голливудского блокбастера «Россомаха: Бессмертный» и патриотических «Чемпионов» Светлана Ходченкова продолжает расширять горизонты своего творческого потенциала в исторической драме, фоном которой стала Отечественная война 1812 года. Прототипом ее героини выбрана женщина, возглавившая освободительное движение против французских захватчиков – Василиса Кожина. 

Но начнется история, перенесенная на экраны Антоном Сиверсом (режиссером детективов «Каменская» с 2008 года) с романтической влюбленности молодого барина в простую крестьянку. Иван обещает Василисе звезды с неба, предлагает сбежать и обвенчаться, и девушка почти поддается искушению поверить в несбыточное, но все мечты и чаяния будут отодвинуты стремительным наступлением иноземцев. Иван уходит на фронт, а Василиса пылкими речами призывает местных мужиков создать партизанский отряд. Когда до деревни дойдет слух, что скоро по дороге поедет сам Наполеон, отважная женщина начнет готовить свое войско к опасной вылазке, искренне надеясь, что в ее силах положить конец этой войне. Эмоциональную мелодраму «Василиса» можно смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/676363.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/731475.html</link><category>запретная любовь, преображения, преодоление трудностей, отношения, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, романтические отношения, секс, женщины, молодежь, преследования, соблазнители, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Моя Госпожа фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/731475.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Властная госпожа соблазняет и самыми интересными способами развращает шестнадцатилетнего чистильщика бассейнов. Абсолютное перевоплощение нежной Эммануэль Беар («Миссия невыполнима») в строгую искусительницу порадует поклонников БДСМ-историй. 
<p>Подрабатывая чисткой бассейнов, юный Чарли Бойд очень хочет понравиться своей клиентке, красивой и невероятно сексапильной женщине. Несмотря на большую разницу в возрасте, шестнадцатилетний парень испытывает сильнейшее притяжение к француженке и буквально источает романтическое обожание. Когда роскошная Мэгги это замечает, она понимает, что теперь мальчик всецело в ее власти. Испытывать нового знакомого женщина начинает осторожно, медленно, но верно подсаживая его на волнующие ощущения, после которых обычный секс навсегда отойдет для него на второй план. Но властной партнерше мало подчинения в постели: Мэгги начинает манипулировать Чарли и за пределами спальни…</p>
<p>Чтобы узнать, как далеко зайдут их отношения, приглашаем вас посмотреть наэлектризованную сексуальностью психологическую драму «Моя Госпожа» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/731475.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/549676.html</link><category>выживание в диких условиях, животные, преображения, природа, преодоление трудностей, борьба за выживание, обезьяны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Амазония: Инструкция по выживанию фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/549676.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающий документальный приключенческий фильм совместного производства Франции и Бразилии. Домашний капуцин Тим работает в цирке, но в результате авиакатастрофы оказывается в бескрайних джунглях Амазонии. Ему придется преодолеть множество опасностей, завести новых друзей и многому научиться, прежде чем эта удивительная местность станет ему новым домом.

Режиссером фильма стал Тьерри Рагоберт, среди предыдущих работ которого – увлекательный документальный фильм «Белая планета». Главную роль «исполняет» настоящий дрессированный капуцин, для которого съемки картины тоже стали невероятным приключением. Фильм замечательно подходит для семейного просмотра, потому что будет одинаково интересен и детям, и взрослым.

Маленький, добрый и слегка боязливый Тим всегда был домашним капуцином и не сталкивался с дикой природой. Каково же его удивление, когда он попадает в самую гущу Амазонии: скрывается от леопарда и ястреба, ищет пропитание вместе с ленивцем и муравьедом и робко знакомится с новыми сородичами. Как сложится жизнь нашего героя в новом доме, вы можете узнать, если решите смотреть онлайн «Амазония: Инструкция по выживанию».</p><button formaction="https://pleer.video/549676.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/512784.html</link><category>безответная любовь, друзья, жизнь, любовь, первая любовь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, дружба, недоразумение, лучшие друзья, романтические отношения, беременность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>С любовью, Рози фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/512784.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Невероятно трогательная и романтичная мелодрама, поставленная по бестселлеру Сесилии Ахерн, автора популярного романа «P.S. Я люблю тебя». Главные роли исполняют обворожительная Лили Коллинз и мужественный Сэм Клафлин, запомнившийся зрителям по роли Финика из блокбастера «Голодные игры». 
Рози и Алекс – друзья с самого детства, они доверяют друг другу больше всех на свете. Когда Рози узнает, что ее семья собирается переезжать, она понимает, что ее чувства к Алексу не заканчиваются просто дружбой. Герои решают провести друг с другом свою первую ночь, чтобы сделать ее незабываемой. Однако в их планы вмешивается случай, в результате чего Алекс знакомится на выпускном со своей будущей женой, а Рози беременеет в 18 лет. Разлученные временем, расстоянием и обстоятельствами герои преодолеют огромный путь, прежде чем поймут, что в жизни для них по-настоящему важно…
 Если вы любите необычные романтические истории, протянутые сквозь расстояние и время, то рекомендуем смотреть онлайн «С любовью, Рози».</p><button formaction="https://pleer.video/512784.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/707064.html</link><category>погони, сверхъестественное, преодоление трудностей, маньяки, страхи, убийства и убийцы, отношения, борьба со злом, риск, жестокость, кровь, отношения родителей и детей, борьба за выживание, преследования, спасение, несчастный случай, прошлое героя, отель/гостиница/хостел/мотель</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Галлоуз Хилл фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/707064.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Напряженный и жуткий хоррор от Виктора Гарсии, режиссера фильмов «Зеркала» и «Восставший из ада». Вначале сюжет разворачивается медленно и неторопливо, но под конец герои оказываются в самом эпицентре кошмара, причиной которого сами и послужили. 
Главный герой вместе со своей невестой отправляется на встречу со своей взрослой дочерью. После смерти ее матери они практически не общались, и отец искренне хочет попытаться наладить отношения. На пустынной темной дороге герои попадают в аварию, и им приходится остановиться на ночлег в ближайшей гостинице, весьма удаленной от цивилизации. Ночью пара слышит какие-то странные звуки из подвала, а вскоре выясняет, что хозяин гостиницы уже несколько лет держит в неволе некую девушку. Герой не может оставить бедняжку на произвол судьбы, поэтому освобождает ее. Это приводит к непредсказуемым последствиям… Каким? Узнает тот, кто решит смотреть онлайн детективный хоррор «Галлоуз-Хилл».</p><button formaction="https://pleer.video/707064.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/839744.html</link><category>жизнь, интриги, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, поиск себя, отношения мужчины и женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кино про Алексеева фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/839744.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Необычная авторская драма, ставшая третьей полнометражной работой отечественного режиссера Михаила Сегала. Фильм был представлен на Кинотавре 2014 и вызвал неоднозначную, но бурную реакцию. Многие критики отметили, что это лучшая роль Александра Збруева, не считая его театральных работ. Увлекательный сценарий с непредсказуемым финалом, отличная актерская игра и неуловимая атмосфера 60-х годов – все это захватит вас с первых минут и не отпустит до самого финала.

Алексеев — старик, бард, автор провокационных песен, неисправимый бабник и стукач, конструктор оружия, а также объект настоящей, пронесенный через десятилетия любви. Сидя в небольшой комнатке, герой вспоминает всю свою жизнь, от начала 60-х годов до наших дней. Однако, иногда прошлое более непредсказуемо, чем будущее. И кто бы мог подумать, что одинокий старик Алексеев прожил совсем не ту жизнь, какую предполагал, и на самом деле является совсем другим человеком…

Если вам интересно современное отечественное авторское кино, то не упустите возможность смотреть онлайн «Кино про Алексеева».</p><button formaction="https://pleer.video/839744.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/786018.html</link><category>животные, преображения, эксперименты, преодоление трудностей, маньяки, борьба за выживание, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бивень фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/786018.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедийный хоррор Кевина Смита («Догма») про нечеловеческий эксперимент по превращению журналиста в моржа.

Журналист Уоллес Брайтон в исполнении актера Джастина Лонга отправляется брать интервью у престарелого чудака из Канады. Старый моряк цитирует Хемингуэя и обещает поделиться массой занимательных историй, но для начала угощает гостя чаем со снотворным. После того как Уоллес Брайтон трое суток не выходит на связь, его лучший друг и девушка отправляются на поиски, которые приводят их к отставному полицейскому, считающему, что исчезновение Уоллеса может оказаться еще одним «глухарем» в длинном списке. Тем временем Уоллес приходит в себя на операционном столе, а его пугающий ледяным спокойствием визави, поигрывая скальпелем, начинает рассказывать историю нежной дружбы между человеком и моржом. Уоллес плохо улавливает нить повествования, но когда ему это удастся, сердце заложника сжимается от ужаса. Жуткий, но смешной хоррор «Бивень» можно смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/786018.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/818210.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пристегните ремни фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/818210.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сиявшая бриллиантом среди крутых парней в «Из Парижа с любовью» Касия Смутняк не может решить, кто ей милее из трех мужчин: бойфренд, коллега по работе или парень подруги. В фильме режиссера Ферзана Озпетека (номинация на «Золотого льва» за «Прекрасный день») героиня встречается с милым, обаятельным парнем, но когда подруга знакомит ее со своим новым бойфрендом, Елена теряет голову от любви. Антонио товарищ неоднозначный, отношения с ним – крутые американские горки и Елена вроде бы не прочь покататься, не пристегиваясь, но для комфорта ей также нужен надежный друг и собеседник, которого она находит в лице партнера по работе Фабио. Вопреки кажущейся прозрачности сюжета, это не история любовного треугольника. Жизнь тряхнет Елену так, что сердечные дела отойдут на второй план. Узнать, какие испытания выпадут на долю хрупкой девушки, и в ком она найдет настоящую опору, вы сможете, начав смотреть онлайн «Пристегните ремни» - романтическую комедию, не лишенную драматизма.</p><button formaction="https://pleer.video/818210.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/764128.html</link><category>бандиты и гангстеры, бизнес, жульничество и аферы, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, мафия, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, борьба за справедливость, гангстеры, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мужчина, которого слишком сильно любили фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/764128.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Когда Аньес вернется из Африки, залечивать раны после неудачного замужества, мать окажет ей поддержку. Но, видимо, не в том объеме, на который рассчитывала дочь. Девушка надеется продать свою долю в бизнесе матери, владеющей казино «Средиземноморский дворец» в Ницце, и жить в свое удовольствие не заботясь ни о чем, но умудренная опытом женщина против такого легкомысленного шага. Серым кардиналом отношений матери и дочери становится красавец-юрист Морис. Используя влюбленность Аньес, он манипулирует девушкой, убеждая пойти против матери. Конфликт на руку хозяину конкурирующего казино и откровенным мафиози, стоящими за большими деньгами. Осознав, что она натворила, Аньес ищет поддержки у Мориса и не находит ее. Насладиться игрой Катрин Денев, Гийома Кане («Влюбись в меня, если осмелишься») и Адель Энель («Дьяволы») можно, начав смотреть онлайн драму «Мужчина, которого слишком сильно любили».</p><button formaction="https://pleer.video/764128.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/793319.html</link><category>неудачники, отцы и дети, путешествия, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, отношения, недоразумение, отношения в паре, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, семейный конфликт, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Все включено 2: Галопом по Европам фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/793319.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение семейной комедии, шведского фильма-лидера по кассовым сборам 2012 года. 
Вернувшись из путешествия по Греции, семейство Андерссонов собирается в новую поездку. Мама и папа решили навестить небольшую деревушку в Южном Тироле, прихватив с собой всех своих непоседливых деток, включая неугомонного и любознательного Суне. Но цель путешествия – не только показать детям место, где провели медовый месяц родители: в дорогу Андерссонов гонит желание разбогатеть. Дело в том, что в живописном поселении живет один художник, чья подпись на картине, находящейся в собственности Андерссонов, мгновенно сделает их баснословно богатыми. Однако в самом начале пути женушка узнает, что у муженька имеются скрытые мотивы для посещения тирольского рая и, чтобы насолить благоверному, отключит GPS-навигатор. Шумному семейству придется изрядно попетлять по дорогам Европы и пережить массу умеренно забавных и откровенно уморительных приключений, прежде чем они достигнут цели. 
Любителям легких и динамичных комедий рекомендуем смотреть онлайн «Все включено 2: Галопом по Европам».</p><button formaction="https://pleer.video/793319.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/836877.html</link><category>друзья, магия и волшебство, моря и океаны, борьба со злом, подводный мир, ведьмы, дружба, феи, героизм, женская дружба, морские хищники, загадки и тайны, борьба за справедливость, волшебные существа, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Клуб Винкс: Тайна морской бездны фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/836877.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Новый полнометражный мультфильм о приключениях воспитанниц школы Алфея, организовавших собственный клуб для борьбы со злом. 
На этот раз обожаемым всеми девчонками планеты феям Винкс придется восстанавливать справедливость в поражающем красотой подводном царстве. Именно туда отправились творить свои темные дела давние противники фей – могущественные ведьмы Облачной башни. Коварные Трикс планируют завладеть Императорским Троном. Неосторожными действиями они пробуждают от многовекового сна злую нимфу Политею, проклятую тремя Древними Ведьмами Прародительницами, которая присоединяется к Трикс. Чтобы привести свой план в исполнение, ведьмам нужно больше жизненных сил, заполучить которую они намереваются, похитив короля Эраклиона – возлюбленного феи Блум. Узнав об этом, феи Винкс тут же спешат на помощь. Выяснить, как добрые волшебницы в стильных нарядах будут усмирять аппетиты злобных ведьм, и выручать Ская – жениха Блум, юные зрители могут, начав смотреть онлайн «Клуб Винкс: Тайна морской бездны».</p><button formaction="https://pleer.video/836877.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/800882.html</link><category>безответная любовь, друзья, знаменитости, любовь, неудачники, преображения, смена жизненных приоритетов, шоубизнес, соперничество, дружба, конфликты друзей, примирение противников, обмен личностями, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Смешанные чувства фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/800882.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Успешный продюсер Георгий Малков, приложивший руку практически ко всем ярким российским комедиям последних лет от «Любви в большом городе» до «Нянек» и «Мам», впервые сел в режиссерское кресло. Смешить отечественного зрителя он решил, полагаясь на талант Павла Деревянко («Ржевский против Наполеона») и Александра Реввы («Дублер»). Фил – исполнитель одного хита. Теперь он диджействует, кутит и завидует коллегам по цеху. Однажды экс-звезда попадет в больницу, где врач Петр вытаскивает его с того света электрошоком. После этих реанимационных мероприятий между доктором и пациентом установится незримая, но весьма осязаемая связь. Мужчины в буквальном смысле физически начнут испытывать ощущения друг друга. Для закомплексованного Пети пикантные подробности бурной сексуальной жизни Фила становятся серьезной проблемой. Доктор, конечно, мог бы долго сносить выходки похотливого мачо, нарочно испытывающего терпение скромняги-доктора, если бы не одна девушка. Фил влюбляется в зазнобу Петра. Чтобы не упустить возлюбленную доктор решает действовать. Как? Узнаете, если решите посмотреть «Смешанные чувства» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/800882.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/705350.html</link><category>преображения, смена жизненных приоритетов, школа, преодоление трудностей, инвалиды, отношения, человеческие пороки, неизлечимо больные, дети, конфликты в отношениях, учеба, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Класс коррекции фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/705350.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Первая полнометражная работа режиссера Ивана  И. Твердовского о молодежи и для молодежи, без нравоучений и морализаторства. Главные роли исполнили начинающие актеры Мария Поезжаева («Мотыльки»), Никита Кукушкин («Околофутбола») и Филипп Авдеев («Азирис Нуна»). Обычная практика выделения трудных ребят в школьное гетто с присвоением классу какой-нибудь позорной, далекой от начала алфавита литеры, дает вполне предсказуемые результаты: неудобные подростки к окончанию школы превращаются в законченных маргиналов, не способных открыть душу миру. Но сценарий этого фильма не хочет двигаться по накатанной. Здесь будет неожиданный поворот. В так называемый коррекционный класс приходит девочка, которая до этого находилась на домашнем обучении из-за необратимого заболевания мышечной ткани. Мама, наконец, поддалась на уговоры дочери, мечтающей о настоящей жизни и настоящей дружбе, и отпустила ее в общеобразовательную школу. Появление среди озлобленных волчат доброй девочки провоцирует взрыв эмоций. «Класс коррекции» вы можете смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/705350.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/733837.html</link><category>любовь, месть, отцы и дети, свадьбы, семья, страхи, убийства и убийцы, любовные треугольники, отношения, братья и сестры, жестокость, загадочные смерти, кровь, отношения мужчины и женщины, смерть, загадки и тайны, жертвы, перестрелки, прошлое героя, враги или вражда, фотографы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Темная долина фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/733837.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Одинокий всадник обходными путями пробирается в маленький городок в Альпах. Никто не знает, откуда он пришел и зачем. Но в одном местные жители уверены - они не хотят, чтобы он оставался здесь.
<p>Сэм Райли (верный помощник Малефисенты из блокбастера Disney) выступает здесь в образе одинокого всадника, попавшего в местечко, полное жутких секретов. Однако и сам Грейдер не так прост. Разобраться в истинных причинах, заставивших героя искать дорогу в затерянное в заснеженных Альпах поселение, не так просто.</p> 
<p>Поселившись в доме вдовы, дочь которой собирается выйти замуж, Грейдер интригует жителей своим увлечением невиданной технической новинкой – фотографированием. Странная смерть одного из жителей заставит остальных сомневаться в искренности чужака. Почти все хотят, чтобы он покинул деревню, но Грейдеру просто больше некуда идти. К тому же героя гнетет ощущение, что жителям тоже есть, что скрывать. </p>
<p>Поклонники мистики и атмосферных триллеров в духе «Сонной лощины» и «Джорджино» будут рады проникнуться трепетом непонимания и насладиться красивой картинкой, созданной австрийцем Андреасом Прохазка. Какая угроза нависла над жителями деревушки и кто осмелился пойти против жестоких традиций, вы узнаете, если посмотрите будоражащую историю «Тёмная долина» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/733837.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/829116.html</link><category>друзья, преображения, семейные проблемы, семья, одиночество, преодоление трудностей, отношения, дружба, дети, отношения матери и дочери, отношения родителей и детей, подростки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пойми меня, если сможешь фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/829116.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательная, очень искренняя драма талантливой итальянской актрисы и режиссера Азии Ардженто. Картина была представлена на Каннском кинофестивале 2014 года и получила крайне положительные отзывы жюри и критиков. Одну из главных ролей исполнила Шарлотта Генсбур, кардинально сменив свое амплуа после провокационной «Нимфоманки» Триера. 

У Арии есть все, чего она только может желать: самые лучшие вещи, звездные родители, неограниченные карманные расходы. Единственное, чего нет – это счастья. Несмотря на свой юный возраст Ария ужасно одинока: ее родители со скандалом разводятся, одноклассники завидуют черной завистью ее внешности и богатству, а сводные сестры заняты только своей жизнью. Решив, что так как никому нет до нее дела, то терять ей особенно нечего, героиня берет с собой своего любимого черного кота и отправляется в свободное плавание по беспокойным итальянским улочкам…

Если вы любите европейское авторское кино, то не откажите себе в удовольствии смотреть онлайн «Пойми меня, если сможешь».</p><button formaction="https://pleer.video/829116.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/678923.html</link><category>любовь, семья, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ссоры, загадки и тайны, аварии</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Предчувствие любви фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/678923.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Хулия приезжает на курорт вместе с любимым мужем и сыном. Однако в один из вечеров что-то идет не так, и романтический ужин супругов заканчивается страшным скандалом. Что делать, когда все, что у тебя было, оказывается ненастоящим? Как понять границу реальности и сна? Как не потерять разум, когда привычная картина мира рушится у тебя на глазах? 
<p>Красавица Хулия c семьей приезжает на курорт. Идиллия отпуска рушится в один миг, когда между супругами разгорается сильнейший скандал. Одна, в истерике и не понимая, что делает, Хулия садится в машину и уезжает в ночной дождь. В сгустившейся тьме ей слышатся звуки жуткой аварии. Хулия останавливается и идет выяснить, что случилось, но на дороге нет никого, кроме нее. Вернувшись к машине, она обнаруживает пропажу сумки с документами, деньгами и мобильным телефоном. Более того, она совершенно сбилась с пути и заблудилась. Но самое худшее впереди – никто, кого она встречает на своем пути, не помнит, что она приезжала вместе с мужем и сыном...</p>
<p>Пронзительная и страстная испанская драма Сантьяго Табернеро понравится поклонникам яркого авторского кино. Сможет ли главная героиня справиться с выпавшими на ее долю трудностями, вы узнаете, если решите посмотреть фильм «Предчувствие любви» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/678923.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/694108.html</link><category>преображения, привидения, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, страхи, борьба со злом, экзорцизм, расследование, психологические расстройства, демоны, роковая ошибка, культы или секты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Одержимость Майкла Кинга фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/694108.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Зловещий мистический хоррор, ставший режиссерским дебютом Дэвида Юнга. Главный герой, прагматик до мозга костей, не верит в религию, спиритуализм и потусторонние миры, однако ему в буквальном смысле на собственной шкуре придется прочувствовать реальность всего этого. 

Сюжет рассказывает о немолодом циничном режиссере-документалисте. За свою карьеру ему пришлось повидать много странных людей, поэтому он ничего не принимает на веру, тем более мистику и оккультизм. После смерти любимой жены герой решает снять фильм о спиритуализме, чтобы раз и навсегда доказать, что это выдумка. Он встречается с демонологами, некромантами и оккультистами, которые испытывают на нем самые темные и сильные заклятия. Сначала жизнь героя никак не меняется, что еще больше убеждает его в том, что вся мистика - это полная ерунда, но вскоре у него в теле начинают пробуждаться неведомые и безудержные силы… Если вы любите качественные фильмы ужасов, то смотреть онлайн «Одержимость Майкла Кинга» - верный выбор.</p><button formaction="https://pleer.video/694108.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/742281.html</link><category>запретная любовь, короли и королевы, любовь, мечи и шпаги, принцессы, семья, отношения, братья и сестры, принцы, выбор, сказочный мир, отношения отца и дочери, отношения матери и сына, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, ссоры, загадки и тайны, бедняки, примирение противников, проклятия, миссия/цель/задание, превращения, частные детективы или сыщики, враги или вражда, рыцари</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тайна четырех принцесс фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/742281.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бедный портняжка Ганс живет в сказочном королевстве и однажды получает приказ от самого короля – разузнать тайну четырех принцесс, которые каждую ночь куда-то сбегают из дворца. Легкая фэнтези-комедия от режиссера Олега Штрома, поставленная по сценарию Зои Кудри, автора таких известных фильмов, как «Адмирал», «Граница. Таежный роман» и «Охота на изюбря». Семейное кино «Тайна четырех принцесс» состоит из трех новелл, вдохновленных сказками братьев Гримм. В главных ролях – звезды нашего экрана: Кристина Орбакайте, Сергей Жигунов, Юрий Гальцев, Александр Стриженов и многие другие.
<p>Два волшебных королевства враждуют между собой не на жизнь, а на смерть. Одним из них управляет холодная и властная королева Гурунда, а другим – своенравный и вспыльчивый король Зигфрид. У Гурунды есть четверо сыновей, а у Зигфрида – четыре дочки. И вот однажды дети обоих правителей сбегают из своих дворцов и встречаются в лесу. Конечно, принцессы сразу же влюбляются в храбрых кавалеров, а тех с первого взгляда поражает красота принцесс. Юные герои договариваются каждую ночь сбегать из дома, чтобы увидеться… К чему приведут их тайные встречи? Смотрите онлайн забавный и добрый фильм для всей семьи «Тайна четырех принцесс». </p></p><button formaction="https://pleer.video/742281.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>