<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/584084.html</link><category>бандиты и гангстеры, жульничество и аферы, любовь, отцы и дети, семья, преодоление трудностей, отношения, дети, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, семейный конфликт, женщины, возвращение домой, телевидение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мамы фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/584084.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Восемь трогательных историй, произошедших Восьмого марта. Сыновья и мужья поздравляют своих любимых женщин, делая им самые неожиданные сюрпризы.
<p>Добрая комедия о самом главном в жизни каждого человека – о маме. В фильме рассказываются восемь историй от разных режиссеров. Некоторые из них не только выступили в качестве постановщиков, но и сыграли главные роли в новеллах своих коллег. Снялись в картине такие звезды, как Анастасия Заворотнюк, Игорь Верник, Михаил Пореченков, Александр Олешко, Гоша Куценко, Федор Добронравов и многие другие.</p>
<p>Истории никак друг с другом не пересекаются, но их объединяет общая идея. В день Восьмого марта из-за сбоя сотовой связи восемь мужчин решают поздравить своих мам не по телефону, а лично. Среди них – сын телеведущей, телефонный мошенник, бывший детдомовец, решивший помочь одинокой старушке, ребенок разведенных родителей, отец и сын, успешный бизнесмен, инструктор по прыжкам с парашютом, а также сотрудник ФСКН и любимый сын обычной билетерши в кинотеатре.</p>
<p>Если вы ищете легкое, приятное и веселое кино для всей семьи, то рекомендуем посмотреть фильм «Мамы» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/584084.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/569981.html</link><category>брак, любовь, отцы и дети, провинция, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, измена, расставания, любовные треугольники, отношения, конфликты в отношениях, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, ревность, романтические отношения, депрессия, муки совести, аварии, несчастный случай, любовники, обман, кома</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дом на обочине фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/569981.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Дом на обочине» – отечественная мелодрама Антона Сиверса 2011 года. Это фильм о человеческих взаимоотношениях, о настоящей любви, которую можно обрести в самый неожиданный момент. 
Герой Мерзликина – Саша – преуспевающий бизнесмен средних лет. Казалось бы, все в его жизни складывается благополучно, но одно происшествие заставляет по-другому взглянуть на все вокруг. Возвращаясь с женой поздним вечером домой по загородному шоссе и не справившись с управлением, он сбивает случайного пешехода. Прислушавшись к советам жены, Саша отвозит пострадавшего до ближайшей больницы, оставляет ему деньги и уезжает. Но на следующий день совесть берет свое: бизнесмен оставляет дела и едет в ту самую больницу, чтобы узнать, как там пострадавший. Выясняется, что тот находится в коме, и, возможно, не выживет. Там он и встречает жену пострадавшего, Любу (Татьяна Черкасова), свою будущую любовь…
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Дом на обочине».</p><button formaction="https://pleer.video/569981.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/468937.html</link><category>друзья, преображения, спорт, преодоление трудностей, отношения, соперничество, хоккей, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, спортсмены, уличные драки, бои без правил</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вышибала фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/468937.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В спортивной комедии «Вышибала» можно посмотреть онлайн, как функционирует «кухня» профессиональной хоккейной команды. Создатели без прикрас и преувеличений рассказывают о том, как распределены функциональные обязанности внутри спортивного коллектива.
История начинается с того, что простой парнишка по имени Даг Глатт разбивает своим лбом хоккейный шлем одного из игроков команды. Вступившись в драке за друга, Даг здорово избивает хоккеиста, выскочившего во время матча на трибуны. Это блистательное «выступление» не остается без внимания тренера городской команды, выступающей в низшей лиге. Таким образом начинается карьера Дага в должности местного тафгая, хоккеиста, единственной задачей которого является запугивание противника, драки и защита самых ценных участников своей команды. Паренек становится любимчиком публики, которому нет равных в драке на льду. Но однажды он знакомится с Россом Риа, тафгаем конкурирующей команды, у которого в послужном списке немало сломанных челюстей и разбитых голов. Риа – настоящий монстр, не знающий жалости, но Дагу все-таки придется выйти вместе с ним на лед.</p><button formaction="https://pleer.video/468937.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/492171.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, ограбления, погони, преступления, тюрьма, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, побег, отношения, убийцы, дружба, преступление и наказание, борьба за справедливость, борьба за выживание, спасение, перестрелки, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>«Веселые» каникулы фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/492171.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сценарий криминального боевика «"Веселые" каникулы» был написан самим Мэлом Гибсон, а в режиссерское кресло сел его давний знакомый, помогавший ему во время съемок «Апокалипсиса», дебютант Адриан Грюнберг.  

По сюжету картины Гибсон играет безымянного авантюриста, который оказавшись в мексиканской тюрьме, получает кличку Гринго. Незадолго до ареста, он вместе с погибшим позже товарищем совершил крупное ограбление, похитив четыре миллиона долларов. Однако деньги достались нечистым на руку мексиканским полицейским, а сам Гринго очутился в необычной тюрьме. Это не простая "зона", здесь развернулось целое преступное государство со своими правилами и сводом законов. В этих непростых условиях Гринго пытается завоевать авторитет, вернуть свои деньги, спасти жизнь мальчику и вырваться на свободу. Удастся ли ему это, можно смотреть онлайн в фильме «"Веселые" каникулы».</p><button formaction="https://pleer.video/492171.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/677566.html</link><category>друзья, искусство, преображения, тусовки, преодоление трудностей, отношения, журналисты, дружба, богачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Великая красота фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/677566.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Один из самых заметных фильмов 66-го Каннского кинофестиваля, отгремевшего в 2013 году на лазурном берегу. В 2014 году картину получила «Оскар» и «Золотой глобус» в категории «Лучший фильм на иностранном языке». Многие, кому удалось посмотреть онлайн фильм «Великая красота», отмечают, что в большинстве аспектов он представляет собой своеобразный ремейк «Сладкой жизни» Феллини. Подобно тому, как это сделал в свое время великий мастер, Паоло Соррентино рассказывает о буржуазности итальянской столицы, высмеивая ее уродство и китч, не дающие выхода подлинной культуре. В своей картине режиссер лепит некое подобие фрески, разбитой на великое множество картин и персонажей, олицетворяющих прогнивший декаданс современного Рима. Фильм начинается с шумной и довольно затянутой вечеринки на террасе шикарного дома, где живет главный герой, успешный журналист Джеп Гамбарделла. В центре громкой и нелепой тусовки, щедро приправленной ультрасовременными битами, он наблюдает разложение и упадок той самой буржуазии, представляющей собой сборище пустых людей, чуть ли не фриков, которые пытаются доказать миру свою непомерную значимость.</p><button formaction="https://pleer.video/677566.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/596347.html</link><category>жизнь, искусство, измена, преодоление трудностей, писатели, карьера, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, развод, женщины, разговоры, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В другой стране фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/596347.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильмы южнокорейского режиссёра Хон Сан Су стабильно попадают в конкурсные программы международных кинофестивалей. Одну из его работ, отобранную для Канн 2012, ироничную современную буддистскую притчу «В другой стране» мы рекомендуем смотреть онлайн всем, кто привык впитывать кино кожей, полностью погружаясь в предлагаемые обстоятельства. Главную роль (а точнее, сразу несколько) исполнила француженка Изабель Юппер. Три новеллы, на которые поделено повествование, заставят задуматься о многом: об истинной сути одиночества, о цикличности любви, о связи автора и персонажа.
Небольшой курортный отель в приморском местечке Маханг. Молодая кореянка берет в руки блокнот и ручку и начинает фантазировать. На бумагу ложатся строки, в воображении вырисовываются образы. Женщины – кинорежиссёра. Женщины, изменяющей мужу с ревнивым любовником. Женщины, переживающей развод. Все они носят одно имя, бывают в одних и тех же местах, произносят одни и те же фразы, преследуют одну и ту же цель, но получают разные ответы.</p><button formaction="https://pleer.video/596347.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/20954.html</link><category>интриги, преображения, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, риск, потеря памяти, расследование, загадки и тайны, борьба за справедливость, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Внутри моей памяти фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/20954.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Внутри моей памяти» — психологический триллер, который обязательно должен понравиться смотреть онлайн всем поклонникам научной фантастики и фильмов вроде «Эффекта Бабочки». Тяжелый драматический сюжет разворачивается в странной атмосфере путешествий во времени. Копаясь в себе и своей памяти, главный герой сталкивается со сложными моральными дилеммами, подходит к вопросам кармы, судьбы и воздаяния. В фильме снимались Роберт Шон Леонард (доктор Уилсон из «Доктора Хауса»), Райан Филипп («Жестокие игры»), Сара Полли («Тайная жизнь слов»).


Саймон приходит в себя в больнице. Он не помнит ничего из того, что происходило с ним последние два года. Не помнит он свою жену, не помнит он и о смерти брата, в которой его обвиняют. Постепенно Саймон  начинает вспоминать события прошлого. С удивлением он обнаруживает, что может менять действительность, путешествуя по собственным воспоминаниям. Как эта удивительная способность скажется на его настоящем и будущем?</p><button formaction="https://pleer.video/20954.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/707828.html</link><category>друзья, любовь, преображения, смена жизненных приоритетов, расставания, отношения, писатели, дружба, конфликты в отношениях, конфликты друзей, мужская дружба, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, стиль жизни, бабник</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь, секс и Лос-Анджелес фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/707828.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тусовщик и сердцеед Дин решает остепениться, чтобы найти настоящую любовь. Но старая компания и несчетные соблазны Лос-Анджелеса не отпустят его так просто. Американская молодежная комедия по всем канонам жанра: много красивых девушек, подростковый юмор, непристойные вечеринки и нелепые происшествия. Разумеется, все эти развлечения рано или поздно надоедают главному герою, и тогда появляется идея – найти себе девушку, которая за тобой и в огонь, и в воду. Но придумать и сделать – разные вещи. На что же готов обаятельный плей-бой, чтобы стать по-настоящему счастливым?

<p>Действие разворачивается в Лос-Анджелесе – городе искушений. Именно здесь живет главный герой Дин, который пользуется невероятной популярностью у девушек. Однако еще ни одна из его подружек на ночь не пробудила в нем серьезных чувств. Поэтому в один прекрасный день Дин решает, что настало время найти свою единственную. В нелегкой погоне за счастьем ему помогают девятилетний племянник и лучшая подруга. Однако друзья по вечеринкам всячески мешают ему остепениться. Поймет ли Дин, что его настоящая любовь совсем рядом или вновь пустится в беззаботные развлечения? 
Если вам интересно узнать, чем закончится эта история, то предлагаем посмотреть онлайн комедийный фильм «Любовь, секс и Лос-Анджелес». </p></p><button formaction="https://pleer.video/707828.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/23737.html</link><category>безответная любовь, интриги, любовь, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, выбор, страсть, ревность, романтические отношения, загадки и тайны, женщины, двойники, исчезновения, знакомства, зависть, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Одержимость фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/23737.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мелодраматический триллер Пола МакГиана, являющимся ремейком фильма «Квартира» 1996 года с Моникой Белуччи и Венсаном Касселем. Посмотреть онлайн, как ту же самую историю разыгрывают Джош Хартнетт, Роуз Бирн и Дайан Крюгер, можно онлайн в картине «Одержимость» – истории о разрушительной силе страсти, которая сметает все на своем пути. Запутанная, странная, полная пугающих совпадений, эта история не отпускает зрителя до финальных титров.

Мэтью – молодой успешный человек. Вот уже 3 месяца он встречается с Лизой, в которую серьезно влюблен. Когда ему предлагают работу в Нью-Йорке, он объявляет Лизе, что хочет, чтобы она поехала с ним. Девушка обещает дать ответ в самое ближайшее время и… пропадает. Через некоторое время Мэтью узнает, что она уехала на гастроли со своей танцевальной группой. Мэтью не может понять, почему она так поступила. Его сердце разбито.  Спустя пару лет он вместе со своей новой девушкой, теперь уже невестой,  приезжает в Нью-Йорк.  В одном из бесчисленных ресторанчиков он встречает девушку, безумно похожую на Лизу. Старые чувства вспыхивают с новой силой, и Мэтью теряет голову – теперь он должен выследить свою бывшую возлюбленную и узнать правду ее таинственного исчезновения.</p><button formaction="https://pleer.video/23737.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/595928.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, расставания, добрые дела, отношения, неизлечимо больные, дети, отношения матери и сына, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Я буду рядом фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/595928.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Я буду рядом» -  российско-украинская драма режиссера Павла Руминова, завоевавшая главный приз на «Кинотавре» в 2012 году. Фильм о самом важном в жизни – о любви мамы к своему ребенку и о непростом выборе, который ей предстоит сделать. Драму «Я буду рядом» можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Главная героиня фильма Инна – молодая успешная девушка, любимица коллег и друзей. У нее есть шестилетний сын Митя, которого она воспитывает одна. Инна и Митя очень любят друг друга, они очень близки и не представляют жизни друг без друга. Внезапно Инна узнает, что неизлечима больна и ей осталось совсем немного. Она понимает, что Мите нужно найти новую семью, иначе он останется сиротой и отправится в детский дом. Инна, скрывая свой диагноз, начинает поиски новых родителей для своего сына. Вскоре она знакомится с Ольгой и Сергеем – ответственными и любящими молодыми людьми без детей. Они договариваются с Инной об опеке над Митей. Впереди самое сложное – сообщить мальчику, что его жизнь скоро изменится…</p><button formaction="https://pleer.video/595928.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/655729.html</link><category>друзья, животные, космос, преодоление трудностей, дружба, собаки, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белка и Стрелка: Лунные приключения фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/655729.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение полюбившейся большим и маленьким зрителям истории об отважных и смелых собаках, отправившихся бороздить космические просторы. Вышедший в 2010 году мультфильм «Белка и Стрелка. Звездные собаки» покорил малышей, сериал «Белка и Стрелка. Озорная семейка» закрепил популярность героев в детских сердцах. И вот в 2013 вышел второй полнометражный фильм о приключениях отважных четвероногих «Белка и Стрелка: Лунные приключения», который можно смотреть онлайн. 

На этот раз упорные и стрессоустойчивые покорители космоса не просто сделают круг по орбите – им доверят куда более сложную и опасную миссию: выяснить, что же все-таки творится на темной стороне Луны. И дело тут не в простом любопытстве. Похоже, естественный спутник Земли стал для планеты реальной угрозой. Но не беспокойтесь! Отряд, подготовленный самим Казбеком, во всем разберется! Если, конечно, не забудет обо всем на свете, припрятывая сахарные косточки в пыльном лунном грунте.</p><button formaction="https://pleer.video/655729.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/565819.html</link><category>любовь, преображения, сверхъестественное, преодоление трудностей, отношения, музыканты, вампиры, кровь, отношения в паре, отношения мужа и жены, отношения сестер, депрессия, любовники, сверхспособности, рок-музыканты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Выживут только любовники фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/565819.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>После пятилетнего молчания культовый режиссер и сценарист Джим Джармуш ("Мертвец", "Кофе и сигареты", "Пес-призрак: путь самурая") выпустил новую работу – ироничную и очень романтичную мелодраму о вечной любви семейной пары вампиров по имени Адам и Ева. Главные роли исполнили великолепная Тильда Суинтон и обаятельный Том Хиддлстон.
Автор определил жанр фильма как «крипто-вампирскую любовную историю». В основе сюжета - отношения Адама и Евы, чьи чувства выдержали испытание временем. И это не просто оборот речи. Дело в том, что пылкие, нежные и страстные, они любят друг друга вот уже несколько сотен лет. Адам и Ева – вампиры, придумавшие свой кодекс поведения. Они выбрали жизнь тихую, не привлекающую внимания. Нередко они живут вдали друг от друга. Она – в теплых пряных странах, он – в серых от бетона городах. Их главная "бытовая" трудность – кровь. Будучи вампирами интеллигентными, герои давно отказались от убийства в пользу чистой лабораторной крови. Правда, доставать ее с каждым разом все сложнее. Настоятельно рекомендуем смотреть "Выживут только любовники" онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/565819.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/665100.html</link><category>животные, магия и волшебство, погони, преодоление трудностей, добрые дела, Рождество и Новый год, борьба со злом, сказочный мир, дети, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Спасти Санту фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/665100.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мультипликаторы страны, где просто обожают всякие традиции, готовы предложить юным зрителям всего мира не совсем традиционную историю, случившуюся под Новый год. Семейный анимационный фильм про приключения маленького, но уже очень отважного эльфа, который приложит все усилия, чтобы «Спасти Санту», можно будет посмотреть онлайн после широкоэкранной премьеры, намеченной в России на декабрь 2013 года. Британцы, наконец, разгадали секрет Санта Клауса, который всего за одну ночь успевает облететь все дома в мире и подложить под елку подарки всем тем детям, которые хорошо себя вели весь год. Оказывается, дело тут не в скоростных супероленях, а в портативной машине времени. Но один злобный генерал узнал про это и похитил бородатого добряка, надеясь раз и навсегда покончить с Рождественским весельем. Только вот злодей не учел, что у Санты есть друг и помощник – изобретательный милашка Бернард. Пусть он простой эльф, но обижать своих друзей не позволит никому. Заручившись поддержкой говорящего оленя, маленький человечек отправляется выручать праздник.</p><button formaction="https://pleer.video/665100.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/745274.html</link><category>бандиты и гангстеры, выживание в диких условиях, жульничество и аферы, неудачники, путешествия, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, похищения, отношения, соперничество, моря и океаны, выбор, недоразумение, женщины, борьба за выживание, миссия/цель/задание, корабли, игры, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Остров везения фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/745274.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Взращенные на бесконечных реалити-шоу и зацикленные на собственной неотразимости красотки готовы строить глазки любому кокосу, если им сказать, что в орех вмонтирована скрытая камера. Именно этим и займутся Агния Дитковските, Светлана Ходченкова и Анна Хилькевич в новой российской комедии «Остров везения». А наплетет девушкам небылицы про развешенные на пальмах мини-объективы, снимающие в режиме нон-стоп для телеэкранов всей страны, непревзойденный балагур, затейник и резидент Comedy Club – Роман Юнусов. Казалось бы, зачем молодому человеку дурить прекрасных девиц? А дело в том, что потрепанный жизнью тамада, которому выпала удача вести конкурс красоты на шикарном тихоокеанском лайнере, попросту будет опасаться за свою жизнь после того, как окажется в необитаемом раю в компании трех финалисток, готовых порвать любого, кто заявит, что короны им не видать, какой бы уважительной ни была причина. Поэтому Роман решает, что «шоу маст го он», пока он ищет выход из затруднительной ситуации.
Если вы хотите легко и весело провести субботний вечер, то рекомендуем смотреть онлайн «Остров везения».</p><button formaction="https://pleer.video/745274.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/707261.html</link><category>магия и волшебство, ограбления, погони, преодоление трудностей, страхи, борьба со злом, ведьмы, жуткие твари, борьба за выживание, преследования, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ведьмы из Сугаррамурди фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/707261.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трагические события, имевшие место в затерянном краю басков, крохотном населенном пункте со сложным названием Сугаррамурди, постоянное количество жителей которого не превышает двести пятьдесят человек, позволили команде европейских кинематографистов многозначительно заявить, что их новый комедийный ужастик «Ведьмы из Сугаррамурди» основан на реальных событиях. Действительно, во времена беспощадной Святой инквизиции это поселение прославилось тем, что здесь за колдовство и ведьмачество было осуждено пятьдесят три человека, одиннадцать из которых сожжено на костре. Теперь о неспокойном прошлом этого живописного уголка Испании напоминает разве что музей ведьм и еще кинотворение «Ведьмы из Сугаррамурди», которое уже можно будет смотреть онлайн. Как троих грабителей ломбарда и парочку их случайных попутчиков занесло в заколдованный городок, где на протяжении нескольких веков творятся жуткие вещи и, главное, как они будут оттуда выбираться, любители пощекотать себе нервишки и посмеяться от души смогут узнать прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/707261.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/568687.html</link><category>гении, космос, преображения, угроза всему миру, инопланетяне, война, будущее, отношения, соперничество, взросление, дети, конфликты друзей, учеба, коллектив (команда), спасение, враги или вражда, космические путешествия, ядерная война, вторжение инопланетян</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игра Эндера фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/568687.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Грандиозный научно-фантастический боевик режиссера Гэвина Худа, снятый по роману Орсона Скотта Карда, признанного мастера научной фантастики. 

Действие происходит в 2135 году. Люди давно обжили соседние с Землей планеты Солнечной системы и свободно перемещаются в космосе. Они находятся в состоянии постоянной вражды с цивилизацией жукеров, которые совершили уже два разрушающих налета на человеческую цивилизацию. Люди готовятся к третьему налету, который, как все предсказывают, станет последним для человеческого рода. Государство приняло новую программу подготовки военноначальников, которые в будущем должны возглавить армию людей в битве с жукерами. По всему миру идет отбор самый талантливых детей, которые потом отправляются в специальную школу для обучения военному делу.
Главный герой Эндер – мальчик, подающий большие надежды. Он был выбран на роль будущего главнокомандующего армии. Его направляют в центр подготовки, где предлагают выполнить несколько заданий на игровом симуляторе. Эндер начинает совершенствовать свои навыки под руководством ветерана войны Мэйзера (Харрисон Форд). Постепенно обучение перестает казаться Эндеру игрой…

На суперсовременные космолеты и новые звездные войны в фильме «Игра Эндера» можно посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/568687.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/523135.html</link><category>друзья, магия и волшебство, мечи и шпаги, путешествия, средневековье, преодоление трудностей, мечта, отношения, недоразумение, отношения отца и сына, отношение учителя и ученика, знакомства, спасение, драки, рыцари</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Джастин и рыцари доблести фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/523135.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Джастин и рыцари доблести» – замечательный мультипликационный фильм о приключениях паренька Джастина, который решил стать рыцарем! 
Действие происходит в волшебном королевстве, где водятся сказочные существа и по-прежнему случаются чудеса, но все сложнее становится совершить настоящий подвиг. 
Главный герой Джастин, рыжий, смышленый парнишка, который обожает истории про рыцарей. Он из простой семьи, его отец, желая сыну добра, прочит ему карьеру адвоката и место при дворе в многочисленной свите короля. Но королевский двор опутан паутиной бюрократии и мальчик не хочет служить там, он мечтает о подвигах и славе настоящего рыцаря. От своей бабушки он узнает, что его дед был знаменитым рыцарем, и он сбегает из дома, чтобы исполнить свою мечту. Ему придется пройти через множество испытаний, встретить прекрасную девушку и настоящих друзей и в конце пути совершить настоящий подвиг!
Если вам интересно узнать, как дальше сложится судьба главного героя, рекомендуем смотреть онлайн «Джастин и рыцари доблести».</p><button formaction="https://pleer.video/523135.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/592073.html</link><category>запретная любовь, однополая любовь, преображения, преступления, серийные убийцы, сильные женщины, маньяки, страхи, убийства и убийцы, отношения, человеческие пороки, психи, преступление и наказание, страсть, медицина, жестокость, кровь, лесбиянки, отношения мужчины и женщины, женщины, борьба за выживание, переодевание, жертвы, роковая ошибка, прошлое героя, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Медсестра фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/592073.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Медсестра 3D» - кровавый триллер с детективным сюжетом. В городе происходит череда страшных убийств. Мужчины среднего возраста погибают при странных обстоятельствах. Мотивы убийцы остаются неясными. Возможно, в городе появился серийный маньяк, который расправляется с мужчинами, следуя своему жуткому плану? И никто не догадывается, что убийцей может быть чудная женщина – Эбби Рассел, лучшая медсестра в клинике, чью заботу так ценят пациенты. Она настоящий профессионал и многие доверяют ей свою жизнь. Но наступает ночь и Эбби превращается в жестокого монстра. У Эбби Рассел идеальное тело, она обладает абсолютной красотой и пользуется этим. Она соблазняет женатых мужчин, заманивает их и расправляется с ними. Перед смертью, она унижает своих жертв и подвергает ужасным пыткам.
Вскоре одна из младших медсестер клиники, в которой работает Эбби, начинает догадываться о тайной жизни своей старшей коллеги… Она пытается найти связь между Эбби и ужасными убийствами, которые так и остаются нераскрытыми. И вот у девушки появляются первые доказательства…
Если вы хотите увидеть нечто по-настоящему страшное, то рекомендуем смотреть онлайн «Медсестра 3D».</p><button formaction="https://pleer.video/592073.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/630398.html</link><category>погони, преступления, семейные проблемы, убийства и убийцы, отношения, убийцы, недоразумение, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Убойный уикенд фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/630398.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Юмор по-канадски оказался весьма кровавым. Свежую криминальную комедию от сериального режиссера Питера Веллингтона и сериального же сценариста Джереми Боксена, которая называется «Убойный уикенд», вскоре можно посмотреть онлайн и в очередной раз подивиться тому, насколько молниеносно законопослушные граждане способны превратиться в убийц. Тайлер Лабин, на счету которого много подобных кинозаварушек (одна даже называется похоже – «Убойные каникулы»), ярко воплощает вспылившего недотепу-братца, наломавшего невероятную кучу дров в попытке замести следы своего непредумышленного преступления против ближайшего назойливого и жутко раздражающего родственничка. Не менее убедительно партнеру по съемочной площадке вторит Малин Акерман, знакомая широкой публике по фильмам «27 свадеб» и «Уловка 44». Вместе они сыграли парочку, которой вместо любовных признаний, секса и сладкого ничегонеделанья пришлось заниматься делами весьма непривлекательными и уголовно наказуемыми. Парадокс в том, что новоиспеченные преступники вызовут у зрителя скорее сочувствие, чем осуждение.</p><button formaction="https://pleer.video/630398.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/462356.html</link><category>армия, выживание в диких условиях, терроризм, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, война, добрые дела, соперничество, героические профессии, выбор, героизм, коллектив (команда), преследования, спасение, перестрелки, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Уцелевший фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/462356.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Чтобы снять хороший фильм о герое, не нужны баснословные бюджеты. Все, что необходимо, – это умелый режиссер, вразумительная история и актеры, способные выкладываться на сто двадцать процентов. Военный триллер «Уцелевший» имеет все три составляющие. Этот фильм - по сути авторский проект Питера Берга, запомнившегося зрителю по «Сокровищу Амазонки», «Морскому бою» и «Хэнкоку», а в основу сюжета были положены подлинные эпизоды жизни отряда американских «Морских котиков», играть которых доверили Марку Уолбергу, Тейлору Китчу, Бену Фостеру и Эмилю Хиршу. 

Действие происходит в 2005 году, когда команда американских спецназовцев получит очередное опасное задание. Бесстрашным солдатам нужно обезвредить известного лидера талибов Ахмада Шаха, чьи бандформирования терроризируют мирное население на границе Афганистана и Пакистана. Бой, исход которого был предрешен, поставит единственного выжившего американца перед непростой задачей: выбраться из этого ада живым. Получится ли это у него, можно смотреть онлайн в триллере «Уцелевший».</p><button formaction="https://pleer.video/462356.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/710276.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, счастье, расставания, отношения, поиск себя, страсть, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, потерянная любовь, романтические отношения, прошлое героя, любовники, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Привычка расставаться фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/710276.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История о девушке, которая решила проанализировать все свои отношения и понять, почему они не складывались. Героиня ищет своих бывших парней, чтобы спросить их, что тогда привело к расставанию. 
<p>Российская романтическая комедия о поиске ответов, найти которые не так уж легко. В команду ленты попали многие известные актеры, не побоявшиеся попробовать себя в новых амплуа: Данила Козловский, Александр Петров, Елизавета Боярская, Полина Филоненко, Артур Смольянинов, Мария Ивакова и другие. На главную роль пригласили Алену Константинову, появлявшуюся в «Митинге» и «Елках-2».</p>
<p>Героиня картины – легкомысленная девушка Ева, которая никак не может устроить свою личную жизнь. В один прекрасный момент она решает, что все наладится, если разобраться, почему все прошлые отношения заканчивались ничем. Чтобы понять, кто был прав, а кто виноват в расставаниях, девушка отправляется искать всех своих бывших, которых окажется не так мало. Неужели в погоне за лучшим девушка упустила свое настоящее счастье? Ответ можно узнать, если посмотреть фильм «Привычка расставаться» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/710276.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/504288.html</link><category>бандиты и гангстеры, месть, наркотики, преступления, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, проститутки, убийцы, жестокость, расследование, потеря близких, преследования, гангстеры, контрабанда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Только Бог простит фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/504288.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Джулиан занимается контрабандой наркотиков и скрывается в Бангкоке от американского правосудия. Когда мать гангстера просит его отомстить за трагическую гибель его брата Билли, Джулиан вступает в опасную игру против крупнейших преступников. 
<p>Джулиан скрывается от американских властей в бурлящем жизнью Бангкоке и пытается вести тихое, незаметное существование. Жизнь мужчины навсегда меняется, когда трагически погибает его брат Билли. Мать героя, прилетевшая из США в Таиланд за телом своего покойного сына, жаждет мести. Она просит Джулиана во что бы то ни стало узнать, кто виновен в смерти Билли, и расправиться над злодеями, лишившими её самого дорогого. Так Джулиан начинает сложное, запутанное и рискованное расследование, которое отправит его в самые дебри развратного и враждебного города.</p> 
<p>Удастся ли Джулиану найти виновных и отомстить за брата? Какую цену ему и его семье придётся заплатить за правду? Приглашаем поклонников захватывающих криминальных боевиков посмотреть онлайн фильм «Только Бог простит» с Райаном Гослингом и Кристин Скотт Томас. </p></p><button formaction="https://pleer.video/504288.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/757978.html</link><category>месть, преступления, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, убийства и убийцы, отношения, психологические расстройства, психологические травмы, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Славные ублюдки фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/757978.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Размеренная и благополучная жизнь Марко Сильвестри рушится по всем фронтам, и он подозревает, кто в этом виноват. Французский фильм, номинированный на премию «Особый взгляд» Каннского кинофестиваля, который не имеет ничего общего с почти одноименным фильмом Тарантино, но со временем может стать не менее культовым. 
<p>Размеренная и благополучная жизнь Марко Сильвестри начинает рушиться на его собственных глазах. Его любимая племянница оказывается заперта в психиатрической лечебнице вопреки ее воле. Дело всей его жизни, его бизнес, разваливается. Его обожаемая сестра Сандра на грани нервного срыва из-за всего происходящего. Марко не понимает, как такое могло произойти за столь короткое время, как его расписанная на годы вперед жизнь внезапно обратилась в руины. Но чем больше он об этом думает, тем яснее видит, кто стоит за всем этим. Эдуард Лапорт. Его же подозревает и Сандра. И тогда семья Сильвестри снова объединяется, чтобы нанести обидчику ответный удар.</p>
<p>Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем посмотреть фильм «Славные ублюдки» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/757978.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/673910.html</link><category>преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, поиск себя, риск, недоразумение, расследование, загадки и тайны, двойники, случайные встречи, преследования, близнецы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Враг фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/673910.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодой учитель истории, коротавший одинокий вечерок за просмотром ничем не примечательного фильма, в одном из актеров узнает… себя. Пораженный практически зеркальным сходством с посторонним человеком, он загорается идеей найти своего двойника и отправляется на поиски незнакомца, до конца не отдавая себе отчет в том, зачем ему это нужно.

Канадец Дени Вильнев, названный одним из самых многообещающих молодых режиссеров после драмы «Пожары», представленной на главную американскую кинонаграду «Оскар», в своей новой работе снял безупречно зарекомендовавших себя Джейка Джилленхола («Горбатая гора», «Исходный код») и Мелани Лоран («Не волнуйся, у меня все нормально», «Бесславные ублюдки»). Помимо ведущей звездной пары засветились Изабелла Росселлини, Сара Гадон и Джейн Моффат. Всем, кто хочет узнать, чем закончится загадочная история с двойником, рекомендуем смотреть онлайн триллер «Враг».</p><button formaction="https://pleer.video/673910.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/712576.html</link><category>сверхъестественное, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, борьба со злом, борьба за выживание, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>З/Л/О 2 фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/712576.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Особам впечатлительным смотреть онлайн «ЗЛО 2» – сиквел нашумевшего хоррор-альманаха – нельзя категорически. Истинные же поклонники жанра будут, безусловно, рады насладиться новым сборником кошмаров, в создании которого, как и в оригинале, приняли участие несколько режиссеров. «ЗЛО 2» собрали по кусочкам Гарет Эванс («Рейд»), Эдуардо Санчес («Ведьма из Блэр»), Джейсон Айзенер («Бомж с дробовиком»), Тимо Тьяджанто («Азбука смерти») и Адам Вингард («Тебе конец!»), а также дебютант Саймон Баррет, выступавший одним из сценаристов первого фильма. На этот раз просматривать смертоносные видеокассеты будут два частных детектива, расследующие исчезновение студентов. Ад, представший перед их глазами, вырвется на свободу, выпотрошит сознание, парализует способность реагировать, накроет тотальным, всепоглощающим ужасом и сделает привлекательной мысль о быстрой смерти. Любители пугаться получат сполна: особое очарование псевдо-любительской съемки в очередной раз создаст убедительный эффект реальности происходящего.</p><button formaction="https://pleer.video/712576.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/518094.html</link><category>спорт, футбол, дети, героизм, ссоры, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Суперкоманда фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/518094.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Полнометражный мультипликационный фильм совместного производства Испании и Аргентины, посвященный игре, покорившей сердца миллионов. Зрители смогут увидеть невероятный, захватывающий, зрелищный, интригующий, заставляющий забросить все дела футбол.

Родной город аргентинского мальчишки Амадео могут снести, а чтобы этого не случилось, он должен победить своего злейшего врага Эйса. А схватка должна состояться на футбольном поле, ведь Эйс – капитан самой крутой команды. Амадео тоже любит футбол, правда, только настольный.  Наблюдать у экранов за тем, как застенчивый и добрый Амадео будет бороться за жизнь родного города, уважение окружающих и любовь прекрасной дамы, доказывая свою состоятельность на футбольном поле, будет интересно всей семьей. А помогать в этом нелегком деле упорному мальчишке будут те, от кого ни один здравомыслящий человек помощи не ожидает - игрушечные футболисты…  Приглашаем посмотреть онлайн мультфильм «Суперкоманда».</p><button formaction="https://pleer.video/518094.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/669841.html</link><category>жизнь, запретная любовь, любовь, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения, взросление, отношения мужчины и женщины, семейный конфликт, ссоры, борьба за справедливость, богачи, бедняки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Виктория: История любви фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/669841.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Виктория: история любви» - драма от норвежского режиссера Торуна Лиана, в основе которой лежат события романа «Виктория» нобелевского лауреата Кнута Гамсуна. Все, кто любит меланхоличную эстетику скандинавского кино и творчество Гамсуна, смогут вскоре увидеть фильм в режиме онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Любовный конфликт вполне в духе XIX века. Она из состоятельной семьи, он из семьи бедного мельника. Ей десять лет, ему - четырнадцать. Мальчика Юханнеса приглашают играть с ребятами из богатых семей, но только девочка по имени Виктория не насмехается над ним и с интересом слушает его фантастические рассказы. С этой трогательной детской влюбленности-дружбы начинается любовь длиною в жизнь. Герой не может забыть ту отзывчивую девочку из детства, ответившую ему взаимностью, всячески пытается завоевать ее сердце и параллельно сделать карьеру. Ведь главное препятствие на его пути – сословная пропасть, простирающаяся между ним и Викторией. Несмотря на сильные чувства между ним и героиней, отец Виктории выдает ее замуж за богатого лейтенанта Отто. Удастся ли влюбленным в конечном итоге воссоединиться?</p><button formaction="https://pleer.video/669841.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/591399.html</link><category>работа, семья, сильные женщины, добрые дела, отношения, недоразумение, таланты, спасение, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Богиня фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/591399.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Богиня» -  музыкальная комедийная мелодрама от австралийского режиссера Марка Лампрелла о сказочном перевоплощении среднестатистической домохозяйки. Все, кто любит легкие комедии с занимательным сюжетом, смогут вскоре увидеть картину в режиме онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Элсбет Диккенс – очаровательная домохозяйка и обладательница симпатичных близнецов. Джеймс - ее муж, очевидно, благородный человек, работает в Гринписе и спасает то китов, то осьминогов. Казалось бы, идеальная семейная пара, но проблема в том, что Джеймс - редкий гость в своем доме. На Элсбет же ложится весь тяжкий груз семейных обязанностей и воспитание двух непосед. Терпение домохозяйки уже на исходе, как вдруг появляется незамысловатый выход из сложившей ситуации – поставить вебкамеру и поддерживать связь с мужем.  Героиня однажды исполняет песню перед вебкамерой, которая (о чудо!) транслируется в Интернет. На следующий день на простую домохозяйку обрушивается самая настоящая слава. Крупное рекламное агентство незамедлительно предлагает ей контракт, и она, не колеблясь, соглашается уехать в столицу. Перед Элсбет встает непростой выбор: чудесные близнецы и вечно отсутствующий муж или блестящая карьера и множество поклонников? Что же она предпочтет?</p><button formaction="https://pleer.video/591399.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/695959.html</link><category>выживание в диких условиях, путешествия, спорт, мечта, моря и океаны, серфинг, поиск себя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Убойные серферы фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/695959.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Документальный фильм о чемпионах мира по серфингу – Томе Кэрроле и Россе Кларк-Джоунсе, близких друзьях, вечных соперниках и самых крутых серферах планеты.
<p>Их увлечение давно превратилось в стиль жизни, и, кажется, они давно пересилили свой страх перед стихией. Том Кэррол и Росс Кларк-Джоунс – настоящие профессионалы, которые могут взобраться на любую волну и пролететь через ее лазурные водовороты.
Однажды они узнают об огромной волне, которая должна скоро прийти с океана, и начинают готовиться покорить ее. Но известный метеоролог Бэн Менсон, который и предсказал эту волну, утверждает, что ни один серфер не сможет взобраться на такую высоту – волна настолько огромна, а риск настолько высок, что любая ошибка может оказаться роковой. Но Том и Росс решаются на этот подвиг…</p>
<p>Данная картина содержит потрясающие съемки бескрайнего Тихого океана и огромных водяных валов, со страшной силой обрушивающихся на хрупкие фигуры серферов. Рекомендуем посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре документальный фильм «Убойные серферы» австралийских режиссеров Джастина Мак-Миллана и Кристофера Нелиуса.</p></p><button formaction="https://pleer.video/695959.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/613969.html</link><category>друзья, любовь, свадьбы, смена жизненных приоритетов, расставания, любовные треугольники, отношения, поиск себя, дружба, выбор, любовь с первого взгляда, мужская дружба, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, знакомства, соблазнители, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Что творят немецкие мужчины фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/613969.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пауль - закоренелый холостяк и мастер в соблазнении женщин, разбивший не одно сердце. Но карма больно бьет пикапера по носу, когда он влюбляется в девушку, у которой есть жених. Романтическая комедия о том, на что готовы немецкие мужчины ради любви.
<p>Главный герой Пауль слыл среди друзей закоренелым холостяком, который знает все о том, как соблазнить женщину. Он с легкостью и элегантностью Джеймса Бонда раздает советы своим друзьям, учит их покорять девушек и находить оригинальный выход из сложных семейных конфликтов. Обаяния немецкого Дон-Жуана хватает и на то, чтобы выходить сухим из многочисленных амурных приключений. Но тут Пауля настигает возмездие в виде неприступной красавицы Айрис. Пауль влюбляется, но Айрис уже обручена. «А если это любовь всей моей жизни?» – думает Пауль и начинает действовать. Немецкому герою-любовнику помогают его лучшие друзья – Бронко, Гюнтер, Гидо и совсем не дружелюбный ротвейлер. </p>
<p>Если вы ищете легкую и интересную комедию для шумного вечера в компании друзей, то рекомендуем посмотреть «Что творят немецкие мужчины» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/613969.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/663698.html</link><category>отцы и дети, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, расставания, отношения, соперничество, человеческие пороки, непутевые родители, дети, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, соблазнители, бабник, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Соблазнитель 2 фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/663698.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Новая встреча с Тилем Швайгером («Красавчик», «Красавчик-2») в фильме «Соблазнитель-2». Продолжение истории Генри, известного любимчика женщин, его дочки Магдалены и бывшей возлюбленной Катрины. 
Прошло уже два года с того момента, как маленькая Магдалена постучалась к Генри с сообщением о том, что она его дочь. Теперь Генри стал заботливым отцом и верным другом для Катрины. Он решает начать новый проект и устраивается работать продюсером на киностудию. А у Катрины жизненные трудности – она чувствует, что роль простой домохозяйки не для нее, она обвиняет Генри в эгоизме и решает уйти от него. Главному герою снова приходится выбирать между удовольствиями свободной жизни с приключениями и новыми девушками, и размеренным бытом примерного семьянина. Выбор осложняют привлекательная подружка Тристана,  красотка-няня и другие соблазны холостяцкой жизни.
Тиль Швайгер снова взял на себя и режиссуру, и сценарий, и продюсирование фильма, и конечно же сыграл главную роль.
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Соблазнитель-2».</p><button formaction="https://pleer.video/663698.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/635224.html</link><category>друзья, животные, короли и королевы, путешествия, преодоление трудностей, дружба, дети, лучшие друзья, спасение, возвращение домой, миссия/цель/задание, отношения между человеком и животным, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жирафа фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/635224.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Красочный французский мультфильм о приключениях африканского мальчика Маки и его подруги-жирафа. Судан, 19 век. Жирафа и Маки живут в африканской саванне, они оба сироты. Маки сбежал из плена работорговцев, а мама Жирафы погибла. Однажды Жирафу  изловили охотники за экзотическими животными, она предназначалась для египетского паши Мухаммеда Али. Но тот решил подарить животное французскому королю Карлу Х, чтобы снискать его расположение и попросить о сотрудничестве в войне против турков. Так Жирафа попадает в Париж.
Мальчик пытается освободить своего друга и отправляется в опасное путешествие: он пересекает пустыню, Средиземное море, встречается с морскими пиратами, но не отступает от своей цели.
Создатели мультфильма Жан–Кристоф Ли («Трио из Бельвилля») и Реми Безансон («Первый день остатка твоей жизни») взяли за основу реальную историю: в 1826 году паша Египта прислал французскому королю в подарок жирафа, до тех пор известного французам только по картинкам.
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Жирафа».</p><button formaction="https://pleer.video/635224.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/659655.html</link><category>знаменитости, преступления, тусовки, маньяки, страхи, убийства и убийцы, отношения, человеческие пороки, психи, убийцы, жестокость, кровь, борьба за выживание, звезды, молодежь, жертвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вечеринка фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/659655.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Популярный телеведущий Карлос получает приглашение на шикарную загородную вечеринку. Герой прекрасно проводит время в компании самых красивых девушек, но утром его ждёт страшный сюрприз.
<p>Карлос – успешный телеведущий, звезда, которого обожают миллионы. Однажды друг приглашает его на отвязную вечеринку в одном из загородных домов. Алкоголь течет рекой, у бассейна танцуют полуголые девушки, и Карлос пользуется бешеным успехом, ведь каждая гостья хочет, чтобы он был с ней на этой вечеринке. Но с восходом солнца музыка стихает, и Карлос просыпается в доме, где все двери закрыты на замок, а окна замурованы плотными жалюзи. С ним оказываются еще три девушки. Скоро герои понимают, что они не одни в этом бункере, и им предстоит сражаться с невидимым врагом и с собственным безумием, которое накрывает их от страха за собственную жизнь. </p>
<p>Что кроется в этом страшном доме? Смогут ли заложники выбраться из него, не сойдя с ума? </p>
<p>Если вы хотите увидеть нечто по-настоящему страшное, рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Вечеринка» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/659655.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/623972.html</link><category>любовь, преображения, притяжение противоположностей, смена жизненных приоритетов, отношения, соперничество, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Твоя рука в моей руке фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/623972.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Это удивительная история о том, что иногда один поцелуй, как по волшебству, способен объединить очень разных мужчин и женщин, сделав их одним целым. Главные роли исполнили звезды французского кино – Валери Лемерсье и молодой Жереми Элькайм. Сняла картину молодая и талантливая режиссер Валери Донзелли.

Жоаким – молодой человек, передвигающийся по улицам Парижа на скейтборде. Он не хочет серьезно задумываться о будущем и строить карьеру, исполняя мелкие поручения то тут, то там. Элен Маршаль, взрослая и строгая, работает преподавателем в балетной школе. Однажды поздним вечером их пути пересекутся, и один неожиданный и волшебный поцелуй изменит их жизни. Теперь они неразрывно связаны друг с другом, ведь каждый из них непроизвольно повторяет движения другого. Жоаким начинает выделывать балетные па по дороге с очередной посылкой, а Элен начинает танцевать современные танцы на своих уроках. Им придется научиться существовать в новых условиях, и, возможно, это приведет к удивительным и приятным последствиям.

Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Твоя рука в моей руке».</p><button formaction="https://pleer.video/623972.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/648441.html</link><category>Вторая мировая война, выживание в диких условиях, преодоление трудностей, страхи, война, борьба за власть, голод, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вспоминая 1942 фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/648441.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Рассказ о Второй мировой войне и о ее влиянии на народ Китая в картине «Вспоминая 1942» заставит вас по-другому посмотреть на масштабы трагедии, охватившей практически всю планету в середине 20-го века. Рекомендуем посмотреть онлайн «Вспоминая 1942», новую военную драму режиссера Фэна Сяогана, автора культового «Землетрясения» и обладателя специального приза Венецианского кинофестиваля 2006 года. В главных ролях снялись мировые звезды: обладатель премии «Оскар» Эдриан Броуди и лауреат премий «Оскар» и «Золотой глобус» Тим Роббинс.
Шел 1942 год. Китай погряз в сражениях с соседней Японией, которая сильно превосходит его по оружию и технике. Страна оказалась совершенно не готова к масштабным военным действиям. Население терпит бедствие. Ситуация осложняется неурожайным годом. Не хватает еды, воды и медикаментов. Власти и военные заняты борьбой между собой, а также за суверенитет Китая, оставив людей на произвол судьбы. Американский журналист и его отец пытаются хоть чем-нибудь помочь страдающим людям вокруг.</p><button formaction="https://pleer.video/648441.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/687152.html</link><category>друзья, любовь, однополая любовь, семейные проблемы, тусовки, отношения, про это, поиск себя, кино, лесбиянки, мужская дружба, романтические отношения, секс</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не входить, мы не одеты фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/687152.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Смотрите онлайн новую французскую комедию «Не входить, мы не одеты». Она расскажет историю двух закадычных друзей, которые решаются на отчаянную авантюру. В главных ролях снялся весь цвет современного французского кинематографа: Иван Атталь, Франсуа Клозе, Летиция Каста, Шарлотта Гензбур и Азия Ардженто. Иван Атталь также выступил режиссером картины.
Джефф, отчаянный ловелас и прожигатель жизни, однажды вечером открывает дверь и обнаруживает там своего старого друга Бена, который пришел его навестить спустя целую тысячу лет. Бен счастливо живет со своей женой: он остепенился, построил дом и подумывает о том, чтобы завести детей. На радостях друзья отправляются на отвязную вечеринку, где их новые знакомые рассказывают им о необычном кинофестивале, показывающем любительские порнофильмы. Под парами алкоголя друзья придумывают оригинальную идею, чтобы принять участие в фестивале. Что из этого получится, и как к этой затее отнесутся их друзья и близкие, вы можете узнать, посмотрев фильм онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/687152.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/602707.html</link><category>преступления, привидения, сверхъестественное, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, отношения, убийцы, преступление и наказание, загадочные смерти, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Семь футов фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/602707.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Несколько людей, едва знающих друг друга, становятся участниками автомобильной аварии в тёмном лесу. Добровольцы отправляются за помощью, но, вернувшись на место аварии, никого не обнаруживают...
<p>В салоне машины, направляющейся в маленький провинциальный городок, едут никак не связанные между собой и плохо знакомые друг с другом люди. Неожиданно на дороге появляется женщина, и машина врезается в дерево. На помощь пострадавшим приходит незнакомец по имени Джек, который отвозит их к себе домой. В загадочном здании начинают происходить странные вещи, а за окном бушует гроза – как и в ту ночь, когда здесь произошло чудовищное убийство. Это давнее преступление навсегда наложило кровавый отпечаток на дом и всех, кто здесь появляется. Удастся ли случайным жертвам выбраться из пугающего строения, пока не стало слишком поздно, или им суждено сурово поплатиться за чужое злодеяние? </p>
<p>Приглашаем поклонников мистических хорроров посмотреть онлайн мрачный фильм «Семь футов», главные роли в котором исполнили Вэл Килмер, Винг Рэймс и Люк Госс. </p></p><button formaction="https://pleer.video/602707.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/557837.html</link><category>брак, преображения, семейные проблемы, семья, отношения, соперничество, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужа и жены, семейный конфликт, ссоры, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Резня фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/557837.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вышедшая в 2011 году трагикомедия Романа Полански под названием «Резня» собрала на одной съемочной площадке Джоди Фостер, Кейт Уинслет, Кристофа Вальца и Джона Си Райли. Эпизодическую роль одного из виновников всего произошедшего в этой истории исполнил сын режиссера, пятнадцатилетний Элвис Полански. Картина рассказывает о сложных взаимоотношениях двух враждующих семей. Посмотреть на смешные до слез разборки родителей можно онлайн в фильме «Резня» в нашем интернет-кинотеатре. «Резня» получила «Сезар», а также была номинирована на «Золотой глобус», «Гойю» и «Золотого льва» Венецианского кинофестиваля.
Началось все с обычной, казалось бы, ссоры двоих детей. Но разве могли юные Захари и Итан предположить, что их школьная стычка обернется масштабным скандалом? Оказывается, их родители верят в так называемого бога резни, который никогда не отступает от своих правил, а значит, должна начаться самая настоящая война. Впрочем, вполне возможно, что за столь бурным обсуждением детской драки стоят вполне серьезные проблемы взрослых, которые те попросту не хотят решать.</p><button formaction="https://pleer.video/557837.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/733784.html</link><category>друзья, катастрофы, конец света, одиночество, добрые дела, дружба, риск, дети, героизм, отношения отца и сына, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Спасти Землю фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/733784.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Азиатские мультипликаторы не устают наполнять мировой кинорынок убедительными произведениями, способными с легкостью увлечь юного зрителя в мир отважных героев, которым все всегда по плечу. Свежее творение, выпущенное на экраны под чутким руководством режиссера Компина Кемгумнирда, успевшего за свою недолгую творческую карьеру поставить три истории о самых крупных наземных млекопитающих («Король Слон», «Голубой слоненок», «Джамбо») и потрудиться в качестве аниматора над созданием первой части мультфильма «Ледниковый период», скоро можно будет смотреть онлайн всей семьей. В ленте «Спасти Землю», в этой поучительной научно-фантастической истории, созданной в мульт-лабораториях Таиланда, брату и сестре Хорпи и Нарве предстоит ни много, ни мало спасти планету! Земля, оказавшаяся на грани катастрофы из-за человеческой жадности, глупости и недальновидности, нуждается в помощи. И помощь придет! Бесстрашные, горячие сердцем ребята пройдут огонь, воду и медные трубы, чтобы уберечь хрупкий и прекрасный мир, который так легко разрушить.</p><button formaction="https://pleer.video/733784.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/714119.html</link><category>брак, любовь, семейные проблемы, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Последние пять лет фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/714119.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Популярный бродвейский мюзикл получает прописку на киноэкране благодаря стараниям    Ричарда ЛаГравенеса - номинанта на премию «Оскар» за сценарий к комедийной драме «Король-рыбак». Сделав ставку на поющих Анну Кендрик («Мне бы в небо») и Джереми Джордана («Жизнь как шоу») режиссер и автор сценария не прогадал: актеры взяли все ноты и выдали все нужные эмоции ради того, чтобы зритель проникся историей Кэти и Джеми, запущенной одновременно с конца и начала. Яркая влюбленность не оставит молодым людям сомнений, они быстро поженятся. Она бегает по кастингам и прослушиваниям, надеясь протиснуться хотя бы в прихожую Голливуда. А он играючи пишет книгу, которая превращает его в 23-летнего автора бестселлера. Амбициозная Кэти старается задавить в себе чувства, которые вызывает у нее успех мужа, но месяц за месяцем их отношения портятся. Смогут ли они прийти к общему знаменателю или все, что остается, - это с грустью вспоминать «Последние пять лет жизни», вы узнаете, начав смотреть онлайн этот замечательный кино-мюзикл.</p><button formaction="https://pleer.video/714119.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/589545.html</link><category>сверхъестественное, преодоление трудностей, борьба со злом, дьявол, экзорцизм, демоны, преследования, спасение, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Охотники за демонами 3D фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/589545.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бедные-разнесчастные привидения, ведьмы, полтергейст, духи и всякая другая разнообразная нечисть… Нет им покоя: ловят их, не переловят, душат, не передушат. В новой черной комедии «Охотники на демонов 3D», попавшей на экраны прямиком из Соединенных Штатов Америки, внимание кинематографистов сосредоточится на самых жутких тварях преисподней, которые привыкли развлекаться, подселяясь внутрь человеческой оболочки и терзая носителя и окружающих утробными звуками и асоциальным поведением, не забывая при всем этом строить планы по захвату всего белого света. Предлагаем вам посмотреть онлайн комедийный фильм ужасов «Охотники за демонами» с участием Клифтона Коллинза мл. («Охотники за разумом»), Клэнси Брауна («Побег из Шоушенка») и Андре Ройо («Невидимые дети»). Создатели ленты постарались, чтобы зрителю, наблюдающему за командой священников, посвятивших себя весьма нетрадиционной борьбе с потусторонним, было не только страшно, но и по-настоящему смешно. Однако людей глубоко религиозных фильм может обидеть.</p><button formaction="https://pleer.video/589545.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/712716.html</link><category>знаменитости, компьютеры / ИТ / ПО, психи, сексуально озабоченные, риск, актеры, жестокость, шантаж, фанатики, преследования, отель/гостиница/хостел/мотель, обман, слежка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Открытые окна фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/712716.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающий криминальный триллер от номинанта на «Оскар», испанского режиссера Начо Вигалондо. Главные роли исполняют Элайджа Вуд и звезда фильмов для взрослых Саша Грей. Сюжет фильма рассказывает о том, как поклонник пытается спасти от рук маньяка свою любимую актрису. Удастся ли герою переступить через свой страх и вовремя остановить злодея? Ответ на этот и многие другие вопросы вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Открытые окна».

Ник — фанат актрисы Джилл Годдард и редактор ее неофициального сайта. Герой обожает свою любимую актрису и готов на что угодно, чтобы лично с ней встретиться. И вот однажды ему на почту приходит письмо с поздравлением, что он выиграл ужин со звездой. Ник на седьмом небе, но вдруг во время онлайн-репортажа с презентации, которая транслируется через сайт Ника, раздается звонок. Неизвестный объявляет герою, что его ужин отменен, а ему самому придется в точности выполнять все указания, иначе его любимая актриса умрет. Ник идет на поводу у незнакомца, еще не зная, к каким последствиям это может привести…</p><button formaction="https://pleer.video/712716.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/693962.html</link><category>боевые искусства, преображения, преодоление трудностей, настоящие мужчины, соперничество, борьба со злом, восточные единоборства, героизм, борьба за выживание, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Герой фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/693962.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Не всегда возможно постичь секреты древности и тайны другого народа, но если есть возможность их узнать – отказываться глупо. Однако при этом стоит помнить, чем чревато изучение секретов прошлого. Начните смотреть онлайн «Герой 3D» и убедитесь в этом. Ян с детства отличался от других детей. Но только мама верила в его способности и уникальность, поэтому отправила сына изучать искусство боя в дальнюю деревню. Эта картина – продолжение фильма «Ученик мастера», где Ян, женившись на Юнь, остается жить в ее поселении и дальше изучать единоборства. Удивительные способности Тай-цзи жители деревни используют в повседневной жизни так же, как другие жители пользуются огнем или водой. Есть и те, кто обладает священными знаниями, но был изгнан из деревни. И этот человек, разумеется, хочет отомстить недавним друзьям и соседям. Ян знает, как победить врага, но дадут ли ему встать на защиту деревни, жителем которой он не является? Только настоящий воин способен одержать победу, и Ян докажет, что на его силы можно рассчитывать не только красавице Юнь, но и всем деревенским жителям.</p><button formaction="https://pleer.video/693962.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/623645.html</link><category>бандиты и гангстеры, месть, убийства и убийцы, проститутки, заложники, преступление и наказание, собаки, долги, жестокость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Всех порву! фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/623645.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Привязанность иногда хуже ненависти. Если хотите проверить истинность этого утверждения, то начните смотреть онлайн фильм «Всех порву!». Эта американская история с элементами триллера и черной комедии о том, что иногда разумнее все же держаться подальше от одержимых любовью к кому бы то ни было. Главный герой картины – Гарри – вполне милый и спокойный парень. Быть может, несколько странной кажется его любовь к своей собаке Джолли, но ведь у всех бывают свои причуды. Однажды при странных обстоятельствах пес погибает. Немного отойдя от потери, Гарри решает найти убийцу собаки. Поскольку сам Гарри является законопослушным товарищем, то он зовет своего лучшего друга для расследования смерти Джолли. Сесил известен как очень нелюдимый и жестокий парень, и вскоре все убедятся в этом. В попытке найти виновных Сесил готов на любую выходку и подлость. Достается всем: от проститутки в баре до портье в отеле. Если вы любите жестокие сцены убийств и насилия без объяснения причин, то фильм про «милую собачку» точно вам понравится.</p><button formaction="https://pleer.video/623645.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/609627.html</link><category>музыка, отцы и дети, мечта, отношения, отношения отца и дочери, отношения родителей и детей, сны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Воображариум фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/609627.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Кто из нас не хотел бы снова стать ребенком, ощутить магию детства – идеального мира, где нет ничего невозможного, где мечты и фантазии не имеют границ… Создатели фильма пытаются осмыслить, как изменились наша жизнь и мечты с тех пор, как мы установили себе границы возможного. Что из этого получилось – можно смотреть онлайн в фильме «Воображариум».
«Воображариум» - финско-канадский музыкальный фантастический фильм, рассказывающий о пожилом композиторе Томе, который на склоне лет стал терять способность адекватно воспринимать мир и в прямом смысле «впал в детство». Том видит себя ребенком и совсем забыл о том, кто он есть на самом деле. Он забыл о своей музыке, друзьях, профессии и о своей дочери. Он спит и во сне представляет себя ребенком, путешествующим в мире своих детских фантазий. Том затерялся между двумя мирами – настоящим и воображаемым и не спешит возвращаться назад, волшебство грез полностью поглотило его. В это время его дочь безуспешно пытается найти способ вернуть отца… 
Сценарий фильма написан на основе рассказа Хуомаса Холопайнена – лидера группы Nightwish, а их музыка стала саундтреком.</p><button formaction="https://pleer.video/609627.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/496899.html</link><category>брак, запретная любовь, любовь, путешествия, семейные проблемы, измена, одиночество, церковь, любовные треугольники, отношения, поиск себя, религия, вера или религиозность, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, разговоры, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>К чуду фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/496899.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Философская лента американского режиссера Терренса Малика, в свое время снявшего «Тонкую красную линию» и «Древо жизни», в этот раз затрагивает глобальные вопросы любви в отношениях и любви к Богу. 

После посещения Монт-Сент Мишеля молодая пара Марина и Нил возвращаются в Оклахому, и с этого момента их жизнь идет под откос. Нил изменяет с Джейн, а Марина заводит роман с Чарли. Тут вконец запутавшиеся герои обращаются за помощью к священнослужителю Куитаны, которому бы и самому не помешал совет. Ведь, погружаясь в проблемы и внутренние переживания прихожан, священник не может обрести себя, жить собственной жизнью. Фильм, прежде всего, о любви к человеку, Богу, а также о невозможности достижения абсолютной гармонии.


Терренс Малик – один из тех режиссеров, который не довольствуется малым. Если уж рассказывать историю, то она должна включать в себя комплекс вечных проблем. Все, кому не чужды завораживающий меланхоличный видеоряд, сдержанность диалогов и обтекаемая философия Малика, могут посмотреть фильм «К чуду» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/496899.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/714718.html</link><category>бандиты и гангстеры, ограбления, погони, преступления, преодоление трудностей, мафия, преступление и наказание, преследования, гангстеры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гангста Love фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/714718.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Майкл Питт, Энди Гарсиа, звезда сериала «Все любят Реймонда» Рей Романо и Берт Янг («Однажды в Америке», «Рокки») в криминальной драме от режиссера «Сити-Айленд». «Гангста Love» – это история о Бонни и Клайде времен 90-х. 


Томми и Роузи – отчаянная парочка романтиков с большой дороги. Они любят друг друга, а еще любят рисковать. В самый разгар охоты американских копов на итальянскую мафию они совершают дерзкий налет на клуб, где отдыхают безоружные мафиози, и обирают последних до нитки, набивая карманы хрустящими купюрами и золотыми цепочками. Обмануть «коллег по цеху» оказалось несложно, а вот можно ли так же легко скрыться от погони и преследования… Ведь даже защита со стороны правительства не может гарантировать безопасность тем, кто поссорился с главными субъектами преступного мира. Но попытка сохранить жизнь есть, пока преступники отбывают срок. С их выходом начнется совсем другая жизнь - и, увы, недолгая. Поклонникам гангстерских драм смотреть онлайн «Гангста Love» обязательно.</p><button formaction="https://pleer.video/714718.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/596221.html</link><category>боевые искусства, новички, притяжение противоположностей, сильные женщины, преодоление трудностей, соперничество, поиск себя, восточные единоборства, ссоры, знакомства, случайные встречи, драки, тренировки, отношения между тренером и подопечным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ученик мастера фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/596221.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Зрелищный и динамичный боевик китайского производства о том, как одаренный юноша Янь проходит путь от своенравного ученика до признанного мастера восточных боевых искусств. На этом нелегком пути ему встретится множество испытаний, приключений и, конечно, настоящая любовь…
В родной деревне юношу по имени Янь всегда считали дурачком. Мальчик не заботился о благосостоянии, женитьбе или «приличной» профессии. Все, чем он грезил, - это кунг-фу. Несмотря на пересуды местных жителей, мать Яня всегда верила в него, поэтому собрала последние деньги и отправила мальчика в деревню мастеров, где обучают юных воинов. Однако первый же тренировочный бой закончился для Яня сокрушительным поражением. Не зная техники и ударов, он оказался поверженным, и никто, кроме нищего старика не согласился учить его. Однако вскоре выясняется, что именно этот старик - великий учитель кунг-фу, а его дочь Юнь - красавица, в которую герой влюбился с первого взгляда…
Как дальше будут развиваться события и какие еще испытания герою нужно преодолеть, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Ученик мастера».</p><button formaction="https://pleer.video/596221.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/522902.html</link><category>месть, предатели, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, измена, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, соперничество, человеческие пороки, братья и сестры, жестокость, кровь, отношения между братьями, отношения мужчины и женщины, стиль жизни, драки, уличные драки, бои без правил</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бойцы фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/522902.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Отношения двух братьев, между которыми встала женщина, достигнут своей кульминации на ринге подпольных боев. Иногда даже кровные узы не могут остановить бой, который должен идти до победного конца. Сложные человеческие чувства, проблемы любовного треугольника и соперничество за звание лучшего выплеснутся на ринге в невероятной драке, где никто не захочет уступать.
Успешный боец без правил Чарли Фонтейн из-за тяжелой травмы, которую он получил, защищая своего младшего брата, вынужден покинуть ринг. Но благодарность брата была недолгой. Однажды Чарли застает его вместе со своей женой Кэт. Стремление отомстить придает ему силы, и он начинает упорно тренироваться, чтобы вернуться на ринг и отплатить брату за предательство. Тем временем, его брат стремительно набирает популярность как один из самых бесстрашных бойцов в городе. Скоро и в жизни, и на ринге между ними развернется бой не на жизнь, а на смерть.
Если вам интересно узнать, какой будет финал этой истории, рекомендуем смотреть онлайн «Бойцы».</p><button formaction="https://pleer.video/522902.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/77441.html</link><category></category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Другой мир 2: Эволюция фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/77441.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Кейт Бекинсэйл, Скотт Спидман, Тони Карран, Стивен Макинтош, Билл Найи во второй части эпичной саги Лена Уайзмана о борьбе вампиров с кланом оборотней. Посмотреть сиквел «Другой мир 2: Эволюция», обогнавший  первый фильм по кассовым сборам,  можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Слоган картины гласит: «Новая глава. Новая раса. Новая битва» – противостояние вампиров и оборотней в этой части киноэпопеи действительно выходит на другой уровень.
Борьба ожесточается день за днем, и вновь грядет решающая схватка. Между оборотнями и вампирами должно произойти сражение, которое поставит все точки над i. Это будет началом новой эпохи, новой эры, новой жизни – жизни без войн и вражды. Но прежде, чем наступят эти времена, нужно обратиться к прошлому и понять, с чего вообще все началось.  И вампиры, и оборотни должны открыть тайну своего происхождения и осознать свое предназначение. Обстоятельства сложатся так, что прекрасной вампирше-воительнице Селин и оборотню Майклу придется в очередной проверить свои чувства на прочность.</p><button formaction="https://pleer.video/77441.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/669525.html</link><category>космос, наука и техника, сверхъестественное, преодоление трудностей, экспедиции, борьба со злом, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В плену у космоса фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/669525.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастический фильм ужасов «В плену у космоса» был снят Роджером Кристианом, автором знаменитого боевика «Поле битвы: Земля», на деньги канадских инвесторов. Одну из главных ролей исполнил Кристиан Слэйтер. Предлагаем посмотреть онлайн, как его герой проучивает космических духов, без спроса ворвавшихся на базу людей. 

Мистические события разворачиваются на пустынной лунной поверхности, где расположен космический лагерь землян. База «Ковчег», специализирующаяся на переработке минералов, переживает сильный метеоритный дождь. Немногочисленная команда станции, в том числе полковник Джерард Браухман и доктор Лэнс Краусс, оперативно приступает к починке поврежденных модулей. Во время исследования разлома Ава Кэмерон находит осколок метеорита и затем приносит его в местную лабораторию для изучения. Загадочный кусок инопланетного грунта таинственным образом начинает влиять на окружающую среду, из-за чего все астронавты оказываются жертвами неведомой психологической атаки. Вскоре неосязаемые видения становятся вполне реальными, сея смерть и разрушения на злополучной базе.</p><button formaction="https://pleer.video/669525.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/722983.html</link><category>привидения, преодоление трудностей, борьба со злом, героизм, смерть, борьба за выживание, преследования, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Час призраков фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/722983.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Давно уже непросто найти фильм ужасов, при просмотре которого действительно становится страшно. Много хорроров снимают в мире, но стоящих из них всего единицы. Рекомендуем смотреть онлайн «Час призраков 3D», если вам хочется увидеть самый настоящий «ужасный ужастик». Снятый в Тайланде в 2012 году, фильм группы тайских режиссеров быстро стал известным не только в Азии. Понятно, что в Тайланде – это один из самых удачных фильмов, но и за пределами страны фильм имел успех. Разумеется, что Тайланд ближе к Японии, чем Россия или Европа, поэтому неудивительно, что общих умений и способностей снимать хорошие ужасы у этих стран явно больше. Итак, перед нами три истории, случившиеся глубокой ночью. В жизни все идет стабильно до тех пор, пока не спускается полночь. Теперь после выхода полной луны, в три часа ночи начинается нашествие призраков. Истории не имеют одной сюжетной линии, общее у них – это страх. Герои каждой из них спасаются от монстров с одной целью – остаться в живых. Но в каждом случае возможности сохранить жизнь все меньше.</p><button formaction="https://pleer.video/722983.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/484767.html</link><category>сверхъестественное, преодоление трудностей, страхи, борьба со злом, загадки и тайны, борьба за выживание, преследования, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гость фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/484767.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Что будет, если соединить леденящий душу ужастик «Звонок» и трогательную мелодраму «Дом у озера»? Ответ попытались дать создатели напряженного триллера «Гость». 
 
Мэри Ки думала, что хуже того, что она пережила за время замужества, уже не будет. Вернув себе наконец статус свободной женщины, она переезжает в «новый» старый дом и пытается все начать сначала. Разваливаться так и не собранный пазл счастливой жизни начнет с телефонного звонка. Незнакомка попросит позвать некоего Бобби. Мэри вежливо объяснит женщине, что та ошиблась номером, но звонки будут повторяться. Срываясь на истерику, звонящая будет требовать невыполнимого. И говорить такие вещи, от которых у одинокой девушки начнутся нервные подергивания. Неадекватная дама утверждает, что Мэри живет в ее доме. И что на дворе 1979, а не 2011. Осознав, что она стала заложницей безумного межвременного коллапса, Мэри отчаянно пытается из него выбраться. Но сумеет ли? Ответ можно узнать, если смотреть «Гость» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/484767.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/682087.html</link><category>выживание в диких условиях, привидения, сверхъестественное, преодоление трудностей, моря и океаны, самолеты, авиация, проклятия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Призрачный рейс фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/682087.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Таиланд славится не только райскими курортами, но и качественными фильмами ужасов, которые снимаются здесь все чаще и чаще. Некоторые из хорроров даже выходят в мировой прокат. Рекомендуем посмотреть онлайн одну из таких картин, прогремевшую в кинотеатрах разных стран. «Призрачный рейс» рассказывает о необычном авиамаршруте, проходящем через самую гущу паранормальных явлений. 

В центре повествования – пассажиры и персонал стандартного авиационного рейса внутренних линий под номером 407. Среди прочих героев на борту находится дочка богатых родителей, увлекающаяся полетами, молодой студент с новой подругой, а также стюардесса по имени Нью, вышедшая на работу после чрезвычайного происшествия на одном из прошлых рейсов. Между тем группа аналитиков, изучив компьютерную статистику, обнаруживает, что по пути следования этого самолета ранее пропало или разбилось несколько воздушных суден. Все крушения, независимо от авиакомпании или времени вылета, происходили в одной и той же точке над океаном. Тем не менее номер четыреста седьмой набирает высоту, а беспечные пассажиры не подозревают, что ждет их в скором будущем.</p><button formaction="https://pleer.video/682087.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/678652.html</link><category>короли и королевы, магия и волшебство, принцессы, свадьбы, тюрьма, поиск себя, волшебные существа, демоны, обмен телами, борьба за выживание, превращения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Раскрашенная кожа 2 фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/678652.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Китайский фэнтези-боевик «Раскрашенная кожа 2» на самом деле не является прямым продолжением одноименного фильма 1993 года. Картина представляет собой вольный ремейк с обновленными спецэффектами и современной манерой съемки. Благодаря натуралистичной ленте вы можете посмотреть онлайн, как оживают древние китайские легенды и сказки о демонах. 

Прошло уже пятьсот лет с того момента, как лиса-демон была заточена в ледяной темнице в жерле умершего вулкана. Однажды она спасла жизнь смертному человеку, нарушив тем самым законы демонов, за что получила суровое наказание. И вот, спустя века, птицу-демона привлекла необыкновенная красота лисы, способная пленить разум и сердце. Дни и ночи напролет птица кружила над ледяной глыбой, пока не приземлилась на поверхность, чтобы разрушить оковы. Выйдя из темницы, лиса вместе с сестрой отправилась на поиски мужчины, который согласился бы добровольно отдать свое сердце. Сестры стараются успеть до дня солнечного затмения, попутно убивая многих людей и вырывая их горячие сердца. Они необходимы демонам для пропитания, чтобы поддерживать человеческий облик и выживать. Однако если мужчина по собственной воле захочет пожертвовать плотью, тогда сестры навеки обретут бессмертие и тепло.</p><button formaction="https://pleer.video/678652.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41830.html</link><category>борьба с системой, друзья, жизнь, психология, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, инвалиды, настоящие мужчины, любовные треугольники, мечта, отношения, неизлечимо больные, дружба, выбор, отношения мужчины и женщины, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Море внутри фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41830.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Реальная история испанца Рамона Сампедро, которого постигла тяжелая участь, когда он был еще совсем молодым. Оказавшись полностью парализованным, мужчина около тридцати лет боролся за право на добровольный уход из жизни.
<p>Будучи моряком, юный Рамон жил яркой и насыщенной жизнью, пока однажды не прыгнул в море с высокой скалы. Из-за неудачного приземления молодой человек получил тяжелые травмы и навсегда остался парализованным. Рамон провел почти тридцать лет прикованным к собственной постели, упорно пытаясь получить разрешение на собственную смерть. Но, как бы Рамон ни старался, у него так и не получилось добиться законного права на эвтаназию. Фильм «Море внутри» рассказывает о двух последних годах жизни героя и его отношениях с двумя главными женщинами в его жизни.<p> 
<p>Испанский режиссер Алехандро Аменабар снимает фильмы очень редко, и появление его историй на большом экране каждый раз становится важным событием в мире кино. Все его немногочисленные ленты были так или иначе отмечены мировой кинематографической общественностью, а также удостоились всевозможных наград и номинаций. Приглашаем вас посмотреть мощный фильм про силу человеческого духа «Море внутри» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/41830.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/391762.html</link><category>жизнь, преображения, провинция, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, добрые дела, поиск себя, выбор, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ушедшие фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/391762.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Японская драма «Ушедшие» была признана Академией лучшим иностранным фильмом 2008 года. Режиссер Едзиро Такито рискнул обратиться к сложной теме смерти, прежде сопровождаемой глубоким почтением, а теперь лишь брезгливостью и отстраненностью. Лента «Ушедшие» – светлая, жизнеутверждающая, неизменно философская, как все японское, история о важности возвращения смерти священного статуса. 
Токио, наши дни. Виолончелист Дайго Кобаяси очень рассчитывал сделать музыкальную карьеру. Он потратил огромную сумму на хороший инструмент, а все для того, чтобы именно любимым делом зарабатывать на хлеб себе и своей семье. Но оркестр распустили, другого места парень не нашел, и единственным выходом стало возвращение в родной город в провинции. Откликнувшись на многообещающее объявление о вакансии, Дайго думал, что идет на собеседование в транспортное агентство, но ошибся. Однако отказаться от озвученного гонорара нуждающийся безработный оказался не в силах и, перебарывая отвращение, все же приступил к обязанностям «помощника при проводах».
Если вам интересно узнать, как дальше сложится судьба главного героя, рекомендуем смотреть онлайн «Ушедшие».</p><button formaction="https://pleer.video/391762.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/464484.html</link><category>любовь, преображения, путешествия во времени, сверхъестественное, средневековье, преодоление трудностей, убийства и убийцы, будущее, отношения, человеческие пороки, связь времен, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, перерождения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Облачный атлас фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/464484.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В основу историко-фантастического фильма «Облачный атлас» легла одноименная книга британского писателя Дэвида Митчелла, включенная в шортлист Букеровской премии. Режиссерам картины Лане Вачовски, Тому Тыкверу и Энди Вачовски удалось создать картину, которой на премьерном показе на кинофестивале в Торонто аплодировали стоя. Уловить и осознать все хитросплетения искусного кинополотна с одного просмотра получится не у каждого, даже очень внимательного зрителя. 
События, происходящие в 1849, 1936, 1973, 2012, 2144, 2321 годах тесно переплетаются между собой. Дневник американского нотариуса, возвращающегося из дальнего плавания, нежные письма и волшебная симфония английского композитора, художественный фильм по сценарию эксцентричного издателя, откровения девушки-клона и примитивное постапокалиптическое существование – случайны ли параллели или «времен связующая нить» все же существует?
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Облачный атлас».</p><button formaction="https://pleer.video/464484.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/160977.html</link><category>выживание в диких условиях, погони, природа, преодоление трудностей, убийства и убийцы, побег, борьба со злом, героизм, жестокость, борьба за выживание, племена, преследования, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Апокалипсис фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/160977.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Исторический боевик «Апокалипсис» стал второй полнометражной картиной знаменитого Мэла Гибсона, который решил познакомить широкую аудиторию с вымершей цивилизацией Майя. 

Фильм рассказывает о юном индейце по имени Лапа Ягуара, проживающем в джунглях, где расположилась его небольшая деревушка. Однажды в размеренный и спокойный мир гармонии с близкими и природой врываются кровожадные захватчики из более развитого и многочисленного племени. На глазах юноши перерезают горло его отцу, а его самого и его друзей уводят в кандалах в большой каменный город. Там пленников ждет неминуемая смерть от рук жреца, отрубающего головы в качестве жертвоприношения неведомым богам. Но Лапа Ягуара не собирается мириться с такой трагической участью:  ему удается совершить дерзкий побег.

Если вам интересно узнать, как сложится судьба главного героя, рекомендуем смотреть онлайн «Апокалипсис».</p><button formaction="https://pleer.video/160977.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/8335.html</link><category>гении, друзья, музыка, путешествия, одиночество, моря и океаны, музыканты, дружба, потерянная любовь, стиль жизни, потеря близких, фобии, таланты, корабли, усыновление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Легенда о пианисте фильм 1998 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/8335.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В первый день 1900 года на борту лайнера нашли брошенного малыша. Мальчик вырос в беспрерывном морском плавании, ни разу не сойдя на сушу, и раскрыл в себе дар гениального пианиста. Это удивительная история о человеке, которого формально никогда не существовало. «Легенда о пианисте» – первый англоязычный фильм оскароносного итальянского режиссера Джузеппе Торнаторе («Новый кинотеатр "Парадизо"», «Лучшее предложение», «Малена»). Музыку к лиричной драме, основанной на монологе «Новеченто» Алессандро Барикко, написал великий Эннио Морриконе, а роль загадочного маэстро исполнил Тим Рот.

<p> Бедный трубач рассказывает невероятную историю, которая началась на стыке эпох, на заре XX века. Краса морей – трансатлантический лайнер «Вирджиния» – рассекал бескрайние просторы между Америкой и Европой. Однажды в каютах первого класса кто-то оставил коробку из-под лимонов, внутри которой оказался младенец. Кочегар судна, обнаруживший мальчонку, втайне вырастил его как сына. Кроме странного имени «1900-й», загадочный подкидыш отличается редким музыкальным даром и непреодолимым страхом перед «большим» миром вне корабля. На родной палубе он создал свой мир, наполненный музыкой и мечтами.</p>

Ценителям пронзительного и душевного кино предлагаем посмотреть онлайн фильм «Легенда о пианисте».</p><button formaction="https://pleer.video/8335.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/580545.html</link><category>жизнь, любовь, отцы и дети, предатели, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, отношения, выбор, отношения отца и дочери, отношения матери и дочери, отношения родителей и детей, семейный конфликт, подставы, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Золотые небеса фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/580545.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Больше всего на свете Даша любит свою дочь, которой дала редкое и странное имя, состоящее из двух гласных, – Ия. Всю свою любовь и заботу мама посвящает девочке, совершенно забывая о себе самой. Однажды в жизни Даши случается то, чего она даже не могла себе представить: Ия уходит из дома и переезжает к своему отцу, с которым Даша давно развелась. Пытаясь найти причины этого поступка, героиня задумывается о собственной судьбе.
<p>В картине сыграли Мария Куликова («Доярка из Хацапетовки», «Две судьбы», «Лето волков»), Ивар Калныньш, Константин Стрельников («Жить»), Борис Хвошнянский («Участковый», «Амазонки») и Алексей Барабаш («Питер FM»). Режиссер – Юлия Краснова, автор фильмов «Тихие сосны», «Когда на юг улетят журавли», «Александра». В основу сценария «Золотых небес» легла одноименная повесть Наталии Терентьевой.</p>
<p>Посмотреть эту мелодраму о материнской любви и простом женском счастье можно в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/580545.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/573206.html</link><category>безответная любовь, брак, любовь, провинция, свадьбы, измена, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, мечта, отношения, выбор, дети, конфликты в отношениях, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, потерянная любовь, ревность, романтические отношения, человек и общество, богачи, выигрыш</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белое платье фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/573206.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Звезда советского кинематографа Марина Дюжева («Мимино», «По семейным обстоятельствам», «Где находится нофелет?»), один из самых характерных актеров Александр Баширов («Асса», «Игла», «Хрусталев, машину!»), Эдуард Трухменев («Телохранитель», «Маргоша»), а также молодая актриса Анна Назарова («Луч на повороте», «Иго любви») в мелодраме «Белое платье», которую можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Верить в приметы или нет, каждый выбирает сам. Когда Олеся и ее жених были признаны на телеконкурсе лучшей парой и выиграли свадебное платье, они напрочь забыли обо всех суевериях. Несмотря на то, что народная молва гласит, будто жениху нельзя видеть невесту в платье до свадьбы, Олеся все же решила примерить обновку. То ли этот поступок и правда предопределил дальнейшее развитие событий, то ли это было простым совпадением, но замуж Олеся не вышла. Точнее вышла, но позже, за другого человека и не по любви. Как это получилось – смотрите в мелодраме «Белое платье».</p><button formaction="https://pleer.video/573206.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/477647.html</link><category>друзья, любовь, преображения, притяжение противоположностей, угроза всему миру, эксперименты, инопланетяне, преодоление трудностей, будущее, похищения, побег, отношения, братья и сестры, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, борьба за выживание, преследования, обмен личностями, спасение, вторжение инопланетян</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гостья фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/477647.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастический триллер «Гостья» режиссера Эндрю Никкола, совсем недавно порадовавшего зрителя картиной «Время», снят по одноименному роману современной американской писательницы Стефани Майер, автора нашумевшей серии «Сумерки». 

Действие происходит в будущем. Земля скоро лишится всех своих хомо сапиенс. Инопланетные захватчики, равнодушные и беспощадные, опустошившие уже немало миров, успешно осваивают наш. С незваными гостями сложно бороться – они невидимы. Бесплотные Души вторгаются в человеческие тела, вытесняют разум и воспоминания. Внешне «носитель» остается прежним, выдают лишь глаза, но ничего человеческого, кроме оболочки в нем уже нет. Настоящих людей остались считанные единицы, похоже, судьба человечества предрешена. Но, как признают сами пришельцы, мы слишком эмоциональная раса. Возможно, в этом ключ к спасению планеты.

Рекомендуем посмотреть онлайн напряженный научно-фантастический фильм «Гостья», который, по сути, является романтической историей любви.</p><button formaction="https://pleer.video/477647.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/647451.html</link><category>любовь, преображения, серийные убийцы, преодоление трудностей, маньяки, страхи, убийства и убийцы, психи, убийцы, психологические расстройства, психологические травмы, борьба за выживание, помутнение рассудка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маньяк фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/647451.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Любителей пощекотать нервишки мы приглашаем в наш интернет-кинотеатр, чтобы посмотреть онлайн обжигающий ужасом слэшер «Маньяк». Роль извращенного психопата сыграл ясноглазый Элайджа Вуд, уже имевший опыт воплощения на экране омерзительных личностей. На этот раз герой Вуда вызывает у зрителя не только парализующий ужас и отвращение, но и искреннее сочувствие. 
Фильм является ремейком одноименной картины 1980 года. Действие разворачивается на улицах промышленных районов Лос-Анджелеса, где маньяк-тихоня выслеживает очередную жертву, намеченную в интернете. Фрэнк не просто убивает красивых девушек, ему нужны скальпы. Психологическая травма, полученная в детстве, заставляет милого скромнягу окружать себя куклами и украшать их человеческими волосами. Видения из прошлого туманят его разум, воспоминания о жестокой матери толкают на новые зверства. Однажды в жизни маньяка появляется нежная блондинка Анна, которая просит владельца магазина манекенов помочь ей с организацией выставки. Демон внутри Фрэнка бушует. Но Фрэнк, кажется, влюбился. Спасет ли это молодую художницу?</p><button formaction="https://pleer.video/647451.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/661609.html</link><category>бандиты и гангстеры, погони, преступления, преодоление трудностей, инвалиды, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, мужская дружба, подростки, борьба за выживание, преследования, спасение, телохранители, перестрелки, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ангел-хранитель фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/661609.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм известного немецкого актера и режиссера Тиля Швайгера («Достучаться до небес», «Босиком по мостовой»), в котором он снялся вместе со своей дочерью Луной. 
Девочка-сирота Нина становится невольной свидетельницей убийства. Погиб ее единственный друг Тони Зандер, его убийца – знаменитый предприниматель Томас Бакер. О случившемся моментально становится известно полиции и журналистам, Бакер твердит, что это была вынужденная самооборона, и лишь показания Нины говорят об обратном. Бакер – фигура скандальная: нелегальные сделки, многомиллионные взятки, связи с разведслужбами – однако его адвокату все равно удается уговорить судью отпустить предпринимателя под залог. Что ж, на свободе у Бакера будет куда больше возможностей избавиться от ненужной свидетельницы. В один миг жизнь Нины превращается в бесконечную погоню, где уже непонятно, кто друг, а кто враг. Единственный, на кого она может рассчитывать, – полицейский по имени Макс. Он пообещал защищать ее и, похоже, готов сдержать слово, даже если для этого ему придется пойти против своих коллег. 
Фильм «Ангел-хранитель» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/661609.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/634300.html</link><category>притяжение противоположностей, преодоление трудностей, писатели, рабство, конфликты друзей, лучшие друзья, подростки, человек и общество, преследования, драки, негры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Приключения Гекльберри Финна фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/634300.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Немецкий фильм «Приключения Гекльберри Финна» был снят по одноименному нетленному произведению знаменитого Марка Твена. Смотрите эту захватывающую ленту онлайн в нашем интернет-кинотеатре. 
После того, как Том Сойер и Гек Финн нашли сокровища, прошло некоторое время. Теперь ребята далеко не оборванцы: они богаты, ухожены и оба ходят в школу. Но так не может продолжаться вечно, потому что это попросту скучно и не интересно. Для бывшего бродяги Гека всегда милее был свежий воздух и отсутствие тесного воротничка. Друзья не упускают ни малейшего шанса погулять у реки или побродить по окрестностям, не думая о заботах. Однажды в городе появляется пьяный скиталец, который представляется отцом Финна. Ушлый бродяга требует часть состояния своего сына, что вынуждает мальчика пуститься в бега. Вместе с Геком сбегает его лучший друг, чернокожий раб по имени Джим. Беглецы мастерят плот и отправляются по реке Миссисипи в сторону штатов, где запрещено рабство.</p><button formaction="https://pleer.video/634300.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/596378.html</link><category>друзья, погони, природа, рыбы, моря и океаны, подводный мир, дружба, героизм, морские хищники, погружения на глубину, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Риф 3D фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/596378.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Риф 3D» - насыщенный красками, увлекательный мультфильм о жителях подводного города, расположившегося на одном из океанских рифов. Приготовьтесь посмотреть онлайн самое увлекательное морское приключение года! 
В центре сюжета - крохотная рыбешка по имени Пай, проживающая на большом коралловом рифе. В отличие от всех остальных беззаботных жителей рифа Пай все время начеку, ведь неподалеку расположилась стая кровожадных акул, не перестающих рыскать в окрестностях в поисках наживы. Пай пытается организовать активное сопротивление, но его предупреждения воспринимают как очередной приступ безосновательной паники. Ко всему прочему, в городе появляется веселый шоумен по имени Рок, планирующий устроить здесь представление века. Пай подозревает незваного гостя во лжи, однако жаждущие шоу морские жители отказываются включать бдительность. А тем временем Рок был прислан сюда акулами для отвлечения внимания, чтобы те могли беспрепятственно полакомиться свежей рыбой.</p><button formaction="https://pleer.video/596378.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/506432.html</link><category>акулы и пираньи, выживание в диких условиях, знаменитости, путешествия, преодоление трудностей, настоящие мужчины, экспедиции, мечта, моря и океаны, борьба за выживание, коллектив (команда), корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кон-Тики фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/506432.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Биографическая драма «Кон-Тики» открыла путь норвежским режиссерам на церемонию вручения наград «Оскар». Картина получила престижную номинацию «Лучший иностранный фильм» на вручении 2013 года. Что интересно, в 1950 году документальная лента с таким же названием принесла норвежцам заслуженную статуэтку в категории «Лучший документальный фильм». Но режиссером тогда был сам Тур Хейердал, который на основе своего путешествия и сделал фильм. На этот раз знаменитая история о путешествии на плоту приобрела более художественный вид. Картина рассказывает о тех временах, когда о будущем первооткрывателе еще никто не знал. Именно тогда Хейердалу в голову пришла мысль повторить морской путь древних жителей Южной Америки. Тем самым он хотел доказать, что первые люди появились тут со стороны океана, приплыв на плотах. Собрав небольшую команду единомышленников и соорудив плот, он отправился в опасное плавание. Всем любителям истории давно известно, что та экспедиция завершилась успешно. Но тем не менее все равно интересно посмотреть онлайн, как же обычные люди справлялись с неукротимой стихией, находясь на бальсовом плоту.</p><button formaction="https://pleer.video/506432.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/572772.html</link><category>бандиты и гангстеры, отцы и дети, погони, преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, настоящие мужчины, соперничество, преступление и наказание, риск, расследование, силы правопорядка, борьба за справедливость, примирение противников, преследования, спасение, перестрелки, ФБР, ЦРУ, АНБ, враги или вражда, храбрость, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Добро пожаловать в капкан фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/572772.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Боевик «Добро пожаловать в капкан» стал одним из лидеров британского проката 2013 года. Сам Ридли Скотт был исполнительным продюсером второго фильма режиссера Эрена Криви, известного своим дебютом о приключениях наркоманов «Ловкач». Сюжет ленты повествует о двух врагах - детективе Максе Левински и маститом уголовнике Джейке Стернвуде, которым предстоит объединиться, чтобы выжить. Три года назад Стернвуд бежал из Лондона после дерзкого ограбления, а детектив Макс остался ни с чем, получив разве что эмоциональные травмы и боль от простреленного колена. Неожиданно Максу дается шанс исправить ошибки прошлого, когда сын уголовника попадает в больницу после неудачного ограбления. Но первоначальный план посадить Джейка срывается, когда Макс в своем расследовании докапывается до гораздо масштабного преступного заговора. Несмотря на то, что желание реванша у Макса велико, теперь, как ни крути, им с вором Стернвудом надо объединяться, чтобы вывести бандитов на чистую воду. Как им это удастся, можно смотреть онлайн в глянцевом триллере «Добро пожаловать в капкан».</p><button formaction="https://pleer.video/572772.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/586873.html</link><category>жизнь, любовь, преодоление трудностей, дети, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, отношение учителя и ученика, соседи, слепота</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Только представь! фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/586873.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодые учащиеся теснятся на скамейке под ярким солнцем, держась за свои белые трости и прислушиваясь к знакам, которые должны помочь им сложить пазл своего существования. Все они слепые дети и молодые люди, находящиеся в лиссабонской специализированной клинике с мировой известностью. Ян, их новый педагог по пространственной ориентации, хочет выйти за пределы традиционных рамок обучения и помочь им исследовать их окружение, не чувствуя себя уязвимыми или напуганными. Ян быстро завоевывает их доверие, что побуждает его попробовать поставить перед ними задачи с большим элементом риска. Используя нешаблонные методы, он хочет стимулировать их любопытство и воображение. Когда все заходит слишком далеко, возникает вопрос, насколько реален образ того мира, который Ян внушает своим ученикам? И насколько честен с ними сам Ян?
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн  «Только представь!».</p><button formaction="https://pleer.video/586873.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/694014.html</link><category>друзья, неудачники, преображения, преступления, путешествия, смена жизненных приоритетов, мечта, отношения, дружба, недоразумение, мужская дружба, спасение, иммиграция, отношения между людьми разных стран</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Да здравствует Франция! фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/694014.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сатирическая комедия от французского режиссера и актера Микаэля Юна («Шеф», «Вокруг света за 80 дней»).
Пастухи и «полубратья» Феруз и Музафар живут в Табулистане. Не переживайте: не только вы не знаете о существовании этой арабской страны – о ней вообще никто ничего не знает. И именно это не устраивает ее гордых жителей. Еще бы: именно они когда-то изобрели популярный салат табуле, а весь мир продолжает считать, что это сделали ливанцы!
Особенно обижает все это великого вождя народа Табулистана, демократически избираемого вот уже 36 лет. Но однажды мудрый сын вождя придумал, как прославить их страну: в этом им поможет рекламный терроризм. 
Для осуществления миссии, от которой зависит судьба Табулистана, избраны Феруз и Музафар: они отправятся в Париж и должны будут… уничтожить Эйфелеву башню. 
Но конечно, едва они покинули родину, все пошло не так: из-за забастовки в аэропорту самолет приземлился не в Париже, а на Корсике. Теперь Феруз и Музафар должны сами добраться до французской столицы: для этого им придется проехать через разные регионы страны, столкнуться с нечестными таксистами, горе-врачами, местными террористами, слишком честными полицейскими, непобедимой европейской бюрократией и даже неожиданно стать национальными героями Франции. 
Посмотреть фильм «Да здравствует Франция!» онлайн в хорошем качестве вы можете на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/694014.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/665366.html</link><category>бандиты и гангстеры, новички, преступления, школа, преодоление трудностей, похищения, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, подростковая любовь, подростки, знакомства, преследования, экстрим, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Беги фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/665366.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм «Беги» - история из жизни «хороших» преступников, продукт американской киноиндустрии, выполненный в выигрышном смешении жанров (боевик, триллер, драма), можно смотреть онлайн.
Отец и сын постоянно переезжают. Долго на одном месте им оставаться нельзя, ведь неполная семья промышляет воровством. Причем парень делает это завораживающе грациозно — в молниеносном паркуре. Жизнь на колесах помогает избегать общения с полицией. Но в один прекрасный момент отец решает: все, хватит, пора завязывать с воровскими делами и пускать корни. Нью-Йорк должен стать им домом. Семнадцатилетний Дэниэл легко осваивается на новом месте: это никогда не составляло ему труда. Только на этот раз он заводит друзей, тоже увлекающихся паркуром, и влюбляется в обворожительную Эмили. Когда криминальное прошлое находит новоиспеченных честных граждан, парень больше не хочет бежать. Ему есть что терять, и он решает постоять за себя и за тех, кого любит.</p><button formaction="https://pleer.video/665366.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/663814.html</link><category>брак, короли и королевы, новички, принцессы, свадьбы, преодоление трудностей, принцы, гомосексуалисты и гомосексуальность, мужская дружба, поцелуи, смерть, самоубийство, политические лидеры, исторические события</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Людвиг Баварский фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/663814.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм-биография одного из самых экстравагантных европейских правителей XIX века. Утонченный эстет Людвиг II, взошедший на престол в возрасте 18 лет, был максимально далёк от власти и мечтал дарить своим подданным красоту и гармонию. Со временем он сумел превратиться в мудрого правителя. 
<p>Баварский король Людвиг II стал легендой ещё при жизни. Тонкий любитель искусства, знаток музыки и архитектуры, возвышенный юноша. Да, трудно представить себе менее подходящую кандидатуру на баварский престол - особенно в век расцвета воинствующих империй. Красавец Людвиг, более увлеченный оперой, чем пополнением казны, и сам поначалу сомневается в том, что оправдает надежды отца и станет достойным преемником. Он не любит и не понимает идею войны, но его страна оказывается втянутой в серьёзные вооружённые противостояния. Между тем, почувствовав вкус политической игры, Людвиг становится ключевой фигурой баварской истории.</p>
<p>Поклонникам красивых исторических драм и всем, кому интересно узнать, как сложилась судьба удивительного монарха, советуем посмотреть фильм «Людвиг Баварский» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/663814.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/652520.html</link><category>жизнь, любовь, путешествия, счастье, измена, преодоление трудностей, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, любовники, отношения на расстоянии</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>28 спален фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/652520.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>"28 спален" - романтическая драма об отношениях мужчины и женщины, которых будто сама судьба постоянно сводит вместе. Этот эмоционально насыщенный и напряженный фильм, снятый актером и режиссером Мэттом Россом, заставит вас поверить в предопределенность, судьбу и в то, что если кому-то суждено быть вместе, этого не избежать. Теперь вы можете смотреть онлайн киноленту «28 спален» в нашем интернет-кинотеатре. 
Если что-то произошло единожды, это случайность, дважды - совпадение, трижды - уже закономерность. Это понимают и герои фильма, мужчина и женщина, которые раз за разом случайно сталкиваются в самых неожиданных местах. Первый раз они встретились в отеле, где остановились в командировке, второй - в гостиничном ресторане через несколько месяцев. Оба раза все заканчивается постелью, а потом герои решают больше не бороться с судьбой. У нее есть муж, у него - любовница, но разве это может остановить их, если им суждено быть вместе? Так начинается история «28 спален», история любви и страсти, которая может случиться с каждым, не случайно герои даже не называются по имени. Это просто мужчина и женщина, такие же, как миллионы других. Но, в отличие от многих, им повезло встретиться и полюбить друг друга.</p><button formaction="https://pleer.video/652520.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/647671.html</link><category>безответная любовь, друзья, месть, отцы и дети, психология, семья, смена жизненных приоритетов, школа, преодоление трудностей, настоящие мужчины, отношения, человеческие пороки, дети, отношения отца и сына, подставы, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Охота фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/647671.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Борющийся с трудностями и одиночеством детский воспитатель постепенно начинает выигрывать у судьбы. Но сможет ли он пережить маленькую ложь маленькой девочки и все, что за ней последует? Мощная социальная и психологическая драма Томаса Винтерберга с потрясающей актерской игрой Мэдса Миккельсена.
<p>Не всё в жизни Лукаса складывалось гладко и счастливо: после закрытия школы, где он преподавал, ему пришлось стать детским воспитателем, а развод с авторитарной женой обернулся разлукой и с любимым сыном. Впрочем, сам мальчик намерен жить с отцом, которому нет равных в общении с детьми, и которого любят все вокруг: от соседей до маленьких воспитанников.</p>
<p>Одна из них, пятилетняя Клара, дочь близкого друга Лукаса, то и дело ищет общения с обожаемым воспитателем, а на День всех Влюбленных подкладывает ему валентинку. Но вместо того, чтобы обрадоваться признанию, Лукас предлагает Кларе передарить открытку кому-нибудь из сверстников. Сердце девочки разбито: желая отомстить, она рассказывает про Лукаса «гадости», увиденные ей однажды на планшете старшего брата. Недолго сомневаясь, бывшие  друзья и коллеги Лукаса ставят на нем клеймо педофила.<p>
<p>Ценителям серьезного европейского кино рекомендуем посмотреть мощную драму «Охота» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/647671.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/521689.html</link><category>любовь, отцы и дети, семья, измена, преодоление трудностей, страхи, настоящие мужчины, любовные треугольники, отношения, соперничество, отношения отца и дочери, борьба за выживание, метро, спасение, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Метро фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/521689.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Спускаясь утром в метро, чтобы отвезти дочь в школу, Андрей Гарин не мог предвидеть, что ему предстоит общение с любовником своей жены. Но встреча с Владом Константиновым оказалась не самым худшим событием дня.

Мужчины столкнулись в обстоятельствах поистине чрезвычайных: поезд, в котором они спешили каждый по своим делам, подхватил поток воды, прорвавшийся в тоннель подземки из Москва-реки из-за проседания грунта от активного строительства жилых кварталов. 
Катастрофа у режиссера Антона Мегердичева, снявшего «Бой с тенью 2: Реванш», вышла внушительная и документально-убедительная, несмотря на условность некоторых локальных моментов (Московский метрополитен разрешения на съемки не дал, а вот самарский поддержал идею). Актеры с достоинством и профессионализмом выдержали съемки в холодной воде и замкнутых пространствах – всё ради того, чтобы вы могли смотреть онлайн фильм-катастрофу «Метро», не уступающий в зрелищности аналогичным историям западного производства.</p><button formaction="https://pleer.video/521689.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/433311.html</link><category>динозавры, доисторические времена, животные, наука и техника, погони, природа, путешествия, путешествия во времени, преодоление трудностей, страхи, монстры, дружба, героизм, лучшие друзья, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Диномама 3D фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/433311.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Две излюбленные сюжетные линии – путешествия во времени и Юрский период – вновь соединились в совместном творении мультипликаторов США и Южной Кореи. Мультфильм «Диномама 3Д» можно смотреть онлайн всей семьей.

Главный герой истории Эрни вместе с ябедой-сестрой Джулией и лучшим другом Максом по неосторожности запускают странное яйцеобразное устройство, в которое они до этого залезают поиграть. На беду огромное яйцо оказывается самой настоящей машиной времени, и дети переносятся во времена доисторических гигантов. К счастью, в момент «вылупления» из своего корабля маленьких путешественников во времени рядом оказалась ответственная мама-динозавр, которая приняла их за своих деток и полюбила всей своей тираннозаврей душой. А иначе ребятам пришлось бы совсем нелегко в этом пугающем и опасном мире, где каждый второй норовит тебя съесть. Под защитой своей большой мамы отважному трио предстоит придумать, как починить корабль-яйцо и вернуться в свое время.</p><button formaction="https://pleer.video/433311.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/577648.html</link><category>любовь, отцы и дети, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, счастье, универ, одиночество, отношения, выбор, отношения в паре, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, учеба, студенты, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Экзамен для двоих фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/577648.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тина Фэй («Дрянные девчонки», «Мегамозг», «Студия 30») в мелодраматической комедии Пола Вайца («Мой мальчик», «Американский пирог», «Быть Флинном»). 

Скромница Полли Нельсон трудится в приемной комиссии одного из престижных университетов, она – вершитель судеб абитуриентов, которые стоят перед важным выбором в жизни. Вот только ответа на вопрос, как устроить собственную судьбу, Полли до сих пор не нашла…
  
Когда в ее жизни появляется со всех сторон идеальный мужчина, Полли не становится спокойнее. Наоборот, тысячи мелких проблем и нелепых ситуаций мучают ее. К тому же, в разгар ее романа вдруг находится сын Полли, которого она считала пропавшим. Ее разрывает между перспективой построить карьеру, уладить личную жизнь и заняться простым семейным счастьем. Но, быть может, все это вовсе не противоречащие друг другу вещи и их можно удачно совмещать?

Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн  «Экзамен для двоих».</p><button formaction="https://pleer.video/577648.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/597580.html</link><category>боевые искусства, борьба с системой, любовь, преодоление трудностей, настоящие мужчины, античный мир, взросление, дети, героизм, отношение учителя и ученика, подростковая любовь, подростки, учеба, молодежь, победа, драки, битвы, гладиаторы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гладиаторы Рима фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/597580.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Все, кто любит хорошие приключенческие истории со счастливым концом, могут посмотреть онлайн новый итальянский мультфильм «Гладиаторы Рима».
Родители маленького Тима погибают во время ужасного извержения вулкана. Куда податься сироте? Кто о нем позаботится? К счастью, суровый на вид, но добрый сердцем генерал Кирон подобрал беспризорника и открыл перед ним многообещающий мир. Тим попадает в школу, где воспитывают лучших воинов, ведь гладиаторами не рождаются - гладиаторами становятся! Но Тиму не интересна такая жизнь. Он взрослеет, валяет дурака с друзьями и не очень-то старается стать отважным бойцом. Все меняется, когда Тим попадает под очарование юной красавицы Лючиллы, и сраженный любовью в самое сердце юноша, наконец-то, решает стать настоящим гладиатором, чтобы быть достойным своей возлюбленной. Но Тим уже столько времени потратил зря, найдет ли он в себе силы и мужество пройти этой путь до конца? И кто возьмется подготовить ленивого растяпу к первому в его жизни гладиаторскому бою?</p><button formaction="https://pleer.video/597580.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/715464.html</link><category>любовь, неудачники, путешествия, тусовки, деньги, отношения, соперничество, человеческие пороки, моря и океаны, про это, сексуально озабоченные, неравные возрастные отношения, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, секс, женщины, свидания, знакомства, соблазнители, миссия/цель/задание, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Что творят мужчины! фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/715464.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Четверо парней принимают участие в игре «Секс-лото», где победителем станет тот, кто за пять дней на курорте соблазнит наибольшее количество женщин, которые совсем не намерены сдаваться так просто… 
<p>Загадочный и очень обеспеченный незнакомец предлагает четырём парням поучаствовать в соревновании по обольщению женщин. Секс-турнир проводится на живописном морском курорте, а победителю обещана награда в полмиллиона долларов. Разочарованный жизнью Ярослав, не всегда честный Гоша, вечно окружённый женщинами Даниэль и скромный Аркадий приезжают на побережье тёплого моря, чтобы применить все свои навыки общения с представительницами прекрасного пола и победить. </p>
<p>Каждый из мужчин убеждён, что именно ему должны достаться желанные деньги, но судьба вносит свои коррективы в их планы. Девушки, которых герои планируют соблазнить, отказываются стать пешками в чужой игре. Самоуверенным парням оказывается очень сложно очаровать взрослую опытную женщину, девственницу, убеждённую феминистку, супругу богача и сектантку.</p>
<p>На какие хитрости готовы пойти четверо парней, чтобы покорить как можно больше женских сердец и сказочно разбогатеть? Смогут ли они продолжить свою циничную игру, если в дело соблазнения вмешается любовь? Приглашаем вас посмотреть летнюю комедию «Что творят мужчины!» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/715464.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/506456.html</link><category>запретная любовь, любовь, предатели, семейные проблемы, семья, измена, любовные треугольники, отношения, человеческие пороки, выбор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любит / Не любит фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/506456.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Картина режиссера Сары Полли «Любит/Не любит» получает самые добрые отзывы зрителей. 
Простую, но трогательную историю о любовном треугольнике можно смотреть онлайн. 
За шесть лет брака Марго и Лу не утратили нежного отношения друг к другу, они стали по-настоящему родными людьми. Так почему же случайное знакомство зажигает в сердце счастливой супруги новое чувство? И почему это чувство так не похоже на то, что она испытывает к мужу? Марго магнитом тянет к обаятельному Дэниэлу, живущему по соседству. Их встречи перестают быть дружескими. Как ни печально, но Марго придется выбирать между привычным устоявшимся бытом и будоражащей романтикой зарождающихся отношений. И не думайте, что выбор очевиден… 
В диалогах героев вы не найдете фальши, игра Мишель Уилльямс, Сета Роген и Люка Кирби безупречно искренна, как и работа актеров второго плана. Кинолента наполнена эмоциональными переживаниями, в призме которых меняется все, даже восприятие окружающих пейзажей.</p><button formaction="https://pleer.video/506456.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/446090.html</link><category>месть, преступления, семейные проблемы, тюрьма, убийства и убийцы, отношения, убийцы, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, расследование, семейный конфликт, силы правопорядка, загадки и тайны, борьба за справедливость, подставы, возвращение домой, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Выход фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/446090.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Владимир Вдовиченков и Ольга Филиппова (сериалы «Кармен», «Райские яблочки») в криминальной драме о предательстве. «Выход» – это история человека, загнанного в угол, но не сломленного духом и требующего справедливости. Вряд ли можно назвать эту картину зрелищной или насыщенной спецэффектами, но своего зрителя она непременно найдет. Фильм снят в лучших традициях российских криминальных сериалов, что неудивительно, ведь режиссер Игорь Копылов работал над такими известными телевизионными проектами, как «Улицы разбитых фонарей», «Мангуст» и многими другими.
Главный герой «Выхода» – талантливый математик Влад, который сумел найти достойное применение своему дарованию и получил неплохую прибыль. Но деньги, как известно, –  зло, особенно для тех, у кого их нет. Капитал Влада вызвал нездоровый у его лучшего друга. Этот самый друг подставил героя с помощью его жены, и в результате Влад, преданный самыми близкими людьми, оказался в тюрьме. Там он провел долгих 10 лет. К счастью, перед тем, как оказаться за решеткой, математик успел сделать тайник, в который положил часть своих сбережений. Теперь, когда он вышел на свободу, ему приходится вновь столкнуться с бывшим другом и бывшей женой.</p><button formaction="https://pleer.video/446090.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/431134.html</link><category>провинция, эксперименты, преодоление трудностей, страхи, настоящие мужчины, отношения, человеческие пороки, заложники, отношения мужа и жены, расследование, загадки и тайны, борьба за выживание, ученые, исчезновения, спасение, драки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Таинственный остров фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/431134.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Звезды отечественных комедий Евгений Стычкин и Нелли Уварова в захватывающем украинском триллере про место, где с пугающим постоянством исчезают люди. Согласитесь, звучит интригующе, да и на хорошо знакомых артистов в непривычных амплуа посмотреть интересно. К тому же фильм получил весьма неплохие зрительские отзывы и даже несколько лестных сравнений с легендарным «Твин Пиксом». «Таинственный остров» – это история исчезновения журналистки, которая отправилась на остров, чтобы сделать репортаж, и, как нетрудно догадаться, практически бесследно пропала. 
Максим, успешный предприниматель, и подумать не мог, чем для него обернется очередная командировка жены. Супруга бизнесмена отправилась в безымянный, богом забытый городок, находящийся на острове. Во времена СССР здесь находился строго засекреченный научно-исследовательский институт, где ученые пытались вывести формулу так называемого витамина счастья и даже задумывались о создании сверхчеловека. После развала Союза институт, естественно, был закрыт, а жизнь в городе как будто остановилась. Спустя две недели после отъезда жены Максим получил странное письмо со словами: «Не ищи меня, я нашла свое счастье». Разумеется, после этого он тут же отправился на поиски.</p><button formaction="https://pleer.video/431134.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/732210.html</link><category>друзья, магия и волшебство, преображения, преодоление трудностей, птицы, дружба, собаки, мифические существа, мумии</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тэд Джонс: Рука Нефертити фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/732210.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Забавный короткометражный мультфильм «Тэд Джонс. Рука Нефертити» знакомит больших и маленьких зрителей с выдающимся искателем приключений и его друзьями. Тэд был самым обычным строителем, которому в один прекрасный день выпало счастье отправиться в Перу на поиски сокровищ. Невероятные приключения новоиспеченного археолога можно увидеть в полнометражной работе «Тэд Джонс и Затерянный город», ну а пока что мы предлагаем посетителям нашего интернет-кинотеатра посмотреть онлайн на один любопытный  эпизод, который произошел с друзьями Теда в музее.</p><button formaction="https://pleer.video/732210.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/580190.html</link><category>жизнь, отцы и дети, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, инвалиды, отношения, поиск себя, самопожертвование, братья и сестры, выбор, отношения брата и сестры, самоубийство, психологические травмы, женщины, потеря близких, суицид и самоубийцы, депрессия, флешбек, спасение, несчастный случай, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>За тобой фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/580190.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драматический фильм, представляющий собой фантазию на тему «Что было бы, если…». Юная Кира путешествует по своей памяти, чтобы вынести важное решение в настоящем…
<p>История о двадцатилетней девушке по имени Кира, в семье которой недавно произошло несчастье. Сначала трагически погибли родители девушки, а затем, не в силах перенести шок, ее младший брат лишился способности ходить и полностью погрузился в себя. Однако, по заверениям доктора, мальчик не безнадежен и еще может вернуться в прежнее состояние. Жизнь Киры превратилась в серое и унылое существование в постоянном беспокойстве и уходе за братом.</p>
<p>Однажды ситуация совсем выходит из-под контроля девушки: парнишка запирается в квартире, задумав свести счеты с жизнью. В поисках запасных ключей Кира замечает на дороге грузовик, несущийся навстречу незнакомой маленькой девочке. Сознание Киры моментально замирает, пытаясь сделать правильный выбор: пойти дальше и помочь брату, либо спасти девочку, но погибнуть самой...Что же она решит?</p>
<p>Приглашаем поклонников отечественного кинематографа посмотреть онлайн пронзительную драму «За тобой» о сложной моральной дилемме со Светланой Ходченковой в главной роли. </p></p><button formaction="https://pleer.video/580190.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/587867.html</link><category>любовь, отцы и дети, свадьбы, смена жизненных приоритетов, измена, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь – это все, что тебе нужно фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/587867.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Над созданием изящного ромкома «Любовь – это все, что тебе нужно» трудились кинематографисты Дании, Швеции, Франции, Италии и Германии. Эту нетипичную работу оскароносного режиссера Сюзанны Бир с Пирсом Броснаном можно посмотреть онлайн.

Жизнь главной героини рассыпается, как лимоны, выпавшие из сумки в ее руках, когда она застала мужа в весьма недвусмысленном ракурсе с юной любовницей. Иде под пятьдесят – поздновато, чтобы начинать новые отношения. Еще один повод для переживаний – предстоящая свадьба дочери в далекой Италии. В голове у женщины полный кавардак, она садится за руль, сдает назад и случайно таранит дорогой автомобиль. Чем не повод для знакомства? Тем более, что водитель пострадавшего авто чертовски хорош собой (еще бы, ведь это Пирс Броснан). Обменявшись любезностями, участники ДТП выясняют, что это именно их дети собираются пожениться в Сорренто. Сначала отец жениха и мать невесты находят мало точек соприкосновения, но атмосфера страны «непостоянных донжуанов», куда отправляются родители, делает свое дело: Филипп и Ида увлекаются друг другом…</p><button formaction="https://pleer.video/587867.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/477742.html</link><category>бизнес, любовь, отцы и дети, работа, отношения, повар, еда, отношения мужчины и женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь и кухня фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/477742.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Все знают, что мужчины - лучшие повара, чем женщины. А истина о том, что путь к сердцу мужчины лежит через желудок нуждается в пересмотре. О том, что любовь женщины вполне можно заслужить ровно тем же способом, вы можете смотреть онлайн в фильме «Любовь и ». 
Роб Хейли когда-то был шефом одного из самых известных в Лондоне ресторанов. Но теперь высокая  оказывается в прошлом. После того, как его жена погибла в автокатастрофе, весь мир ему не мил. Роб вместе с дочерью уезжает в тихую английскую провинцию. Но и тут нет ему покоя. Через некоторое время пропавшего друга приезжает навестить звезда телевизионного кулинарного шоу Гордон Рамзи. Товарищ уверен, что пора бы Робу взять себя в руки и приняться за дело. Вот хоть бы в местном пабе устроить настоящий шикарный ресторан высокой кухни. Повар и сам уже соскучился по ножам и поварешкам, так что пивная быстро превращается в уютное место с невероятно вкусными блюдами. Слухи о высокой кухне в маленьком городке расползаются быстро. И однажды в гости в удивительное место приезжает знаменитый ресторанный критик. Она, конечно, не может устоять против интересного вдовца, который к тому же готовит, как бог.</p><button formaction="https://pleer.video/477742.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/262587.html</link><category>преображения, смена жизненных приоритетов, спорт, преодоление трудностей, соперничество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ринг фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/262587.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Напряженная спортивная драма с социальным подтекстом. Картина «Ринг», имеющая оригинальное названием «From Mexico with love» («Из Мексики с любовью»), рассказывает историю молодого мексиканца-нелегала, путь к успеху которого был далеко не прост. Как он складывался, можно посмотреть онлайн в картине «Ринг».  Главную роль исполнил Куно Беккер, известный по фильмам «Гол!» и «Гол 2: Жизнь как мечта». Кроме того в «Ринге» снялись Стивен Бауэр («Лицо со шрамом») и Стивен Лэнг («Напролом», «Джонни Д.»).
Гектор – молодой парень, иммигрант, работающий на хлопковой плантации. День и ночь он гнет спину, получая копейки, а ведь на самом деле он – талантливый боксер и мог бы реализоваться в большом спорте.  Но тяжелые жизненные обстоятельства и нищета заставляют Гектора действовать иначе. Его начальник – суровый и жесткий землевладелец, не любящий церемониться с наемными рабочими. Однажды сын хозяина, Роберт, предлагает Гектору попробовать себя на ринге. Так Гектор и знакомится с тренером Билли – пропойцей, мастером своего дела и человеком, которому суждено изменить его жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/262587.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/195429.html</link><category>жульничество и аферы, любовь, магия и волшебство, сверхъестественное, шоубизнес, отношения, риск, фокусники или иллюзионисты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Смертельный номер фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/195429.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Если вам нравятся загадочные истории с легким привкусом мистицизма, то рекомендуем посмотреть онлайн «Смертельный номер», главные роли в котором исполнили Гай Пирс и Кетрин Зета-Джонс. Это история любви, которая неожиданным образом чуть ли не намертво связывает главных героев, и предугадать, что будет дальше, невозможно. Конечно, ведь это любовь самого Гудини! 

Казалось бы, этот маг и волшебник наверняка сталкивался и с более сложными вопросами. Но когда дело коснулось невероятной красавицы с магическим даром, то все оказалось не так просто. Все произошло во время гастролей в Британии, когда известность мастера уже была очевидна, и почитатели его магического дара во всех странах мира ждали приезда Гудини на гастроли. Все знали великого мастера, но мало кто знал одну трагическую историю в его жизни… Пытаясь вызвать дух умершей матери с помощью спиритических способностей любимой, Гудини попадает в крайне непростую ситуацию.</p><button formaction="https://pleer.video/195429.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/462294.html</link><category>эксперименты, преодоление трудностей, маньяки, убийства и убийцы, похищения, отношения, борьба со злом, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тень фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/462294.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Всем любителям фильмов ужасов обязательно понравится смотреть онлайн изощренный хоррор «Тень», снятый, как ни странно, в солнечной и гостеприимной Италии. Режиссером и сценаристом картины выступил Федерико Дзампальоне, рок-музыкант и лидер одной из итальянских групп. Главную роль исполнил Джейк Максворфи, снимавшийся в фильмах «Скейтбордисты», «Искусство путешествовать», «Реванш».  Что же получилось в итоге? Смотрим.

Перед нами история жестокого маньяка с инфернальной внешностью. Начинается все с того, что солдат, служивший в Ираке, отправляется на заслуженный отдых. Во время велопрогулки он знакомится с симпатичной девушкой, они продолжают поездку вместе, но дальше все идет совсем не по плану. Они проезжают пустынную местность, на которой встречаются с охотниками. Ну а дальше начинается настоящий ад. Вместо расслабленного отпуска герой попадает в холодящий душу ужас, которого он не видел даже на службе.</p><button formaction="https://pleer.video/462294.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/481086.html</link><category>борьба с системой, любовь, притяжение противоположностей, путешествия, преодоление трудностей, мечта, побег, выбор, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, человек и общество, богачи, бедняки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Параллельные миры фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/481086.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В основе фантастического фильма «Параллельные миры», как сказал сам главный герой, прежде всего история невероятной любви, а не рассказ о противостоянии двух враждующих миров. Всегда интересно узнать, как живут люди в неведомых нам Вселенных. На «Параллельные миры» можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Эта почти сказочная Вселенная вмещает в себя две огромных планеты, два мира, обитателям которых запрещено общаться друг с другом. Так получилось, что одна из планет олицетворяет собой высший свет, элитарное общество, живущее за счет рабочего класса, бедных людей с нижней и грязной планеты. Любые контакты жестко контролируются специальными подразделениями пограничной полиции, убивающей нарушителей на месте. Но эти двое призваны самой судьбой, чтобы изменить привычный вековой уклад навсегда. Адам и Еден встретились на высокой горе, когда были совсем маленькими. Парень из низов и дочка богатых родителей из Верхнего мира, казалось, что у них не было абсолютно ничего общего. Однако они смогли в тайне от всех пронести свою дружбу, а затем и крепкую любовь, через года, чтобы в итоге разрушить шаткое равновесие.</p><button formaction="https://pleer.video/481086.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/468192.html</link><category>животные, предатели, смена жизненных приоритетов, взросление, цирк, искупление, случайные встречи, спасение, возвращение домой, прошлое героя, поездки, отношения между человеком и животным, дальнобойщики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Слон фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/468192.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Талантливый музыкант и композитор Сергей Шнуров иногда играет эпизодические роли в российских картинах. У нас на сайте можно посмотреть онлайн его работу в главной роли в драме «Слон», рассказывающей о дальнобойщике, перевозящем циркового слона, которого должны усыпить. В большом цирке происходит непредвиденное событие, ставящее под угрозу предстоящие гастроли в столицу Франции. Серьезно заболевает слон, лечение которого обойдется в очень кругленькую сумму, которую труппа сейчас не может себе позволить. Принимается трудное решение отправить слона в ветеринарный институт для последующего усыпления. Перевозку поручают водителю грузовика, мрачному, ворчливому и вечно небритому Зарезину, мужчине, глубоко разочарованному в жизни. Перед самым отъездом к нему в кабину попадает случайный пассажир, начинающая циркачка Настя, представляющаяся сценическим псевдонимом Бонни. Девочка до конца не верит, что слон едет на верную гибель, поэтому старается позитивно смотреть на вещи. И у Зарезина, и у Бонни много неразрешимых проблем, никудышняя самооценка и трудности с самоопределением. Совместная помощь слону становится для них дорогой к просветлению и единственным шансом в жизни стать теми, кем они являются на самом деле.</p><button formaction="https://pleer.video/468192.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/587288.html</link><category>животные, погони, преображения, природа, путешествия, преодоление трудностей, птицы, экспедиции, мечта, собаки, риск, героизм, клады и сокровища</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тэд Джонс и Затерянный город фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/587288.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Очаровательный приключенческий мультфильм испанского производства о том, что если очень сильно хотеть невероятных и захватывающих приключений, то они с тобой обязательно произойдут. Главный герой, неисправимый мечтатель и авантюрист, отправляется на поиски сокровищ, преодолевая опасности и попадая в самые нелепые ситуации. Мультфильм «Тэд Джонс и Затерянный город» отлично подходит для семейного просмотра: он будет интересен как взрослым, так и детям.
Тэд Джонс – обычный чикагский строитель, который изо дня в день занимается одной и той же рутинной работой. Несмотря на внешнее хладнокровие и невозмутимость, внутри Тэд – страстный авантюрист, который больше всего на свете мечтает о невероятных открытиях и опасных приключениях. И вот жизнь однажды преподносит Тэду неожиданный подарок. В один прекрасный день его по ошибке принимают за известного археолога и отправляют в Перу на поиски древних сокровищ инков. Радости Тэда нет предела, однако герой еще не знает, какие опасные приключения и коварные ловушки будут подстерегать его впереди.</p><button formaction="https://pleer.video/587288.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/462336.html</link><category>жизнь, супергерои, преодоление трудностей, художники, мечта, отношения, неизлечимо больные, психологи, дружба, дети, герои комиксов, подростки, смерть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Смерть супергероя фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/462336.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Юный актер Томас Броди Сэнгстер («Стать Джоном Ленноном», «Яркая звезда»), а также номинант на «Золотой глобус» Энди Серкис («Восстание планеты обезьян», «Престиж», «Кинг Конг») в пронзительной драме «Смерть супергероя», которая заставляет всерьез задуматься о том, что по-настоящему ценно. История подростка, вынужденного в свои 15 лицом к лицу столкнуться с неизбежной смертью, не оставит равнодушным никого. Не стоит думать, что это депрессивное, подавляющее кино – скорее, наоборот, фильм служит своеобразным гимном жизни и  призывает ценить каждый ее момент. Посмотреть онлайн эту немецко-ирландскую картину можно в нашем интернет-кинотеатре. 
Дональд Кларк знает, что обречен. Он вряд ли отпразднует свое совершеннолетие, не говоря уже о многих других вещах. Дональд обожает комиксы и часто представляет себя супергероем – сильным, смелым и, главное, бессмертным. И пока неумолимое время ведет обратный отсчет, парень пытается успеть хоть что-то из того, что ему доступно здесь и сейчас: впервые напиться, лишиться девственности, пройтись по краю моста, испытать целую гамму острых, противоречивых и прекрасных чувств – словом, прожить яркую, короткую, но настоящую жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/462336.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/586584.html</link><category>жульничество и аферы, киллеры, неудачники, работа, шоубизнес, убийства и убийцы, похищения, отношения, писатели, психи, убийцы, антигерои, помутнение рассудка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Семь психопатов фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/586584.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ирландский драматург и режиссер Мартин МакДона, подаривший миру ставший уже культовым фильм «Залечь на дно в Брюгге», решил снять еще одну черную комедию, причем такую, которая бы не уступала вышеупомянутой картине. И вновь на главную роль МакДона пригласил Колина Фаррела, партнерами которого по съемочной площадке стали Сэм Рокуэлл, Кристофер Уокен, Вуди Харрельсон, Том Уэйтс, Майкл Питт, Ольга Куриленко, Эбби Корниш и другие. «Семь психопатов» уже получили массу номинаций, наград и восторженных отзывов, так что автор со своей задачей, безусловно, справился.
  
Главный герой – сценарист Марти, который переживает творческий кризис, ломая голову над очередным сюжетом. Ему, кажется, не хватает хорошей встряски и острых ощущений. Что ж, дело за малым! Дружок Марти - безработный актер Билли, промышляющий похищением собак - не без помощи странного парня по имени Ганс умудряется украсть любимого пса одного очень и очень крутого гангстера. По иронии судьбы, Марти оказывается невольно замешанным в этом деле. Кажется, судьба подкидывает ему шанс написать лучший сценарий в своей жизни!</p><button formaction="https://pleer.video/586584.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/582764.html</link><category>любовь, преображения, притяжение противоположностей, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, романы на работе, отношения мужчины и женщины, поцелуи, романтические отношения, служебный роман, потеря близких, молодожены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Нежность фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/582764.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тонкая комедийная мелодрама «Нежность» с воздушной Одри Тоту в главной роли и интригующим  слоганом «Все началось со случайного поцелуя». Картина была снята по одноименному французскому бестселлеру, который вышел в 2009 году и разошелся тиражом более 700 000 экземпляров. Автор книги, Давид Фонкинос, совершенно резонно решил экранизировать свое произведение и попробовал себя в роли режиссера. Помогал ему в этом нелегком деле брат-кинематографист Стефан Фонкинос. 

Натали – очаровательная хрупкая девушка, на долю которой выпали отнюдь не легкие испытания. В своем еще совсем молодом возрасте она стала вдовой, лишившись мужчины всей своей жизни, с которым была невероятно счастлива. Смерть мужа разделила всю жизнь Натали на «до» и «после» – не представляя своего существования без любимого, она с головой ушла в работу. И однажды героиня поцеловала своего коллегу Маркуса – абсолютно случайно и без особого вдохновения. Но это маленькое событие изменило очень многое. В какую сторону, можно посмотреть онлайн в фильме «Нежность».</p><button formaction="https://pleer.video/582764.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/577673.html</link><category>любовь, месть, ограбления, отцы и дети, погони, преступления, семейные проблемы, семья, настоящие мужчины, трудные дети, дружба, связь времен, взросление, интернациональные отношения, силы правопорядка, смерть, потеря близких, антигерои, бедняки, примирение противников, жертвенность, младенцы, перестрелки, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Место под соснами фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/577673.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающая криминальная драма "Место под соснами" рассказывает непростую историю, замешанную на вечной теме отцов и детей. Еще до выхода картины в широкий прокат критики единогласно признали роль Брэдли Купера ("Мальчишник в Вегасе", "Области тьмы") лучшей в его карьере, а игру Райана Гослинга ("Драйв", "Охотники на гангстеров") окрестили невероятной и пробирающей, словно электрический разряд. В центре сюжета - профессиональный мотогонщик по имени Люк, живущий одним днем раздолбай, покрытый татуировками. Работая каскадером в цирке, он зарабатывает себе на жизнь и не заглядывает далеко в будущее. Однажды он возвращается в родной город и наведывается к своей бывшей девушке Ромине. У нее дома он узнает, что год назад стал папой, это меняет его взгляды на жизнь и дальнейшие цели. Люк рос без отца, а теперь у него есть шанс достойно вырастить своего сына. Один из его дружков предлагает ему использовать свой водительский талант в ограблении банков. Готовый на все ради сына, Люк принимается за дело. Рекомендуем посмотреть онлайн «Место под соснами» – фильм о том, как одно решение может перевернуть всю жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/577673.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/506239.html</link><category>любовь, музыка, отцы и дети, преображения, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, инвалиды, отношения, неизлечимо больные, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужа и жены, отношение учителя и ученика, старики, потеря близких, помутнение рассудка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/506239.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательная и пронзительная драма Михаэля Ханеке о любви и времени. Пожилая пара Жорж и Анна провели вместе долгие и счастливые годы. Однажды у Анны случается приступ, после которого её здоровье сильно ухудшается, и это навсегда меняет привычную жизнь героев.
<p>Жоржу и Анне за восемьдесят лет. Супруги прожили свои жизни вместе, заботясь и всегда поддерживая друг друга, и теперь, в старости, они всё так же сильно влюблены друг в друга, как в юности. В то время как их любовь с годами только крепнет, сами герои становятся слабее и беззащитнее. Анна начинает терять память, и однажды у неё случается паралич. Чтобы заботиться о любимой, Жорж отказывается от работы, но дочь пары Ева считает, что больной матери будет лучше в доме престарелых…</p>
<p>Этот фильм – гимн чувству, не знающему возраста, лишающему рассудка и одновременно дарующему силы, которое даётся лишь раз в жизни, но навсегда.  Главные роли в картине Ханеке исполнили великий французский актёр Жан-Луи Трентиньян и Эмманюель Рива, дебютировавшая в военной мелодраме «Хиросима, любовь моя». Дочь пожилой супружеской пары сыграла блистательная Изабель Юппер. </p>
<p>Приглашаем поклонников мощных и искренних драм смотреть онлайн фильм «Любовь» Михаэля Ханеке, получивший «Оскар», «Золотой глобус», «Золотую пальмовую ветвь» Каннского кинофестиваля, два приза Британской академии и пять премий «Сезар».</p></p><button formaction="https://pleer.video/506239.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/280967.html</link><category>гении, друзья, неудачники, преодоление трудностей, мечта, деньги, отношения, дружба, изобретения, мужская дружба, отношения в паре, отношения мужа и жены, ссоры, успех, финансовые проблемы, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гении фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/280967.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн комедийную драму «Гении», сюжет которой был основан на реальных событиях. Вы можете биться головой о стену, тыкаться в каждый угол, напрягать извилины, пока однажды вас не озарит великая идея, та, которую вы так долго ждали. Шанс победить, выбиться в люди - то, чего хочет каждый человек на этой планете. Это вскоре произойдет с двумя лучшими друзьями, Сэмом и Мэттом, занимающимися продажей своих мелких изобретений. А пока что они носятся по близлежащим окрестностям, облаченные в дешевые костюмы, вручают всем пафосные визитки с громким названием «Международные таланты» и пытаются продать хоть одну из своих безумных идей. Они достают деньги для производства начальной партии, играя в казино или на собачьих бегах, не боятся рисковать и ждут настоящего озарения. Однако девушке Мэтта по имени Джина сильно не нравится такой способ заработать наличность, потому что они по уши в долгах и ей приходится из-за этого подрабатывать. Новое изобретение Мэтта, часы-лотерея, должны взорвать, по его мнению, рынок. На них надеются все вокруг: Джина, Сэм, бухгалтер и секретарша, а также сам Мэтт. Однако удача будет ждать всех их совсем в другом месте.</p><button formaction="https://pleer.video/280967.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/590430.html</link><category>друзья, жизнь, жульничество и аферы, неудачники, отцы и дети, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, тусовки, преодоление трудностей, деньги, отношения, человеческие пороки, непутевые родители, трудные дети, дружба, долги, взросление, отношения в паре, переодевание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Доля ангелов фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/590430.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>У воришки Робби, отбывающего срок на принудительных работах, открывается удивительный дар: он по запаху может отличить виски по сортам так, что и специалистам не снилось. Криминальная комедия Кена Лоуча стала почетным лауреатом Каннского кинофестиваля в 2012 году, завоевав приз жюри. 
<p>В центре повествования - молодой уголовник по имени Робби, который в свете рождения ребенка принимает волевое решение исправиться и стать честным гражданином. А перед этим у него есть триста часов общественных работ, чтобы как следует спланировать свое будущее.</p> 
<p>Несмотря на рвение парня, окружающая действительность не обещает каких-либо радужных перспектив. Впереди маячит лишь серая работенка, жизнь от зарплаты до зарплаты и непрекращающаяся депрессия. Отчетливо понимая это, Робби соглашается на рискованную авантюру, которую предлагает его надсмотрщик Гарри. Мудрый и очень расчетливый наставник обучает паренька отличать дорогой виски по запаху, проще говоря, открывает в Робби талант дегустатора. Новая квалификация главного героя становится ключевым элементом предстоящей аферы с кражей большого количества очень дорогого виски.</p>
<p>Чтобы узнать, сможет ли Робби начать всё с чистого листа, или так и останется на тропе преступной жизни, советуем вам посмотреть фильм «Доля ангелов» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/590430.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>