<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1" xmlns:video="http://www.google.com/schemas/sitemap-video/1.1"><url><loc>https://pleer.video/630647.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/630647.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Корпорация «Святые моторы» фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Экзистенциальная драма «Корпорация «Святые моторы» в момент своего фестивального шествия вызвала бурю обсуждений среди всего прогрессивного человечества. Выпустив свой следующий полнометражный фильм в свет спустя тринадцать лет после «Полы Х», Леос Каракс вновь будоражит умы и чувства претенциозной неоднозначностью повествования, погружая зрителя в невероятную атмосферу пограничного мира. Фильм как будто создан для просмотра онлайн в полном одиночестве, наедине со своими чувствами. История состоит из множества небольших сюжетов, объединенных одним главным героем. Однако странноватый мистер Оскар, разъезжающий по ночному городу в своем не менее странном лимузине, одновременно может быть кем угодно. Сам он может и не главный герой, но его различные воплощения словно призваны для того, чтобы он им стал. Мистер Оскар как будто скучающий по своему прошлому «Я» актер, не желающий жить жизнью обычного человека. Раз за разом он проживает кусочек чьей-то чужой жизни, меняя оболочки, место и время существования.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/630647</video:player_loc><video:duration>6654</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,гении,искусство,преображения,путешествия,отношения,отношения мужчины и женщины,отношения мужа и жены,перерождения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/630647.jpg</image:loc><image:title>Корпорация «Святые моторы» фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/592355.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/592355.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Песочный человек фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В фильме швейцарского режиссера Питера Луизи «Песочный человек» органично переплелись сны и реальность, вымышленный мир и отрезвляющая явь. На этот необыкновенный и занимательный симбиоз можно с удовольствием посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Эта необычайная история приключилась с германским хипстером по имени Бенно, увлекающимся собиранием почтовых марок, патологическим лгуном. Он всегда одет с иголочки, встречается с красивой девушкой, трудится на необычной и хорошо оплачиваемой работе. В его жизни есть только лишь одна проблема - доставучая соседка снизу по имени Сандра, содержащая на первом этаже маленькую кофейню. Все остальное легко решается с помощью небольшого обмана и вездесущих двойных стандартов. Однажды Бенно замечает, что из него в буквальном смысле сыплется песок. Все, кто хоть немного вдохнет его, тут же засыпают, что доставляет немало проблем. С каждым днем объемы сыпучей субстанции увеличиваются в геометрической прогрессии, что практически полностью разрушает жизнь молодого человека. Вскоре Бенно...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/592355</video:player_loc><video:duration>5245</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,любовь,преображения,притяжение противоположностей,сверхъестественное,смена жизненных приоритетов</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/592355.jpg</image:loc><image:title>Песочный человек фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/673845.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/673845.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>О чем говорят французские мужчины фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Этих мужчин объединяет покер. Каждую неделю они собираются вместе раскинуть картишки, выпить и, главное, поболтать. Разумеется, о женщинах. И, если честно, не всегда о своих женах. О сексе, конечно. Потрясающем, скучном, феерическом, чудовищном, умопомрачительном.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/673845</video:player_loc><video:duration>4582</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,друзья,интриги,настоящие мужчины,отношения,дружба,выбор,конфликты в отношениях,мужская дружба,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/673845.jpg</image:loc><image:title>О чем говорят французские мужчины фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/656627.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/656627.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дикая киска фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Откровенная и провокационная мелодрама чилийского режиссера Мариали Ривас. Фильм принимал участие во многих международных кинофестивалях и получил высокие оценки критиков и зрителей. Если вы любите нестандартный, чувственный арт-хаус, то смотреть онлайн «Дикая киска» – это решение для вас! Семнадцатилетняя Даниэла – послушная школьница и правильная воспитанная девочка. Воспитываясь в крайне строгой и религиозной семье, Даниэла поняла, что есть правила, которым необходимо подчиняться. Однако мало кто догадывается, что на самом деле девушка давно вступила в расцвет своей сексуальности, и за праведным поведением скрывается бушующее море страсти. Скрываясь от родителей и знакомых, Даниэла откровенно экспериментирует со своей сексуальной жизнью и описывает свои впечатления в личном блоге в Интернете. Бунтарка по природе, девушка совращает своего одноклассника, пробует однополую любовь и получает искреннее удовольствие от нарушения всех мыслимых и немыслимых запретов. Однако как далеко заведут ее эти эксперименты?</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/656627</video:player_loc><video:duration>5520</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>однополая любовь,семейные проблемы,церковь,любовные треугольники,отношения,про это,сексуально озабоченные,секс</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/656627.jpg</image:loc><image:title>Дикая киска фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/572310.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/572310.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Отдых на грани нервного срыва фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>На самом деле Паскаль Рабатэ – художник, автор комиксов, прославившийся благодаря своей работе, созданной по мотивам романа Алексея Толстого «Похождения Невзорова, или Ибикус». Но, как известно, талантливый человек талантлив во всем, поэтому в 1996 году Паскаль решил попробовать себя в качестве режиссера. Сняв несколько короткометражек, он перешел к крупным формам и выпустил драму «Ручейки», а годом позже на экранах появилась комедия под названием «Отдых на грани нервного срыва», которую мы и предлагаем посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. На фестивале в Карловых Варах картина получила приз за режиссуру. Наступает лето, время отпусков, а значит, французским гражданам пора отправиться поближе к морю. По сути, фильм представляет собой ряд зарисовок. Режиссер бесхитростно подглядывает за отдыхающими и без зазрения совести предлагает нам к нему присоединиться. А почему бы и нет? Ведь «Отдых на грани нервного срыва» - это целая галерея ярких персонажей, среди которых и семейные пары, и скрывающиеся любовники, и панки, и скауты,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/572310</video:player_loc><video:duration>4620</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,преодоление трудностей,отношения,сексуально озабоченные,отношения отца и дочери,подростки,старики</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/572310.jpg</image:loc><image:title>Отдых на грани нервного срыва фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/518097.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/518097.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Каникулы на море фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Замечательная летняя комедия, всего за шесть недель снятая номинанткой на «Оскар» Жюли Дельпи. Это уже не первый режиссерский опыт французской актрисы – в 2007 году она выпустила имевшую большой успех мелодраму «Два дня в Париже» с Адамом Голдбергом. По словам Жюли, на создание этой картины ее вдохновили старые добрые итальянские комедии 70-х и 80-х. Действие происходит в 1979 году. Члены многочисленного семейства собираются вместе, чтобы отметить день рождения бабушки. Для одиннадцатилетней Альбертин это лето становится порой маленьких чудес и больших жизненных открытий. И пока она проводит счастливейшие дни на берегу моря, мир потрясает новость о возможности падения на Землю спутника NASA, который, если верить прогнозам, должен приземлиться аккурат в том регионе Франции, где отдыхает семья Альбертин. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Каникулы на море».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/518097</video:player_loc><video:duration>6840</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,провинция,путешествия,семейные проблемы,семья,отношения,семейный конфликт,молодежь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/518097.jpg</image:loc><image:title>Каникулы на море фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/573943.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/573943.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пина. Танцующие мечты фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Меньше всего я интересуюсь тем, как люди двигаются, меня интересует, что ими движет», — как-то сказала Пина Бауш, легендарная немецкая балерина, хореограф, руководитель прославленного вуппертальского «Танцтеатра». Пожалуй, эта фраза вполне смогла бы стать слоганом документального фильма «Пина. Танцующие мечты», посвященного творчеству этой выдающейся женщины, до последнего дня своей жизни фанатично преданной профессии. Всем, кто неравнодушен к искусству балета и современной хореографии, мы настоятельно рекомендуем посмотреть эту картину онлайн. Пина была настоящим экспериментатором, готовым выйти за рамки любых форматов. Уже будучи в почтенном возрасте она занималась необычным проектом – это был спектакль Kontakthof, в котором участвовали самые обычные школьники в возрасте от 14 до 18 лет, никогда не занимавшиеся хореографией. Пина не боялась работать с непрофессионалами – ее таланта и энергии хватало, чтобы передавать опыт новому поколению и неустанно вдохновлять молодежь, день за днем превращая вчерашних неуклюжих и нескладных...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/573943</video:player_loc><video:duration>5339</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>музыка,сильные женщины,эксперименты,танцы,мечта</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/573943.jpg</image:loc><image:title>Пина. Танцующие мечты фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/574635.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/574635.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Чико и Рита фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Музыка, любовь и свобода – вот три главные темы, вдохновившие испанских мультипликаторов на создание истории «Чико и Рита». Этот необычный мультфильм, поразил зрителей и сюжетом, достойным серьезной игровой мелодрамы, и стилем, а точнее, даже несколькими стилями анимации и великолепными джазовыми саундтреками. Сценарий «Чико и Рита» основан на реальных событиях и написан по мотивам биографии кубинского пианиста Бебо Вальдеса. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн и по достоинству оценить эту мультипликационную картину, номинированную на «Оскар» и получившую премию «Гойя». «Чико и Рита» – это головокружительная история любви, которая родилась в Гаване в 40-х годах прошлого века. Однажды вечером в одном из многочисленных кубинских баров молодой пианист Чико видит Риту, исполняющую на сцене Besame Mucho. Он с первого взгляда влюбляется в эту красотку, но она не хочет даже просто поговорить с ним. К счастью для Чико, судьба вновь сталкивает их – на этот раз они оба оказываются в клубе, где должен состояться джазовый...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/574635</video:player_loc><video:duration>5598</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,любовь,музыка,преодоление трудностей,расставания,музыканты,собаки,актеры,карьера,расизм,ревность,успех,подставы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/574635.jpg</image:loc><image:title>Чико и Рита фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/564860.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/564860.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Амадор фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мы предлагаем всем посетителям нашего интернет-кинотеатра посмотреть картину «Амадор» онлайн. Это колоритное испанское кино, снискавшее фестивальный успех и любовь зрителей. Режиссер фильма – Фернандо Леон Де Араноа, известный по «Солнечным понедельникам» с Хавьером Бардемом. В центре сюжета – судьба латиноамериканки Марселы, приехавшей в Испанию на заработки. Она и ее молодой человек Нельсон торгуют цветами и живут впроголодь, едва сводя концы с концами. Им нечем оплатить съемное жилье, не на что купить новый холодильник и даже нормально пообедать. Кроме того, отношения Марселы и Нельсона портятся день ото дня. Однажды она не выдерживает и уходит из дома, чтобы начать новую жизнь. Но по дороге ей становится плохо, и в ближайшей больнице девушка узнает, что беременна. У Марселы не остается выбора – ей приходится вернуться в жалкую лачугу и попытаться найти в себе силы жить дальше. Она устраивается сиделкой к пожилому человеку по имени Амадор, но спустя некоторое время тот умирает. Марсела в отчаянии, ведь она лишилась не только...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/564860</video:player_loc><video:duration>6482</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,жульничество и аферы,преодоление трудностей,отношения,отношения в паре,потеря близких,бедняки,беременность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/564860.jpg</image:loc><image:title>Амадор фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/488191.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/488191.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Вампирши фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Вампирская тема не давала покоя кинематографистам на протяжении всего 2012 года. Вот и Эми Хекерлинг, сорежиссер «Ночи в Роксбери», не смогла пройти мимо и сняла комедию о похождениях двух прекрасных и опасных вампиресс. Главные роли достались Алисии Сильверстоун и Кристен Риттер. Также в фильме снялась двукратная обладательница «Золотого глобуса» Сигурни Уивер. «Вампирши» получили неоднозначные зрительские отзывы, но и те, кто ругают фильм, и те, кто его хвалят, неизменно сравнивают его с «Сексом в большом городе». Как и вышеупомянутый культовый сериал, комедия рассказывает о жизни подруг, которые с утра до ночи ходят по магазинам, болтают друг с другом обо всем на свете и, конечно же, делятся самым сокровенным. Посмотреть, как влюбляются и страдают вампирши можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Действие разворачивается в 90-е. Скучающая Гуди, которая обрела бессмертие еще в конце XIX столетия, встречает жизнерадостную и энергичную Стейси. Вместе они веселятся до упаду, ходят по клубам, посещают собрания «Группы анонимных...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/488191</video:player_loc><video:duration>5552</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,запретная любовь,любовь,притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,тусовки,отношения,дружба,вампиры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/488191.jpg</image:loc><image:title>Вампирши фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/503671.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/503671.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Предел риска фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Номинант на премию «Оскар» 2012 года за лучший сценарий. Кевин Спейси, Пол Беттани, Джереми Айронс, Закари Кинто и Деми Мур в финансовом триллере «Предел риска», снятом в лучших традициях таких хитов, как «Уолл-стрит» или «Бойлерная». Все поклонники этих фильмов могут посмотреть картину онлайн на нашем сайте. Сюжет фильма рассказывает о судьбоносных событиях недалекого 2008 года, когда весь мир подвергся влиянию финансового кризиса, затронувшего не только предприятия этой сферы, но и жизнь обычных людей. В центре повествования - сотрудники одного из самых крупных американских банков, пытающиеся заранее уберечь себя и свое место работы. Накануне грандиозного обвала одного из них сокращают под эгидой уменьшения штата. Однако перед уходом он обнаруживает шокирующие нестыковки в финансовых документах компании. Информация попадает в руки младшего аналитика Питера Салливана, который, изучив ее, осознает, что триллионы активов его банка всего лишь фикция. Собирается срочное совещание, на котором принимается решение, ставшее причиной обвала...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/503671</video:player_loc><video:duration>6128</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,жульничество и аферы,заговоры,работа,преодоление трудностей,деньги,выбор,риск,карьера,обман</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/503671.jpg</image:loc><image:title>Предел риска фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/464561.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/464561.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Цветы войны фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Темный рыцарь Кристиан Бэйл в пронзительной военной драме Чжана Имоу - режиссера «Дома летающих кинжалов». Фильм «Цветы войны» был номинирован на «Золотой глобус», а исполнительница главной женской роли - дебютантка Ни Ни - получила приз Азиатской киноакадемии. Картина основана на реальных событиях и рассказывает историю гробовщика, волею судьбы вынужденного спасти чужие жизни. События разворачиваются во время японско-китайской войны. В те времена столицей Китайской республики был город Нанкин, где в 1937 году японцы безжалостно уничтожили более 200 000 мирных жителей. Этот печально известный эпизод получил название «нанкинская резня». Итак, главный герой фильма - американец с типичным именем Джон, работающий в сфере ритуальных услуг, - приезжает в Нанкин по долгу службы. Но по стечению обстоятельств он оказывается заперт в католической церкви вместе с ученицами приходской школы и укрывающимися здесь проститутками из ближайшего борделя. Попавшему в эпицентр боевых действий циничному гробовщику предстоит на глазах зрителей...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/464561</video:player_loc><video:duration>8759</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,преображения,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,страхи,настоящие мужчины,война</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/464561.jpg</image:loc><image:title>Цветы войны фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/586379.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/586379.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Все люди лгут фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Лихо закрученный молодежный триллер «Все люди лгут» без промедления вводит зрителей в курс дела, когда на экране возникает труп молодой девушки с разорванным горлом. Далее события начинают разворачиваться в полицейском участке, где все подозреваемые дают показания. Все они – молодые и привлекательные студенты, которые оказались каким-то образом замешаны в этом загадочном убийстве. В процессе расследования каждый из них рассказывает свою версию произошедшего прошлой ночью, но ни один из этих рассказов не стыкуется с другими. Вместе с полицейскими Лондона нам предстоит окунуться в мир изощренной лжи и опасных развлечений, итогом которых может быть только смерть. В определенный момент сюжет триллера «Все люди лгут», который мы предлагаем смотреть онлайн, настолько закручивается, что мозг невольно начинает кипеть от количества возможных развязок. Однако режиссеру и сценаристу Брайану Брайтли удалось умело и, главное, увлекательно закольцевать все сюжетные линии воедино, в результате чего финал получился логичным и предельно ясным.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/586379</video:player_loc><video:duration>5262</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,ограбления,преступления,тусовки,убийства и убийцы,Рождество и Новый год,расследование,борьба за справедливость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/586379.jpg</image:loc><image:title>Все люди лгут фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/603616.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/603616.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Три метра над уровнем неба: Я тебя хочу фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Марио Касас и Мария Вальверде в сиквеле нашумевшей драмы Фернандо Гонсалеса Молины. События фильма «Три метра над уровнем неба. Я тебя хочу», который мы предлагаем посмотреть онлайн, развиваются уже после возвращения Аче из Лондона. И вновь в центре сюжета - запутанные отношения, поиски себя, встречи и расставания. С момента разрыва Аче и Баби прошло уже два года. Вернувшись в Барселону, он боится встретить ее, ведь все это время жил воспоминаниями о прошлом. Однако дома Аче понимает, что не стоит оглядываться назад и нужно начать все заново. Пытаясь заглушить боль и периодически появляющиеся отголоски памяти, он ищет и находит новую работу, новых друзей и новую любовь. Красотка Джин будит в душе Аче чувства, которые он испытывал только с Баби, несмотря на то, что девушки совершенно разные. Кажется, ему снова удалось подняться на те самые три метра над уровнем неба. Но все меняется, когда он случайно сталкивается с Баби. Сможет ли Аче пережить эту встречу и найти в себе силы идти дальше?</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/603616</video:player_loc><video:duration>7109</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,жизнь,преображения,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,расставания,любовные треугольники,отношения,дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/603616.jpg</image:loc><image:title>Три метра над уровнем неба: Я тебя хочу фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/885617.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/885617.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Отпуск летом фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Анне уже за 40. Она мать-одиночка с ужасно скучной жизнью. Однако однажды женщина выигрывает путевку в роскошный отель у моря, где встречает мужчину своей мечты… В центре сюжета мелодрамы – скромная мать-одиночка Анна Вересова. Она работает в регистратуре поликлиники. Анне уже больше 40 лет, нее есть ребенок, а вот замужем она так и не была. Жизнь героини скучна и однообразна, но все меняет счастливый случай. Анна выигрывает путевку в роскошный отель на берегу моря. Для нее это становится настоящим подарком судьбы, ведь она уже давно не была в отпуске и не получала ярких впечатлений. Однако по дороге на отдых Анна и подумать не могла, что в отеле не только расслабится, но и встретит мужчину своей мечты… Простой летний отпуск навсегда изменит жизнь этой несчастной женщины. Режиссером проекта выступил Артем Насыбулин, который до этого снял сериал «Провинциалка» и второй сезон сериала «Дыши со мной». Главную женскую роль исполнила Светлана Тимофеева-Летуновская, а главную мужскую – Александр Дьяченко. Также в фильме снимались Валерий...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/885617</video:player_loc><video:duration>5454</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,путешествия,счастье,отношения,моря и океаны,медицина,дети,конфликты в отношениях,любовь с первого взгляда</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/885617.jpg</image:loc><image:title>Отпуск летом фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/468288.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/468288.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Другое небо фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После короткометражного дебюта с фильмом «Москва» режиссер грузинского происхождения Дмитрий Мамулия взялся за развернутый портрет российской столицы в драме «Другое небо». Роль иноземца, спустившегося в ад чужого города, исполнил Хабиб Буфарес, знакомый ценителям артхауса по фильму «Кус-Кус и Барабулька». История об его экзистенциональной одиссее в поисках беглянки-любви с успехом прошлась по российским и зарубежным фестивалям, взяв призы в Карловых Варах, Котбусе, Тбилиси. Фильм победил в номинации «Открытие года» на национальной премии «Ника». Седовласый пастух Али одиноко воспитывает сына в степной глубинке Средней Азии. Его жена Мариам жива только в его воспоминаниях, на черно-белых фотокарточках и в каком-то другом, почти потустороннем мире – в далекой Москве, куда она уехала на заработки и не захотела вернуться. Спустя семь лет Али узнает об ее болезни и, прихватив сына, сам отправляется за пропащей Мариам. Он ищет жену по московским больницам, стучится в запертые двери, плутает по неприветливым улицам. Но безнадежно искать...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/468288</video:player_loc><video:duration>5366</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,неудачники,путешествия,семейные проблемы,семья,одиночество,настоящие мужчины,неизлечимо больные,отношения отца и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/468288.jpg</image:loc><image:title>Другое небо фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/802392.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/802392.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Соседи по разводу фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывшие супруги Рита и Сергей живут в одной квартире и мечтают поскорее разъехаться. За их постоянными ссорами наблюдает дочь Катя. Однажды она приводит в дом еще и своего мужа Славу… Рита и Сергей давно развелись, но обстоятельства не дают им разменять квартиру и навсегда расстаться. Героям тяжело находиться на одной жилплощади, и конфликт между ними с каждым днем разрастается. Дочь Катя не вмешивается в их отношения и надеется, что взрослые люди сами как-нибудь решат свои проблемы. У Кати тоже есть муж – Слава. Жизнь складывается так, что он вынужден переехать к родителям Кати и пожить у них. Рита и Сергей решают произвести на зятя хорошее впечатление и хотя бы временно объявить перемирие. Бывшие муж и жена хотят показать, что они добрые и спокойные люди, живущие в гармонии друг с другом. Но герои не ожидали, что Слава довольно необычный человек, который странно себя ведет. Кажется, как будто он что-то скрывает... Что же? Посмотрите фильм «Соседи по разводу» в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/802392</video:player_loc><video:duration>5373</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,отцы и дети,семейные проблемы,семья,отношения,конфликты в отношениях,отношения отца и дочери,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/802392.jpg</image:loc><image:title>Соседи по разводу фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/457812.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/457812.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Прощеное воскресенье фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Максим знакомит с родителями свою девушку Настю, на которой собирается жениться. Она беременна, чему парень очень счастлив. Не рад только отец Максима: он подозревает, что Настя его дочь… Максим очень счастлив в отношениях с Настей и вот-вот сделает ей предложение. Перед этим герой решил познакомить любимую с родителями и заодно сообщить им, что она ждет ребенка. Мама с папой хорошо принимают девушку, но отец о чем-то глубоко задумывается. Ему кажется подозрительным, что девушка родом из маленького города Снегова, где у мужчины в молодости был бурный роман с женщиной Верой. Отец беспокоится о будущем Максима и отправляется в Снегов, чтобы найти бывшую возлюбленную. Вера подтверждает его догадки: Настя – действительно его дочь, о рождении которой она решила не рассказывать. Получается, что Максим и его невеста – брат и сестра. Тем временем дело идет к свадьбе, а Настя уже носит их общего ребенка. Теперь отцу придется рассказать обо всем сыну и понять, как поступать дальше. Что будут делать герои в такой ситуации? Чтобы узнать их...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/457812</video:player_loc><video:duration>5413</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,отцы и дети,семейные проблемы,семья,расставания,братья и сестры,недоразумение,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/457812.jpg</image:loc><image:title>Прощеное воскресенье фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/607084.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/607084.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Няньки фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Туристическая фирма Валентины, успешной бизнес-леди, процветает как никогда раньше. Множество филиалов по всей России предлагают качественный отдых в любом уголке планеты. Однако, как любой процветающий предприниматель, Валентина не хочет останавливаться на достигнутом: она решает во что бы то ни стало покорить сказочную заграницу и начинает с малого – с Турции. Один в поле не воин, и женщина берет себе в помощники двух самых бездарных, безалаберных, но несомненно обаятельных и чрезвычайно веселых парней. Димон и Мишаня – настоящие пацаны с Урала, и уж точно знают толк в правильном отдыхе на юге, кроме того, они единственные мужчины из всех сотрудников. Солнце, Турция, море – о такой работе можно только мечтать, но радужные грезы горе-работников заканчиваются вместе с приездом на курорт троих неуправляемых детей начальницы и их бабушки. За ними нужен присмотр. Солнечная и беззаботная Турция становится для Димона и Мишани настоящей каторгой. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/607084</video:player_loc><video:duration>5400</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,друзья,каникулы,неудачники,путешествия,работа,семья,преодоление трудностей,соперничество,моря и океаны,дружба,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/607084.jpg</image:loc><image:title>Няньки фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/652311.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/652311.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Срочно ищу мужа фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Лена – милая девушка из провинции. Мать мечтает выдать ее замуж и сама находит жениха – немолодого и богатого Сергея Романовича. Лена противится этому и показывает свой паспорт – оказывается, там уже стоит штамп… Лена живет в маленьком городе и работает в местной поликлинике. Ее мама хочет обустроить личную жизни дочери и найти состоятельного мужа, чтобы обеспечить обеим безбедное существование. На горизонте как раз появляется Сергей Романтович – пожилой, но надежный мужчина при деньгах, который готов жениться. Лена не соглашается и открывает свой паспорт, где уже есть отметка о браке и имя мужа — Антон Андреевич Кириллов. Антон – сын влиятельного чиновника и выпускник МГИМО, живущий в столице. По протекции папы он скоро должен поехать на работу за границу. При подготовке документов отец узнает, что Антон женат на неизвестной девушке. Сын объясняет, что это получилось из-за глупой шутки его друга Стаса, и про свою фиктивную супругу он ничего не знает. Чтобы не столкнуться с проблемами на новой работе, Антон едет искать жену. Тем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/652311</video:player_loc><video:duration>5546</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,провинция,работа,семейные проблемы,семья,деньги,отношения,недоразумение,карьера,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/652311.jpg</image:loc><image:title>Срочно ищу мужа фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/843358.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/843358.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сюрприз для любимого фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Юлия – прекрасная жена, домохозяйка и мать двух дочек. Она счастлива в браке с Алексеем, который полностью обеспечивает семью. Все рушится в один момент: Юля узнает, что у мужа есть другая женщина. Брак Юли всегда казался идеальным и гармоничным: она занимается домом и воспитывает детей, а муж зарабатывает деньги. Увы, так считала только героиня – Алексею стало скучно от такой жизни, и он завел любовницу. Однажды Юля узнает об их встрече и приходит туда, чтобы разоблачить изменника. Алексей даже не пытается ничего отрицать и спокойно во всем признается, после чего Юля уходит из семьи. Разочарованная героиня отправляется на встречу выпускников и знакомится с Николаем – успешным бизнесменом. Она едет к нему домой и поражает мужчину своими умениями – готовкой и уборкой. Юля понимает, что это единственные ее таланты, и напрашивается к Николаю работать домработницей. Он соглашается. С любимой работой и сильным мужчиной рядом Юлия становится уверенной в себе женщиной, начинает сама зарабатывать, выглядит более ухоженно и женственно. Об...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/843358</video:player_loc><video:duration>5484</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>предатели,преображения,работа,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,измена,преодоление трудностей,расставания</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/843358.jpg</image:loc><image:title>Сюрприз для любимого фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/717217.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/717217.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Это моя собака фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После пяти лет отношений возлюбленный сообщает Ирине, что женится на другой. Сердце Ирины разбито, и она больше не видит смысла своего существования. Девушка решает свести счёты с жизнью, но случайно встречает бродячую собаку с печальными глазами. Ирина забирает животное домой, и забота о спасённом питомце спасает её саму. Ирина несколько лет встречалась с несвободным Костей в надежде, что однажды он оставит семью и женится на ней. Однажды возлюбленный приглашает девушку в дорогой ресторан, и она убеждена, что в этот же вечер он наконец сделает ей предложение. Однако Костя сообщает ей новости, которых она совсем не ждала: он действительно планирует жениться, но не на ней, а на своей новой пассии. Героиню быстро затягивает в бездну отчаяния, и она готовится покончить с собой, но судьба готовит ей неожиданную встречу. Бродячая собака с грустными глазами вызывает жалость девушки, и Ирина не хочет оставлять её одну на улице. Забирая животное домой, девушка откладывает мысли о смерти. Она ещё не знает, что новый питомец поможет ей...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/717217</video:player_loc><video:duration>5398</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,смена жизненных приоритетов,измена,преодоление трудностей,расставания,любовные треугольники,отношения,собаки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/717217.jpg</image:loc><image:title>Это моя собака фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/786971.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/786971.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Четвертый пассажир фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Принципиальная Ульяна работает учительницей в школе, и кроме работы в её жизни ничего нет. Женщина разведена и одинока, а её взрослый сын Григорий уже не нуждается в опеке. Однажды по дороге в Москву Ульяна знакомится с очень обеспеченным Владимиром. Чтобы не смущать простую учительницу, мужчина притворяется бедным строителем. Ему предстоит узнать, что честная Ульяна терпеть не может лжецов… Ульяна напоминает типичную героиню советского кино – она независима и живёт по строгому моральному кодексу. Её строгий характер и завышенные требования к себе и окружающим частично стали причиной одиночества женщины. Личная жизнь Ульяны после развода с мужем не складывается: она так и не смогла встретить достойного спутника. Однажды Ульяна отправляется в Москву, чтобы помочь сыну-студенту Грише с решением возникших проблем. В поезде она знакомится с успешным бизнесменом Владимиром, который обращает на себя её внимание. Не желая смущать женщину своим богатством и статусом, Владимир представляется простым строителем…Когда правда раскроется, будет...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/786971</video:player_loc><video:duration>5672</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,притяжение противоположностей,семья,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,любовные треугольники,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/786971.jpg</image:loc><image:title>Четвертый пассажир фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/427208.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/427208.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Хранитель фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Стивен Сигал в мощном боевике режиссера Киони Ваксмана, автора лент «Контракт на убийство», «Под прицелом» и «Хороший человек», в которых главная роль также досталась Сигалу. Ролланд Саллинджер был крутым полицейским, которого неоднократно подставлял собственный напарник. Его выгнали из войск, отвергли и забыли близкие. Однако, когда влиятельный человек просит защитить свою дочь, только один человек берётся за дело. Ставки велики и многое теперь поставлено на кон. Отныне только Ролланд способен вернуть в целости и сохранности дочь босса и противостоять не менее серьёзным людям, готовых уничтожить и смести всё на своём пути, дабы достать дочь заклятого врага. Война начинается. Чтобы узнать, как дальше будут развиваться события фильма, рекомендуем смотреть онлайн «Хранитель» в нашем интернет-кинотеатре. Приятного просмотра!</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/427208</video:player_loc><video:duration>5420</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,погони,предатели,преступления,работа,убийства и убийцы,настоящие мужчины,похищения,убийцы,риск</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/427208.jpg</image:loc><image:title>Хранитель фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/401782.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/401782.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Любит – не любит... фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Миша Бартон в убийственном триллере 2009 года «Любит - не любит...» о навязчивой влюбленности, которая перерастает в неудержимый психоз. Некогда популярная красотка Шелби после окончания школы осталась в родном городке и теперь работает в местном баре. Практически все ее друзья прекрасно устроились в жизни и разъехались кто куда. Многие учатся в престижных университетах, некоторые уже работают на высоких должностях. Когда-то Шелби встречалась с игроком школьной команды по имени Майк. Парень стал настоящей звездой. Теперь он живет в большом городе и играет за известный университет. Так получилось, что у них с Шелби не сложилось, и ему пришлось уехать. Но девушка не смогла пережить этого расставания и до сих пор продолжает думать о парне. И вот Майк ненадолго возвращается в Пенсильванию, чтобы побывать на встрече выпускников, а заодно познакомить родителей со своей невестой - утонченной и образованной девушкой Элизабет. Погрязшая в постоянной депрессии Шелби слетает с катушек и решает отомстить бывшему кавалеру за безвозвратно...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/401782</video:player_loc><video:duration>5472</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,месть,провинция,одиночество,преодоление трудностей,страхи,убийства и убийцы,похищения,любовные треугольники</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/401782.jpg</image:loc><image:title>Любит – не любит... фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/412315.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/412315.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Руслан фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Стивен Сигал в жестоком боевике режиссера Джеффа Кинга («Смертельный удар», «Братья Доннели», «Школа «Черная дыра»). Руслан давно оставил свое криминальное прошлое и пытается осмыслить его в романах, которые пользуются нехилым успехом среди читателей – любителей острых ощущений. Однажды его приглашают на свадьбу: дочка Руслана выходит замуж за сына его давнего приятеля Михаила. Но с тех пор, как Руслан виделся с Михаилом, утекло немало воды. Михаил возглавил крупную преступную группировку, и Руслан совсем не сразу начинает понимать, во что друг хочет втянуть его семью. День торжеств омрачается трагедией: бандиты расстреливают церемонию. Жена Руслана погибает, дочь попадает в госпиталь. Руслан принимается мстить. Он уверен, что всему виной стало его прошлое. Смотреть онлайн боевик «Руслан» можно в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/412315</video:player_loc><video:duration>5883</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,боевые искусства,друзья,месть,погони,убийства и убийцы,настоящие мужчины,мафия,убийцы,жестокость,кровь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/412315.jpg</image:loc><image:title>Руслан фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/424162.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/424162.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>По ту сторону кровати фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Знаменитые французские актеры Софи Марсо и Дэни Бун в легкой комедии о традиционных семейных ценностях «По ту сторону кровати» режиссера Паскал Пузаду («Последний урок» с Сандрин Боннэр, «Все девчонки безумны» с Барбарой Шульц). Ариадна и Хьюго прожили вместе долгие десять лет. Их семейная жизнь давно состоит из бесконечной череды упреков и разочарований. Но однажды Ариадна и Хьюго так устают от рутины, что решаются на радикальный шаг. Супруги меняются ролями. Теперь все домашнее хозяйство будет тащить на себе Хьюго, он же будет ухаживать за детьми. Ариадна сосредоточится на построении карьеры и деловых встречах. Поначалу роль другого для каждого из супругов оказывается простой райской, но со временем они понимают, что в каждой жизни немало забот. Смогут ли они снова вернуться к прежним ролям? Смотреть онлайн фильм «По ту сторону кровати», снятый по одноименной книге Аликс Жиро де л`Эн, можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/424162</video:player_loc><video:duration>5348</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,отцы и дети,преображения,работа,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/424162.jpg</image:loc><image:title>По ту сторону кровати фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/404015.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/404015.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Напротив по коридору фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Тихая ночь приняла опасный оборот, когда Джулиан получает телефонный звонок от своего лучшего друга Терри. Терри утверждает, что его невеста Джун изменяет ему в отеле на краю города. Джулиан просит товарища оставаться на месте, до того момента, как он приедет, чтобы предотвратить катастрофу, учитывая то, что в руке у Терри револьвер.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/404015</video:player_loc><video:duration>5372</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,друзья,преступления,измена,страхи,убийства и убийцы,любовные треугольники,отношения,человеческие пороки,убийцы,дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/404015.jpg</image:loc><image:title>Напротив по коридору фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/437555.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/437555.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Красавчик 2 фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Тиль Швайгер и Нора Чирнер в продолжении романтической комедии о беззаботном сердцееде Лудо. Уже два года Лудо и Анна играют в семейную жизнь. И свободолюбивый «Красавчик» начинает уставать от новой роли. Страсть утихла, бытовые проблемы выходят на первый план, а от былой свободы не осталось и следа. Анну выводят из себя разбросанные повсюду носки и немытая посуда, а больше всего то, что благоверный снова начал поглядывать на других девушек. Лудо возмущает, что возлюбленная как-то расслабилась и ходит по дому в чем придется, не очень заботясь о том, что становится менее привлекательной. Но самое ужасное – это беспричинная ревность и постоянный контроль. Лудо снова хочется вернуться на свободу. А тут как раз появляется бывшая подружка, которая все так же сексуальна и не пилит по любому поводу. Но Анна тоже времени даром не теряет, она случайно встречает своего экс-бойфренда. Лудо тут же начинает размышлять о том, что свобода это не так уж и важно, а семейная жизнь, возможно, именно то, что он ищет. Для того чтобы узнать, как дальше...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/437555</video:player_loc><video:duration>7458</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,измена,любовные треугольники,соперничество,конфликты в отношениях,отношения в паре,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/437555.jpg</image:loc><image:title>Красавчик 2 фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/251585.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/251585.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Хозяева ночи фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Хозяева ночи» – криминальный триллер, главная тема которого вертится вокруг противостояния наркомафии и полиции. Бобби (Хоакин Феникс) – начальник ночного клуба, тесно связанный с крупными торговцами наркотиками, постоянными клиентами его заведения. Его брат Джозеф (Марк Уолберг) служит начальником отдела по борьбе с наркотиками. Он просит Бобби втереться в доверие к бандитам и разузнать их планы на ближайшее будущее, надеясь выйти на крупного русского наркоторговца Вадима Нежинского. Задача оказывается несложной, так как никто ничего не знает о семье Бобби. Но вот новость, которую он узнает, повергает его в шок. Оказывается, наркомафия составляет список имен людей, чья деятельность мешает их боссам спокойно вести бизнес, и первыми в этом списке числятся его брат и отец. Бобби попадает в самую гущу событий. У него больше не получается вести двойную жизнь. Пора выбирать: постоянно быть под прицелом бандитов и бояться за свою семью или же предать брата и остаться в деле с наркобаронами. Какую сторону выберет Бобби?</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/251585</video:player_loc><video:duration>6997</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,наркотики,семья,смена жизненных приоритетов,тусовки,убийства и убийцы,мафия,братья и сестры,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/251585.jpg</image:loc><image:title>Хозяева ночи фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/445148.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/445148.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Палата фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>1966 год, штат Орегон. В психиатрическую лечебницу «Норт Бенд» доставляют девушку, которая несколькими часами ранее спалила дотла фермерский дом. Ее зовут Кристен, и она уверена, что абсолютно здорова, поэтому втайне выбрасывает все таблетки, которые дают ей медсестры. В этой больнице Кристен не одна: здесь также проходят лечение Сара, Эмили, Айрис и Зои; были еще Тэмми и Элис, но об их судьбе здесь давно уже никто ничего не слышал. На первый взгляд обстановка в лечебнице не такая уж и гнетущая: медперсонал обходится с девушками хорошо, им разрешают целый день проводить на улице или в комнате отдыха за просмотром телевизора. Но это днем, а ночью каждую запирают в комнате, откуда нельзя выходить, даже если станет очень страшно. В первую же ночь Кристен понимает, что в больнице явно творится что-то неладное: повсюду стоит какой-то шум и скрип, а в коридоре она замечает девушку, которую принимает за привидение. Попытки получить какое-то объяснение происходящего от лечащего врача ни к чему не приводят: доктор Стрингер уверен, что его...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/445148</video:player_loc><video:duration>5300</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>привидения,сверхъестественное,эксперименты,преодоление трудностей,страхи,убийства и убийцы,человеческие пороки,борьба со злом</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/445148.jpg</image:loc><image:title>Палата фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/397244.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/397244.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Химера фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Волнующий и шокирующий научно-фантастический триллер о том, до чего все же может довести прогресс. Эльза и Клайв – молодые ученые, они влюблены друг в друга и в свою работу. И работа платит им взаимностью. Они весьма успешно синтезируют ДНК различных птиц и животных и даже создают для своей компании-спонсора два новых организма. Но дальнейшие исследования замораживают, а наши новые «Франкенштейны» только почувствовали, что могут все. Поэтому они продолжают эксперимент самостоятельно, втайне от всех. Они смешивают ДНК нескольких животных и женщины и получают в результате удивительно антропоморфное существо, которое называют Дрен. У нее птичьи ноги, крылья и хвост с жалом, она может дышать под водой, понимает речь и обладает высоким интеллектом. Дрен очень быстро растет и развивается, а, как известно, в подростковом возрасте у всех случаются проблемы. Химера перестает слушаться и становится неуправляемой. Эльза и Клайв больше не справляются со своей странной «дочерью». Как пережить свое собственное творение, можно смотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/397244</video:player_loc><video:duration>6226</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,отцы и дети,работа,твари,эксперименты,преодоление трудностей,убийства и убийцы,отношения,монстры,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/397244.jpg</image:loc><image:title>Химера фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/397667.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/397667.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Остров проклятых фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Четвертая по счету работа блестящего дуэта настоящих профессионалов своего дела Мартина Скорсезе и Леонардо ДиКаприо, на этот раз в жанре мистического триллера с элементами психологической драмы, никого не оставит равнодушным. Америка середины 50-х. На удаленном от всего мира острове расположена специальная лечебница для особо буйных душевнобольных преступников. В клинике происходят странные события: при загадочных обстоятельствах пропала одна из пациенток. Остров хорошо охраняется, вокруг бескрайний океан, а катера приходят лишь в строго определенное время и место. Побег полностью исключен. В поисках разгадки на остров прибывают два судебных пристава с большой земли: Тедди Дениелс, страдающий необъяснимыми головными болями после трагической гибели жены, и его напарник Чак Оул. Даже на первый взгляд им становится понятно, что на острове творится что-то неладное. Охранники постоянно начеку, держат палец на спусковом крючке, а впоследствии выясняется, что руководство клиники скрывает страшную тайну. Для того чтобы узнать, как дальше...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/397667</video:player_loc><video:duration>7943</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>тюрьма,побег,психи,отношения врача и пациента,расследование,силы правопорядка,психологические расстройства,психологические травмы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/397667.jpg</image:loc><image:title>Остров проклятых фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/542600.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/542600.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Соблазнитель фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Тиль Швайгер вместе с дочерью Эммой Швайгер в мелодраматической комедии «Соблазнитель», снятой самим Швайгером. Сценарист Генри перебивается случайными заработками и случайными романами. Но холостяцкая жизнь меняется, когда на горизонте появляются две женщины – бывшая пассия Катарина и восьмилетняя девочка Магдалена, буквально подброшенная ему с запиской «это твоя дочка». Появление Магдалены означает для Генри полный отказ от привычек – чтобы ухаживать за новоиспеченной дочкой, придется хорошо и стабильно зарабатывать, ночевать дома, научиться готовить. Но самое главное – выяснить отношения с человеком, который называет себя ее отцом. А тут еще выясняется, что чувства к Катарине вовсе не остыли: работая над фильмом вместе с ней, Генри осознал, как сильно ему не хватало ее присутствия все это время. Смотреть онлайн трогательную ленту Тиля Швайгера «Соблазнитель» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/542600</video:player_loc><video:duration>7283</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,отцы и дети,преображения,семья,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,отношения,соперничество,писатели</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/542600.jpg</image:loc><image:title>Соблазнитель фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/279627.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/279627.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Красавчик фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Романтическая комедия с Тилем Швайгером и Норой Чирнер в главных ролях. Лудо – успешный журналист. Сфера его интересов весьма своеобразна – он поставляет последние сплетни и скандалы для светской хроники и «желтой» прессы. Хобби Лудо тоже примечательно. Он знаменитый сердцеед. Соблазнять девушек у него получается так же лихо, как и узнавать жареные факты для своей редакции. Но однажды в его налаженном ритме случается сбой. Все начинается с неудачной попытки снять помолвку Владимира Кличко. Лудо пролетает через стеклянный потолок и сваливается прямо в торт на глазах у всех гостей. Журналиста приговаривают к восьми месяцам тюрьмы условно. Лудо может снять обвинение, отработав в детском саду триста часов. Как обращаться с детьми он представляет плохо. Но «усатый нянь» рассчитывает на помощь воспитательницы Анны. Правда, оказывается, что Анна прекрасно знает Лудо – в школе он активно издевался над ней. С тех пор прошло много лет, Анна из неуклюжего подростка превратилась в молодую красавицу, но обида так и не прошла. Теперь девушка...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/279627</video:player_loc><video:duration>6956</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,преображения,притяжение противоположностей,работа,смена жизненных приоритетов,отношения,журналисты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/279627.jpg</image:loc><image:title>Красавчик фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/397670.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/397670.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ж.К.В.Д. фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Такого Жана-Клода Ван Дамма вы еще не видели. Грустная комедия с элементами драмы «Ж.К.В.Д.» повествует об актере, которого неумолимо списывают в тираж. Жан-Клод, чье амплуа героев боевиков уже никому не нужно, вынужден сниматься в третьесортных картинах. Клише настолько прилипло к актеру, что ему давно никто не предлагает серьезных ролей. Годы уже не те, чтобы бодро скакать по съемочной площадке и размахивать ногами. Денег катастрофически не хватает, его агент ищет любые выходы, он уже близок к тому, чтобы подписать контракт со Стивеном Сигалом на второстепенную роль. Ко всему прочему, Ван Дамма совсем вымотала изнурительная судебная тяжба с бывшей женой по правам опеки над дочерью. Отставной экшен-герой решает развеяться и отправляется к себе на родину в Брюссель. Жан-Клоду необходима наличность. В поисках банкомата он заходит в местное почтовое отделение, но карточки оказываются заблокированы, а на почту нападает банда грабителей. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Ж.К.В.Д.».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/397670</video:player_loc><video:duration>5788</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,знаменитости,ограбления,отцы и дети,преступления,преодоление трудностей,настоящие мужчины,заложники,актеры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/397670.jpg</image:loc><image:title>Ж.К.В.Д. фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/462482.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/462482.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мартовские иды фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Близятся выборы Президента США. Один из главных претендентов от Демократической партии – харизматичный губернатор Майк Моррис. За его спиной стоит молодой и талантливый политический стратег Стивен Майерс, которого изо всех сил пытаются переманить конкуренты. Не последним оружием во время битвы за власть может стать красивая девушка. Политический триллер «Мартовские иды» на основе успешной пьесы «Фаррагут-Норт» снял Джордж Клуни, также исполнивший роль губернатора. Его бесценного помощника блестяще сыграл Райан Гослинг, а главная женская роль досталась звезде сериала «Мир Дикого запада» Эван Рэйчел Вуд. Фильм «Мартовские иды» стал одним из главных кинособытий 2011 года, получив номинации на премии «Оскар», «Золотой глобус», BAFTA, «Золотой лев» и другие. Губернатор Майк Моррис нацелен участвовать в выборах Президента США. У него яркая политическая карьера, строго оберегаемая репутация, обаятельная улыбка и талант красноречия. Но важнее всего, что у Морриса есть великолепный избирательный штаб, где особое место занимает молодой...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/462482</video:player_loc><video:duration>6071</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,интриги,политика,предатели,работа,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,борьба за власть,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/462482.jpg</image:loc><image:title>Мартовские иды фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/281040.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/281040.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Повелитель бури фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Взрывная военная драма про американских саперов в Ираке, помешавшая триумфу «Аватара» на «Оскаре». Кэтрин Бигелоу стала первой женщиной-режиссером, удостоенной награды Американской киноакадемии. Помимо режиссерского приза, картина собрала еще пять «Оскаров», шесть премий BAFTA, несколько премий венецианского МКФ и с десяток других престижнейших наград. Сценарий картины написан на основе личных впечатлений автора истории, сценариста Марка Боала. Сержант первого класса Уильям Джеймс получает в свое распоряжение новую команду саперов. Он заменяет сержанта Томпсона, который недавно погиб на очередном задании в Багдаде. Уильям – опытный военный, ему не в первый раз приходится вести за собой людей на самые опасные операции. Но его стиль несколько отличается от того, к которому привыкли его новые подчиненные. Они считают, что их новый командир неоправданно рискует и пренебрегает осторожностью. Впереди у Уильяма – целый год войны до того, как он сможет вернуться домой. Но постепенно герой приходит к выводу, что только тут, среди врагов, он...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/281040</video:player_loc><video:duration>7518</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,выживание в диких условиях,работа,терроризм,настоящие мужчины,война,современные конфликты,героические профессии,риск</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/281040.jpg</image:loc><image:title>Повелитель бури фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/461946.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/461946.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Голодный кролик атакует фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Счастливый семьянин Уилл Джерард переживает страшное потрясение: его жена становится жертвой насильника и в тяжелом состоянии попадает в больницу. К безутешному Уиллу обращается загадочный незнакомец, который, в отличие от полиции, гарантирует немедленное возмездие. Правда, Уиллу придется ответить услугой за услугу. Интригующий экшен-триллер о мести и ее последствиях снял режиссер Роджер Доналдсон («Рекрут», «Самый быстрый Indian», «Ограбление на Бейкер-Стрит»). Тихого интеллигента, втянутого в сеть жестоких линчевателей, сыграл Николас Кейдж. Роль хладнокровного злодея досталась Гаю Пирсу («Секреты Лос-Анджелеса», «Помни). Скромный школьный учитель Уилл Джерард больше, чем английскую литературу, любит только свою красивую жену-музыканта Лору. Они ведут тихую жизнь счастливых интеллигентов, пока в их семье не происходит трагедия. Возвращаясь с вечернего концерта, Лора попадает в руки маньяка-садиста, который избивает ее и насилует. Потрясенный Уилл приезжает к жене в больницу, где встречает таинственного «благодетеля». Он...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/461946</video:player_loc><video:duration>6301</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,месть,преступления,тайные общества,преодоление трудностей,убийства и убийцы,борьба со злом,журналисты,убийцы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/461946.jpg</image:loc><image:title>Голодный кролик атакует фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/415616.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/415616.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Девушка по вызову фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Драма от культового режиссера Стивена Содерберга о девушке уникальной профессии. Стивен Содерберг отмечал, что на создание фильма «Девушка по вызову» его вдохновили ленты «Красная пустыня» Микеланджело Антониони и «Шепоты и крики» Ингмара Бергмана. Кристин, в роли которой снялась порноактриса Саша Грэй, – очень дорогая проститутка. Она - мастер своего дела и предлагает своим клиентам то, чего они не могут найти нигде больше. Общается Кристин только с богатыми клиентами, которые с удовольствием встречаются с девушкой, но и в ее размеренную жизнь вторгаются неприятности. Кристин в одночасье начинает испытывать трудности с работой и клиентами. Это неудивительно, ведь действие фильма происходит в самый разгар экономического кризиса 2008 года, а положение дел усложняет еще и то, что Америка в эти дни увлечена президентской гонкой Маккейн vs Обама. Постепенно Кристина понимает, что ей опостылела работа и надоели клиенты. Вся ее жизнь – это высококлассный, но механический секс. Она мечтает о настоящей любви и пишет об этом в своем дневнике....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/415616</video:player_loc><video:duration>4616</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,работа,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,отношения,человеческие пороки,проститутки,про это</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/415616.jpg</image:loc><image:title>Девушка по вызову фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/290831.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/290831.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Рождественский коттедж фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Семейная драма «Рождественский коттедж» с участием звезды популярного сериала «Сверхъестественное» Джареда Падалеки. Художественный фильм основан на реальных событиях из жизни знаменитого американского художника Томаса Кинкейда. Картина рассказывает про молодые годы начинающего творца. Он с братом приезжает на Рождество в дом своих родителей, где сейчас живет одна мама. С виду красивый коттедж в захолустном маленьком городе, а внутри он разваливается на части. Денег на ремонт помещения катастрофически не хватает, да и срок оплаты счетов давно истек. Судьба сталкивает главного героя с множеством действующих лиц, которых в итоге объединит работа молодого художника. Спустя некоторое время Томас знакомится с человеком по имени Эрни, который всеми силами пытается повысить популярность городка. В центре населенного пункта есть огромная стена с незаконченным рисунком самого города. Томас Кинкейд договаривается с Эрни о солидном вознаграждении за то, что он закончит рисунок и значительно его приукрасит.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/290831</video:player_loc><video:duration>6217</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,любовь,отцы и дети,преображения,провинция,семейные проблемы,семья,художники,Рождество и Новый год,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/290831.jpg</image:loc><image:title>Рождественский коттедж фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/463663.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/463663.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Свадьба фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ума Турман, Брук Блум и Рис Томпсон никак не могут разобраться в любовном треугольнике. Сэм безумно влюблен. Но проблема в том, что избранница пылкого молодого человека, которой посвящены все его мечты и стремления, намного старше Сэма и смотрит на ситуацию более реалистично. Зоя уверена, что в таком мезальянсе ни у кого нет никакого будущего. Поэтому она готовится выйти замуж за более подходящего кандидата – невероятного красавца и своего ровесника Йота, перед которым не смогла бы устоять любая женщина. Все идет по плану: дата бракосочетания назначена, пара начинает подготовку к церемонии. Но Сэм не намерен уступать свою любимую какому-то там Йоту. Парень уверен, что единственный способ остановить Зою от опрометчивого шага - появиться на свадьбе самому. А уж когда она будет выведена из равновесия, любым способом уговорить ее поменять жениха. Очень удобный план, ведь теперь им с Зоей не придется планировать и готовить свадьбу. Он просто займет свое место, на которое почему-то решил претендовать Йот. Для того чтобы узнать, как дальше...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/463663</video:player_loc><video:duration>5170</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,друзья,любовь,неудачники,свадьбы,тусовки,любовные треугольники,отношения,соперничество,писатели,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/463663.jpg</image:loc><image:title>Свадьба фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1762.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1762.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Посылка фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Кэмерон Диаз и Джеймс Марсден в триллере о странном и опасном психологическом эксперименте. Молодая супружеская пара Артур и Норма Льюис живут в спокойном городке Ричмонд. Однажды на их пороге появляется незнакомец со шрамом на лице, который представляется Арлингтоном Стюардом. Он вручает паре странную коробку и утверждает, что если они нажмут на кнопку в коробке, то сразу же получат миллион долларов. Правда, ценой за их материальное благополучие станет смерть совершенно незнакомого им человека. Артур тщательно изучает коробку и кнопку, но не находит в коробке никакой электронной начинки. А Норма, уверенная, что вся это просто розыгрыш, с легкостью нажимает на кнопку. К удивлению супругов, незнакомец возвращается и действительно вручает им миллион. Артур пытается вернуть ему деньги, но незнакомец отказывается. Он утверждает, что совместно со спецслужбами проводит исследование, которое должно показать, готовы ли люди жертвовать своим материальным благополучием ради жизни незнакомых людей. Организовали этот эксперимент те, кто...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1762</video:player_loc><video:duration>6917</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>психология,сверхъестественное,семейные проблемы,семья,эксперименты,убийства и убийцы,деньги,отношения,человеческие пороки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1762.jpg</image:loc><image:title>Посылка фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/300283.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/300283.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Бронежилет фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Не стоит считать, что роли примерных жен или настоящих мачо для актеров являются печатью на века. Посмотрите онлайн «Бронежилет» и убедитесь, что Тиля Швайгера можно увидеть не только в романтической комедии или мелодраме, но и в боевике. В картине Джерри Лайвли он играет отошедшего от дел телохранителя. Его работа должна быть прекращена, но на прощание он соглашается на предложение охранять очень влиятельного человека. Постепенно становится ясно, что непросто спасать от пули того, кто сам раньше был наемным убийцей. А еще хуже делать это с настоящим убийцей. Главному герою придется трудно в такой ситуации, но очевидно, что единственно возможный выход все же будет найден. Не будем раскрывать все подробности – вы наверняка узнаете их, если посмотрите это кино онлайн. Приятного просмотра!</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/300283</video:player_loc><video:duration>5198</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,киллеры,работа,настоящие мужчины,убийцы,риск,примирение противников,преследования,спасение,телохранители</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/300283.jpg</image:loc><image:title>Бронежилет фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/261073.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/261073.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Два дня в Париже фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая пара из Нью-Йорка, фотограф Марион и дизайнер Джек, переживают кризис отношений. Они на два дня приезжают в Париж, на родину Марион, где Джек знакомится с чудаковатой семьей своей девушки и с целой толпой ее бывших. Оказывается, он был не готов к этим знакомствам и другим сюрпризам парижской жизни. Остроумная романтическая комедия «Два дня в Париже» стала режиссерским дебютом известной актрисы и сценариста Жюли Дельпи («Перед закатом», «Перед полуночью»), также исполнившей главную роль. Вместе с ней в маленькое французское путешествие отправился американский актер Адам Голдберг («Спасти рядового Райана»). Комедия вошла в список 500 лучших фильмов по версии журнала Empire. Марион родилась в Париже, но давно и благополучно устроилась в Нью-Йорке. Она работает фотографом и встречается с местным дизайнером интерьеров, типичным американцем Джеком. Их отношения переживают глубокий спад. Даже совместный отпуск в прекрасной и романтичной Венеции оборачивается взаимным разочарованием. За этой неудачной поездкой следует другая, совсем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/261073</video:player_loc><video:duration>5767</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>каникулы,любовь,путешествия,семья,конфликты в отношениях,отношения отца и дочери,отношения в паре,отношения матери и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/261073.jpg</image:loc><image:title>Два дня в Париже фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/505788.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/505788.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>2 дня в Нью-Йорке фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Легкая, забавная и очень искренняя комедия, являющаяся продолжением фильма «Два дня в Париже»! Сюжет рассказывает о француженке Марион, которая счастливо живет со своим бойфрендом Мингусом в их уютной нью-йоркской квартирке. Однако этот хрупкий мир быстро рушится, когда к героине приезжают с визитом ее французские родственники… Режиссером и автором сценария выступила талантливая французская актриса и режиссер Жюли Дельпи, а пару ей составил популярный американский комик Крис Рок. Интересный сюжет, забавные и остроумные шутки, а также живая непосредственная игра актеров несомненно относятся к достоинствам фильма! В первой части француженка Марион и ее парень Джек приезжают на два дня в Париж, город влюбленных, чтобы возродить отношения, но происходит прямо противоположное: встреча с бывшими поклонниками Марион окончательно ссорит влюбленных. Теперь девушка живет со своей новой любовью Мингусом и, казалось бы, ничто не может нарушить их спокойствие. Ничто, кроме легкомысленной и крайне говорливой семьи девушки… Для того чтобы узнать,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/505788</video:player_loc><video:duration>5503</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,любовь,путешествия,семья,преодоление трудностей,отношения,конфликты в отношениях,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/505788.jpg</image:loc><image:title>2 дня в Нью-Йорке фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/8033.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/8033.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Другой мир фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>С первой же самостоятельной режиссерской работы Лен Уайзман (в будущем снявший «Крепкий орешек 4.0» и ремейк «Вспомнить все») взял хороший старт – его «Другой мир» положил начало супер популярной саге о противостоянии двух непримиримых кланов. Смотреть онлайн увлекательную, стилистически выверенную картину, удачно и атмосферно объединившую мотивы «черного триллера» и готику подлунного эпоса вампиров и оборотней можно в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. Главная женская роль досталась супруге режиссера – очаровательной в своей обманчивой хрупкости красавице Кейт Бэкинсейл. Ее бесстрашная Селина, безжалостно истребляющая оборотней, вдруг озаботится вопросом, почему ненавистные ликаны так заинтересовались простым смертным по имени Майкл? Узнав ответ, отважнейшая воительница вампирского клана поймет, что действовать нужно быстро, решительно и обдуманно. Иначе весь ее род, столетиями отстаивающий свое право на незаметное существование среди ничего не подозревающих людей, окажется на грани истребления.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/8033</video:player_loc><video:duration>7262</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>вампиры и оборотни,преображения,сверхъестественное,преодоление трудностей,борьба со злом,вампиры,жуткие твари</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/8033.jpg</image:loc><image:title>Другой мир фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/759.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/759.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Человек-мотылек фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ричард Гир в мистическом триллере о загадочном существе, по слухам, неоднократно появлявшемся в Западной Вирджинии. Журналист Джон Кляйн и его жена Мэри хотят купить дом и рассматривают различные варианты. После осмотра очередного коттеджа они попадают в автомобильную аварию. Супруги остаются живы, но с Мэри начинают происходить странные вещи. Она говорит, что видела некое существо, похожее на мотылька, и даже пытается его нарисовать. Врачи настроены скептически. Мэри не стоит так много думать об этой галлюцинации, ведь во время аварии она получила серьезную травму мозга, и теперь опухоль начинает увеличиваться. После смерти жены Джон не находит себе места. Жизнь стала пуста, и он заполняет ее работой. Однажды журналиста отправляют на интервью с губернатором Вирджинии. По дороге у него ломается машина, и он идет за помощью к местным жителям. И тут выясняется нечто весьма любопытное. Оказывается, Джон находится в диаметрально противоположном конце штата, а вовсе не там, где должен быть. В городке Пойнт-Плезент, творятся странные вещи....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/759</video:player_loc><video:duration>7120</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,преображения,сверхъестественное,семья,преодоление трудностей,журналисты,расследование,загадки и тайны,потеря близких</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/759.jpg</image:loc><image:title>Человек-мотылек фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/523362.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/523362.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Три метра над уровнем неба фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Чувственная мелодрама о настоящей жаркой испанской страсти «Три метра над уровнем неба» во время проката занимала лидерские позиции, теперь ее можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Аче в первый раз видит Баби в пробке и в шутку называет ее «страшненькой». Казалось бы, такое знакомство вряд ли может послужить началом продолжительного романа. Да Аче и не думает о романтике, его жизнь идет наперекосяк, он условно осужден за избиение любовника матери, а с его характером молодому человеку каждый день грозит возможностью попробовать, чем кормят за решеткой. Но новая встреча с обиженной девушкой ждет его совсем скоро – они оказываются на одной и той же вечеринке. Баби решает выяснить отношения, что заканчивается разгромом в доме. Девушка отправляется домой со своим бывшим парнем, но на них нападает банда байкеров – дружков Аче. Поклонник Баби постыдно бежит, и Ачи отвозит девушку домой, что не доставляет ей большого удовольствия. Но видеться им приходится все чаще – подруга Баби начинает встречаться с одним из друзей Аче....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/523362</video:player_loc><video:duration>7366</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,притяжение противоположностей,семейные проблемы,смена жизненных приоритетов,счастье,тусовки,одиночество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/523362.jpg</image:loc><image:title>Три метра над уровнем неба фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/3361.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/3361.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Знакомьтесь, Джон Доу фильм 1941 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Иногда даже самая надуманная история может стать причиной настоящей сенсации. Если есть сомнения, смотрите онлайн «Знакомьтесь, Джон Доу». В этом фильме показана история амбициозной журналистки, решившей придумать сенсацию в надежде на ее общественный резонанс. И, надо признать, это получилось у нее! Письмо, присланное в редакцию неким Джоном Доу, стало тем самым сенсационным материалом, который помог девушке не только вернуть работу, но и стать знаменитой журналисткой. Ее выдуманная история с письмом-разоблачением существующей ситуации в мире стала волшебным подарком на Рождество не только ей самой, но и человеку, которому выпала доля играть несуществующего мистера Доу. Гэри Купер идеально изобразил человека, протестующего против всеобщего лицемерия и равнодушия. Его роль исполнена актером невероятно правдиво и точно. После просмотра этого фильма появляется надежда на возможность справедливой жизни и работы. Ну а красавица Барбара Стэнвик делает картину безумно привлекательной для каждого зрителя.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/3361</video:player_loc><video:duration>7320</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,жульничество и аферы,знаменитости,интриги,любовь,политика,преображения,смена жизненных приоритетов</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/3361.jpg</image:loc><image:title>Знакомьтесь, Джон Доу фильм 1941 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1007.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1007.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Грошовая серенада фильм 1941 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Распалась семья. Джули Адамс, собрав вещи, хочет уйти из дома, но тут ей на глаза попадаются дешевые грампластинки, которые они с мужем Роджером Адамсом собирали во время совместной жизни. Она ставит одну пластинку, затем вторую и перед ее мысленным взором проходит их такое нелегкое прошлое. Все началось с незапланированного и импульсивного брака с журналистом Роджером. Тогда все было хорошо, но вскоре произошла трагедия. Пребывая в длительной командировке в Японии, они переживают страшное землетрясение 1923 года. Из-за этого у Джули случился выкидыш, после которого она потеряла возможность иметь детей. После возвращения в США, Роджер становится редактором провинциальной газеты, и они решают усыновить ребенка. Однако, это оказывается нелегко. К счастью, им помогает добросердечная глава агентства по усыновлению - мисс Оливер. Однако, счастье снова было недолгим. В возрасте 6 лет их приемная дочь умирает. Брак Джули и Роджера на грани распада.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1007</video:player_loc><video:duration>7140</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,жизнь,любовь,музыка,отцы и дети,семейные проблемы,семья,преодоление трудностей,расставания,отношения,неизлечимо больные,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1007.jpg</image:loc><image:title>Грошовая серенада фильм 1941 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/413579.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/413579.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Старая добрая оргия фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Как приличные с виду люди ведут себя совершенно отвязным образом, можно смотреть онлайн в ленте «Старая добрая оргия» – до неприличия смешной и откровенно пошлой американской комедии. Когда отец в исполнении сексапильного Дона Джонсона сообщит персонажу Джейсона Судейкиса о своем намерении продать принадлежащий ему летний дом, тридцатилетний сынок чуть ли в истерике не забьется. Все дело в том, что загородный особнячок постоянно используется Эриком для супер-пупер тематических вечеринок. Он сам, да и все его друзья жизни себе не представляют без непристойных развлечений – для них это единственная отдушина, отказаться от которой – настоящий стресс. Но ничего не поделаешь – риэлторы уже оккупировали привлекательную недвижимость. Напоследок Эрик и компания, зацикленные на грязном веселье и физкультурном сексе, решают устроить прощальную тусу, темой для которой станет… оргия. Самая настоящая, развратная и ни к чему не обязывающая. Друзья взбудоражены смелостью идеи и начинают тщательную подготовку.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/413579</video:player_loc><video:duration>5673</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,отцы и дети,свадьбы,тусовки,преодоление трудностей,отношения,про это,дружба,недоразумение,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/413579.jpg</image:loc><image:title>Старая добрая оргия фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/449844.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/449844.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Главная улица фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Жители одного небольшого американского городка, где давно ничего не происходит, постепенно разъезжаются кто куда. Но однажды в городе появляется по-настоящему предприимчивый человек Гас Лерой (Колин Ферт). Он начинает скупать недвижимость для расчистки территорий и строительства фабрики по переработке токсичных отходов. Прощай, безработица, – здравствуй, экологическое бедствие? В фильме переплетаются истории нескольких провинциальных жителей, которым предстоит задуматься, что для них значит дом. В душевной ностальгической драме «Главная улица», которую вы можете смотреть онлайн, приняли участие голливудские звезды первой величины. Кроме Колина Ферта, сыгравшего ключевого персонажа-афериста, в фильме снялись Орландо Блум, Патриша Кларксон, Эллен Бёрстин и многие другие. Театральный режиссер Джон Дойл, дебютировавший в кино, взялся за сценарий дважды обладателя «Оскара» Хортона Фута («Убить пересмешника»). Знаменитый голливудский композитор Патрик Дойл («Разум и чувства», «Дневник Бриджит Джонс») написал прекрасное музыкальное...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/449844</video:player_loc><video:duration>5626</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,жульничество и аферы,любовь,провинция,смена жизненных приоритетов,отношения,алчность,жадность,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/449844.jpg</image:loc><image:title>Главная улица фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/279826.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/279826.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тюремный романс фильм 1993 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Следствие пытается выведать у заключенного, в каком банке он спрятал огромную сумму денег. Когда все попытки добиться правды ни к чему не приводят, расколоть героя берется женщина-следователь. Пока герой фильма сидит в тюрьме, из него пытаются выбить показания, где спрятана большая сумма денег - в какой стране, городе, банке, на каком банковском счету. Умный, красивый и мужественный заключенный нагло и обидно издевается над следователем и читает в камере «Онегина» сокамернику-вьетнамцу, делающему ему массаж. Тогда за него берется лично старший следователь, жена думского депутата, которая не любит своего супруга. Чтобы узнать, как сложится история этого противостояния, приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Тюремный романс».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/279826</video:player_loc><video:duration>5580</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,любовь,притяжение противоположностей,тюрьма,побег,отношения,кризис среднего возраста,романы на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/279826.jpg</image:loc><image:title>Тюремный романс фильм 1993 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/492099.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/492099.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мужчина в моей голове фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие происходит в предновогодней Москве. Женщина, упав на катке, теряет сознание и оказывается в больнице. Придя в себя, она чувствует, что у неё в голове поселился неизвестный мужчина. Они начинают общаться: ссорятся, мирятся, советуются. Наконец, она влюбляется в него, а он исчезает. В то же время в больнице приходит в сознание известный телеведущий.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/492099</video:player_loc><video:duration>6987</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,сверхъестественное,семейные проблемы,одиночество,расставания,любовные треугольники,Рождество и Новый год,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/492099.jpg</image:loc><image:title>Мужчина в моей голове фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/273572.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/273572.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пробуждая Мэдисон фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мэдисон не понимает, что с ней происходит. Она делает странные вещи, на которые раньше бы не решилась, и страдает от провалов в памяти. Уединившись в маленькой квартирке на 30 дней, она дает себе последний шанс обрести самоконтроль. Сара Ремер, Элизабет Шу и Имоджен Путс в психологической драме режиссера и сценаристки Кэтерин Брукс. Мэдисон Уокер просыпается в больнице в Новом Орлеане, где встречает доктора-психиатра Элизабет Барнс. По всем признакам, девушка пыталась покончить с собой. Правда, она не только не помнит об этом, но и отрицает у себя суицидальные мысли. Выясняется, что у нее было тяжелое детство из-за фанатичной матери, а теперь ей снятся странные повторяющиеся сны. Мэдисон замечает, что реальность пытается ускользнуть от нее. Чтобы разобраться в происходящем, она дает себе ровно месяц, став затворницей в собственном доме. Все это время будет включена видеокамера: Мэдисон начинает вести своеобразный видеодневник, записывая обращения к самой себе. Пока она уверена лишь в одном: «ничто не реально», по крайней мере, в ее...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/273572</video:player_loc><video:duration>5335</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>психология,страхи,непутевые родители,раздвоение личности,отношения врача и пациента,отношения матери и дочери,потеря памяти</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/273572.jpg</image:loc><image:title>Пробуждая Мэдисон фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/2127.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/2127.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Малыш фильм 1921 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Немая драма «Малыш» – культовая американская картина, первая полнометражная режиссерская работа Чарли Чаплина. Мать-одиночка подкидывает своего новорожденного ребенка в шикарный автомобиль, надеясь, что это даст ему шанс на безбедное существование. Но автомобиль угоняют двое преступников. Обнаружив неожиданного пассажира на заднем сиденье, они оставляют малыша на свалке в трущобах. Там его случайно находит Бродяга и пытается пристроить к благополучным родителям. После нескольких безуспешных попыток он вынужден оставить малыша у себя. Пять лет спустя их жизнь полна беспокойства: бегство от полиции, драки с местными хулиганами, нехватка пропитания. Но несмотря на все трудности, они прекрасно друг друга понимают и живут как настоящая семья. Однако официально они - чужие друг другу люди, чем и спешит воспользоваться Общество покровительства беспризорным детям. Чиновники и полиция вламываются в каморку Бродяги, отбирают у него Малыша и, заперев мальчика в кузове своего автомобиля, увозят его в приют.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/2127</video:player_loc><video:duration>3206</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,отцы и дети,преодоление трудностей,недоразумение,дети,отношения отца и сына,отношения родителей и детей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/2127.jpg</image:loc><image:title>Малыш фильм 1921 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/18541.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/18541.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Где-нибудь завтра фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Юная героиня Сары Джессики Паркер старается смириться с тем, что самолеты падают. У школьницы Лори Андерсен не самый лучший период. Ее отец погибает в авиакатастрофе. Очень ранимая девочка никак не может пережить потерю. К тому же, неприятности, связанные с авиацией, на этом не заканчиваются. Прямо рядом с домом, где она живет, падает спортивный самолет. На его борту два молодых человека, один из них погибает. Но впечатлительная Лори продолжает видеть умершего пилота. И не просто видеть, но даже разговаривать и делиться с ним самыми важными переживаниями. Через некоторое время девушка понимает, что умудрилась влюбиться в призрак. Лори готова на все, чтобы быть рядом с любимым. Но что надо сделать, чтобы быть рядом с привидением? Лори уверена, что на этот раз смерть может не разлучить, а наоборот, соединить любящие сердца. Но вокруг так много интересного, девушка еще не успела почувствовать стольких важных вещей. «Где-нибудь завтра» – история о современной Джульетте и призрачном Ромео, которую теперь можно смотреть онлайн.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/18541</video:player_loc><video:duration>5731</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,любовь,привидения,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,выбор,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/18541.jpg</image:loc><image:title>Где-нибудь завтра фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/273591.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/273591.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Одинокий Санта желает познакомиться с миссис Клаус фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Доподлинно известно, что Деду Морозу из года в год помогает его внучка Снегурочка, но не все знают, что и Санте-Клаусу необходима помощница – верная супруга миссис Клаус. Прежде чем унаследовать красную шапку и шубу, на поиски второй половинки отправляется потомственный «рождественский дед» в исполнении Стива Гуттенберга («Полицейская академия», «Короткое замыкание», «Трое мужчин и младенец»). Праздничную сказку о влюбленном Санте написала обладательница премии «Оскар» Памела Уоллес. Когда-то Бет была мечтательной и доверчивой девочкой, которая верила в Санту-Клауса и оставляла ему самые трогательные письма. Прошли годы, и Бет потеряла детскую веру в Рождество. После смерти мужа она вынуждена разрываться между маленьким сыном и бескрайним ворохом дел. Целыми днями Бет проводит на работе в рекламном агентстве. Это едва не стоит ей здоровья, когда на съемочной площадке на Бет сваливается прожектор. К счастью, ее успевает спасти незнакомый прохожий, который представляется Ником. Он с первых минут удивляет своей чудаковатостью,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/273591</video:player_loc><video:duration>4860</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,преодоление трудностей,Рождество и Новый год,отношения,дети,отношения мужчины и женщины,отношения родителей и детей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/273591.jpg</image:loc><image:title>Одинокий Санта желает познакомиться с миссис Клаус фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/318563.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/318563.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Санта младший фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Санта младший» - фильм американского производства, созданный в начале двухтысячных. Мы рекомендуем смотреть этот фильм онлайн всей семьей. Эта рождественская история наверняка будет интересна любителям телефильмов и сериалов. Как всегда, американцы принимаются к созданию очередного фильма к новогоднему настроению и справляются с задачей ровно настолько, чтобы было чем скоротать вечер перед праздником. Актерский состав заставляет обратить на себя внимание: в главных ролях в этой комедии мы видим обладательницу премии MTV Лорен Холли («Тупой и еще тупее»), а также Джадда Нельсона, номинанта на «Золотой глобус» («Клуб миллиардеров»). Ник, приодевшись под Рождество в красно-белый костюм, решает порадовать своего отца — старого Санта-Клауса. Доселе Ник был ленив и не слишком интересовался делами Санты. Но вот незадача — местные полицейские принимают Ника за грабителя! В то время как настоящий вор строит коварные планы по срыву Рождества, Нику приходится сидеть в камере предварительного заключения.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/318563</video:player_loc><video:duration>5040</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,магия и волшебство,преображения,семья,преодоление трудностей,Рождество и Новый год,отношения,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/318563.jpg</image:loc><image:title>Санта младший фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/252126.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/252126.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Таинственная женщина фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Детективный триллер с мистическим окрасом. Рекомендуем смотреть онлайн фильм «Таинственная женщина». У главной героини Трейси есть дар предвидения. Она видит различные преступления. Этим успешно пользуется ее отец – писатель детективов. Он записывает за Трейси ее рассказы и издает на их основе весьма популярные книги. Но неожиданно отец умирает, покончив с собой. Однако Трейси не верит в самоубийство и считает, что это как-то связано с преступлением, которое было совершено 10 лет назад и так и не было раскрыто. В фильме снялась Келли Мартин, актриса популярных сериалов «Анатомия страсти», «Скорая помощь» и «Закон и порядок». Также Мартин снялась в фильме «Джек попрыгунчик» с Вупи Голдберг в главной роли. В фильме приняла участие Констанс Зиммерс, отметившаяся в сериале «Карточный домик» и сериале «Юристы Бостона». Фильм снял Уолтер Кленхард, автор триллеров «Заживо погребенный 2» , «Наваждение гостиницы «Морской утес», «Побег от ужаса: история Терезе Стемпер» и других.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/252126</video:player_loc><video:duration>5078</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,преступления,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,тайна смерти,расследование,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/252126.jpg</image:loc><image:title>Таинственная женщина фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/372595.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/372595.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Знакомьтесь, семья Санта Клауса фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Через два года после создания первого фильма о сыне Санта-Клауса его история продолжается повестью обо всей семье этого выдающегося персонажа. На этот раз в главной роли Стив Гуттенберг («Полицейская академия»). Интересно, что при основном актерском составе, который привык сниматься в сериалах, и режиссере, самая выдающаяся работа которого — это несколько серий из «Беверли Хиллз 90210», сценарием занялась Памела Уоллес, обладательница «Оскара» за «Свидетеля». При этом композитором выступил Марк Уотерс, многократно работавший с лентами компании Дисней. Мы рекомендуем смотреть фильм «Знакомьтесь, семья Санта-Клауса» онлайн. Сын Санта-Клауса Ник после тяжелого первого раза исполнения обязанностей отца узнает, что ему придется заменить Санту после его смерти. Ник при этом нашел себе очаровательную невесту Бэт, которая соглашается разделить с ним его судьбу. Ей придется узнать, что она должна отправиться с Ником на Северный Полюс в мастерскую Санты и помочь за 11 дней подготовиться к грандиозному празднику Рождества.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/372595</video:player_loc><video:duration>5040</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,работа,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,Рождество и Новый год,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/372595.jpg</image:loc><image:title>Знакомьтесь, семья Санта Клауса фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/254770.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/254770.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>На том стоим фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Плохие и хорошие ковбои, преступники и шерифы, лошади и револьверы, и всё это под палящим солнцем Аризоны, – вестерн «На том стоим» трепетно следует канонам жанра: колоритным и беспроигрышным. На Дикий Запад начала ХХ века отправились двукратный лауреат «Золотого глобуса» Берт Рейнолдс («Полицейский и бандит», «Ночи в стиле буги») и призер Каннского и Берлинского фестивалей Брюс Дерн («Великий Гэтсби», «Возвращение домой», «Небраска»). Десять из двадцати назначенных лет стареющий охотник за головами Джон МакКей провел в заключении. Следующее десятилетие ему предстоит прозябать под крышами «адовой» тюрьмы в Юме, откуда не принято выходить живым. Но его последнее путешествие в компании других арестантов прерывается бандитской облавой: шайка осужденного головореза Баклина освобождает своего предводителя. У Джона тоже появляется шанс на спасение: его старый враг, шериф Хатчинсон, просит его содействия в поимке Баклина. А для пущей убедительности шериф ввязывает в это рискованное и кровавое дело МакКея-младшего, который унаследовал немало...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/254770</video:player_loc><video:duration>5058</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,ограбления,погони,преступления,тюрьма,похищения,отношения отца и сына,силы правопорядка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/254770.jpg</image:loc><image:title>На том стоим фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/280196.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/280196.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Рождественский гость фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Рождественское чудо настигает даже тех, кто не ждет и не верит, – если не в жизни, то уж точно через кино и телеэкраны. К распространению праздничного волшебства присоединился режиссер Кристофер Лейтч со своим пронзительным и жизнеутверждающим фильмом «Рождественский гость». Пережить ночь удивительного возрождения довелось сериальным звездам Уильяму Дивэйну («Тихая пристань», «24 часа») и Мередит Бакстер («Семья», «Семейные узы»). В канун Рождества 1991 года, когда все американцы получали открытки и подарки, семья Бояджан получила извещение, что их сын-доброволец Джон погиб в Персидском заливе. С тех пор больше десяти лет безутешные родители Джордж и Кэрол воспринимают зимние праздники как время траура. За многие годы горе не только не покинуло их дом – оно успело удвоиться. У Джинни, младшей сестры Джона, диагностировали рак. Не желая отчаиваться, Джордж изменяет грустной традиции и снова готовится к рождественскому торжеству. У него появляется неожиданный помощник – молодой ветеран и ровесник его покойного сына. Гость претворяется...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/280196</video:player_loc><video:duration>5078</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>семья,преодоление трудностей,Рождество и Новый год,отношения,отношения в паре,отношения мужа и жены,потеря близких</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/280196.jpg</image:loc><image:title>Рождественский гость фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/401489.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/401489.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Бойфренд на Рождество фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Келли Уильямс («Обмани меня») и Патрик Малдун («Звездный десант») в трогательной рождественской мелодраме Кевина Коннора («Детективное агентство «Лунный свет»). В центре истории – одинокая молодая женщина, которая находит настоящую любовь накануне самого волшебного праздника года. В детстве мы верим в чудеса, однако чем старше становимся, тем меньше надеемся на то, что мечты сбудутся. Вот и Холли Грант будучи маленькой девочкой всецело доверяла Санта-Клаусу и загадала перед Рождеством найти своего любимого, родственную душу. Однако прошло уже двадцать лет, на носу очередной праздник, а Холли все еще одна. Теперь она одинокая и разочарованная в жизни женщина, которая давно не верит ни в любовь, ни в мечту. Тем не менее, жизнь преподносит ей неожиданный сюрприз. Во время волонтерской работы Холли встречает замечательного мужчину, который вновь заставляет ее почувствовать себя желанной и любимой. Чем закончится эта история, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Бойфренд на Рождество».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/401489</video:player_loc><video:duration>5400</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,преображения,Рождество и Новый год,мечта,отношения,романтические отношения,исполнение желаний</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/401489.jpg</image:loc><image:title>Бойфренд на Рождество фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/7157.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/7157.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Одноглазые валеты фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Одноглазые Валеты» — это фильм начала 60-х годов, который вы теперь можете смотреть онлайн. Это вестерн, созданный Марлоном Брандо как режиссером и исполнителем главной роли. Вестерны всегда были популярны и лента «Одноглазые Валеты» зиждется уже на большой традиции этого жанра. Фильм был номинирован на «Оскар» в категории «Лучшая работа оператора цветных фильмов», однако его обошла «Вестсайдская история». Вместе с Брандо в фильме задействованы лучшие актеры того времени — взять хотя бы Слима Пикенса, сыгравшего тремя годами позже значительную роль в фильме Стенли Кубрика «Доктор Стрейнджлав, или как я научился не волноваться и полюбил атомную бомбу». Двое мужчин на Диком Западе промышляют разбоем и грабежом. Они грабят банк в 1880-м году в Мексике, однако за ними начинается погоня. Одного из них звали Рио, другого — Папаша. Когда они поняли, что уходить от преследования на одной лошади бесперспективно, Папаша отправляется искать другую, в то время как Рио прикрывает их обоих. Однако Папаша сбегает с награбленным, а Рио отправляют...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/7157</video:player_loc><video:duration>8483</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,лошади,месть,ограбления,предатели,убийства и убийцы,настоящие мужчины,побег,отношения,человеческие пороки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/7157.jpg</image:loc><image:title>Одноглазые валеты фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/420089.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/420089.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>На спине у черного кота фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Задорная комедия от белорусскоро сценариста и режиссера Ивана Павлова расскажет нам историю современных «стариков-разбойников», которым вдруг на старости лет привалило «простое человеческое счастье» в виде выигрыша в лотерею. Посмотреть на результат того, как в одном фильме смешиваются мечты двух неунывающих старичков и крупной суммы денег, вы можете онлайн. Два жителя деревни с примечательным названием «Карамельки» - дед Леха и дед Саня - руководствуются в жизни правилом «Если вы едете на спине у черного кота, он не сможет перейти вам дорогу», поэтому удача и страсть к жизни никогда их не покидают. Постоянно попадая в неловкие ситуации, они не унывают и не дают себе заскучать... Но вот в пасторальную сельскую идиллию белорусской глубинки вмешивается событие, о котором многие мечтают всю жизнь – пенсионеры внезапно выигрывают крупную сумму денег в лотерею. Испортит ли это дружбу двух дедков? Или после головокружительных приключений в столице «подарком судьбы» распорядятся их ангелы-хранители? Примечательно, что в фильме одну из ролей...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/420089</video:player_loc><video:duration>5160</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,неудачники,преображения,провинция,смена жизненных приоритетов,тусовки,преодоление трудностей,деньги,отношения,дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/420089.jpg</image:loc><image:title>На спине у черного кота фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/647476.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/647476.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сказка о волшебном гранате фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Это прекрасная короткометражка советских мультипликаторов. Ее создатели, режиссерский дуэт Светлана Муратходжаева и Л. Полевая, подарили зрителям волшебную, мудрую и поучительную историю по мотивам узбекских народных сказок. В одном сказочном королевстве жили-были царь с царицей. На радость счастливой чете росла у них дочка, умница и красавица. Парни влюблялись в нее сотнями, от женихов не было отбоя. Но не успела принцесса выбрать себе единственного суженого, потому что свалила ее неизвестная хворь, от которой лекари не могли найти средства. Наконец был созван консилиум из лучших врачей королевства, и решили светилы-медики, что спасти девушку может лишь сок волшебного граната. Растет этот плод высоко в горах, и путь туда опасный. Убитый горем король-отец издал жестокий приказ: тому, кто принесет этот сок, он отдаст принцессу в жены и в придачу полкоролевства. Но если в ближайшее время лекарства никто не достанет, то он каждый день будет казнить по десять юношей. Приглашаем к экранам посмотреть онлайн на нашем сайте красивый...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/647476</video:player_loc><video:duration>539</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>магия и волшебство,преодоление трудностей,добрые дела,сказочный мир,героизм,волшебные существа,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/647476.jpg</image:loc><image:title>Сказка о волшебном гранате фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/579598.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/579598.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Почти невыдуманная история фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Трогательный мультфильм режиссера Светланы Муратходжаевой создан на студии «Узбекфильм» в 1979 году. Добрая мультипликационная история прекрасно подойдет для семейного просмотра. Для уток настала пора брачных игр и счастливого времени, когда высиживаются птенцы. В преддверии перемен у каждой пары приподнятое настроение и масса приятных хлопот. И именно в этот момент в жизнь мирной стаи врывается горе. На глазах у беззащитных птиц убивают молодого селезня. Одна из пар немедленно улетает на соседнее озеро, но там они чувствуют себя неуютно, лишенными друзей, окруженными ненужной суетой и шумом. И тогда птицы поселяются в совершенно необычном месте - на крыше многоэтажки, где находят преданного друга и вторую родину. В благодарность каждый год птицы прилетают к этому дому, и их дети вьют гнезда на этой доброй крыше… Приглашаем посмотреть онлайн в хорошем качестве мультипликационный фильм «Почти невыдуманная история». Наш сайт всегда рад подарить вам приятные минуты, наши дорогие маленькие и взрослые зрители!</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/579598</video:player_loc><video:duration>452</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,семья,птицы,потеря близких</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/579598.jpg</image:loc><image:title>Почти невыдуманная история фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/259328.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/259328.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Чертенок с пушистым хвостом фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Если вы любите замечательного писателя О. Генри, то данный мультфильм, созданный режиссером Анатолием Резниковым, вам обязательно понравится. В его основу положен известный рассказ Генри в юмористическом варианте, где героями являются животные. Два бродячих пса - Толстый и Тонкий, увидев, как кот купил аппетитную баранью ногу, решили заняться шантажом. Самый простой способ получить желаемое, как им казалось, - это украсть сыночка кота, беззащитного рыженького котенка. Скоро похитители поняли, что совершили большую ошибку. Котенок оказался сущим чертенком, и пока Тонкий ходил требовать выкуп, Рыжик заставил читать Толстого пса «Воспитание ребенка», затем вместо футбольного мяча подсунул камень, взорвал динамит, толкнул своего тюремщика к бодливой корове и замуровал его в бочке. Кончилось тем, что бродяги были готовы сами отдать что угодно, лишь бы избавиться от мучителя. А все почему? Потому что в детстве они не читали «Вождь краснокожих»! Надеемся, что мультфильм «Чертенок с пушистым хвостом» заставит вас улыбнуться, и вы приятно...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/259328</video:player_loc><video:duration>949</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>кошки и собаки,преступления,семья,преодоление трудностей,похищения,трудные дети,кошки,преступление и наказание,собаки,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/259328.jpg</image:loc><image:title>Чертенок с пушистым хвостом фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/433760.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/433760.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дом для леопарда фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Это одна из самых остроумных работ в советской мультипликации. Мультфильм был снят в 1979 году творческим объединением «Экран» режиссером Анатолием Резниковым. Действие разворачивается в тропических джунглях, где живет глуповатый леопард под открытым небом. Но рано или поздно каждому бездомному охота заиметь свою крышу над головой, и наш герой решает обзавестись приличным жилищем. Но для того, чтобы построить дом, нужно хоть чему-то научиться и приложить какие-то усилия, а леопарду это в тягость, поэтому он находит более легкий способ - отобрать домик у того, кто слабее. Первой жертвой едва не стал симпатичный заяц, но потом жилище обезьянки хищнику показалось более привлекательным, и он решил без квадратных метров оставить ее. Зверушки не собираются терпеть наглости захватчика и придумывают, как избежать вероломства, а заодно и наказать противного леопарда. Приглашаем посмотреть онлайн веселую историю «Дом для леопарда» в нашем кинотеатре всей семьей и получить заряд доброго позитива.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/433760</video:player_loc><video:duration>562</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/433760.jpg</image:loc><image:title>Дом для леопарда фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/41257.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/41257.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Комедия строгого режима фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Заключенные советской колонии готовят спектакль об Октябрьской революции, приуроченный к столетию Ленина. Проникнувшись революционным духом, они решают совершить побег. Остроумная комедия-гротеск с Народным артистом России Виктором Сухоруковым в роли маленького человека, растущего на глазах. В апреле 1970 года «прогрессивное» общество всего мира отмечает столетие со дня рождения Владимира Ильича Ленина. Низшее звено этого общества – заключенные исправительно-трудового лагеря – не становятся исключением и не могут не поздравить вечно живого Вождя Мирового Пролетариата. В честь памятной даты в лагере советского города Энска готовится спектакль о событиях Великого Октября 1917 года. Забитому доходяге по прозвищу Плешак выпадает честь играть самого юбиляра, и он самозабвенно вживается в роль – причем не только на сцене, но и в реальной тюремной жизни. Товарищи-заключенные, играющие других героев революции, не отстают от своего новоявленного лидера. Революционный дух оказывается заразителен, и актеры в тюремной униформе используют...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/41257</video:player_loc><video:duration>4680</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,преступления,смена жизненных приоритетов,тюрьма,преодоление трудностей,побег,человеческие пороки,свобода,актеры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/41257.jpg</image:loc><image:title>Комедия строгого режима фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/460141.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/460141.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Днепровский рубеж фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История о военных буднях, настоящем мужестве и невозможной любви на фоне героической обороны Могилева. Эти трагические события июля 1941 года впервые легли в основу большого кино с батальными сценами. Прообразом бесстрашного комдива, сыгранного Игорем Сиговым, называют советского генерал-майора Михаила Тимофеевича Романова, сражавшегося на Днепровском рубеже. После взятия Минска гитлеровские войска начали продвижение к рубежу Днепра. Ключевой точкой здесь стал город Могилев, который немцы берут в окружение. Впереди – ожесточенный штурм. Главный герой, комдив Алексей Сергеевич Зубов бросает все силы на то, чтобы сдержать врага. В безнадежной ситуации, на волоске от смерти, не место и не время для любви, но разве она спрашивает?.. В комдива влюбляется прекрасная молодая медсестра Зоя Синцова. Простые человеческие судьбы переплетаются на фоне масштабных и страшных потрясений. Поклонникам военного кино предлагаем посмотреть онлайн белорусский фильм об одной из трагических страниц начала Великой Отечественной «Днепровский рубеж».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/460141</video:player_loc><video:duration>7871</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Великая Отечественная война,Вторая мировая война,любовь,настоящие мужчины,война,отношения,выбор,героизм</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/460141.jpg</image:loc><image:title>Днепровский рубеж фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/40966.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/40966.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Прогулка фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Культовая картина известного российского режиссера Алексея Учителя. Трогательная, одновременно романтичная и трагичная история снята на маленькую ручную камеру, что придает фильму особое своеобразие. Именно оно открыло режиссеру путь в большое кино. В нашем кинотеатре вы можете посмотреть эту пронзительную мелодраму онлайн. Два молодых парня и девушка случайно знакомятся на улицах Петербурга. У них куча юношеского любопытства и свободного времени. Таким образом главные герои начинают свою долгую прогулку: они пройдут пешком пол-Петербурга, будут флиртовать, ревновать, ссориться, мириться, и общаться на любые, даже самые сокровенные темы. За это небольшое время они откроют много нового в себе и в друг друге. Прогулка эта, на первый взгляд, смешная и нелепая, наполнена какой-то зловещей тайной. Закончится она так же неожиданно, как начнется, и финал будет самый непредсказуемый. Интересно также подметить, что у этой истории есть и четвертый герой – это сам город, который тоже дышит, чувствует и переживает вместе со своими героями.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/40966</video:player_loc><video:duration>5188</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,любовь,отношения мужчины и женщины,молодежь,знакомства,случайные встречи,разговоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/40966.jpg</image:loc><image:title>Прогулка фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44031.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44031.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сукины дети фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Драма, классика советского кино и режиссерский дебют актера Леонида Филатова. Всем, кто является поклонником творчества Филатова, рекомендуется смотреть онлайн «Сукины дети». Фильм снят на основе реальных событий, происходящих в знаменитом московском Театре на Таганке, когда режиссер театра Юрий Любимов уехал из СССР, за что его отстранили от руководства театром. В связи с этой ситуацией в театре происходит раскол, актеры бунтуют против решения правительства и протестуют, а чтобы «привести их в чувство», в театр присылают человека из министерства, которого сыграл Леонид Филатов. События развиваются драматически и один из актеров уходит из жизни. Над сценарием работал сам Леонид Филатов при участии Игоря Шевцова. В фильме сыграли звезды советского и российского кино: Владимир Ильин, Александр Абдулов, Лия Ахеджакова, Евгений Евстигнеев и другие. Имя режиссера Любимова заменено в фильме на имя Рябинина Георгия Петровича. Картина получила первую премию на фестивале «Кинотавр» в 1991 году.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44031</video:player_loc><video:duration>5880</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,интриги,искусство,работа,преодоление трудностей,отношения,выбор,актеры,конфликты на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44031.jpg</image:loc><image:title>Сукины дети фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/409345.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/409345.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Четыре возраста любви фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм Сергея Мокрицкого представляет собой киноальманах, в котором собраны несколько очень разных историй любви. Герои первой новеллы – подростки Саша и Рома. Они заметили друг друга еще в обшарпанном автобусе и могли бы так и остаться лишь улыбнувшимися друг другу пассажирами, если бы не неожиданная остановка. Оказывается, они проезжали через зону военного конфликта, что-то случилось с мостом, и автобус дальше не поедет. До ближайшей железнодорожной станции где-то 15 километров – там Сашу уже ждет мама. Единственная возможность добраться туда – пойти с Ромой, который «знает все здешние дороги». Вторая новелла знакомит нас с пожилой супружеской парой. Вика и Игорь прошли всю жизнь рука об руку и уже готовятся писать завещание, но неожиданно выясняется, что героиня беременна. Возможно ли такое в ее возрасте? И неужели у них с Игорем наконец-то будет ребенок, о котором они давно перестали мечтать? Тихий вечер Лены, героини третьей новеллы, нарушает звонок в дверь. На пороге Лена видит женщину, которая требует, чтобы она оставила в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/409345</video:player_loc><video:duration>5820</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,одиночество,преодоление трудностей,отношения,неизлечимо больные,недоразумение,конфликты в отношениях,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/409345.jpg</image:loc><image:title>Четыре возраста любви фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/506468.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/506468.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Черта фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бизнесом Комарова, приемного отца десятилетнего Егора, интересуются бандиты. Нанятый ими профессиональный киллер оказывается родным отцом мальчика. Комарову чудом удается выжить, но теперь у него внешность и документы убийцы... Богатый предприниматель Комаров является совладельцем порта, и его бизнес привлекает внимание преступной группировки. У Комарова есть приемный сын – маленький Егор, чья мама спилась и умерла, а отец отбывает пожизненный срок в тюрьме за убийство. Бандиты намерены убить Комарова, чтобы подобраться к порту и получить его в свое распоряжение, для чего они нанимают киллера...который оказывается отцом Егора, сбежавший из тюрьмы. Как сложится дальнейшая история Комарова? Сможет ли он уберечь своего сына от опасности и жестокой правды? Приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Черта».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/506468</video:player_loc><video:duration>6720</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>киллеры,месть,отцы и дети,преображения,преступления,семейные проблемы,преодоление трудностей,убийства и убийцы,настоящие мужчины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/506468.jpg</image:loc><image:title>Черта фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/472441.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/472441.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Три женщины и мужчина фильм 1998 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Белорусская комедия со звездами российского и белорусского кино - Ниной Усатовой, Евгенией Глушенко и другими. Всем любителям хорошего юмора рекомендуется смотреть онлайн «Три женщины и мужчина». Когда в одного мужчину влюблены две женщины, это любовный треугольник. А когда трое? Этот любовный квадрат образовался из бизнес-леди, ее родственницы из Парижа и обычной парикмахерши. Все они влюблены в некого страстного героя-любовника, который не то чтобы переживает по этому поводу, ему это только на руку… Женщины бешено ревнуют друг к другу и попадают во множество нелепых и смешных ситуаций. Главную роль исполнила Нина Усатова – комедийная актриса российских экранов. После многочисленных ролей в театре Усатова сыграла в телевизионном фильме «Куда исчез Фоменко», а славу ей принесла роль глухонемой в картине «Холодное лето пятьдесят третьего…». Позже Нина Усатова завоевала любовь зрителей яркими и колоритными ролями в фильмах и сериалах «Бедная Настя», «Дочки-Матери», «Волкодав из рода Серых псов» и других.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/472441</video:player_loc><video:duration>5160</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,жульничество и аферы,интриги,любовь,любовные треугольники,неравные возрастные отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/472441.jpg</image:loc><image:title>Три женщины и мужчина фильм 1998 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/40767.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/40767.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тоталитарный роман фильм 1998 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Осень 1968 года. Случайное знакомство Нади с Андреем в кинотеатре на фильме «Три тополя на Плющихе» приводит к неожиданным последствиям, когда выясняется, что за парнем давно следит КГБ. История влюбленности молодых людей разворачивается стремительно: это сильное чувство возникает с первого взгляда, оказывается взаимным и приносит ребятам много счастья. Герои слушают мелодии «битлов», наслаждаются молодостью и строят планы на будущее. В это же время не дремлют вездесущие чекисты, которые ведут слежку за Андреем за распространение листовок «антисоветского содержания». Бедную Надю начинают преследовать, пытаясь заставить работать на КГБ. Как сложится судьба героев? Приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Тоталитарный роман».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/40767</video:player_loc><video:duration>6900</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,интриги,любовь,притяжение противоположностей,расставания,любовные треугольники,отношения,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/40767.jpg</image:loc><image:title>Тоталитарный роман фильм 1998 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/493800.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/493800.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Казнить нельзя помиловать фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие фильма происходит на очередном из заседаний Комиссии по помилованию. Рассматривается прошение молодого парня, убившего двух человек, одним из которых оказался сын влиятельного человека. В то же самое время в колонии, где он отбывает свой срок, происходит захват заложников. В такой обстановке – в условиях психологического давления – члены Комиссии должны принять правильное решение. Как сложится судьба заключенного? Сможет ли он убедить комиссию, что достоин прощения и свободы? Приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Казнить нельзя помиловать».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/493800</video:player_loc><video:duration>5820</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преступления,тюрьма,убийства и убийцы,отношения,человеческие пороки,заложники,убийцы,выбор,преступление и наказание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/493800.jpg</image:loc><image:title>Казнить нельзя помиловать фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/276108.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/276108.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Жулики фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Российская комедия положений с элементами детектива, снятая по пьесе Виктора Мережко «Двое с большой дороги», стала полнометражным дебютом двадцатишестилетнего режиссера Марии Маханько. Картина погружает зрителей в круговорот щекотливых ситуаций, неожиданных происшествий и нескончаемого юмора. Для того чтобы обеспечить себе интересный, веселый и по-настоящему расслабляющий отдых, рекомендуем посмотреть фильм «Жулики» онлайн. Даже если вы не слишком суеверны, то все равно следует помнить, что квартира под номером тринадцать - не самый удачный выбор для грабежа. Два незадачливых вора понимают это, столкнувшись лицом к лицу прямо во время совершения преступления. Как теперь поделить территорию и добычу? Ситуация не из приятных, но все оказывается куда хуже, чем вначале предполагают жулики. Вскоре у них создается впечатление, что в квартире присутствует кто-то еще, а за дверью в подъезде раздаются какие-то подозрительные звуки. Двое «охотников» чувствуют себя попавшими в капкан.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/276108</video:player_loc><video:duration>4620</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,любовь,неудачники,ограбления,преступления,отношения,соперничество,преступление и наказание,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/276108.jpg</image:loc><image:title>Жулики фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/399889.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/399889.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Егорино горе фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Глухомань – это не просто метафора, а название населенного пункта, на который упал взгляд Егора, столичного продюсера, которому надо срочно куда-то сбежать от проблем. Там он решает начать новую жизнь, знакомится с обаятельными обитателями деревни и даже влюбляется. Однако очень скоро на его след выходят бандиты и под угрозой находится не только жизнь Егора, но и его новых друзей. Удастся ли Егору выпутаться из этой истории? В фильме сыграла замечательная комедийная актриса Алиса Гребенщикова, снявшаяся в лентах «Беглянки», «Водитель для Веры», «Американка» и других. Также в фильме снялся Игорь Бочкин, запомнившийся ролями в сериалах «Поговори со мною о любви», «Голубка» и «Крапленый». Его киноработы - это роли в фильмах «А поутру они проснулись» и «Желтый карлик». Режиссер и сценарист фильма – Мария Маханько («Мужская женская игра», «Диагноз: Любовь», «Русское средство» и др.). Всем любителям тонкого лиричного юмора рекомендуем смотреть онлайн «Егорино горе».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/399889</video:player_loc><video:duration>4929</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,любовь,отцы и дети,шоубизнес,преодоление трудностей,побег,деньги,отношения,долги,конфликты на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/399889.jpg</image:loc><image:title>Егорино горе фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44322.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44322.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дураки умирают по пятницам фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывший милиционер Андрей Обухов выходит из тюрьмы, где он отбыл срок по ложному обвинению. Едва переступив порог квартиры своего друга, он обнаруживает труп. Теперь Обухов под подозрением, и ему снова надо скрываться. Однако со временем он понимает, что ищет его не только милиция, но и бандиты, которым он зачем-то нужен, и нужен живым…Детективный боевик из 90-х с Оксаной Фандерой в главной роли. Рекомендуем смотреть онлайн «Дураки умирают по пятницам». Роль Андрея Обухова исполнил Василий Мищенко, сыгравший в популярном советском сериале «Вечный зов» шофера Алейникова. Также актер исполнил роли в фильмах «Дежа вю», «Я вожатый форпоста» и других. Его партнером по фильму стала обворожительная Оксана Фандера, звезда фильмов «В движении», «Казароза» и «Каменная башка». В 1988 году Оксана заняла второе место на конкурсе «Московская красавица», а ее первой ролью стала роль школьницы в фильме «Приключения электроника».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44322</video:player_loc><video:duration>5400</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,коррупция,месть,погони,предатели,преступления,преодоление трудностей,убийства и убийцы,настоящие мужчины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44322.jpg</image:loc><image:title>Дураки умирают по пятницам фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/256463.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/256463.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Город без солнца фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодой инженер Егор – обычный добропорядочный гражданин. Его мир меняет встреча с актрисой Люси, ведущей богемный образ жизни и связанной с миром наркотиков...Драма российского режиссера Сергея Потемкина, где в главной роли снялся Сергей Безруков. У Люси, возлюбленной Егора, есть брат Алекс. Он талантливый фотограф и готовит выставку своих работ, которая должна стать последней в его жизни. Выставка посвящена Санкт-Петербургу и называется «Город без солнца». Чем больше Егор узнает Люси и ее окружение, тем сильнее становится его подозрение, что все его новые друзья так или иначе связаны с наркотиками. Егор пытается спасти Люси во что бы то ни стало... В роли фотографа Алекса выступил Сергей Безруков, известный российский актер театра и кино. Из его киноработ можно выделить роль участкового в сериале «Участок» и, конечно же, роль Александра Белого в сериале «Бригада». Также Безруков сыграл за свою карьеру роли Пушкина, Есенина, Иисуса Христа и Владимира Высоцкого. Также в фильме снялись Максим Аверин, Юлия Маврина, Александр Большаков...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/256463</video:player_loc><video:duration>5700</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,наркотики,притяжение противоположностей,тусовки,преодоление трудностей,художники,отношения,человеческие пороки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/256463.jpg</image:loc><image:title>Город без солнца фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/41184.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/41184.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Глаза фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История любви юных Кости и Насти, которые встречаются в офтальмологическом центре, где юноша лечится после травмы, а слепая Настя надеется вернуть зрение. Смогут ли герои остаться вместе, когда по-настоящему увидят друг друга? Главный герой Костя – молодой хоккеист, получивший на одном из матчей травму глаза. В клинике, где проходит лечение, он влюбляется в Настю, и девушка отвечает ему взаимностью. Она чувствует, что Косте интересно и легко в ее компании, но не может видеть этого – героиня слепа и как раз ждет операцию, которая должна вернуть ей зрение. Процедура проходит успешно. Теперь Настя способна увидеть возлюбленного. Увы, но в реальности он оказывается совсем не тем, кого она себе представляла. Девушка не знает, как поступить: счастье от прозрения затмевает любые чувства. Однако Костя понимает, что это может стать причиной их разрыва. Он хочет казаться лучше ради любимой, но сил на притворство надолго не хватит. Сама Настя пока не знает, что для нее важнее – то, что чувствует сердце, или то, что видят глаза. Авторские фильмы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/41184</video:player_loc><video:duration>4680</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,любовь,первая любовь,притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,расставания</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/41184.jpg</image:loc><image:title>Глаза фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/428682.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/428682.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Гастролер фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Узнав о романе жены с богатым нуворишем, компьютерщик Глеб уходит, забрав маленького сына. Стараясь доказать ей и себе, что он тоже может добиться быстрого успеха, Глеб решается на опасную авантюру. Отыскав старого знакомого, бывшего медвежатника, Глеб начинает брать у того уроки мастерства. Но даже не об этом фильм. Любовь станет главным, что приобретет герой во всей этой истории. И встретит ее не в родной Москве, а в Ярославле.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/428682</video:player_loc><video:duration>4740</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,ограбления,отцы и дети,преступления,семейные проблемы,измена,преодоление трудностей,расставания,деньги,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/428682.jpg</image:loc><image:title>Гастролер фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/41456.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/41456.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Все то, о чем мы так долго мечтали фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Напряженный боевик о злоключениях безвинного паренька, которого втянули в скверную историю. Посмотреть криминальную драму «Все то, о чем мы так долго мечтали» о том, почему некоторых желаний стоит бояться, вы можете онлайн на нашем сайте. Николай на мели и мечтает подзаработать. Бывший сослуживец Леха - ныне успешный делец Алексей - поручает ему простое задание: перегнать «мерседес» в Россию для продажи. Посредники в Германии сразу кажутся Николаю подозрительными: они запрещают сбиваться с маршрута, делать остановки и даже снабжают едой в дорогу. Но у него другие планы на поездку. Он посещает публичный дом, случайно снимает русскую проститутку, а затем устраивает погром. Буйного иностранца забирает полиция и между делом проверяет «мерседес». Николай сражен открытием: в машине спрятан героин, а подаренная еда отравлена. Это значит, что старый друг его подставил, что полиция вцепится ему в горло, а мафия не успокоится, пока не устранит свидетеля. Роли опального героя и влюбленной проститутки исполнили Заслуженные артисты России Николай...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/41456</video:player_loc><video:duration>5940</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,друзья,любовь,месть,наркотики,погони,предатели,преодоление трудностей,убийства и убийцы,настоящие мужчины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/41456.jpg</image:loc><image:title>Все то, о чем мы так долго мечтали фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/420393.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/420393.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Будем на ты фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Тридцатилетний холостяк-астроном встречает девушку своей мечты, влюбляется в нее, и та отвечает ему взаимностью. Но соединить судьбы влюбленным не так-то просто: дело в том, что наш герой - сын властной мамы, желающей единолично опекать своего отпрыска до старости. Единственное решение проблемы - переключить внимание капризной родительницы на другой объект. Например. на нового мужа! Но найти достойного кандидата в супруги привередливой молодящейся женщине бальзаковского возраста - задачка не из легких. Герой фильма буквально сбивается с ног в поисках приличного жениха. В процессе он знакомится с множеством самых разных людей, преодолевает невероятные препятствия, попадает в курьезные и анекдотические ситуации. В испытаниях характер молодого человека закаляется, а став сильнее, он наконец освобождается от материнского диктата.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/420393</video:player_loc><video:duration>4800</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,новички,работа,смена жизненных приоритетов,школа,преодоление трудностей,отношения,дружба,любовь с первого взгляда</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/420393.jpg</image:loc><image:title>Будем на ты фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/474982.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/474982.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Банщик президента, или Пасечники Вселенной фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывший актер Петр Шпагин с горя находит себе нового собутыльника и водителя - дальнобойщика Валеру. Шпагин рассказывает Валере о всех своих важных проблемах, пока не узнает его страшную тайну. Актер Петр Шпагин переживает не лучшие времена: у него проблемы в семейной жизни, он потерял очередную работу, а с утверждением на главную роль в фильме про инопланетян возникли сложности. С горя Шпагин находит себе нового собутыльника и водителя - дальнобойщика Валеру, с которым и «развязывает» у себя на даче. Петр рассказывает Валере о всех своих трудностях, и вскоре его новый товарищ сам делится неожиданной тайной: он оказывается представителем внеземного разума, подготовившим могучее вторжение и уничтожение всей Земли... Смотреть онлайн уморительную комедию «Банщик президента, или Пасечники Вселенной» можно на нашем сайте. Приятного просмотра!</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/474982</video:player_loc><video:duration>5280</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,неудачники,погони,преображения,угроза всему миру,инопланетяне,преодоление трудностей,отношения,злоупотребление алкоголем</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/474982.jpg</image:loc><image:title>Банщик президента, или Пасечники Вселенной фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/252021.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/252021.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>А поутру они проснулись фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Восемь мужчин, незнакомых друг с другом, просыпаются утром в одном вытрезвителе. Калейдоскоп душевных и жизненных историй по произведениям Василия Шукшина. Посмотреть светлую трагикомедию на самые близкие и важные темы «А поутру они проснулись» вы можете онлайн на нашем сайте. Из героев, очень непохожих друг на друга, получается необычайная компания: простой тракторист, интеллигентный профессор, пожилой сантехник и другие «пропойцы» с разными профессиями, интересами, уровнем зарплат. В жизни такие люди не могли бы пересечься, но уникальная дорога каждого из них привела в одно и то же безрадостное место. Герои пытаются вспомнить, что именно предшествовало такому исходу. Трогательную комедию снял плодовитый актер, сценарист и режиссер Сергей Никоненко, известный прежде всего ролями в фильмах «Завтра была война», «Зимний вечер в Гаграх», «Неоконченная пьеса для механического пианино». Перевоплотиться в злополучных пьяниц он пригласил целую плеяду Народных и Заслуженных артистов: Александра Абдулова, Сергея Гармаша, Игоря Бочкина, Бориса...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/252021</video:player_loc><video:duration>5400</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>неудачники,погони,измена,любовные треугольники,отношения,злоупотребление алкоголем,конфликты в отношениях,потеря памяти,флешбек</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/252021.jpg</image:loc><image:title>А поутру они проснулись фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/81280.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/81280.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Весенняя сказка фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Музыкальный фильм-сказка по мотивам пьесы А. Н. Островского «Снегурочка» в постановке Юрия Цветкова снят в 1971 году на киностудии «Беларусьфильм». Фольклорные мотивы и наивно-театральные декорации создают неповторимый колорит этой лирической истории. Блестящий актерский состав: исполненная сладким томлением Снегурочка (Наталия Богунова), нежный Лель (Алексей Катышев), мужественный красавец Мизгирь (Евгений Киндинов), уморительно смешной пьянчуга Бобыль (Алексей Смирнов), страстная Купава (Галина Орлова), трогательно дряхлый царь Берендей (Георгий Вицин). «Весенняя сказка» – очень доброе и светлое кино, которое снова напомнит зрителю о вечных ценностях. Невозможно жить среди людей, если в сердце твоем ледяной холод. Путь в огне страсти можно сгореть дотла, но в этом и состоит человеческое счастье – любить и быть любимой. Всем, кто испытывает ностальгию по советскому кинематографу, советуем смотреть онлайн чудесный фильм «Весенняя сказка».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/81280</video:player_loc><video:duration>5580</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,любовь,одиночество,добрые дела,отношения,сказочный мир,любовь с первого взгляда,отношения родителей и детей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/81280.jpg</image:loc><image:title>Весенняя сказка фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/95219.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/95219.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Нужные люди фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм Владимира Аленикова «Нужные люди» на злободневную тему блата и разгульной жизни в восьмидесятые годы интересно смотреть и в наше время. Выбор между обществом с достатком, легкой жизнью, выгодными связями и высокими должностями и обществом так называемых простых «нужных» людей. Сюжет развивается на фоне любовного треугольника, состоящего из девушки, простого парня-строителя и директора ресторана. Молодой строитель Алеша влюбляется в тренера по плаванию Олю, за которой ухаживает директор ресторана Игорь Александрович. Развязка же вас ожидает по-советски романтичная. И выберет ли Ольга простого или «нужного» человека, кредо которого раскрывается в главной песне фильма, исполненной Николаем Караченцовым: «А у меня все схвачено, за все давно заплачено, и жизнь моя налажена на зависть всем. Везде места заказаны, и кое-чем обязаны такие люди разные, что нет проблем», - вы узнаете в финале картины. Советскую мелодраму, которую показывали в преддверии каждого Нового года, теперь можно смотреть онлайн и наслаждаться любимыми актерами и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/95219</video:player_loc><video:duration>5064</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,любовные треугольники,деньги,отношения,выбор,алчность,конфликты в отношениях,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/95219.jpg</image:loc><image:title>Нужные люди фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/655099.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/655099.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Волшебная серна фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советскую мультипликацию «Волшебная серна» с удовольствием будут смотреть онлайн зрители любого возраста. Очень красивый рисованный мультфильм, поучительный и мудрый. Это работа узбекских режиссеров-мультипликаторов Светланы Муратходжаевой и С. Иногамова, созданная на студии «Узбекфильм» в 1980 году по мотивам старинной народной сказки. Однажды отзывчивый бедняк, юноша Хасан, спас от злого богача волшебную серну. В благодарность она подарила ему золотой колокольчик, в который парень мог позвонить и вызвать подругу, чтобы та исполнила его желание. Однако серна предупредила, что колокольчик может служить лишь доброму человеку. Сначала Хасан получил груду драгоценных камней, потом пожелал стать мужем принцессы Будур, затем потребовал дворец и сам не заметил, как превратился в грубого и жадного негодяя. Предав самое дорогое - дружбу, он лишился всех своих подарков и вновь стал оборванцем. Слишком поздно осознал Хасан свои ошибки, серна так и не смогла его простить… Добро пожаловать на наш сайт и приятного просмотра!</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/655099</video:player_loc><video:duration>994</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,принцессы,смена жизненных приоритетов,добрые дела,алчность,богачи,бедняки,золото и драгоценности</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/655099.jpg</image:loc><image:title>Волшебная серна фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/202995.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/202995.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Шерлок Холмс: Ночной террор фильм 1946 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Выпущенный в 40-х годах XX на киностудии Universal цикл фильмов о приключениях Шерлока Холмса и доктора Ватсона в исполнении Бэзила Рэтбоуна и Найджела Брюса выдержан режиссером Роем Уильямом Нилом в чисто классической стилистике. События тринадцатой истории разворачиваются в вагоне поезда Лондон – Эдинбург. Замкнутое пространство с ограниченным количеством подозреваемых представляет собой великолепный антураж для создания герметичного детектива-головоломки. Роланд Карстэрс нанимает Шерлока Холмса обеспечить сохранность Звезды Родезии – огромного алмаза, принадлежащего его матери. Вместе с Холмсом в путешествие отправляется его верный друг – доктор Ватсон. Кроме сыщика охранять алмаз поручено также инспектору Лестрейду из Скотланд-Ярда. Присутствие сразу нескольких борцов с преступностью не мешает злоумышленнику убить Роланда и украсть бриллиант. Под подозрение попадают все пассажиры: красивая молодая леди, сопровождающая тело умершей матери, скандальный преподаватель математики, пожилая супружеская пара, Маргарет Карстерс и старый...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/202995</video:player_loc><video:duration>3543</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,заговоры,ограбления,погони,преступления,убийства и убийцы,преступление и наказание,алчность,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/202995.jpg</image:loc><image:title>Шерлок Холмс: Ночной террор фильм 1946 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/11909.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/11909.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Наваждение фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Вдохновляясь признанным шедевром Альфреда Хичкока «Головокружение», другой классик криминального жанра Брайан Де Пальма снял другой детектив о двойниках, чувстве вины и возмездии «Наваждение», пригласив «хичкоковского» композитора Бернарда Херрманна. Кроме него звездную команду фильма составили сценарист «Таксиста» и «Бешеного быка» Пол Шредер, оскароносный оператор Клифф Робертсон, актеры Клифф Робертсон, Женевьев Бюжо, Джон Литгоу. Преуспевающий бизнесмен и счастливый глава семейства, человек из «сливок Нового Юга» Майкл Куртленд даже не представляет, как зыбко его благополучие. Чтобы сломать ему жизнь, хватает всего одной ночи и нескольких бандитов, которые похищают миссис Элизабет Куртленд и их маленькую дочь Эми. Похитители требуют солидного выкупа, но, поддавшись уговорам полиции, Майкл вместо денег подкладывает в чемодан простую бумагу и радиопередатчик. Освобождение заложников заканчивается трагически: и мать, и девочка погибают во время автомобильной погони. Боль утраты и муки совести становятся вечными спутниками Майкла. Но...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/11909</video:player_loc><video:duration>5879</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,преображения,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,отношения,отношения мужчины и женщины,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/11909.jpg</image:loc><image:title>Наваждение фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/8370.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/8370.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ночь живых мертвецов фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Культовая лента мастера ужасов Джорджа А. Ромеро, снятая еще в 1968 году и положившая начало целой плеяде зомби-хорроров. Фильм представляет из себя эффектную смесь экшна, хоррора и психологического триллера. Из-за недостатка средств главные роли сыграли неизвестные актеры Питтсбургского театра, среди которых Дуэйн Джонс и Джудит О’Дэй. Молодая девушка Барбара вместе со своим братом Джонни едут в пригород Питтсбурга, чтобы положить цветы на могилу матери. На кладбище они добираются поздней ночью, и девушке становится не по себе от этого жуткого места. Джонни подначивает свою сестру и рассказывает о кровожадных зомби, которые якобы водятся в этих местах. Однако шутки перестают быть смешными в тот момент, когда на героя нападает неизвестный окровавленный мужчина и убивает его. В ужасе Барбара бежит к машине и уезжает в город, где баррикадируется в одном из домов. Там вместе с другими выжившими ей предстоит провести худшую ночь в ее жизни. Кто из героев останется в живых, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Ночь живых мертвецов».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/8370</video:player_loc><video:duration>5747</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>провинция,преодоление трудностей,страхи,убийства и убийцы,зомби и живые мертвецы,жестокость,кровь,отношения брата и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/8370.jpg</image:loc><image:title>Ночь живых мертвецов фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/91159.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/91159.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Шерлок Холмс: Прелюдия к убийству фильм 1946 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Четырнадцать раз за семь лет сэр Бэзил Рэтбоун представал в роли, которая до сих пор составляет честь современным актерам, – неподражаемого и непостижимого Шерлока Холмса. В 1946 году вышла последняя часть черно-белой детективной серии о его приключениях – картина Роя Уильяма Нилла «Прелюдия к убийству». Она основана на оригинальной истории, не принадлежащей перу Конана Дойля. Помимо неизменного коллеги и друга Рэтбоуна, актера Найджела Брюса (доктор Ватсон), в фильме снималась звезда Бродвея Патриша Морисон. На редкость неразборчивый и неудачливый вор забрался в дом к лондонскому коллекционеру музыкальных шкатулок Джулиану Эмери. Из всей коллекции он выбрал самый невзрачный экземпляр, изготовленный каким-то заключенным из Дартморской тюрьмы и купленный по дешевке на аукционе. Эмери рассказывает о забавном ограблении своему школьному товарищу доктору Ватсону. Правда, смеяться ему осталось совсем недолго: коллекционера находят убитым в его собственном доме. За дело берется Шерлок Холмс. Чутье подсказывает ему, что владельцы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/91159</video:player_loc><video:duration>4305</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,ограбления,преступления,тюрьма,убийства и убийцы,преступление и наказание,риск,загадочные смерти,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/91159.jpg</image:loc><image:title>Шерлок Холмс: Прелюдия к убийству фильм 1946 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/468184.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/468184.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Про любоff фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Девушка из провинции Даша работает преподавателем по технике речи. Она переезжает в Москву, где у неё появляется новый клиент – бизнесмен Влад, с которым у неё начинается бурный роман. Беззаботное счастье Даши рушится, когда она узнаёт, что Влад скрывает от неё важные секреты... Экранизация романа Оксаны Робски. Логопед Даша приезжает в Москву вместе с подругой, чтобы найти своё место в большом городе. Даша быстро оказывается завалена работой – она ведёт занятия на телевидении и помогает воспитанникам детского дома. Её жизнь круто меняется с появлением нового ученика – богатый бизнесмен Влад готовится участвовать в выборах, и ему нужно развить навык публичных выступлений. Влад покоряет Дашу своим обаянием, и у героев вспыхивает яркий роман. Даша впервые сталкивается с миром больших денег, и поначалу он очаровывает её, но вскоре она понимает, что всё совсем не так безоблачно, как ей кажется – жизнь богачей оказывается полна тайн и опасных интриг. Как сложится дальнейшая судьба героини? Приглашаем поклонников увлекательных мелодрам...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/468184</video:player_loc><video:duration>6645</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,знаменитости,интриги,любовь,политика,работа,семейные проблемы,тусовки,измена,борьба за власть,любовные треугольники</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/468184.jpg</image:loc><image:title>Про любоff фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/466561.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/466561.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Инсайт фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Белорусская драма «Озарение» демонстрирует, как в один миг устоявшаяся схема может рухнуть. Это история успешной женщины и профессионала в своей области Анны Сергеевны Бочкаревой. Анна Сергеевна – отличный психотерапевт. Она блестяще окончила университет и так же блестяще строит свою карьеру. Любой, даже самый редкий случай она может вписать в изученную категорию и с ходу поставить диагноз. Однажды ее просят помочь необычному пациенту из благотворительного приюта. Этот странный старик – человек без имени, без прошлого и без будущего. Его лицо исполосовано шрамами, а жить старику осталось недолго. Как говорят здешние врачи, поведение у него не то чтобы неадекватное, а скорее амбивалентное. Столкнувшись с этим необычным человеком, Анна столкнулась лицом к лицу с самой собой. Как оказалось, попытки лечить старика смешны для него, ведь он увидел в Анне не врача, а растерянного и испуганного человека. Все, что происходит в глубине души, героиня не хочет выставлять напоказ, но и скрыть это невозможно.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/466561</video:player_loc><video:duration>5100</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>психология,работа,смена жизненных приоритетов,одиночество,преодоление трудностей,отношения,поиск себя,психологи,женщина-врач</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/466561.jpg</image:loc><image:title>Инсайт фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/438283.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/438283.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ангел пролетел фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм «Ангел пролетел» повествует о народной целительнице и знахарке Полине, к которой постоянно ходили страждущие и нуждающиеся в помощи люди. Но те, кто еще вчера в отчаянии обивал ее пороги в надежде на чудо, сегодня кричит ей вслед «ведьма!». Так кто же она на самом деле? Нам предстоит это выяснить. Тем временем молодой хирург из Москвы Дмитрий, словно гонимый судьбой, приезжает в захолустный провинциальный городок. Тут он находит настоящее глубокое чувство, за которым так давно гнался. По уши влюбившись в знахарку, он чувствует, что обрел свое счастье. Но, как оно обычно и бывает, за всякое счастье приходится бороться. И бороться придется Полине. Мать московского хирурга готова пойти на все, лишь бы не допустить союза своего сына с провинциальной ведьмой, что ей успешно удается. Но надвигается новый год, а свершение чудес в это время – обычное дело. Благодаря своему дару Полине удается спасти жизнь своему возлюбленному, когда тот попадает в неприятную ситуацию. И вот уже не за горами появление на свет их первенца.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/438283</video:player_loc><video:duration>5039</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,любовь,провинция,работа,сверхъестественное,расставания,добрые дела,отношения,ведьмы,медицина,конфликты на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/438283.jpg</image:loc><image:title>Ангел пролетел фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url></urlset>