<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/502093.html</link><category>брак, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь по рецепту и без фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/502093.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Смешная, легкая и остроумная трагикомедия, ставшая режиссерским дебютом Джоффа Мура и Дэвида Посаментира. В главных ролях – Сэм Рокуэлл, Оливия Уайлд, Рэй Лиотта, Мишель Монахан и… Джейн Фонда в качестве рассказчика! Знакомые каждому проблемы одиночества, непонимания окружающих, мучительной неуверенности в себе авторы тонко и точно раскрывают через местами комичную, местами трагичную историю главного персонажа. 
Фармацевт Лаг Варни подкаблучник до мозга костей. Тесть и жена решают за него буквально все, в том числе и название его. Поэтому совершенно неудивительно, что герой давно потерял вкус в жизни и уже не помнит, что такое счастье. Однако все переворачивает его неожиданная встреча с роковой красоткой Лиз, которая показывает Дагу крайне сомнительный, но действенный и доступный способ стать счастливым. Его главным компонентом являются всевозможные таблеточки, в обилии продающиеся у героя в аптеке… 
Если вы ищете простой и человечный фильм, то рекомендуем посмотреть онлайн «Любовь по рецепту и без».</p><button formaction="https://pleer.video/502093.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/683175.html</link><category>мечи и шпаги, средневековье, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, война, борьба за власть, отношения, выбор, героизм, жестокость, борьба за выживание, спасение, особняки или замки, враги или вражда, рыцари, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Железный рыцарь 2 фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/683175.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>За продолжение исторического боевика «Железный рыцарь» взялся режиссер Джонатан Инглиш, как и в первый раз выступив также продюсером и сценаристом картины. Относительно небольшой бюджет постановщик вновь использовал на все сто двадцать процентов, выпустив увлекательное приключенческое действо. Изматывающая кровавая осада Рочестерского замка позади. Казалось бы, сплоченным представителям древнего рода можно вздохнуть спокойно, но нет! Немногие выжившие понимают, что новое нападение не заставит себя долго ждать: агрессивные кельты строят планы завладеть крепостью, а значит, нужно срочно собрать подкрепление и, что даже более важно, найти человека, способного встать во главе оборонительного отряда. Новым железным рыцарем окажется суровый и замкнутый воин, которого посланец семейства отыщет в чужих краях. Прибыв в замок, он не горит желанием соблюдать принятые там порядки, но когда придет время проявить себя в битве, нелюдимый герой докажет, что на него можно положиться. Посмотреть «Железный рыцарь 2» можно онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/683175.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/839110.html</link><category>друзья, животные, музыка, добрые дела, мечта, дружба, актеры, лучшие друзья</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чебурашка фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/839110.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Десятилетия спустя любимый миллионами советских детей зверь неизвестной породы с огромными ушами и странным именем вернулся на экраны с новыми приключениями. Камбэк получился достойным, стилистически органичным и правильным, будто Чебурашка никуда и не уходил. Приятно удивить маленьких зрителей и их придирчивых родителей решились, как это ни странно, японские мультипликаторы. 
Совместно с российскими коллегами они выпустили полнометражный мультфильм о знакомых героях. Его сюжет включает три истории: сперва неразлучные друзья Гена и Чебурашка помогут одной девочке осуществить заветную мечту: стать артисткой цирка. Затем добрый любитель апельсинов будет подменять заболевшего зеленого друга, отправившись работать в зоопарк. А затем внимание зрителей переключится на неугомонную пенсионерку Шапокляк, которая решит открыть собственное бюро советов, правда, совершенно бесполезных, а Гена с Чебурашкой тем временем будут разыскивать внучку доброго фокусника. Детям непременно понравится смотреть онлайн «Чебурашка».</p><button formaction="https://pleer.video/839110.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/733439.html</link><category>борьба с системой, заговоры, космос, пираты, сверхъестественное, преодоление трудностей, убийства и убийцы, будущее, борьба со злом, героизм, коллектив (команда), подставы, спасение, возвращение домой, враги или вражда, обман, храбрость, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Космический пират Харлок фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/733439.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Далёкое будущее. Землёй руководит могущественная «Коалиция Гая», которая не позволяет людям, покинувшим планету и поселившимся на других космических территориях, вернуться домой. Диктатуре коалиции противостоит Харлок – храбрый космический пират, который воюет с ними не только ради наживы, но и во имя справедливости. 
<p>В будущем человечество покидают Землю, колонизирует Вселенную и создаёт множество поселений на отдалённых планетах. Когда ресурсы на новых территориях начинают иссякать, а уровень рождаемости – падать, многие люди решают вернуться домой, но на Земле не для всех из них находится место. Начинается непростая «Война за возвращение», и прекратить её помогает лишь создание общего правительства под названием «Коалиция Гая». Коалиция запрещает селиться на Земле кому угодно, и планета становится недосягаемым миром. Дерзкий космический пират Харлок не согласен с тем, что происходит, поэтому он пытается ослабить диктатуру коалиции и грабит её корабли на своём судне «Аркадия». Чтобы помешать Харлоку, «Гая» подсылает на борт «Аркадии» шпиона Яму…</p>
<p>Чтобы узнать, как будет развиваться борьба мятежного Харлока с могущественным правительством, приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Космический пират Харлок».</p></p><button formaction="https://pleer.video/733439.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/809032.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, жульничество и аферы, месть, ограбления, погони, преступления, тусовки, шоубизнес, убийства и убийцы, отношения, музыканты, мафия, жестокость, кровь, переодевание, коллектив (команда), жертвы, драки, перестрелки, певица или певец</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Газгольдер: Фильм фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/809032.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>У Басты и компании из клуба «Газгольдер» произошло столкновение с авторитетными людьми. Спасаясь от расправы, рэперы решают провернуть по-настоящему рискованное ограбление в назидание всем врагам. Российские рэперы штурмуют кинорынок амбициозной заявкой на криминально-музыкальный боевик. Взяв на вооружение эффектные кинематографические приемы и вдохновившись многоходовками Дэнни Оушена, культовые представители российской рэп-культуры: Баста, Вадик QП, Олег Груз, Гуф и иже с ними, – примерили на себя роль несправедливо обиженных героев, решивших постоять за себя. 

В клубе «Газгольдер» унизительно разводят на деньги гостя с серьезными связями. Не желая разбираться в ситуации, его криминальные покровители считают, что наказать нужно владельцев клуба. Справедливо рассудив, что нельзя смирно сидеть в ожидании расправы, рэперы решают действовать на опережение и рискнуть по-крупному. Они собирают внушительную команду единомышленников, чтобы провернуть ограбление, которое не только обезопасит их жизнь, но и больно щелкнет по носу сильных мира сего.

Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Газгольдер: Фильм».</p><button formaction="https://pleer.video/809032.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/712745.html</link><category>интриги, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, убийства и убийцы, тайна смерти, расследование, загадки и тайны, борьба за справедливость, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мистериум. Начало фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/712745.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сценарист оригинальной версии «Девушки с татуировкой дракона» Николай Арсель, впечатлившись романом Юсси Адлер-Ольсен «Женщина в клетке», закрутил невероятно тугую сюжетную спираль криминального триллера, в очередной раз подтвердившего, что скандинавы умеют снимать крутое кино. 

Детектива убойного отдела переводят в  департамент, занимающийся исключительно безнадежными делами не первой свежести. Вместе с новым напарником Карл Мерк берется за «висяк» пятилетней давности. Совершенно неожиданно в деле появляются новые зацепки, которые могут дать ответ на вопрос, действительно ли Мерета Люнггор покончила с собой, выбросившись за борт парома, как сказано в официальной версии, хотя ее тело так и не было найдено. Беспристрастно и методично детективы собирают фрагменты пазла, с каждым шагом все больше уверяясь в том, что они были намеренно сбиты с толку неким заинтересованным лицом. Смотреть онлайн «Мистериум. Начало» непременно понравится всем поклонникам тонких психологических головоломок, приправленных атмосферой звенящего саспенса.</p><button formaction="https://pleer.video/712745.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/522016.html</link><category>животные, неудачники, погони, преображения, путешествия, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, добрые дела, мечта, поиск себя, недоразумение, опасные животные, знакомства, спасение, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Король сафари фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/522016.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Зебре Кумба не везло с самого рождения: он родился наполовину полосатым, наполовину белым, из-за чего с ранних лет стал посмешищем всего стада. Но дальше - хуже: когда начинается Великая Засуха, сородичи Кумбы решают, что именно он - причина всех бед, поэтому изгоняют его из стада. Несчастный и всеми покинутый, Кумба понимает, что рассчитывать приходится только на себя, поэтому разводить сопли нет времени. Он отправляется в невероятные приключения, чтобы найти новых верных друзей, разыскать недостающие полоски, избавить свое стадо от засухи и заслужить уважение семьи.
Если вы еще не видели уморительного детского мультфильма производства ЮАР, то посмотреть онлайн «Король Сафари» - это решение специально для вас! Фильм отлично подойдет для дружного семейного вечера, потому что будет одинаково интересен как взрослым, так и детям.</p><button formaction="https://pleer.video/522016.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/464446.html</link><category>отцы и дети, политика, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, взросление, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, отношения сотрудника и работодателя, расизм, расы и национальности, семейный конфликт, человек и общество, дискриминация, прошлое героя, восстания, негры, прислуга</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дворецкий фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/464446.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Актерский состав, от которого захватывает дух: Опра Уинфри,  Джон Кьюсак, Мэрайя Кэри, Робин Уильямс, Алан Рикман, Кьюба Гудинг младший и великолепно раскрывший свои драматические таланты Форест Уитакер. Тема, навсегда записанная в категорию больных в американском самосознании. Охватывающая многие десятилетия история неравенства, несмываемым пятном очернившая репутацию страны, претендующей называться самой демократичной в мире. Престарелый дворецкий ожидает прибытия в Белый дом нового президента Барака Обамы. Президента, чей цвет кожи еще несколько десятилетий ранее не позволил бы ему зайти так далеко. Многое изменилось с тех пор, как десятилетний Сесил стал свидетелем драмы, разыгравшейся на хлопковой плантации, где он трудился вместе со своим отцом. Осиротевший мальчишка постигнет тонкую науку обслуживать других, оставаясь бессловесной тенью и не имея надежды на равноправное к себе отношение даже среди коллег, которым посчастливилось родиться белыми в белой стране. 
Если вам интересно узнать, как дальше сложится судьба главного героя, рекомендуем смотреть «Дворецкий».</p><button formaction="https://pleer.video/464446.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/596208.html</link><category>музыка, преображения, шоубизнес, преодоление трудностей, расставания, мечта, отношения, кризис среднего возраста, музыканты, карьера, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, успех, песни, певица или певец, бывшие, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Хоть раз в жизни фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/596208.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Кира Найтли, Марк Руффало («Остров проклятых») и Адам Левин (солист группы Maroon 5) приняли участие во вдохновенной истории о том, как важно иметь смелость дать себе шанс делать то, что нравится и заставляет твою душу петь. И песен в этой мелодраме будет предостаточно, ведь речь пойдет о людях творческих, чья жизнь неразрывно связана с музыкой. Талантливая исполнительница покоряет своим искренним пением сердце в прошлом недурственного продюсера,  и он загорается идеей записать с ней альбом. Заключив шуточное соглашения прямо в баре, где они познакомились, новоиспеченные деловые партнеры начинают обсуждать детали. Поскольку денег на студийные изыски у них нет, писать материал они решают прямо на улицах Нью-Йорка, подвергая себя постоянному риску объяснений с полицией. Адреналин, драйв и кураж наполняют жизнь Греты, пребывавшей до этого в депрессии из-за расставания с бойфрендом.
Если вам интересно узнать, куда приведет главных героев дорога творческих экспериментов, рекомендуем смотреть онлайн «Хоть раз в жизни».</p><button formaction="https://pleer.video/596208.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/667326.html</link><category>безумные учёные, преображения, сверхъестественное, эксперименты, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, борьба со злом, экзорцизм, жестокость, кровь, загадки и тайны, борьба за выживание, студенты, ученые, жертвы, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эксперимент: Зло фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/667326.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Шокировавшие зрителя своей реалистичностью «Шесть демонов Эмили Роуз» получили еще одного достойного преемника. Парализующий фильм ужасов от режиссера Джона Пога («Карантин 2») расскажет историю одержимой девушки, спасти которую, на этот раз, пытаются не служители церкви, а готовые на все ради истины ученые. Профессор Джозеф Коупленд уверен – если удастся разобраться в природе потустороннего, препарировать его, разложить на составляющие, проанализировать и зафиксировать – это спасет многие сотни человеческих жизней. Подключив к работе своих самых стрессоустойчивых студентов, он начинает ставить жестокие эксперименты на пациентке, отличающейся странным поведением и провалами в памяти. Когда финансирование проекта закрывают, он переносит пыточную в свой дом, продолжая фиксировать необъяснимые проявления на камеру. Скоро участники исследования поймут, что уже не в состоянии держать ситуацию под контролем, но выйти из игры будут уже просто не в состоянии. 
Если вы хотите увидеть нечто по-настоящему страшное, то рекомендуем смотреть онлайн «Эксперимент: Зло».</p><button formaction="https://pleer.video/667326.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/682360.html</link><category>бандиты и гангстеры, лошади, месть, преступления, сильные женщины, любовные треугольники, Дикий Запад, жестокость, отношения мужчины и женщины, флешбек, преследования, перестрелки, прошлое героя, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Джейн берет ружье фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/682360.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сделанный по всем законам жанра вестерн «Джейн берет ружье» кроме классического антуража Дикого Запада, перестрелок, погоней и взрывов имеет одну важную особенность: главный персонаж – женщина. Как следует из названия, героиня в исполнении великолепной Натали Портман, казалось бы, должна доказать «плохим парням», что ничуть не уступает лихим головорезам в отваге и умении управляться с оружием. Но не все так однозначно. Несмотря на очевидную силу характера, эта хрупкая особа все же вынуждена искать защиты в лице сурового ветерана гражданской войны, своего бывшего возлюбленного. Хотя он поначалу и не горит желанием помогать той, которая вышла замуж за другого. Муж Джейн – разыскиваемый властями преступник, которого выследили его же бывшие подельники, одержимые жаждой мести, а сейчас он истекает кровью от полученных ран. Интриги добавляют сложные взаимоотношения внутри любовного треугольника, характер персонажей и мотивы их поступков раскрываются благодаря ряду ретроспективных сцен.
Предлагаем смотреть онлайн фильм «Джейн берет ружье», удовольствие от просмотра получат все – от ценителей вестернов до любителей драм.</p><button formaction="https://pleer.video/682360.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/596274.html</link><category>бандиты и гангстеры, месть, наркотики, преступления, маньяки, убийства и убийцы, настоящие мужчины, похищения, борьба со злом, убийцы, рабство, риск, жестокость, расследование, жертвы, перестрелки, прошлое героя, миссия/цель/задание, частные детективы или сыщики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Прогулка среди могил фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/596274.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лиаму Нисону не привыкать спасать невинных людей; в «Воздушном маршале» и «Заложнице» он уже показал, на что способен. В криминальном триллере Скотта Фрэнка (режиссера «Умереть заново») Нисон вновь выступит на стороне справедливости, хотя помогать будет людям далеко не законопослушным. 

К полицейскому, завязавшему со службой из-за трагического происшествия, обращается крупный наркоторговец. Он знает, что Мэтт Скаддер берется за разные дела, лишь бы платили. А заплатить героиновый король готов много. Неизвестные похитили его жену и, несмотря на предоставленный выкуп, вернули жертву по кускам. Теперь клиент жаждет найти отморозков и вынуть из них душу, при условии, что таковая имеется. Приступив к расследованию, Скотт приходит к выводу, что имеет дело с бандой, занимающейся похищениями и убийствами с ужасающим размахом. Ответ на каждый новый вопрос порождает еще больше загадок, но детектив настойчив в своем стремлении довести дело до конца. Узнать, удастся ли ему это, вы можете, начав смотреть онлайн «Прогулка среди могил».</p><button formaction="https://pleer.video/596274.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/624156.html</link><category>преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, деньги, человеческие пороки, убийцы, выбор, алчность, жестокость, кровь, жертвы, преследования, миссия/цель/задание, игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>13 грехов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/624156.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пробирающий хоррор-триллер Даниэля Штамма («Последнее изгнания дьявола»), главный герой которого вляпался в опасную игру, убив муху. Именно таким было первое задание странного реалити-шоу, за выполнение которого на счет Элиота Бриндла тут же поступила тысяча долларов. Заинтригованный сотрудник службы социального обеспечения решил, что это отличный шанс разобраться с долгами, коих он наделал немало. И вот парень уже в предвкушении следующего телефонного звонка и следующего задания, награда за выполнения которого будет в разы больше предыдущей. Элиоту сообщили, что всего ему предстоит пройти тринадцать уровней, но не сказали, что в отличии популярных телевикторин в стиле «Кто хочет стать миллионером», на которые очень смахивает эта авантюра, выйти из квеста ему не дадут. Подцепив тихоню на денежный крючок, таинственный манипулятор лепит из него монстра, перешагнувшего все морально-нравственные устои. Осознает ли вошедший во вкус Элиот, в какое чудовище он превращается, вы узнаете, начав смотреть онлайн «13 грехов».</p><button formaction="https://pleer.video/624156.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/661915.html</link><category>интриги, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, спорт, соперничество, неизлечимо больные, кризис среднего возраста, дружба, баскетбол, женская дружба, отношения мужа и жены, женщины, коллектив (команда), тренировки, миссия/цель/задание, отношения между тренером и подопечным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Приливы фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/661915.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сьюзэн Сейдельман не привыкать снимать истории о женщинах, готовых взять судьбу в свои руки. На протяжении всех шести сезонов «Секса в большом городе» Сейдельман не раз появлялась на съемочной площадке культового сериала в качестве режиссера. В этой картине Сейдельман изящно и деликатно выводит рассказ о пяти дамах, связанных одной целью. Принять участие в легкой комедии согласились  Брук Шилдс («Голубая лагуна»), Дэрил Ханна («Уолл Стрит»), Вирджиния Мэдсен («Роковое число 23»), Камрин Менхейм («Практика») и Ванда Сайкес («Эван Всемогущий»). По сюжету все они когда-то неплохо владели мячом, лихо подавали, стремительно вели и метко попадали в корзину. Вспомнить баскетбольную молодость увядающие героини решат неспроста. Их цель доказать всему миру, что они еще на многое способны, несмотря на сложности надвигающегося климакса, а также выиграть денежный приз, но не для себя, а чтобы внести пожертвование в пользу больных раком груди. Вот такую жизнеутверждающую, американскую до последней мизансцены и совсем не пошлую комедию «Приливы» можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/661915.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/460432.html</link><category>борьба с системой, преображения, провинция, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, поиск себя, медведи, злоупотребление алкоголем, возвращение домой, драки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Край фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/460432.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Алексей Учитель, чье имя в титрах уже давно стало кинематографическим знаком качества, на главную роль в драме «Край» утвердил Владимира Машкова («Вор», «Ликвидация») и не прогадал. Актер вновь выдал настоящий мужской надрыв на грани нервного срыва, яростного и беспощадного. 

Первое послевоенное лето. Истерзанный контузиями танкист возвращается домой, в глухой таежный поселок, где жизнь идет по своим законам. Несмотря на все убожество и безрадостность обстановки (неотъемлемой частью которой давно стали медведи и водка), герой понимает, лучшего ему вряд ли найти. Взяв с места в карьер, он сразу начинает проявлять свои сильные стороны, отстаивая правоту кулаками. А когда бывший фронтовик узнает, что где-то в окрестностях затерян немецкий паровоз, то загорается идеей разыскать чудо-машину. Но в глухих лесах демобилизованного сержанта подстерегает неожиданная встреча. Оказывается, у железной махины уже есть хозяин. Смотреть онлайн «Край» в нашем интернет-кинотеатре понравится поклонникам суровых драм, лишенных слащавых сантиментов.</p><button formaction="https://pleer.video/460432.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/674417.html</link><category>любовь, отцы и дети, преображения, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, отношения, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, случайные встречи, прошлое героя, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>10 мгновений судьбы фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/674417.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Альманах из десяти историй, произошедших в современной Австралии, по мотивам рассказов Тима Уинтона. Герои переживают поворотные моменты своей жизни, проходя испытания любви, выбора, долга и веры. Чувственная и пронзительная драма представляет собой сборник короткометражных новелл, объединенных общей темой, но снятых разными режиссерами, среди которых Миа Васиковска, Уорвик Торнтон и другие. Главные роли блестяще исполнили такие кинозвезды, как Кейт Бланшетт, Мирнада Отто, Хьюго Уивинг. Необычное композиционное решение, оригинальность подхода и жизненность каждой новеллы не дадут вам оторваться от экрана ни на минуту! 

<p>Красивая, нежная, романтичная и наивная... По-настоящему счастливый человек, который с радостью вспоминает прошлое, с удовольствием наслаждается настоящим и с надеждой смотрит в будущее. Как же так произошло, что в конце жизни она стала замученной, обиженной на весь мир, потрепанной старухой? Такому глобальному превращению способствовали четырнадцать событий. Четырнадцать разных историй, которые безвозвратно перевернули ее некогда радужный мир.</p>

Если вам интересно узнать, как будет складываться судьба главной героини, рекомендуем смотреть онлайн «10 мгновений судьбы».</p><button formaction="https://pleer.video/674417.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/680499.html</link><category>месть, привидения, сверхъестественное, твари, преодоление трудностей, страхи, отношения, борьба со злом, братья и сестры, взросление, отношения брата и сестры, психологические травмы, потеря близких, борьба за выживание, жертвы, флешбек, прошлое героя, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Окулус фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/680499.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тим и Кейли – брат и сестра – встречаются после долгой разлуки. Они были разлучены 11 долгих лет: девочка жила в приемных семьях, а парня упекли в психиатрическую лечебницу. Их родители погибли при ужасающих и невероятных обстоятельствах, в которые не верит никто, кроме ребят. Только Тим и Кейли своими глазами видели, как их родителей уничтожило старинное зеркало, в котором обитал кровожадный призрак. Несчастные дети пережили настоящий ад, и теперь, повзрослев, они собираются отомстить потусторонней сущности.
Специально для всех любителей ужасов и мистики – добротно снятый, хорошо продуманный, эффектный и по-настоящему пугающий хоррор «Окулус», который мы предлагаем смотреть онлайн людям с крепкими нервами. Таинственное зеркало, непредсказуемая женщина-призрак, чудовищные в своей жестокости убийства и реки крови – все это в избытке ждет тех, кто отважится посмотреть «Окулус».</p><button formaction="https://pleer.video/680499.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/677622.html</link><category>преображения, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, семейный конфликт, богачи, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Босиком по городу фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/677622.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Голливудский ремейк немецкой картины Тиля Швайгера. Эван Рэйчел Вуд («Мгновения жизни») и Скотт Спидман («Другой мир») ведомые уверенной рукой режиссера Эндрю Флеминга («Трое») представили на суд зрителя историю, не только создающую настроение, но и располагающую к размышлениям. Сын богатых родителей никак не может взять в толк, почему к жизни нужно относиться серьезно. Ведь намного веселей и приятней просто развлекаться, тем более, когда за это не надо платить. Но однажды гуляка Джей все же попадает в цепкие лапы системы, его направляют на общественные работы уборщиком в психиатрию. Неунывающий Джей и там гнет свою линию, таская пациентам порнушку и выпивку, но хиханьки-хаханьки – это одно, но когда в тебя по уши влюбляется пациентка – совсем другое. И только безрассудный Джей не видит опасности. Он увозит девушку из клиники и берет ее с собой на свадьбу брата в качестве невесты. За приключениями героев можно наблюдать в нашем интернет-кинотеатре, начав смотреть онлайн «Босиком по городу».</p><button formaction="https://pleer.video/677622.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/696378.html</link><category>предатели, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, похищения, отношения, отношения отца и дочери, расследование, преследования, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пленница (Неизбежность) фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/696378.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающий криминальный боевик с элементами триллера и драмы от канадского режиссера Рубы Надды с Джошуа Джексоном и Морисой Томей в главных ролях. Сюжет фильма рассказывает нам о бывшем сирийском шпионе, который бежал со своей родины, но именно там по несчастливому стечению обстоятельств похитили его дочь. Теперь герою предстоит вернуться в то место, которое он так отчаянно пытался забыть на протяжении всей своей жизни.

Главный герой всю свою жизнь работал в секретной службе в Сирии, пока собственная страна не обвинила его в шпионаже. Поставленный перед выбором позорно бежать или умереть, он решил скрыться в Канаде и остался там впоследствии на долгие годы. Возвращаться на предавшую его родину он и не планировал, пока его дочь-фотокорреспондента не похитили в Дамаске. Теперь у экс-шпиона нет выбора – ему придется вернуться в страну, где его хотят казнить, и тайная полиция имеет право схватить его без всякой причины. С помощью старых друзей и врагов обеспокоенный отец будет искать свою дочь во всех самых опасных местах страны… Если вы любите увлекательные, зрелищные и в то же время глубокие фильмы, то смотреть онлайн «Пленница» станет вашим самым верным решением.</p><button formaction="https://pleer.video/696378.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/634253.html</link><category>бандиты и гангстеры, новички, отцы и дети, преображения, преступления, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, мафия, риск, жестокость, гангстеры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Должник фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/634253.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающий криминальный триллер от продюсеров «Большого куша» и «Карты, деньги, два ствола». Сюжет фильма рассказывает об избалованном парне, которому на 24 часа приходится стать учеником гангстера. Само собой, это полностью меняет мироощущение героя. Главные роли великолепно исполнили Тим Рот и Джек О'Коннел. Если вы ищете динамичный и интересный фильм на вечер, то смотреть онлайн «Должник» – это ваше решение!
Девятнадцатилетний Адам всю жизнь вырос в богатой семье и никогда ни в чем не нуждался. Соответственно, он совершенно не умеет считать, ценить и зарабатывать деньги. И вот, когда в очередной раз парень разбивает дорогую машину и даже не думает извиняться за это, его отчим решает, что пора научить Адама жизни. Он отправляет парня на 24 часа в «ученики» к своему знакомому гангстеру Рою. Теперь Адам вынужден везде следовать за хитроумным преступником и помогать выполнять ему различную грязную работу. По ходу путешествия герой понимает, в каком мире иллюзий и грез он жил все это время…</p><button formaction="https://pleer.video/634253.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/601525.html</link><category>жизнь, любовь, отцы и дети, свадьбы, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения, выбор, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, обман, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>По признакам совместимости фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/601525.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Очаровательная Дженнифер Лав Хьюитт в уморительной комедии «По признакам совместимости». Одноименное шоу с большим успехом шло на Бродвее, но потом автор пьесы Брайан Фогель решил перенести сюжет на экран, взяв на себя режиссуру, и теперь «По признакам совместимости» можно смотреть онлайн. Эта смешная история с ярко выраженным еврейским акцентом, шутками на национальные темы и настоящим свадебным переполохом понравится всем ценителям прямолинейного и крепкого юмора.
 
Адам и Крис дружили с самого детства, деля пополам все горести и радости. Адам был послушным мальчиком из хорошей еврейской семьи, а Крис – отвязным хулиганом и кутилой. Прошло много лет, и теперь Адам должен жениться на своей избраннице, с которой встречался еще со времен колледжа. А Криса угораздило влюбиться в красивую и недоступную Элисон, которая к тому же еще и еврейка. Чтобы завязать отношения с возлюбленной, Крис, по совету своего друга Адама, представляется еврейским именем и объявляет себя иудеем. Поможет ли ему это покорить сердце Элисон?</p><button formaction="https://pleer.video/601525.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/787581.html</link><category>интриги, преступления, психология, универ, измена, преодоление трудностей, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, отношение учителя и ученика, расследование, загадки и тайны, исчезновения, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь – это идеальное преступление фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/787581.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Французский триллер, главным героем которого стал обольститель молодых представительниц прекрасного пола – преподаватель литературы Марк. Мужчина беспечно проводил время со своими студентками, сменяя любовниц довольно часто. Это продолжалось до тех пор, пока одна из них не пропала бесследно.
<p>История начиналась весьма приятно для главного героя. Марк, преподаватель лозаннского университета, не знал отказов в общении с девушками. Обилие представительниц прекрасного пола лишь подогревало его аппетит. Но один загадочный случай грозит перевернуть все с ног на голову. Пропадает одна из студенток, любовница Марка. Спустя пару дней появляется ее мачеха Анна, которой не дает покоя странное исчезновение девушки. Еще несколько мгновений, и жизнь Марка начнет походить на страшный сон, очнуться от которого не представляется возможным…</p>
<p>Роль рокового соблазнителя невинных девушек исполнил известный французский актер Матье Амальрик, а в качестве режиссеров картины выступили Арно и Жан-Мари Ларье. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем посмотреть захватывающий триллер «Любовь – это идеальное преступление» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/787581.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/791480.html</link><category>друзья, катастрофы, неудачники, работа, тусовки, дружба, злоупотребление алкоголем, недоразумение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Корпоратив фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/791480.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российская комедия 2014 года о том, какими еще бывают последствия корпоративов. Николаю Наумову, а точнее его герою Игорю, предстоит разобраться в том, как же так произошло, что после корпоративной вечеринки от мебельного салона, в котором это все происходило, не осталось и живого места. Предлагаем вам смотреть онлайн фильм “Корпоратив”, режиссером которого стал Олег Асадулин, а среди действующих лиц вы сможете найти Ксению Собчак, Васю Обломова, Сергея Белоголовцева и многих других давно знакомых актеров.
Начавшаяся довольно скромно пьянка повлечет за собой разгром всего мебельного салона, главным менеджером которого является Игорь. Все сотрудники в один голос отвечают, что не имеют к этому никакого отношения. Но кто-то же это все сотворил? И теперь Игорь может не увидеть грядущего повышения. Начинается расследование, кто и как провел остаток ночи. Здесь уже придется говорить всю правду о своем досуге каждому из участников веселья. Совершенно неожиданные приключения произошли со всеми в ту злополучную ночь, но разгадка главного вопроса таится где-то совсем рядом…</p><button formaction="https://pleer.video/791480.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/723925.html</link><category>безответная любовь, любовь, преображения, семейные проблемы, семья, измена, преодоление трудностей, расставания, отношения, братья и сестры, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт, ссоры, женщины, творчество и творцов, успех, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Желтоглазые крокодилы фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/723925.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Французская драма 2014 года, которая стала третьей по счету работой кинорежиссера Сесиль Телерман. История двух уже не юных сестер будет разворачиваться вокруг их полярного быта и непохожих друг на друга судеб. Жозефина и Ирис – две противоположности, но однажды им придется объединиться воедино, результат чего окажется более чем неожиданным… 
Жозефина разменяла пятый десяток. Вся ее повседневность состоит из безработного мужа, воспитания детей, ну и в свободное время она занимается исследованием Франции времен средневековья. В то время, как красавица Ирис, ее сестра, живет более успешной жизнью – состоятельный муж, роскошь, светские мероприятия, на Жозефину сваливается неприятное обстоятельство. Ее муж, нашедший любовницу, уезжает в Кению разводить крокодилов. Ирис из-за своей лжи вынуждена начать писать роман про 12 век, чтобы оправдать сказанное невзначай. Сделать сама она это не в силах, но ведь есть же образованная сестрица, а настоящего автора никто никогда не узнает…
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Желтоглазые крокодилы».</p><button formaction="https://pleer.video/723925.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/749676.html</link><category>смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, убийства и убийцы, жестокость, соседи, ссоры, старики, борьба за справедливость, успех</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Я закопаю тебя фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/749676.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Представляем вашему вниманию бельгийскую комедию 2014 года, дебютную работу режиссера Сильвестера Сбилье о борьбе между двумя соседями: риелтором, решившим пожить в тишине и спокойствии, и его немолодой соседке, у которой совершенно другие планы на проведение досуга. 

Итак, нашего героя зовут Джо. Он посвятил свою жизнь продаже недвижимости и достиг в этом деле немалых высот. Но сейчас Джо осознал, что нуждается в тишине и спокойствии, пребывании вдалеке ото всей будничной суеты. С этой целью он переезжает в пригород, в небольшой дом. Но здесь его ждет сюрприз – не самая благодушная соседка, обросшая десятком котов и претензиями. Как быть, как отвоевать свое заслуженное спокойствие? Джо решается на самые негуманные меры, а если быть точнее он просто решает ее завалить. Но сделать это также оказывается невозможным, и начинает складываться впечатление, что старуха бессмертна… Так ли это на самом деле, можно смотреть онлайн  в фильме «Я закопаю тебя».</p><button formaction="https://pleer.video/749676.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/726800.html</link><category>жизнь, любовь, притяжение противоположностей, психология, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, страхи, добрые дела, отношения, кризис среднего возраста, музыканты, отношения мужчины и женщины, женщины, депрессия, знакомства, разговоры, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Женщина во дворе фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/726800.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Французская мелодрама 2014 года выпуска была снята режиссером Пьером Сальвадори. Легендарная Катрин Денев в новом амплуа, а также небезызвестный актер Гюстав де Керверн в фильме «Женщина во дворе». Насколько порой мы преувеличиваем значение тех мелочных неприятностей или обстоятельств, нас окружающих? Создатели фильма решили продемонстрировать наглядно, как это может выглядеть со стороны. 
Главному герою картины Антуану уже сорок лет. Всю свою жизнь он посвятил музыке. Но внезапно он осознает четкое желание покончить с этой карьерой и в качестве заработка находит должность консьержа. Антуан не мог предположить, что немолодая женщина Матильда сможет привнести столько эмоций в его незатейливую работу. Дело в том, что обнаруженная на стене ее гостиной трещина повлечет за собой целую череду страшных последствий, рождающихся в голове женщины одно за другим. По ее мнению, крайне велика вероятность обрушения дома, и вот уже простое беспокойство близится по своей силе к настоящей панике…
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Женщина во дворе».</p><button formaction="https://pleer.video/726800.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/103391.html</link><category>азартные игры, бандиты и гангстеры, жульничество и аферы, любовь, погони, преступления, привидения, убийства и убийцы, отношения, борьба со злом, убийцы, преступление и наказание, отношения мужчины и женщины, смерть, борьба за справедливость, антигерои, жертвы, преследования, драки, перестрелки, прошлое героя, гангстеры, враги или вражда, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Город грехов 2: Женщина, ради которой стоит убивать фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/103391.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Город грехов 2: Женщина, ради которой стоит убивать» – сиквел культового американского триллера. Роберт Родригес и Фрэнк Миллер дарят поклонникам своего шедевра в стиле нуар не менее колоритное продолжение.

Дуайт Маккарти одержим идеей мести Еве Лорд, своей бывшей любовнице, которая предала его. Ева воспользовалась помощью Дуарта, чтобы получить наследство нелюбимого, но очень богатого мужа. Карточный шулер-виртуоз Джонни знакомится с молодой стриптизершей и переходит дорогу самомому сенатору Рорку. Нэнси все еще страдает после гибели детектива Хартигана и мечтает отомстить его убийце. На улицах Города грехов снова опасно, смерть подстерегает за каждым углом любого, кто оказался без оружия и без защиты. Бойтесь, ведь Город грехов назван так отнюдь не зря… Смотрите онлайн «Город грехов 2: Женщина, ради которой стоит убивать», продолжение одного из самых гениальных, стильных и запоминающихся фильмов последнего десятилетия.</p><button formaction="https://pleer.video/103391.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/506444.html</link><category>неудачники, преображения, путешествия, счастье, мечта, отношения, путешествия вокруг света, выбор, недоразумение, отношения мужчины и женщины, психотерапевты, знакомства, случайные встречи, бывшие, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Путешествие Гектора в поисках счастья фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/506444.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Путешествие Гектора в поисках счастья» – жизнеутверждающая мелодрама режиссера Питера Челсома, знакомого зрителю по фильмам «Интуиция» и «Давайте потанцуем». Главные роли в фильме исполнили такие популярные голливудские актеры, как Саймон Пегг, Розамунд Пайк, Тони Колетт и Жан Рено. 
Гектор – психотерапевт-неудачник, имеющий стабильный круг клиентов, которые ходят к нему из года в год на все тренинги и практики, но, несмотря на все его усилия и новейшие методики, не становятся счастливее ни на йоту. И в какой-то момент у Гектора зарождается сомнение – а существует ли счастье на самом деле? Может, и нет никакого счастья, может, его просто выдумали такие же, как он, психотерапевты, чтобы сдирать со своих несчастных клиентов деньги? И он решается предпринять кругосветное путешествие, в ходе которого хочет найти счастливых людей. Однако ему суждено не только найти счастье вообще, но и свое личное счастье, которое заставит его жизнь заиграть яркими красками. Узнайте, как найти свое счастье, посмотрев  «Путешествие Гектора в поисках счастья» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/506444.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/645087.html</link><category>друзья, неудачники, отцы и дети, преображения, преступления, путешествия, измена, преодоление трудностей, дружба, недоразумение, лучшие друзья, мужская дружба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тупой и еще тупее 2 фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/645087.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение культовой американской комедии братьев Фарелли «Тупой и еще тупее», завоевавшей сердца зрителей по всему миру. Любимые герои возвращаются! 

Соскучились по Гарри Данну и Ллойду Кристмасу? Тогда нам есть чем вас порадовать – двое неутомимых выдумщиков и шутников, способных найти себе проблемы где угодно, возвращаются и сразу же попадают в переделку. Оказывается, у Гарри уже давно есть ребенок от давней случайной подружки. Парень и не подозревал о существовании отпрыска, пока случай не дал ему об этом узнать. Удивленный и обрадованный, Гарри пускается в путешествие на поиски своего сына и, конечно, берет с собой своего верного друга Ллойда. Только вот оказывается, что найти ребенка в огромной стране не так просто, как кажется, и ребятам придется преодолеть множество препятствий.

Новые остроумные шутки, яркие приключения, забавные ситуации, в которые, конечно, попадут герои знаменитых голливудских актеров Джима Керри и Джеффа Дэниэлса, – все это и многое другое вы сможете смотреть онлайн в уморительной комедии «Тупой и еще тупее 2».</p><button formaction="https://pleer.video/645087.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/582502.html</link><category>конец света, неудачники, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, страхи, отношения, поиск себя, психологические расстройства, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дон Пейот фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/582502.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Каким-то невообразимым ветром красавицу Энн Хэтэуэй занесло в эксцентричную комедию, где балом правит колоритный завсегдатай уморительных сериалов и мастер мульт-озвучки Дэн Фоглер, который во что бы то ни стало решил спасти мир.
Откровенное безумие в жизни разгильдяя Уоррена начнется, когда его забрызгает соплями чокнутого бомжа. Бездомный окажется из тех, кто считает своей миссией трубить о приближающемся конце света и Уоррен в буквальном смысле заразится его неврастенией. Теперь вместо дум о предстоящей свадьбе с милой девушкой, мысли героя все время вертятся вокруг того, что бы такое сделать для спасения человечества. Соседи по палате в психушке вроде бы поддерживают его настроения, но активные действия Уоррену придется предпринимать самому. Продираясь сквозь галлюцинации и скептическое отношение окружающих, он решает снять документальный фильм про апокалипсис, тем самым заставив людей осознать всю серьезность угрозы. Наблюдать за похождениями героя без смеха просто нельзя, в чем вы можете убедиться, начав смотреть онлайн комедию «Дон Пейот/Сбежавший жених».</p><button formaction="https://pleer.video/582502.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/875.html</link><category>любовь, преображения, притяжение противоположностей, семья, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, школа, преодоление трудностей, отношения, неизлечимо больные, колледж, взросление, подростковая любовь, подростки, потерянная любовь, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Спеши любить фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/875.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мелодрама американского режиссера Адама Шенкмана была снята по одноименному роману Николаса Спаркса. Речь в ней пойдет об отношениях между двумя людьми – отношениями огромной силы, которая, может быть, способна изменить жизнь обоих. 
Его зовут Лэндон Картер. Он самый популярный мальчик в школе, и все соответствующие атрибуты подобного статуса у него есть: красота, надменность, чувство независимости. Ее зовут Джейми Салливан. Она отличница, дочь священника, занимается пением в церковном хоре. Один несчастный случай наконец-то познакомит эти две полярности. Джейми будет помогать Лэндону учить роль в спектакле, но возьмет при этом с него одно обещание – не влюбляться. Лэндон же, поначалу расценив это как данность, глубоко ошибется. Пройдет еще немного времени, прежде чем он осознает, что Джейми – это отныне любовь всей его жизни. Но ситуация не так проста, как кажется, и вскоре станет известно, что времени друг для друга у влюбленных не так уж много.
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Спеши любить».</p><button formaction="https://pleer.video/875.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/586659.html</link><category>неудачники, преображения, свадьбы, преодоление трудностей, отношения, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, молодожены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Переполох на свадьбе фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/586659.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мена Сувари в остроумной британской комедии «Переполох на свадьбе». Если вы хотите провести вечер за просмотром легкого и смешного кино, смотреть онлайн «Переполох на свадьбе» – ваш выбор. 

Свадьба – событие, которое, как правило, планируется до мелочей. И в большинстве случаев планированием занимается невеста, ведь ей хочется, чтобы все прошло идеально: гости остались довольны, родители были счастливы, а сама она блистала красотой. Вот и Александра, готовясь к бракосочетанию с Джереми, надеялась, что все пройдет великолепно. Но в дело вмешиваются беспощадные обстоятельства, которые коренным образом меняют ход событий. Жених и невеста то и дело попадают в идиотские ситуации, влекущие за собой все новые и новые неблагоприятные последствия. Торжество оказывается под угрозой срыва, гости в растерянности, ну а Александра и Джереми в панике. Доберутся ли молодые до алтаря в назначенный день - вот в чем вопрос.</p><button formaction="https://pleer.video/586659.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/741205.html</link><category>мода, преображения, работа, преодоление трудностей, отношения, карьера, отношения сотрудника и работодателя, стиль жизни, модели</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ив Сен-Лоран фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/741205.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная драма французского режиссера Джалиля Леспера, рассказывающая о жизни и творчестве выдающегося модельера ХХ века, законодателя мировой моды Ив Сен Лорана. Роль маэстро сыграл молодой талантливый актер Пьер Нини, а компанию ему составил лауреат Каннского кинофестиваля Гийом Гальенн. 

В 1953 году молодой начинающий модельер впервые приехал в Париж и уже через четыре года работал ассистентом у самого Кристиана Диора, который стал ему наставником, учителем и другом. Через некоторое время Диор умирает, назначив Лорана, которому на тот момент был всего 21 год, главой своего модного дома. Модные критики и эксперты модной индустрии считают, что это решение маэстро было поспешным и неправильным, никто не верит в Лорана и его успех. Но своей первой же коллекцией «Трапеция», которая становится абсолютным хитом, он доказывает, что достоин быть на вершине мировой моды… Историю успеха известного модельера можно смотреть онлайн в фильме «Ив Сен Лоран».</p><button formaction="https://pleer.video/741205.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/761690.html</link><category>жульничество и аферы, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, деньги, отношения, человеческие пороки, выбор, недоразумение, алчность, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, проклятия, исчезновения, особняки или замки, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Легок на помине фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/761690.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легкая, современная, остроумная комедия про хитрого риелтора Пашу, который случайным образом получает странную особенность: стоит человеку подумать о нем, как он тут же оказывается рядом. Режиссером фильма выступил Евгений Абызов, создатель таких картин, как «Мамы» и «Дублер», а главную роль исполнил прекрасный комик, звезда шоу «Камеди Клаб», Гарик Харламов.  Шустрый и предприимчивый риелтор Паша крутится в жизни как может. Он считает, что нужно пробивать себе дорогу в жизни любыми средствами. И вот однажды, Паше, по его мнению крупно везет: он по грошовой цене покупает интересный памятник архитектуры, который в последствии надеется выгодно продать. Однако, вместе с удачной покупкой герой обзаводится и необычной особенностью: Паша оказывается рядом с тем, кто даже мимолетно о нем подумает. Таким образом, несчастному риелтору приходится мотаться буквально по всему миру и постоянно оказываться рядом с людьми, которые вспоминают его недобрым словом.
Если вы ищете легкий, приятный и веселый фильм для шумного вчера с друзьями, то рекомендуем смотреть онлайн «Легок на помине».</p><button formaction="https://pleer.video/761690.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/770812.html</link><category>жизнь, преображения, работа, смена жизненных приоритетов, тусовки, дружба, братья и сестры, адвокаты и обвинители, братская любовь, отношения между братьями, подростки, семейный конфликт, ссоры, стиль жизни, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Снова 16 фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/770812.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легкая, увлекательная и романтичная французская комедия Тристана Сегуэллы, рассказывающая о мужчине среднего возраста, который ведет себя, как подросток. На героя внезапно напал странный недуг, в результате которого в свои 30 с лишним он чувствует себя на 16 лет. Теперь новоявленному тинейджеру придется заново открыть для себя весь мир. 
Арно Мюстье – само воплощение успеха. Прекрасный юрист и красноречивый философ, он быстрыми темпами продвигается по карьерной лестнице, вызывая зависть коллег и знакомых. Благодаря природному обаянию Арно, совершенно не напрягаясь, может завести роман с любой, даже самой неприступной, красоткой. Однако в один прекрасный день сказка взрослого человека рушится. У героя находят редчайшее заболевание - «синдром подростка», поэтому он еще раз вынужден пройти через пубертатный период. На лице появляются прыщи, в голосе застенчивость, а лучшим другом героя становится его собственный брат-подросток. Как Арно сможет еще раз пройти переходный возраст, и чем для него это обернется, можно смотреть онлайн в фильме «Снова 16».</p><button formaction="https://pleer.video/770812.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/696047.html</link><category>друзья, жизнь, преображения, смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, художники, отношения, дружба, злоупотребление алкоголем, мужская дружба, расследование, борьба за справедливость, депрессия, исчезновения, спасение, прошлое героя, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жажда фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/696047.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная драма отечественного режиссера Дмитрия Тюрина, снятая по произведению известного писателя Андрея Геласимова. Фильм рассказывает о молодом герое Чеченской войны, который никак не может привыкнуть к «гражданке». Герой боится мира за окном и практически исключил все внешние контакты, но всегда есть что-то, что меняет жизнь с ног на голову… 
Жизнь главного героя Кости разделилась надвое: до Чечни и после. До войны он был веселым, общительным парнем, всегда куча друзей, девушки, забавные приключения и уморительные истории. Но попав на войну, увидев своими глазами все ужасы смерти и насилия, Костя стал совсем другим человеком. К тому же в Чечне он получил серьезный ожог лица, от которого остался шрам и обида на всю жизнь. Вернувшись домой, Костя уже не мог найти ключ к прежней жизни. Предельно сузив круг общения, герой все свое время стал проводить в четырех стенах вместе с крепкими напитками. 
Если вам интересно узнать, как дальше сложится судьба главного героя, рекомендуем смотреть онлайн «Жажда».</p><button formaction="https://pleer.video/696047.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/581906.html</link><category>жизнь, компьютеры / ИТ / ПО, наука и техника, преображения, работа, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, эксперименты, мечта, поиск себя, выбор, актеры, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Конгресс фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/581906.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастический роман Станислава Лема, опубликованный в 1971 году, и явно повлиявший на тандем Вачовски при создании «Матрицы», наконец добрался до киноэкранов пусть и не в дословном виде. Главную роль в фантастической драме исполнила Робин Райт, навсегда оставшаяся в сердцах советских зрителей в образе нежной Келли Кэпфелл из знаменитого сериала «Санта-Барбара». Не меняя имени и общей канвы жизненных обстоятельств, Робин играет актрису, чей звездный час остался далеко позади. Новых контрактов не предлагают и уже вряд ли предложат. Тем заманчивей предложение киностудии, заинтересованной в том, чтобы отсканировать ее образ для использования в масштабном инновационном проекте. Но продвинутые компьютерные технологии, позволяющие играть с реальностью, всего лишь цветочки, по сравнению с тем, что начнется потом. А начнется завораживающий мультипликационный сюр, переиначивающий восприятие от начала и до конца. 
Если вы хотите погрузиться в иллюзорный мир, который современные фантасты не устают предрекать человечеству в качестве вполне правдоподобной перспективы, то рекомендуем смотреть онлайн «Конгресс».</p><button formaction="https://pleer.video/581906.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/694862.html</link><category>интриги, месть, отцы и дети, преступления, серийные убийцы, преодоление трудностей, маньяки, страхи, убийства и убийцы, похищения, заложники, преступление и наказание, жестокость, расследование, потеря близких, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Очень плохие парни фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/694862.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В городе появляется маньяк, преследующий девочек. При содействии офицера полиции отец одной из жертв похищает главного подозреваемого – скромного школьного учителя. Квентин Тарантино назвал этот жестокий триллер в обертке из черного юмора лучшим фильмом 2013 года, и создатели картины не преминули поделиться его цитатой на постерах. Работа израильских режиссеров Ахарона Кешалеса и Навота Папушадо порадует истинных почитателей «хардкора» на грани фола. 

<p>Неизвестный жестокий маньяк открыл охоту на маленьких девочек. Город в панике. Единственным подозреваемым становится тихий учитель, но его отпускают за отсутствием улик. Однако раздавленного горем отца, потерявшего дочь, юридическая сторона вопроса волнует в самую последнюю очередь. Он готов вершить возмездие. При содействии полицейского, сквозь пальцы смотрящего на соблюдение прав человека, мужчина похищает подозреваемого и устраивает для него пыточную, стремясь вытянуть признание. Но хлипкий тихоня не так слаб, как кажется, или же мстители совершили ошибку? Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, предлагаем смотреть онлайн фильм «Очень плохие парни». </p></p><button formaction="https://pleer.video/694862.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/606686.html</link><category>безумные учёные, преображения, тайные общества, эксперименты, преодоление трудностей, расследование, загадки и тайны, борьба за справедливость, ученые, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Секретный эксперимент фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/606686.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Катя Винтер (сериал «Сонная лощина») в немецко-американском триллере с интригующим названием «Секретный эксперимент» и не менее интригующим слоганом «Расширь свое сознание». Если верить мнениям киноманов, «Секретный эксперимент» удался, и смотреть его онлайн стоит тем, кто любит напряженные запутанные истории. 

Главная героиня, журналистка по имени Энн, ведет самостоятельное расследование – ее университетский друг бесследно исчез, и она хочет докопаться до истины. Обыскивая дом пропавшего, она находит видеозапись, на которой тот признается, что изучал секретный эксперимент по созданию сыворотки, меняющий сознание людей. Сыворотка изготавливалась из клеток мозга покойников, а результаты шокирующего эксперимента были тщательно засекречены. У пропавшего молодого человека был доступ к формуле, а пропал он после того, как решил попробовать средство на себе.</p><button formaction="https://pleer.video/606686.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/645276.html</link><category>гении, запретная любовь, любовь, преображения, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, медицина, отношения врача и пациента, отношения мужчины и женщины, отношение учителя и ученика, таланты, спасение, враги или вражда, врачи, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лекарь: Ученик Авиценны фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/645276.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательный фильм по одноименному роману Ноа Гордона о невероятном, полном опасностей и интересных встреч пути молодого героя к постижению медицины. 

Сюжет разворачивается в XI веке в Англии, в то время, когда многие знания канули в Лету, благодаря тому, что церковь боролась против черной магии во всех ее проявлениях. Медицина также потеряла фундаментальные основы, которые были заложены Гиппократом и римскими врачами. Роберт Коул - мужчина, который имеет необыкновенный дар: он может чувствовать смертельную болезнь любого человека. Впервые он заметил это в себе, когда, будучи маленьким мальчиком, почувствовал, что его родная мать умрет от приступа аппендицита. Молодым сиротой он присоединяется к некоему странствующему врачу Барберу, который учит его основам медицинских наук. Но одаренный Роберт, даже будучи учеником, понимает, что все, что ему дают – это ограниченные и простые методы, тогда как он знает, что в нем есть силы дать миру медицины несравнимо больше. И Роберт встречает своего истинного наставника… 

Всем любителям приключений и исторических экшнов рекомендуем смотреть «Лекарь: ученик Авиценны» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/645276.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/744429.html</link><category>друзья, любовь, магия и волшебство, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, добрые дела, любовные треугольники, Рождество и Новый год, мечта, отношения, дружба, романтические отношения, семейный конфликт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тетушки фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/744429.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Отечественная новогодняя комедия 2013 года от режиссера Александра Канановича. Этот трогательный фильм рассказывает о предновогодних событиях в жизни одной небольшой семьи – девочки Маши и ее дедушки. Картина прекрасно подходит для семейного просмотра и позволяет хотя бы на эти 1,5 часа поверить в настоящие новогодние чудеса. Ленту «Тетушки» вы можете смотреть онлайн прямо сейчас вместе с самыми близкими людьми.

Девочка Маша живет вместе со своим дедушкой, которого она очень любит и во всем помогает и поддерживает. Однако, все оказывается не так безоблачно, и перед самым Новым годом на семью навалились практически нерешаемые проблемы, которые могут сильно поменять их дальнейшее существование. Ситуация усугубляется тем, что сама Маша не подозревает о приближающихся трудностях. Но, как известно, хорошим и чистым людям иногда помогают некоторые силы извне. И на помощь дедушке и Маше приходят некие три тетушки, которые призваны, дабы защитить семью от надвигающихся неудач. Ведь самое главное, что должна сделать Маша – это поверить в чудо. И оно обязательно произойдет.</p><button formaction="https://pleer.video/744429.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/5573.html</link><category>друзья, жизнь, знаменитости, любовь, месть, однополая любовь, преображения, тюрьма, преодоление трудностей, расставания, отношения, человеческие пороки, писатели, дружба, гомосексуалисты и гомосексуальность, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения родителей и детей, человек и общество, творчество и творцов, преследования, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Уайльд фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/5573.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остроумная и трогательная биографическая драма, рассказывающая о жизни, творчестве и любви гениального ирландского писателя Оскара Уайльда. Главную роль исполняет один из самых талантливых комиков мира, звезда сериала «Дживс и Вустер» Стивен Фрай. 
<p>Талант Оскара Уайльда стал известен широкой публике благодаря публикации его романа «Портрет Дориана Грея». Эксцентричный и остроумный писатель приобрёл славу, богатство и привилегии, которые ему давал статус знаменитого автора. Беззаботную и комфортную жизнь Уайльда изменило одно роковое знакомство – однажды он встретил молодого и эгоистичного лорда Альфреда Дугласа по прозвищу Босси. Этот дерзкий и умный юноша из высшего света поразил писателя, и постепенно их дружба переросла в яркий роман. Эти отношения принесли Уайльду множество душевных терзаний и сыграли решающую роль в его судьбе…</p>
<p>Как развивались непростые отношения писателя и человека, которого он считал любовью своей жизни? Приглашаем поклонников пронзительных биографических драм посмотреть онлайн фильм «Уайльд». </p></p><button formaction="https://pleer.video/5573.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/79544.html</link><category>преступления, семья, серийные убийцы, преодоление трудностей, маньяки, страхи, убийства и убийцы, человеческие пороки, психи, жестокость, кровь, борьба за выживание, преследования, пытки и казни, игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Забавные игры фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/79544.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Культовый криминальный триллер с напряжённой атмосферой, принесший известность Михаэлю Ханеке. Австрийская семья, приехавшая на отдых к живописному озеру, попадает во власть двух жестоких убийц, для которых смерть и страдания – лишь способ избежать скуки.
<p>Георг, Анна и их десятилетний сын – образцовая семья, которая приезжает отдохнуть в австрийскую глубинку. Герои выбрали для отпуска по-настоящему красивое место – кажется, ничто не в силах нарушить эту идиллию. Всё неожиданно меняется, когда на пороге их дома появляются два подростка в белых перчатках. Незнакомцы представляются гостями соседей, и благодушная семья впускает их в свой дом, не подозревая, что перед ними – изощрённые маньяки. Незваные гости быстро показывают героям, на что они способны, и предлагают Георгу и Анне опасное пари…</p>
<p>Этот пугающий фильм австрийского режиссёра Михаэля Ханеке участвовал во многих международных кинофестивалях и принёс своему создателю известность и признание. Лента выполнена в жанре тяжёлого психологического триллера и держит в напряжении до самой последней минуты. Приглашаем вас смотреть онлайн «Забавные игры». </p></p><button formaction="https://pleer.video/79544.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/16993.html</link><category>любовь, первая любовь, предатели, измена, инвалиды, убийства и убийцы, любовные треугольники, отношения, страсть, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, потерянная любовь, ревность, силы правопорядка, ссоры, подставы, перестрелки, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Живая плоть фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/16993.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легендарная фигура испанского кинематографа Педро Альмодовар представляет вашему вниманию свою картину, которая была снята в 1997 году по мотивам одноименного детектива английской писательницы Рут  Ренделл. В главных ролях вы увидите Франческу Нери и Хавьера Бардема. 
Главный герой фильма Виктор 20 лет назад родился в автобусе, где-то на дорогах города Мадрида. Сегодня этот молодой человек вовсю увлекается девушками, и имя его возлюбленной – Елена. Молодой паре не суждено долго радоваться проводимому вместе времени. Обстоятельства сложатся далеко не лучшим образом для Виктора, который из-за неразберихи стреляет в одного из полицейских, тем самым обеспечивая себе тюремное заключение сроком на шесть лет. Спустя годы его юношеская любовь будет замужем за тем самым полицейским, ныне ставшим инвалидом из-за полученной травмы. Но даже это обстоятельство не остановит Виктора в достижении намеченной цели – заполучить обратно Елену…
Если вам интересно узнать, чем закончится эта история, то рекомендуем смотреть онлайн «Живая плоть».</p><button formaction="https://pleer.video/16993.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41631.html</link><category>друзья, животные, жизнь, интриги, любовь, работа, преодоление трудностей, убийства и убийцы, отношения, дружба, собаки, жестокость, ревность, отношения между человеком и животным, глухие, немые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Му-Му фильм 1998 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41631.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Одноименная экранизация повести Ивана Тургенева, поставленная режиссером Юрием Грымовым. 

Герой истории был огромного роста, красив и силен, но глух от природы. Его ценила капризная барыня и боялись местные мужики, хотя Герасим был добр и трудолюбив. Его природный недостаток не помешал полюбить его кроткой и милой крестьянской девушке Татьяне. И жили бы они очень долго и счастливо, если бы не были крепостными, а барыня – настоящей тиранкой. Выдав девушку за нелюбимого, она сделала Герасима самым несчастным человеком. Единственная радость, которая осталась ему в жизни, это найденный беспородный щенок, которого он назвал Муму. Собачка стала ему единственным другом, ребенком и утешением в горе. Но злоба и капризы хозяйки привели к тому, что Муму стала ненавистным животным в доме. Приказ уничтожить маленького друга стал последней каплей терпения для глухонемого Герасима… 
Если кто-то еще не знаком с трагической историей глухонемого крестьянина Герасима и его маленькой любимицы, собачки Муму, то рекомендуем смотреть онлайн этот фильм.</p><button formaction="https://pleer.video/41631.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/23502.html</link><category>бандиты и гангстеры, неудачники, ограбления, погони, преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, деньги, отношения, недоразумение, героизм, отношения между братьями, депрессия, муки совести</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Быстрые стволы фильм 1999 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/23502.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Обыкновенный банковский служащий решает помочь неудачливым грабителям обчистить его собственный банк, когда узнаёт, что украденные деньги они хотят потратить, чтобы завести ребёнка. Датская криминальная комедия 1999 года, режиссёром которой стал Лассе Спанг Ольсен, получила не одну награду за лучшие спецэффекты, а также как лучший фильм. 
<p>Главный герой картины Аврид работает в банке. После того, как он расстаётся с девушкой, Аврид случайно становится героем в глазах общества: на работе ему удаётся обезвредить грабителя ракеткой для игры в сквош. Вскоре мужчину выслеживает жена вора-неудачника и рассказывает главную цель несостоявшегося ограбления: чтобы забеременеть, ей нужна операция, на которую у супругов нет денег. Аврид проникается сочувствием к паре и решает помочь. Вместе со своим братом Харальдом и компанией преступников-самоучек он начинает готовить кражу, которую сам же предотвратил…</p>
<p>Приглашаем поклонников ироничных криминальных историй посмотреть онлайн фильм «Быстрые стволы» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/23502.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/481445.html</link><category>бизнес, жизнь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, человеческие пороки, неизлечимо больные, поиск себя, вера или религиозность, загадочные смерти, отношения мужа и жены, смерть, потеря близких, депрессия, богачи, несчастный случай, монастыри или монахини</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тесные врата фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/481445.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Петр – обеспеченный предприниматель, который в один прекрасный день осознает, что всю жизнь прожил нехорошо, неправильно, далеко от бога. Бизнесмен решает встать на путь духовного исправления, но сделать это оказывается не так легко, ведь все его окружение против таких перемен. 
<p>Библия говорит, что путь к чистоте и праведной жизни лежит через тесные врата – пройти сквозь них непросто и дано не каждому. Драма Сергея Ткачева ставит перед зрителем непростые моральные вопросы, заставляя искать ответы внутри самих себя.</p>
<p>Картина «Тесные врата» может похвастаться актерским составом: в ней снялись Ольга Сутулова, Дмитрий Шевченко, Мария Шалаева, Павел Трубинер. Ткачев, который всегда выступает в своих фильмах как режиссер, продюсер, сценарист, оператор и композитор, и на этот раз остался верен традиции. Еще одна традиция Ткачева – снимать в своих фильмах супругу Наталию, а с некоторых пор еще и детей: Веронику и Никиту. И, стоит отметить, опыт семейного творчества каждый раз оказывается удачным. Чтобы убедится в этом, смотрите драму «Тесные врата» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/481445.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/464931.html</link><category>брак, жизнь, любовь, неудачники, измена, любовные треугольники, отношения, проститутки, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, потеря близких, случайные встречи, разговоры, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Утро фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/464931.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Еще вчера он и она были друг другу совершенно чужими людьми: у каждого из них была своя жизнь, свои интересы, свои привычки. Их случайная встреча в большом городе изменила все, и теперь день за днем они становятся роднее и ближе, узнавая и открывая друг друга с новых сторон. 
<p>«Утро» – это фильм-рассказ, фильм-исповедь, умело демонстрирующий одну из бесчисленных граней человеческих отношений. Эта спокойная, неторопливая и безумно романтичная история учит зрителей находить прекрасное и ценить ускользающую, неуловимую красоту этого мира.</p>
<p>Главных героев в фильме сыграли двое актеров, отлично зарекомендовавших себя на сцене Мастерской Петра Фоменко. Юрия Степанова, хорошо знакомого зрителям по роли Антипа в сериале «Штрафбат», нечасто удается увидеть в качестве лирического героя. Режиссер Сергей Ткачев дает нам эту редкую возможность: в его мелодраме «Утро» мы увидим Степанова в неожиданном образе – совсем ином, чем тот, к которому мы привыкли. Достойную пару этому замечательному актеру составила Галина Тюнина.</p>  
<p>«Утро» – это очень трогательная и искренняя история про случайные встречи и переплетения судеб. Советуем посмотреть фильм в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/464931.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/469207.html</link><category>преодоление трудностей, психологи, тайна смерти, убийцы, амнезия, загадочные смерти, потеря памяти, расследование, психологические расстройства, психологические травмы, потеря близких, сны, жертвы, видения, частные детективы или сыщики, врачи, кошмары</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сон №5 фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/469207.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Примерная мать и жена Марго начинает видеть странные и пугающие сны о местах, в которых никогда не бывала, и событиях, в которых не участвовала. В калейдоскопе её подсознания мелькают небоскребы Нью-Йорка, незабываемые парижские виды, бесконечные пустые русские степи…Что все это значит? Откуда в ее голове столько воспоминаний о том, чего никогда не было? Или все-таки было?
<p>Фильм с интригующим названием «Сон №5» – это детектив и психологический триллер в одном флаконе. Часть действия происходит не наяву, а в снах главной героини. Эти сны кажутся Марго тревожными, но почему-то необъяснимо знакомыми. Чтобы разобраться, почему она продолжает так ярко проживать чуждые для себя воспоминания, Марго обращается к психологу. Ответ, который она находит, шокирует женщину...</p>
<p>Картина «Сон №5» – это авторское кино во всех смыслах этого слова. Создатель картины Сергей Ткачев выступил в ней не только в качестве режиссера, но стал еще и сценаристом, продюсером, оператором, композитором и даже сыграл одного из персонажей. Главная роль досталась супруге режиссера, актрисе Наталии Ткачевой. Кроме того, в детективе снялись их дети – Вероника и Никита.</p> 
<p>Чтобы разгадать тайну удивительных снов Марго, советуем смотреть фильм «Сон №5» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/469207.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/669982.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, неудачники, погони, преступления, притяжение противоположностей, работа, убийства и убийцы, настоящие мужчины, соперничество, убийцы, дружба, недоразумение, конфликты на работе, отношения сотрудников, расследование, силы правопорядка, борьба за справедливость, примирение противников, преследования, перестрелки, миссия/цель/задание, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шутки в сторону фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/669982.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Усман и Франсуа – двое непохожих друг на друга полицейских, использующих разные методы работы. Им приходится объединиться, чтобы раскрыть жестокое убийство. Превратится ли их противостояние в дружбу?
<p>«Шутки в сторону» – криминальная комедия в лучших традициях французского кинематографа. Жену начальника союза предпринимателей Франции убивают. Улик нет, подозреваемых тоже. Полиция оказывается в тупике. Для расследования дерзкого и жестокого преступления создается отдельная группа, куда включаются двое лучших полицейских страны – Усман и Франсуа. Они совершенно разные люди и действуют в совершенно разных стилях. Один – отважный полицейский из пригорода, равняющийся на героев комедий Эдди Мерфи, другой – утонченный и интеллигентный столичный офицер, восхищающийся героем Бельмондо в «Профессионале». Вскоре их противостояние выливается в крепкую дружбу, и вместе герои составляют команду, против которой у преступника не шансов.</p>
<p>Остроумные шутки, смешные, но жизненные ситуации, яркие характеры героев – все это вы можете увидеть в фильме «Шутки в сторону». Посмотрите его в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/669982.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/633739.html</link><category>бандиты и гангстеры, мечи и шпаги, сильные женщины, преодоление трудностей, убийства и убийцы, эпидемии, жестокость, женщины, потеря близких, борьба за выживание, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пленница. Побег фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/633739.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Эпичное норвежское историческое кино о тяжелой жизни средневековья, о суровых северных нравах и о потрясающей силе духа, какая бывает, наверное, только у потомков скандинавских богов. 
Скандинавия. 1363 год. Только что Норвегия вздохнула спокойно после долгой и тяжелой эпидемии Черной смерти, унесшей тысячи жизней. Бедная крестьянская семья, сумевшая уцелеть во время чумы, решает отправиться в путешествие в поисках лучшей доли, ведь им грозит голодная смерть. Однако посреди путешествия в горах на них нападает вооруженный отряд головорезов, которые грабят их и убивают всех, кроме молодой и прекрасной Сигне, которую они забирают в плен. Очень скоро девушка понимает, что ее участь будет не сильно лучше смерти, и единственное ее спасение лежит в возможности бежать. Однако это не так-то просто: юной и хрупкой девушке придется пройти через огонь и воду, сразиться с толпой разъяренных мужчин и выстоять. Только тогда она сможет обрести свободу. Рекомендуем посмотреть онлайн исторический триллер «Пленница. Побег».</p><button formaction="https://pleer.video/633739.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/687787.html</link><category>брак, друзья, любовь, путешествия, семейные проблемы, семья, счастье, преодоление трудностей, отношения, дружба, конфликты в отношениях, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, ссоры, прошлое героя, разговоры, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Перед полуночью фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/687787.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Перед полуночью» – это продолжение культовой мелодрамы «Перед рассветом», снятое спустя 18 лет после выхода оригинального фильма.

С момента событий, описанных в фильме «Перед рассветом», где американец Джесси и француженка Селин познакомились в поезде и влюбились друг в друга, прошло 18 лет. За это время они успели пожениться и привыкнуть друг к другу, конфетно–букетный период давно прошел – остались лишь серые будни и повседневная рутина. Но Селине по–прежнему хочется романтики и любви, и пара едет в Грецию на романтические каникулы. Но даже великолепные виды Греции, южное солнце и древние памятники не могут воскресить в душе Селины того светлого и яркого чувства, что родилось в ней тогда, в обычном поезде, направляющимся в Вену. И Джесси, если он не хочет потерять любимую жену, придется вспомнить и вернуть того бесшабашного, влюбленного, романтичного мальчишку, каким он когда-то был.

Смотрите онлайн «Перед полуночью» – трогательный, романтический и бесконечно красивый фильм о любви.</p><button formaction="https://pleer.video/687787.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/721920.html</link><category>жизнь, тусовки, школа, отношения, человеческие пороки, подростки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шесть раз фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/721920.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Шесть раз» – социальная драма израильского режиссера Джонатана Гарфинкела об интимной жизни еврейских подростков, которая непременно понравится поклонникам фильмов «Кен Парк», «Класс» и «Все умрут, а я останусь». Юная девушка Гили переходит в новую школу. Завоевать расположение одноклассников непросто, но она всеми силами старается подружиться и стать для новых друзей «своей». И ради этого она готова пойти на очень многое. Привлекая к себе внимание, Гили ведет себя все более и более развязно, позволяя окружающим ее парням порой слишком много. Они хотят ее, а она хочет только их внимания и наслаждается им. Встречаясь с ними, Гили каждый раз позволяет юношам все больше, а они уже не стесняются настаивать на близости. Но как соблюсти тонкую грань между близостью и доступностью? И подвластно ли это юной девушке, которая сама не очень понимает, что делает? Постепенно Гили приобретает репутацию девушки, которая готова переспать с каждым. 
Если вам интересно узнать, как дальше сложится судьба главной героини, рекомендуем смотреть онлайн фильм «Шесть раз».</p><button formaction="https://pleer.video/721920.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/463500.html</link><category>брак, друзья, неудачники, ограбления, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, отношения, дружба, выбор, недоразумение, лучшие друзья, мужская дружба, отношения мужа и жены, беременность, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Детородные фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/463500.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Искрометная американская комедия от создателя «Реальных пацанов» и «Придурков из Хаззарда», которая понравится всем любителям хорошего юмора. 
Томми и Одри живут в браке уже несколько лет, но они никогда не задумывались о том, чтобы завести детей. И вот теперь, пожив довольно долгое время вместе, они решают, что пора бы им родить ребенка. Однако все попытки Одри забеременнеть заканчиваются ничем. Помучившись таким образом несколько месяцев, она, наконец, решается на медицинское обследование и заставляет Томми сдать анализы вместе с ней. И, как это нередко бывает, именно у Томми и обнаруживаются проблемы: его сперматозоиды нежизнеспособны. Но ведь всего несколько лет назад Томми, испытывая нехватку денег и желая купить для Одри самое красивое обручальное кольцо, сдавал свой генетический материал в банк спермы – и все было в порядке! Томми не понимает, что же произошло, но ни за что не хочет рассказывать о своих проблемах жене. И тогда он и его друзья решаются на опасное предприятие: они хотят пробраться в банк спермы и украсть последний оставшийся образец генокода Томми.
Если вы ищете легкую и интересную комедию для шумного вечера в компании друзей, то рекомендуем смотреть онлайн «Детородные».</p><button formaction="https://pleer.video/463500.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/711072.html</link><category>преображения, психология, угроза всему миру, преодоление трудностей, страхи, человеческие пороки, человек и общество, психологические расстройства, психологические травмы, борьба за выживание, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эпидемия фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/711072.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Эпидемия» – испанский фильм ужасов, леденящий душу триллер от признанных европейских мастеров этого жанра братьев Пасторов. Смотрите картину «Эпидемия» онлайн.
В 2013 году Землю захватывает таинственная эпидемия, заморозившая все коммуникации, остановившая работу заводов, обрушившая экономику. Нет, это не зомби-апокалипсис и даже не вирус птичьего гриппа. Никто не умирает в страшных мучениях, корчась от боли и падая замертво прямо на улицах. Инопланетные монстры не заражают людей смертельными вирусами, ученые-маньяки не создают новый вид сибирской язвы. Просто все население планеты внезапно охватила страшнейшая агорафобия – боязнь открытых пространств. Люди прячутся по домам, подземкам и канализациям, до дрожи, до истерики боясь выйти на улицу. Марка эта болезнь настигает на работе, как раз в то время, когда его беременная жена начинает рожать. Она одна и помочь ей некому, ведь даже врачи подвержены приступам агорафобии. Марк должен во что бы то ни стало добраться до дома, но как это сделать, если для этого ему нужно выйти на улицу, что для его воспаленного болезнью мозга смерти подобно?</p><button formaction="https://pleer.video/711072.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/666953.html</link><category>любовь, психология, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, семейный конфликт, наследство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Замок в Италии фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/666953.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающая пронзительная драма итальянского режиссера Валерии Бруни-Тедески, создателя картины «Хороший год». Фильм участвовал в Каннском кинофестивале и номинировался на высшую награду - «Золотую пальмовую ветвь». В центре сюжета – история одной семьи, которая оказывается на перепутье: необходимо выбирать между любовью и семейным благосостоянием. 

Главные герои истории – члены большой зажиточной семьи итальянских промышленников, у которых есть фамильный замок, расположенный в Италии. Однако когда-то давно главный герой поругался со своим семейством и уехал жить во Францию, где завел семью. Вскоре замок отошел герою по наследству, и он специально приехал в Италию, чтобы подготовить все к его продаже. Но, оказавшись в своем бывшем семейном гнезде, которое на протяжении стольких лет радовало всех, он не может резко решиться продать замок. Распавшаяся семья получает шанс воссоединиться вновь.
Если вам интересно узнать, чем закончится эта история, то рекомендуем смотреть онлайн «Замок в Италии».</p><button formaction="https://pleer.video/666953.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/692526.html</link><category>кошки и собаки, магия и волшебство, преображения, путешествия во времени, семья, преодоление трудностей, отношения, кошки, собаки, недоразумение, сказочный мир, отношения родителей и детей, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страна хороших деточек фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/692526.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Добрая семейная комедия отечественного производства, рассказывающая о маленькой девочке Саше, которая за свое плохое поведение была отправлена в волшебную страну на перевоспитание.

Саша всегда была шалуньей и хулиганкой. Что ни день – Саша придумывала очередную проделку. В конце концов ее мама и папа, а также пес Балбес и кот Бегемот дружно устали от Сашиного неконтролируемого энтузиазма. Однажды в новогоднюю ночь родители загадали, чтобы их дочь отправилась в волшебный мир на перевоспитание и вернулась оттуда послушным кротким ребенком. Так Саша попадает в удивительную и прекрасную страну хороших деточек и сталкивается там с целой чередой веселых, но опасных приключений.

Сценаристом картины выступила Анна Старобинец, автор фильма «Книга мастеров», а главные роли исполнили Вячеслав Манучаров, Наталья Селезнева, Владимир Грамматиков, Дмитрий Назаров и Ирина Пегова. Если вы хотите провести веселый вечер в кругу семьи или друзей, то лучшего решения, чем смотреть онлайн «Страна хороших деточек» вам не найти. Этот красочный фильм одинаково понравится и взрослым, и детям.</p><button formaction="https://pleer.video/692526.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/694018.html</link><category>путешествия, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, любовники, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>За сигаретами фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/694018.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательная, чувственная и яркая мелодрама лауреата Каннского кинофестиваля Эммануэль Берко.  Сама картина «За сигаретами» была номинирована на премию «Золотой медведь» Берлинского кинофестиваля. Главную роль исполнят живая легенда французского кино Катрин Денев. Остроумные диалоги, яркие характеры и невероятная притягательность главной героини – все это вы получите в избытке, если решите смотреть онлайн «За сигаретами». 

В прошлом Бетти – королева красоты. Сегодня она по-прежнему красива, но уже не очень молода. Бетти давно оставила подиумы, и теперь управляет маленьким ресторанчиком в Бретани. Дела у нее идут не очень уcпешно: добавок к долгам, которые растут с каждым днем, и постоянным уколам матери, Бетти узнает о предательстве любимого человека - бизнесмена, который был женат и долго обещал развестись, но в итоге сделал это ради молодой любовницы. Все это приводит к том, что посреди рабочего дня Бетти срывается с места, садится в свой старенький, разваливающийся «Мерседес» и отправляется на другой конец города, чтобы купить себе очередную пачку сигарет. Но она еще не подозревает, что ее небольшая поездка перерастет в настоящее приключение, которое изменит ее жизнь к лучшему.</p><button formaction="https://pleer.video/694018.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/763746.html</link><category>жизнь, сильные женщины, спорт, преодоление трудностей, настоящие мужчины, соперничество, хоккей, тренировки, спортсмены, отношения между тренером и подопечным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чемпионы фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/763746.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Красивая и патриотичная спортивная драма отечественного производства, рассказывающая о жизни и судьбе гениальных советских и российских спортсменов. Главные роли в фильме исполнили такие звезды, как Алексей Чадов, Светлана Ходченкова, Константин Крюков, Марк Богатырев, Игорь Верник и другие. 
Фильм состоит из пяти реальных историй российских спортсменов. Знаменитый советский биатлонист Круглов-старший готовит своего сына Круглого-младшего к зимней олимпиаде. Звезда фигурного катания Елена Бережная переживает страшную травму. Все твердят, что она уже не сможет выйти на лед. Но благодаря упорству, а также поддержке любимого человека, Елена снова выступает и получает золото на олимпиаде. Юная сноубордистка Екатерина Илюхина, преодолев свой страх, впервые представляет страну в этом новом виде спорта. Несмотря на ужасную полосу неудач, знаменитый хоккеист Илья Ковальчук вырвет победу у Канады. А конькобежка Светлана Журова получит золотую медаль даже после долгого перерыва.
Всем поклонникам спорта и просто красивой человеческой истории, рекомендуем смотреть онлайн «Чемпионы».</p><button formaction="https://pleer.video/763746.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/742027.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, неудачники, ограбления, погони, Рождество и Новый год, деньги, отношения, музыканты, дружба, лучшие друзья, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, отношения сотрудника и работодателя, романтические отношения, переодевание, золото и драгоценности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Друзья друзей фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/742027.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Промоутер, бандит-бизнесмен, студент, музыканты – их судьбы случайно пересекаются в канун Нового года. Героев ждут нелепые и опасные ситуации, выбраться из которых им помогут друзья.
<p>Новый год – время чудес и волшебства. Только этим, кажется, и можно объяснить то, что жизни героев фильма «Друзья друзей» переплелись в единое целое. Крутой промоутер. Отмороженный бандит. Музыканты из филармонии. Бедный влюбленный студент. Какая между ними связь? Да никакой! Но когда судьба решает поиграть с людьми, случается всякое. И вот музыканты по заданию промоутера едут на вечеринку к бандиту, в то время как нищий студент ведет бандитскую дочку в дорогой ресторан. Промоутер в первый раз решает провести праздник дома, а не на светских тусовках, но это не спасает его от приключений.</p>
<p>Герои попадают в невероятные ситуации, вовлекая туда друг друга и доставляя неприятности всем вокруг. Выпутаться из этого хаоса им помогут верные друзья и друзья друзей. Ведь Новый год нужно проводить с друзьями, не так ли?</p>
<p>Если вам хочется легкого и веселого кино, посмотрите комедию «Друзья друзей» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/742027.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/674218.html</link><category>любовь, преображения, притяжение противоположностей, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, добрые дела, монстры, выбор, отношения отца и дочери, отношения сестер, романтические отношения, спасение, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Красавица и чудовище фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/674218.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Новую экранизацию одной из самых известных сказок Шарля Перро предлагает французский кинорежиссер Кристоф Ганс. Храбрая дочка купца, узнав, что ее отец попал в плен к ужасному Чудовищу, отправляется в логово этого монстра. Бесстрашная девушка готова даже на сделку с Чудовищем, узнав, что это единственный способ спасти отца. По условию сделки, Чудовище отпускает его, но оставляет у себя дочь в качестве домохозяйки и экономки. Постепенно девушка привыкает к своему положению заложницы и начинает находить удовольствие в вечерах у камина, проведенных за разговорами с Чудовищем. Оказывается, что монстр, наводивший ужас на всю округу и вовсе не такой жестокий и опасный, просто отчего-то он очень несчастен. Тут сердце Красавицы переполняется состраданием: она решает во чтобы то ни стало помочь странному другу. И только само Чудовище знает, что его облик – результат заклятия, наложенного злой колдуньей. Чары спадут лишь тогда, когда его полюбит в этом страшном облике добрая девушка. Случится ли чудо, можно снова и снова смотреть онлайн в фильме «Красавица и Чудовище».</p><button formaction="https://pleer.video/674218.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/461934.html</link><category>короли и королевы, погони, сверхъестественное, угроза всему миру, эксперименты, преодоление трудностей, убийства и убийцы, борьба за власть, отношения, борьба со злом, монстры, принцы, жуткие твари, мутанты, преследования, враги или вражда, сверхспособности, фентезийные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Я, Франкенштейн фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/461934.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фентезийный боевик «Я, Франкенштейн» - это интерпретация известной легенды о докторе Франкенштейне и созданном им монстре по имени Адам. Вместе с неимоверной силой и выносливостью, после бесчеловечных экспериментов, Адам приобрел особый ген, который не встречается у человека. Он не может умереть от старости. Прервать жизнь кадавра может только насильственная смерть. Умело избегая опасностей,  Адам доживает до наших дней. На земле ему нет равных,  по скорости, силе и выносливости он превосходит любого человека. Сейчас он может найти применение своему уникальному дару, он вступает в войну с ужасными существами, злыми, безжалостными и бессмертными. Гибель грозит всей человеческой расе. Десятки тысяч монстров ополчатся против Адама и людей, которых он намерен защищать до последнего. Несмотря на свою отталкивающую внешность, он бы не был создан никогда без вмешательства человека. Он будет биться за тех, кто ему дорог, кого он любит и тех, кто способен разглядеть под оболочкой чудовища живое человеческое сердце.
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Я, Франкенштейн».</p><button formaction="https://pleer.video/461934.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/16992.html</link><category>безответная любовь, любовь, наркотики, однополая любовь, человеческие пороки, дружба, страсть, актеры, кино, вера или религиозность, гомосексуалисты и гомосексуальность, поцелуи, секс, прошлое героя, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дурное воспитание фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/16992.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Многие считают, что Педро Альмодовар в своей драме «Дурное воспитание» на примере двух юношей с искалеченными судьбами рассказал о своей собственной молодости. С одной стороны это закрученная детективная история, а с другой что происходит с людьми, чье детство было разбито насилием взрослых. Рассказ начинается примерно в наше время, когда молодой режиссер по имени Энрике получает в руки странный рассказ, очень похожий на историю его жизни. Рукопись приносит ему Игнасио, друг детства по католической школе, с которым у Энрике были более интимные отношения, чем у обычных друзей. Прочитав рассказ, режиссер узнает, что Игнасио регулярно насиловал директор школы, падре Маноло. И как раз из-за него Энрике был исключен, потому что падре не устраивали отношения между мальчиками. Приступив к работе над сценарием, Энрике решает посетить родные места своего старого друга, где встречается с его матерью. От старой женщины он узнает, что Игнасио уже четыре года, как нет в живых.
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Дурное воспитание».</p><button formaction="https://pleer.video/16992.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/80740.html</link><category>Великая Отечественная война, музыка, отцы и дети, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, музыканты, взросление, карьера, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, ссоры, таланты, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Папа фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/80740.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вторая режиссерская работа талантливого российского актера Владимира Машкова, который также сыграл главную роль в своем фильме. Машков уже играл роль Абрама Шварца на театральной сцене несколько сотен раз и мечтал, чтобы эту историю могли посмотреть и те зрители, у которых нет возможности посещать столичные театры. Социально-историческая драма «Папа» рассказывает об отношениях отца и сына, которые со временем претерпевают изменения, проходя через нечеловеческие испытания, злобы и раскаяние. Повествование начинается в конце двадцатых годов в украинской глубинке. Двенадцатилетний Давид Шварц живет со своим отцом Абрамом, кладовщиком, злоупотребляющим водкой. Мальчик страдает от отцовского гнета и постоянного давления, всем сердцем ненавидя уроки игры на скрипке, мечтая об улице и друзьях. Но благодаря этим изнуряющим занятиям, Адам становится успешным и знаменитым музыкантом, живущим в Москве. Однако познав успех и популярность, он забыл благодаря кому он всего этого достиг. Старый, неопрятный провинциал Абрам брошен сыном, но сам он не перестает опекать любимую кровиночку.
Если вам интересно узнать, чем закончится эта история, то рекомендуем смотреть онлайн «Папа».</p><button formaction="https://pleer.video/80740.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/104958.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, ограбления, погони, смена жизненных приоритетов, убийства и убийцы, деньги, соперничество, мафия, дружба, клады и сокровища, кровь, лучшие друзья, рыбалка, жертвы, преследования, перестрелки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сматывай удочки фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/104958.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающий и напряженный криминальный боевик Олега Степченко, режиссера таких картин, как «Вий» и «Мужской сезон: Бархатная революция». Главную роль в фильме сыграл звезда этого жанра – Майкл Мэдсен. Компанию ему составили Петр Федоров и Юлия Зиновьева. Интересная детективная история, впечатляющие спецэффекты и разноплановость актерской игры не дадут вам оторваться от экрана ни на минуту! 
Два закадычных друга – Эл и Мак – отправляются на традиционную рыбалку. Ну что, казалось бы, может произойти с мужиками на рыбалке?! Но случается неожиданное: поддевая очередного карасика, Макс вытаскивает на конце своей удочки кейс. Открыв его, друзья теряют дар речи: кейс доверху набит деньгами, в нем не меньше миллиона долларов. Конечно, приятели как можно скорее «сматывают удочки» и быстро уезжают, в надежде, что никто их не заметит. Не тут-то было! Эти деньги принадлежат боссу мафии, и он сделает все, чтобы их вернуть…
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Сматывай удочки».</p><button formaction="https://pleer.video/104958.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/89538.html</link><category>Вторая мировая война, заговоры, короли и королевы, политика, смена жизненных приоритетов, война, мечта, отношения, выбор, политический конфликт, искупление, политические лидеры, жертвы, жертвенность, спасение, враги или вражда, исторические события</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Солнце фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/89538.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Историческая драма Александра Сокурова, посвящённая одному из самых тяжёлых периодов в истории Японии – оккупации 1945 года и отречению императора Хирохито от престола.
<p>Действие фильма происходит в Японии в конце Второй мировой войны. Токио частично захвачен американскими военными. Император Хирохито, которого его подданые практически обожествляют, пытается решить проблемы страны, но мысленно постоянно находится в своём мире: он пишет стихи, диктует лекции и изучает океанических существ. Ближайшее окружение императора слишком почитает монарха, чтобы указывать ему на недостатки его политики и ошибочность некоторых решений. В конечном итоге ради спасения миллионов жизней Хирохито приходится прибегнуть к крайним мерам, которые наносят урон его чести и судьбе. Император отказывается от престола и капитулирует в войне. Как эти решения встретит его народ, который воспринимает честь как самую высшую ценность? </p>
<p>Приглашаем поклонников авторского кино посмотреть онлайн фильм «Солнце» мэтра российского кино Александра Сокурова.</p></p><button formaction="https://pleer.video/89538.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/77624.html</link><category>брак, интриги, психология, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, страхи, отношения, отношения мужа и жены, расследование, загадки и тайны, преследования, спасение, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Скрытое фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/77624.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Напряженный триллер с элементами драмы от культового режиссера Михаэля Ханеке. Картина была представлена на Каннском кинофестивале и стала победителем сразу в трех номинациях, в том числе и в категории «Лучший режиссер». Главные роли блестяще исполнили звезды французского кинематографа – Жульет Бинош и Даниель Отой. 
<p>Литературный критик Жорж вполне доволен своей тихой и размеренной жизнью. Однако все меняется, когда по почте ему приходит анонимная посылка, в он которой видеокассеты  с фрагментами жизни его и его семьи. Жорж озадачен: его не шантажируют, не присылают писем с угрозами, в посылке только отрывки его собственной жизни. Вскоре герой понимает, что отправитель долгие годы следил за его жизнью, чтобы собрать этот уникальный материал. Жорж начинает тревожиться, он даже обращается за помощью в полицию, но ему отказываются содействовать, потому что нет реальной угрозы. Возможно, посылка и не несет в себе злого умысла, но во внутреннем мире Жоржа с ее получением что-то кардинально меняется.</p>
<p>Всем любителям тонкого, умного, завораживающего кино рекомендуем посмотреть онлайн «Скрытое» на нашем сайте.</p></p><button formaction="https://pleer.video/77624.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/103339.html</link><category>бандиты и гангстеры, интриги, киллеры, месть, наркотики, погони, преступления, секретные агенты, семейные проблемы, убийства и убийцы, похищения, отношения, мафия, убийцы, преступление и наказание, кровь, отношения отца и дочери, отношения мужа и жены, силы правопорядка, загадки и тайны, борьба за справедливость, жертвы, преследования, спасение, перестрелки, храбрость, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мужской сезон: Бархатная революция фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/103339.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающий криминальный боевик о приключениях майора Вершинина, специалиста по борьбе с незаконным оборотом наркотиков. Герой оказывается втянут в борьбу между преступными группировками и секретными госслужбами. 
Жизнь майора Вершинина постепенно катится в ад. Его жену, добрую и доверчивую женщину, подсадили на наркотики, он сам вынужден по велению начальства уйти в отставку, и есть только неделя, чтобы сдать дела молодому и энергичному майору Суворовцеву. В течение этой недели семью Вершинина берет в заложники одна опасная преступная группировка. Теперь двум отважным майорам, Вершинину и Суворовцеву, необходимо работать вместе, чтобы поймать преступников и восстановить справедливость. Однако преступники не собираются так легко сдаваться. Они готовы применить все самые жестокие и бесчеловечные средства, чтобы не дать героям помешать их планам.
Удастся ли Вершинину поймать преступников и оправдать свое доброе имя, запятнанное подлыми коллегами, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Мужской сезон: Бархатная революция».</p><button formaction="https://pleer.video/103339.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/4473.html</link><category>выживание в диких условиях, динозавры, погони, преображения, путешествия во времени, твари, угроза всему миру, преодоление трудностей, настоящие мужчины, монстры, недоразумение, борьба за выживание, преследования, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>И грянул гром фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/4473.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастический триллер, основанный на одноименном рассказе одного из известнейших писателей-фантастов Рэя Брэдбери. Фильм «И грянул гром» наглядно иллюстрирует теорию «эффекта бабочки». У вас есть возможность посмотреть онлайн, что произойдет, если нарушить мельчайшую деталь в прошлом.
В недалеком будущем человечество научится путешествовать во времени, обратив революционное открытие в прибыльный бизнес. За кругленькую сумму любой желающий сможет очутиться в мезозойской эре и поохотиться на динозавров. Трэвис Райер работает организатором доисторических сафари, а также выступает в качестве руководителя и гида в мире прошлого. Он обязан следить за соблюдением строгих правил и придерживаться специальной невесомой тропы, которая не позволяет пришельцам из будущего свободно расхаживать по округе. Во время очередного путешествия происходит непредвиденный сбой. Один участник оступается, раздавив мезозойскую бабочку. Вернувшись в свой век, набедокурившая группа обнаруживает, что мира, который они знали, больше не существует.</p><button formaction="https://pleer.video/4473.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/61243.html</link><category>запретная любовь, короли и королевы, любовь, мечи и шпаги, отцы и дети, принцессы, преодоление трудностей, война, любовные треугольники, отношения, принцы, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, семейный конфликт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тристан и Изольда фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/61243.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательная приключенческая мелодрама, рассказывающая легенду о возлюбленных Тристане и Изольде. Режиссером картины стал Кевин Рейнольдс, создатель фильмов «Граф Монте-Кристо», «Водный мир» и «Робин Гуд». Главные роли блестяще сыграли Джеймс Франко и София Майлз. 
Действие картины разворачивается в Британии после падения Римской империи. Осиротевший в детстве Тристан был воспитан другом своего отца, лордом Марком, для которого впоследствии стал лучшим другом и храбрейшим воином. Отважно сражаясь в одной из битв, Тристан случайно оказывается раненым у берегов ирландского короля. Там его находит и исцеляет принцесса Изольда, после чего молодые люди влюбляются друг в друга. Тристан возвращается домой и узнает, что ирландский король решает выдать свою дочь за одного из британских лордов, чтобы наконец положить конец междоусобным войнам.
Если вы любите масштабные исторические фильмы с красивой любовной историей, то рекомендуем смотреть онлайн «Тристан и Изольда».</p><button formaction="https://pleer.video/61243.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/693979.html</link><category>борьба с системой, друзья, неудачники, школа, преодоление трудностей, человеческие пороки, трудные дети, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, отношение учителя и ученика, подростки, учеба, городские сумасшедшие, коллектив (команда), хулиганы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Безумные преподы фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/693979.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Веселая французская комедия в духе классических фильмов с Пьером Ришаром, «Безумные преподы» понравятся всем поклонникам жанра, а все остальным подарят просто несколько веселых часов и поднимут настроение. Смотрите онлайн этот фильм и наслаждайтесь французским юмором. 
Действие фильма происходит в худшем лицее Франции, находящемся на грани закрытия. Ученики стабильно занимают последние места на всех экзаменах и олимпиадах, а учителя давно потеряли надежду научить этих раздолбаев хоть чему-нибудь. Но директор не хочет отдавать свой лицей без боя и желает воспользоваться последней возможностью спасти его – заставить старший класс хорошо сдать экзамены. Но как это возможно, если школьники совершенно не знают школьной программы? И тогда директор приглашает в школу самых, казалось бы, ужасных преподов, какие только могут быть. Смогут ли худшие студенты и ужасные учителя добиться хорошей сдачи экзамена? Скажете, нет? Ну это мы еще посмотрим!</p><button formaction="https://pleer.video/693979.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/675498.html</link><category>борьба с системой, жульничество и аферы, погони, преступления, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, убийства и убийцы, отношения, преступление и наказание, борьба за справедливость, преследования, несчастный случай, перестрелки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Майор фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/675498.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Майор» – сильный и правдивый фильм Юрия Быкова, дебютировавшего в большом кино с пронзительной драмой «Жить», можно посмотреть онлайн. В этой картине Быков выступил сразу в четырех ипостасях – как режиссер, сценарист, композитор и исполнитель одной из ролей. Продюсером проекта стал Алексей Учитель. На главную роль был приглашен «русский Стэйтем» Денис Шведов, знакомый зрителям по фильму «Жить» и «О чем еще говорят мужчины». Также в картине снялись Борис Невзоров и Кирилл Полухин. Драма «Майор» рассказывает о крайне непростой ситуации, сложившейся в жизни сотрудника полиции. Узнав, что стал папой, Сергей Соболев на всех парах мчится в роддом к жене, которая подарила ему самое дорогое, что только может дать любимая женщина. Но по дороге случается трагедия – Сергей не справляется с управлением на обледенелой дороге и сбивает шестилетнего мальчишку прямо на глазах у его матери. Чтобы не оказаться по ту сторону решетки, майор идет на сделку с собственной совестью, используя служебное положение.</p><button formaction="https://pleer.video/675498.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/718228.html</link><category>выживание в диких условиях, месть, преступления, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, маньяки, убийства и убийцы, похищения, мечта, человеческие пороки, жестокость, изнасилование, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Я плюю на ваши могилы 2 фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/718228.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Все помнят зубодробительный хоррор «Я плюю на ваши могилы», в котором писательница Дженнифер круто разделалась со своими обидчиками, отомстив каждому из них в изощренной форме. Казалось бы, тема мести исчерпана. Но нет! Американские кинематографисты способны поразить воображение даже самого искушенного зрителя. Смотрите онлайн, как им это удается, и  встречайте – «Я плюю на ваши могилы 2» – еще более жестокую и кровавую историю. 

На этот раз главной героиней становится юная красотка Кэти, которая переезжает в Нью-Йорк в надежде стать профессиональной моделью. Но все оборачивается против нее. Как и ее предшественница Дженнифер, Кэти становится жертвой насильников. Кроме того, девушку подвергают пыткам. Но и этого мало. В конце концов несчастную похищают и увозят в неизвестном направлении. Тут начинается самое страшное и непредсказуемое. Кэти чуть не оказывается в могиле, но чудом выживает и твердо решает отомстить тем, кто превратил ее жизнь в ад.</p><button formaction="https://pleer.video/718228.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/256576.html</link><category>любовь, страхи, расставания, отношения, выбор, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, потерянная любовь, ревность, романтические отношения, ссоры, депрессия, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Время фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/256576.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сэ-хи боится, что со временем Чи-у её разлюбит. Она решает действовать на опережение – уходит от него, меняет свою внешность и заново сближается с ним уже под другим именем. Романтическая драма о любви, ревности и верности от знаменитого южнокорейского режиссёра Ким Ки Дука.

<p> После двух лет отношений Сэ-хи начинает ревновать Чи-у к другим девушкам. Она убеждена, что рано или поздно страсть мужчины угасает, и он непроизвольно переключается на кого-то нового. Что, если она уже успела ему наскучить? Мучаясь от этих подозрений, Сэ-хи пытается обмануть время и снова стать такой же привлекательной для Чи-у, как в самом начале их романа. Она внезапно исчезает из его жизни, даже не простившись. Пока он переживает депрессию и болезненное одиночество, Сэ-хи делает пластическую операцию. Взяв себе другое имя, она знакомится с Чи-у под видом официантки. Но чего она хочет больше – чтобы он заново в неё влюбился или сохранил верность к её прежней версии? Сэ-хи сама себя загоняет в ловушку. </p>

Проницательную драму об отношениях мужчины и женщины «Время» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/256576.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/252300.html</link><category>жульничество и аферы, любовь, отцы и дети, семейные проблемы, семья, шоубизнес, преодоление трудностей, расставания, мечта, отношения, выбор, взросление, конфликты в отношениях, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, женщины, телевидение, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жизнь врасплох фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/252300.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Восемнадцатилетняя Маша живет обыкновенной жизнью, но все неожиданно меняется, когда девушка знакомится с немцем Амадеем, который открывает для нее захватывающий мир телевидения. 
<p>Юная и наивная Маша живет в отдаленном спальном районе и ведет спокойное, размеренное существование. Девушка хорошо учится, не ходит на вечеринки и мечтает учиться на филологическом факультете, чтобы стать лингвистом-переводчиком. Когда с поступлением не складывается, абитуриентке предстоит провести целое лето в подготовке к следующим экзаменам. </p>
<p>Неожиданно для себя Маша по просьбе подруги оказывается на кастинге европейского реалити-шоу. Именно там девушка знакомится с привлекательным немцем Амадеем, который убеждает ее поучаствовать в записи программы. Вдохновленная Маша счастлива познакомиться с ярким миром телевидения, но она не может и предположить, что у этой идеальной сказки есть обратная сторона…</p>
<p>Удастся ли Маше построить блестящую карьеру на телевидении, или ее новым мечтам не суждено сбыться? Чтобы узнать, как сложится история доверчивой героини, приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Жизнь врасплох». </p></p><button formaction="https://pleer.video/252300.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/535429.html</link><category>вампиры и оборотни, друзья, магия и волшебство, новички, сильные женщины, преодоление трудностей, страхи, соперничество, борьба со злом, дружба, колледж, вампиры, женская дружба, кровь, студенты, молодежь, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Академия вампиров фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/535429.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Невероятно захватывающий фэнтезийный боевик, снятый по одноименной серии бестселлеров Рейчел Мид. Режиссером картины выступил Марк Уотерс, создатель таких известных комедий, как «Чумовая пятница», «Дрянные девчонки» и «Вверх тормашками». В картине снимались Ольга Куриленко и Данила Козловский. 

<p>Семнадцатилетняя Розмари Хэзэвей – дампир, то есть дитя простой женщины и вампира. Розмари с ранних лет обучается в академии вампиров, где готовят к взрослой жизни таких же, как она. Лучшая подруга девушки – моройская принцесса Лисса, чей род является самым древним и могущественным в истории вампиров. В возрасте 15 лет Роза попала в автомобильную аварию, где должна была погибнуть, но оказавшаяся поблизости Лисса вернула ее к жизни. С тех пор между подругами установилась крепкая эмоциональная связь, позволяющая им даже на расстоянии чувствовать друг друга. Эта способность очень пригодится им во время нападения на академию древнего зла…</p>

Для всех поклонников «Сумерек» и «Дневников вампира», смотреть онлайн «Академия вампиров» станет верным решением.</p><button formaction="https://pleer.video/535429.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/195195.html</link><category>друзья, любовь, неудачники, отцы и дети, притяжение противоположностей, свадьбы, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, отношения, дружба, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Женюсь на первой встречной фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/195195.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наверное, единственный американский фильм, в котором можно увидеть, как герои рассекают по улочкам своего города на старом «Запорожце». Романтическая комедия «Женюсь на первой встречной», где главные роли сыграли Джейсон Биггз и Айла Фишер, рассказывает о несчастном пареньке по имени Андерсон, который никак не может отойти от ужасной потери. 
Год назад он, нарядившись в костюм Купидона, решил сделать предложение своей любимой Ванессе. Увидев своего парня в красных атласных бикини и с крылышками за спиной, Ванесса тут же упала замертво. Андерсон по-прежнему не может забыть свою бывшую, считая ее идеальной девушкой. Лучший друг Тед не перестает доставать героя бесконечными советами по устройству личной жизни, в результате чего молодой человек сдается. Решив по-быстрому отделаться от назойливого товарища, Андерсон делает предложение официантке кафе, в котором они в тот момент обедали. Внезапно эта симпатичная рыжая девушка отвечает согласием, что шокирует не только друзей, но и всех посетителей заведения.
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Женюсь на первой встречной».</p><button formaction="https://pleer.video/195195.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/256188.html</link><category>брак, любовь, неудачники, преображения, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, измена, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения сотрудников, ревность, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Привет, Билл! фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/256188.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Веселая история о том, как и у самого затюканного и бесхребетного человека может лопнуть терпение. 

Главный герой картины – Билл, вице-президент крупного коммерческого банка. Правда, он совершенно не производит впечатление строгого начальника. Его все считают подкаблучником и слабаком. Ну как же, президент банка – собственный тесть, а жена относится к нему свысока, постоянно унижает и не признает за ним никаких талантов. Родственники просто презирают. Постепенно у Билла развиваются комплексы, от которых он не может избавиться. Мужчина боится приходить с охоты с пустыми руками, потому что знает, что последуют подозрения и сцены ревности. Он пытается хоть в чем-то реализовать себя и для этого берет шефство над неблагополучными учащимися из местной школы. Но однажды все меняется. Билл застает свою жену в постели с телеведущим. Внутренний взрыв дает ему сил отомстить за оскорбление обидчику прямо в эфире. Миллионы зрителей аплодируют ему, и Билл становится настоящей звездой.

Если вы хотите легко и весело провести субботний вечер, то рекомендуем смотреть онлайн «Привет, Билл!»</p><button formaction="https://pleer.video/256188.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/325459.html</link><category>неудачники, шоубизнес, измена, одиночество, любовные треугольники, отношения, человеческие пороки, сексуально озабоченные, голливуд, злоупотребление алкоголем, актеры, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, секс, смерть, стиль жизни, человек и общество, флешбек, возвращение домой, несчастный случай, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Воспоминания неудачника фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/325459.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Голливудскую карьеру некогда успешного актера можно считать законченной - гедонистическая жизнь сделала его никем. Когда ему приходится вернуться домой на похороны друга, он, наконец, обретает надежду. 
<p>Пронзительная жизненная остросоциальная драма про бывшего любимца Голливуда, который ныне пребывает в полном забвении. Режиссером фильма выступил Бейлли Уолш, а главную роль исполнил «агент 007» Дэниэл Крейг. Прекрасная актерская игра, отличная операторская работа и сильная идея, заложенная в основу фильма, не дадут вам отвести взгляд от экрана. </p>
<p>Голливудскую карьеру некогда успешного актера Джо Скотта можно считать законченной. Он провел годы, употребляя наркотики и занимаясь сексом с каждой женщиной, которую видит. Все это привело к печальным результатам: полному забвению со стороны продюсеров и нескрываемому отвращению со стороны публики. Теперь Джо – просто одинокий, никому не нужный холостяк. К тому же ему необходимо вернуться на родину в Великобританию, где его еще больше презирают: Джо вынужден посетить похороны друга детства. Именно там, откуда он не ждал помощи, для Джо появится луч надежды…</p>
<p>Если вы любите умное, интересное, необычное кино, то рекомендуем посмотреть фильм «Воспоминания неудачника» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/325459.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/851913.html</link><category>любовь, месть, свадьбы, семья, отношения, дети, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, подростковая любовь, ревность, романтические отношения, прошлое героя, переезд, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь и Роман фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/851913.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мелодрама режиссера Евгения Соколова рассказывает о выпускнице медицинского училища Любе, которая собирается выйти замуж за Ивана. Иван – завидный жених, по которому сходят с ума все знакомые девушки. Подготовка к свадьбе принимает неожиданный поворот, когда однажды в городе Люба встречает офицера Романа. 
<p>Люба (Анна Здор) и Роман (Александр Константинов) с первого взгляда влюбляются друг в друга, но девушка открыто сообщает военному, что она скоро выходит замуж. Люба не планирует отменять свадьбу и приглашает молодого человека на торжество. До ревнивого Ивана (Алексей Демидов) доходят слухи, что Люба завела интрижку на стороне. Ослеплённый злостью, он хочет изнасиловать невесту до свадьбы, но Роман вовремя вмешивается в происходящее и успевает спасти Любу от огромной травмы.</p>
<p>Двадцать лет спустя Роман и Люба счастливо живут вместе. У них есть сын Егор, который влюблён в замечательную девушку Настю. Однажды выясняется страшная правда: Настя является дочерью Ивана, который стал старшим прокурором. Иван тоже узнаёт, чьим сыном является Егор, и, теперь наделённый большой властью, он придумывает план, как отомстить Любе и Роману за прошлые обиды.</p> 
<p>Чтобы узнать, как герои разбираются в хитросплетениях судьбы и как сложится их дальнейшая жизнь, смотрите фильм «Любовь и Роман» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/851913.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/715017.html</link><category>бандиты и гангстеры, жульничество и аферы, любовь, неудачники, притяжение противоположностей, провинция, отношения, медицина, недоразумение, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, расследование, борьба за справедливость, отель/гостиница/хостел/мотель, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Люблю, потому что люблю фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/715017.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедийная мелодрама по сценарию знаменитого писателя Аркадия Инина рассказывает о базе отдыха, которую злоумышленники пытаются закрыть, но на ее защиту встает честный и принципиальный бухгалтер-ревизор. 
<p>По сюжету картины на базу отдыха «Радуга» с проверкой приезжает бухгалтер-ревизор Петр Серов – человек честный и принципиальный. В итоге его проверка выявляет ряд серьезных нарушений, и над базой нависает угроза закрытия. Однако и главный бухгалтер, и директор Радуги всегда вели дела честно и не понимают, откуда взялись эти нарушения. Вскоре Петр выясняет, что он был использован неизвестными злоумышленниками, чтобы уничтожить базу отдыха. Герой намерен разобраться в этом деле, чтобы восстановить свою репутацию и спасти «Радугу». Предлагаем посмотреть фильм «Люблю, потому что люблю» в нашем онлайн-кинотеатре.</p>
<p>Главные роли в телефильме исполнили заслуженные артисты России Даниил Спиваковский и Ирина Пегова. Также тут снимались: Александр Игнатуша, Галина Петрова, Сергей Калантай, Олеся Жураковская и другие.</p></p><button formaction="https://pleer.video/715017.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/571250.html</link><category>брак, друзья, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, шоубизнес, эксперименты, преодоление трудностей, мечта, отношения, дружба, отношения мужа и жены, социальный конфликт, человек и общество, звезды, беременность, телевидение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Беременный фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/571250.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Однажды великий шутник и выдумщик Чарли Чаплин решил лишний раз посмешить людей, сделав банковский вклад на миллион долларов и завещав его мужчине, которому удастся забеременеть и родить ребенка. Шутки шутками, но сразу несколько смельчаков попытались заполучить заветное наследство. И хоть герой Дмитрия Дюжева не ставил перед собой цели гнаться за деньгами, он ближе всех оказался к достижению успеха. Что из этого вышло? Для ответа на вопрос необходимо посмотреть онлайн отечественную комедию «Беременный».

Сергей Добролюбов (в исполнении Дюжева) – новостной ведущий модного музыкального канала, совершенно не вписывающийся в гламурную тусовку. Сергей консервативен и опасается любых нововведений, что не раз служило поводом для сплетен коллег по цеху. Вдобавок ко всему Сергея угнетает серьезная семейная проблема – у них с женой никак не получается зачать ребенка, которого они очень хотят. Когда испробованы все средства, остается надеяться только на чудо. И оно не заставляет себя долго ждать. Добролюбов беременеет, а его предприимчивый друг Жора организовывает телевизионное шоу и делает из Сергея настоящую звезду.</p><button formaction="https://pleer.video/571250.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/756669.html</link><category>друзья, жизнь, любовь, преображения, преодоление трудностей, отношения, человек и общество, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>+1 (Плюс один) фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/756669.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Моноспектакль Евгения Гришковца «+1» – это двухчасовая исповедь, откровение, попытка найти ответы на вопросы, которые мучают почти каждого и которые почти каждый не решается задать даже самому себе. Мы советует смотреть онлайн «+1» всем, кто не чужд рефлексии и готов настроиться на размышленческий лад. 

Действо начинается с одной простой фразы, за которой скрывается множество смыслов. Герой, одетый в скафандр, произносит всего три слова, которые сразу же заставляют задуматься. Ведь все люди, даже родные и близкие, по сути, не знают друг друга. Внутри себя человек одинок и зачастую не чувствует себя не частью мира, а чем-то вроде «+1» ко всем остальным. Как жить с этим ощущением и можно ли от него избавиться? Да и стоит ли: нужно ли, чтобы все знали тебя таким, каким ты хочешь, чтобы тебя знали? Рассуждая обо всем этом, герой оказывается то в обычной городской квартире, то на Северном полюсе, то и вовсе в раю, оставаясь при этом все тем же ищущим, одиноким, но не теряющим надежды человеком.</p><button formaction="https://pleer.video/756669.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/489348.html</link><category>Великая Отечественная война, друзья, отцы и дети, предатели, семья, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, отношения, дружба, дети, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, расы и национальности, дискриминация, флешбек, спасение, прошлое героя, нацизм или нацисты, храбрость, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Буду помнить фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/489348.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Подрастающий хулиган Вадька не слушает свою маму-гречанку, презирает репрессированного отца  и конфликтует с соседями-евреями. Его характер и отношение к людям меняются во время немецкой оккупации. Историю взросления на фоне Великой Отечественной войны «Буду помнить» снял  режиссер Виталий Воробьев («Баллада о бомбере»,  «Десантура», «Мотыльки»), вновь успешно сотрудничая со сценаристом Верой Федоровой («Под ливнем пуль»). Вместе с начинающими актерами Романом Гольчуком и Денисом Парамоновом в фильме снимался Заслуженный артист России Сергей Маховиков («Громовы»,  «Дом с лилиями») и звезда сериала «Кухня» Елена Подкаминская.

<p>Юный сорванец Вадька живет в маленьком советском городке вместе с матерью-гречанкой Леной и отцом-инвалидом Дмитрием, недавно вернувшимся из сталинского лагеря. Вадька не уважает и не слушает отца, промышляя мелким воровством, ввязываясь в драки и обзывая «жидом» знакомого мальчика Мильку. Жизнь и взгляды проблемного подростка меняются роковым летом 1942 года, когда в город входят немцы. Те, кого Вадька уважал, оказываются предателями, зато его отец раскрывает себя с новой стороны. Тем временем фашисты жестоко преследуют местных евреев и всех, кто их укрывает.</p>

Пронзительный военный фильм «Буду помнить» можно посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/489348.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/419043.html</link><category>бандиты и гангстеры, жульничество и аферы, искусство, ограбления, шоубизнес, мечта, деньги, отношения, человеческие пороки, актеры, связь времен, кино, кинематограф, перестрелки, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Человек с бульвара КапуциноК фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/419043.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="1"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение легендарной советской комедии, которую любят все без исключения. «Человек с бульвара Капуцинов» давно стал культовым и бессмертным. И вот в 2009 году Алла Сурикова, режиссер оригинала, решила, что пришла пора снять продолжение своего же шедевра. На радость поклонникам, картина «Человек с бульвара КапуциноК» получилась не менее захватывающей и смешной, несмотря на то, что действие перенесено в российскую глубинку. 
История начинается с того, что в Россию приезжает молодая американка, для того чтобы снять простое, но душевное кино. Девушку зовут Маша Фест и она внучка того самого Джонни, который нес просвещение грязным ковбоям в первой части. Мария не смогла на те деньги, что у нее есть, снять фильм у себя на родине, но до нее дошли слухи, что в стране балалаек и медведей в ушанках на эти скромные средства можно создать целый блокбастер. Однако сразу же после приезда наивная блондинка попадает в лапы к ушлым аферистам, прознавшим о легкодоступном американском капитале.
Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Человек с бульвара КапуциноК».</p><button formaction="https://pleer.video/419043.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/521527.html</link><category>брак, любовь, отношения, вера или религиозность, отношения мужа и жены, похороны, смерть, потеря близких, флешбек, прошлое героя, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Овсянки фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/521527.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мирон, житель российской глубинки Нее, считает себя потомком финно-угорского племени Меря. После смерти жены он решает похоронить ее по мерянским традициям и отправляется в путешествие к своим корням. Философская драма «Овсянки» получила настоящее признание во время Венецианского кинофестиваля в 2010 году, когда после премьеры фильма Квентин Тарантино, находившийся в жюри, стоя аплодировал на финальных титрах. Картина удостоилась трех статуэток и была также номинирована на главную – «Золотого льва».

Главный герой фильма Мирон Алексеевич Козлов живет в Нее, маленьком городке из числа тех, о которых сегодня никто и не вспомнит. В этих краях когда-то жило древнее финно-угорское племя Меря, окончательно исчезнувшее лет четыреста назад. Несколько брошенных деревенек, речки с причудливыми, но красивыми именами, пара-тройка обрядов – все, что осталось от этих древних людей. Однако многие здесь по-прежнему считают себя представителями Меря, в том числе и сам Мирон Алексеевич. Вместе с фотографом по имени Аист Всеволодович они отправляются в Мещерскую поросль, чтобы похоронить умершую жену Мирона согласно древним мерянским заповедям. По пути они вспоминают о своем прошлом и предках, размышляя о смысле всего сущего и своем предназначении.</p><button formaction="https://pleer.video/521527.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/468186.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, любовь, ограбления, погони, преступления, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, дружба, выбор, адвокаты и обвинители, алчность, героизм, жестокость, кровь, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, расследование, романтические отношения, жертвы, спасение, перестрелки, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рейдер фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/468186.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Рейдер» – динамичный российский детектив, снятый по одноименному роману Павла Астахова. Режиссер Всеволод Аравин уже завоевал широкое признание благодаря нашумевшему сериалу «След». Рекомендуем посмотреть на классическое для боевиков противостояние – главный герой борется с представителями силовых структур и бандитской группировкой.
<p>Рейдерские захваты не так давно были распространенной практикой для российского бизнеса, и даже в наше время влиятельные преступные группы решаются на грязные приемы, особенно если на кон поставлены секретные разработки научно-исследовательского института. Адвокат Артем Павлов встает на сторону захваченного предприятия исключительно из личных интересов: он узнает, что в здании НИИ забаррикадировался его друг детства. Постепенно ситуация выходит из-под контроля рейдеров, возглавляемых Петром Спирским, а адвокат оказывается втянутым в масштабное противостояние. Познакомившись с очаровательной девушкой Настей, он выясняет истинные причины рейдерской атаки. Жизнь Артема, который стал слишком много знать, отныне находится под ударом.</p>
<p>Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Рейдер» на нашем сайте.</p></p><button formaction="https://pleer.video/468186.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/493953.html</link><category>безответная любовь, любовь, однополая любовь, свадьбы, измена, расставания, любовные треугольники, отношения, писатели, про это, поиск себя, музыканты, сексуально озабоченные, выбор, страсть, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, ревность, романтические отношения, флирт, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неудовлетворенное сексуальное напряжение фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/493953.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Закрученная комедия в лучших традициях европейского кинематографа, сдобренного южной пылкостью.
Любовный треугольник – тема старая, как мир. Но что произойдет, если количество «углов» увеличится, пока не образуется любовная трапеция? А если героев-любовников станет еще больше? Именно в таком положении оказываются несколько испанских красавиц и молодых мужчин. Известная писательница Джаз Ромеро выпускает новую книгу, произведшую сенсацию. В это время девушка Селеста готовится к свадьбе с Хуанхо, справляясь с чередой проблем, к которым добавляется подозрительное внимание со стороны писательницы. Хуанхо между тем просит своего ученика Нико следить за Селестой и ее любовником, рок-музыкантом Сверло. Не поверите, но это еще далеко не все тайны, которые скрывают друг от друга несдержанные испанцы.
Если вы ищете легкую и интересную комедию для шумного вечера в компании друзей, то рекомендуем смотреть онлайн «Неудовлетворенное сексуальное напряжение».</p><button formaction="https://pleer.video/493953.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/589657.html</link><category>друзья, отцы и дети, преображения, преодоление трудностей, птицы, отношения, дружба, взросление, лучшие друзья, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, потеря близких, спасение, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пеликан фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/589657.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Франция дарит миру кинематографа очередную пронзительную драму – историю дружбы, полную чувств, эмоций и переживаний. 

Демосфен – простой работяга. Он любит свою жену, радуется жизни, непрестанно улыбается и воспитывает чудесного сына Яниса. Но внезапная смерть супруги становится для него тяжелым испытанием, и все меняется в прежде светлом доме греческой семьи. Демосфен впадает в апатию и все меньше общается с сыном. Янис обеспокоен состоянием отца, но однажды совершает отчаянный поступок – обменивает оставшийся от матери золотой крестик на птенца пеликана. Между мальчиком и птицей постепенно вырастает настоящая крепкая дружба, которая, как и полагается, еще будет испытана на прочность – ведь Янис увлечен очаровательной племянницей хозяина прибрежного кафе Ангеликой.

Великолепным украшением картины стала восхитительная игра Эмира Кустурицы, придавшему своему персонажу особый шарм и харизму. Завораживающие виды приморского греческого городка, чарующие имена героев картины и приятный саундтрек – все это фильм «Пеликан», который можно смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/589657.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/81826.html</link><category>выживание в диких условиях, знаменитости, любовь, путешествия, шоубизнес, отношения, недоразумение, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь на острове фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/81826.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Аманда Байнс, звезда знаменитой комедии «Она – мужчина», в остроумной и поучительной молодежной мелодраме с лиричным названием «Любовь на острове». Речь в фильме пойдет о таком довольно распространенном явлении, как фанатизм. Порой, слишком сильно увлекаясь кем-то или чем-то, мы впадаем в эйфорию или, напротив, в депрессию, которая мешает нам реально оценивать происходящее. То же самое случилось и с героиней этой истории. 

Дженни – юное и очень наивное романтически настроенное создание. Работая на тропическом курорте, она целыми днями витает в облаках, мечтая о лучшем в мире мужчине – своем кумире, рок-звезде Джейсоне Мастресе. День, когда девушка узнает, что музыкант приехал отдыхать в их края, становится одним из самых счастливых в ее жизни. Но градус счастья накаляется еще сильнее, когда Дженни один на один с Джейсоном остается на необитаемом острове, точнее, почти необитаемом. Уже очень скоро к берегам причаливают фанатки Мастерса, которые вооружены до зубов и готовы побороться с Дженни за сердце красавчика.</p><button formaction="https://pleer.video/81826.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/415112.html</link><category>борьба с системой, заговоры, короли и королевы, мечи и шпаги, средневековье, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, война, борьба за власть, отношения, борьба за справедливость, спасение, особняки или замки, враги или вражда, рыцари, гладиаторы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Железный рыцарь фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/415112.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>События британского исторического боевика «Железный рыцарь» основаны на реальном историческом факте, имевшем место во времена правления печально известного короля-тирана Иоанна Безземельного. О событиях того времени можно посмотреть онлайн, что, несмотря на большую долю художественного вымысла, даст общее представление о происходившем. Это случилось в тот самый знаменательный год, когда король наконец подписал Великую хартию вольностей. Однако темное естество Иоанна не могло так просто оставить свои позиции народного тирана, поэтому правитель все же предпринял попытку вернуть былое могущество и безнаказанность. Задумав устроить кровавое побоище среди своего же народа, Иоанн снарядил небольшую армию, состоящую из иноземных наемников. Первой их целью стал Рочестерский замок, который его владелец - архиепископ Лэнгтон - отказался отдать во владения одному из сторонников Иоанна. Картина рассказывает о двухмесячной осаде замка и хитроумном подкопе, а также о последующем за этими событиями сражении небольшого отряда, обороняющего замок с армией злобного короля.</p><button formaction="https://pleer.video/415112.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/580639.html</link><category>жульничество и аферы, искусство, месть, преодоление трудностей, мечта, отношения, человеческие пороки, писатели, современные конфликты, успех на работе, шантаж, творчество и творцов, книги, преследования, прошлое героя, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Слова фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/580639.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Запутанный, манящий своими бесконечными загадками и поворотами сюжета психологический триллер с ярчайшими звездами Голливуда: Бредли Купером, Зои Салданой, Оливией Уайлд, Джереми Айронсом и Деннисом Куэйдом. 

Писатель-неудачник Рори однажды случайно находит утерянную кем-то рукопись. Это проникновенный рассказ о романе американского солдата и французской официантки во время войны. Рори, поборов муки совести, перепечатывает произведение на своем компьютере и ставит на нем свою подпись. Рассказ становится бестселлером, а сам Рори мгновенно обретает столь долгожданные славу, деньги и признание. Его безоблачное почивание на лаврах заканчивается в один миг. Какой-то старик останавливает его на улице и говорит, что знает, откуда у Рори появилась рукопись, и что автор рассказа не он. Он же только украл чьи-то слова, чью-то жизнь, чьи-то эмоции. 

С момента этой встречи жизнь героя превращается в ад, и вскоре он будет готов уже на что угодно, лишь бы вернуть время вспять. Посмотрите онлайн «Слова» и узнайте, какой выход он найдет из этой ситуации.</p><button formaction="https://pleer.video/580639.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/656093.html</link><category>безответная любовь, борьба с системой, жизнь, семейные проблемы, одиночество, преодоление трудностей, современные конфликты, героизм, конфликты в отношениях, конфликты друзей, романтические отношения, социальный конфликт, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рассказы фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/656093.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Непростая драма режиссера Михаила Сегала включает в себя четыре истории из рукописи молодого писателя. Каждая из них описывает важные моральные, социальные и культурные дилеммы, с которыми мы сталкиваемся в повседневной жизни.  
<p>Когда в литературную редакцию попадает рукопись молодого автора, с сотрудниками издательства, которые её читают, начинают происходить описанные в книге события. Случившееся с героями сильно влияет на них, заставляя пересмотреть своё отношение к окружающей их реальности.</p> 
<p>Картина Михаила Сегала – это альманах, состоящий их четырёх новелл разных жанров. Первая история носит название «Мир крепежа» и рассказывает о паре, которая собирается пожениться и планирует торжество, заодно пытаясь предсказать своё совместное будущее. Новелла «Круговое движение» освещает актуальную и болезненную тему всеобъемлющей коррупции. В рассказе «Энергетический кризис» описываются поиски пропавшей девочки с помощью русской поэзии. Заключительная часть «Возгорится пламя» представляет зрителям историю неудачных отношений мужчины и молодой девушки из-за разницы в их культурном уровне.</p> 
<p>Всем поклонникам вдумчивого российского кино рекомендуем посмотреть удивительно тонкий и мудрый фильм «Рассказы» Михаила Сегала в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/656093.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/652374.html</link><category>преодоление трудностей, писатели, собаки, расследование, смерть, соседи, исчезновения, знакомства, случайные встречи, частные детективы или сыщики, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неверно фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/652374.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вы любите «Шоу Трумена»? Тогда рекомендуем непременно посмотреть онлайн фильм «Wrong». Он также посвящен иллюзорности нашего мира и идее того, что мы никогда не узнаем, что происходит или происходило на самом деле. Мы погружаемся в видения, настигающие нас во сне, и безо всяких вариантов соглашаемся с увиденным. 

Фильм сюрреалистичен на сто процентов: с самого начала, когда главный герой просыпается в семь-шестьдесят, и до финальной сцены, когда становится ясно, что любимый пес найден, и все должно сложиться прекрасно. В картине нет спешки, нет необходимости успевать или куда-то бежать. Это настоящее артхаусное кино, которым можно наслаждаться и в одиночестве, и в определенной, подготовленной компании. Сюжетные линии очень запутаны, а разгадать их – то же самое, что постигнуть тайну улыбки одной из известнейших дам на свете. Однако с каждой минутой фильма вы все сильнее начнете осознать, что «странные» персонажи, снующие вокруг, и есть настоящие результаты воображения главного героя или режиссера. В тот момент, когда вам покажется, будто вы разгадали тайну, они лукаво посмеются, точно зная, какой ответ вы себе представляете.</p><button formaction="https://pleer.video/652374.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/533055.html</link><category>мечи и шпаги, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, церковь, человеческие пороки, убийцы, риск, жестокость, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Орда фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/533055.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сюжет фильма далек от примитивных ходов и решений. На экране представлена эпоха правления Золотой орды – тяжелое и жестокое время для славянского народа. Каждая сцена и каждое событие в картине не случайны, а образ измученного митрополита удался авторам лучше всего. Вопрос веры и жертвенности не выдвигается на первый план, но является одной из основных проблем, затрагиваемых в ленте. Та пронзительность и тонкость, с которой раскрываются важнейшие темы, доказывает, что российский кинематограф продолжает развиваться и способен радовать зрителей достойными работами.


Смотреть онлайн историческую драму «Орда» нужно как можно более внимательно и вдумчиво, потому что подобные фильмы, глубокие, пронзительные и философские, не подходят для увеселительного ознакомления. Фильм интересен с разных точек зрения: непростой темой, исторической подоплекой, игрой актеров, мастерским сценарием, работой режиссера. «Орда» – одна из тех отечественных картин, которые хочется обсуждать и пересматривать. Кинолента заслуженно получила несколько почетных премий в самых разных категориях и была благосклонно принята критиками.</p><button formaction="https://pleer.video/533055.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/580247.html</link><category>армия, борьба с системой, жизнь, искусство, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, революция, отношения, самураи, писатели, человек и общество, самоубийство, борьба за справедливость, восстания, исторические события</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мисима: Финальная глава фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/580247.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жизнь этого человека всегда будет тревожить умы и порождать догадки и легенды. Биография одной из самых противоречивых фигур ХХ века, японского писателя, Юкио Мисима, удостоенная номинации «Особый взгляд» Каннского кинофестиваля 2012 года. 

Фильм представляет собой расследование жизни Юкио Мисимы, расследование, целью которого разобраться, что побудило этого выдающегося писателя и общественного деятеля, автора романов «Исповедь маски» и «Золотой храм», трижды номинанта на Нобелевскую премию, 25 ноября 1970 года прибыть на базу сухопутных войск в Итигая, и, взяв в заложники командующего базы, обратиться к солдатам с призывом совершить государственный переворот.  Эту странную, театрализованную, попытку переворота солдаты большей частью просто проигнорировали, а Мисима из-за неудачи совершил публичное ритуальное самурайское самоубийство: «харакири».  Разобраться в этой загадочной истории и составить свое собственное мнение о Юкио Мисиме, вы можете, посмотрев фильм  «Мисима. Финальная глава» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/580247.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/670327.html</link><category>акулы и пираньи, друзья, семья, преодоление трудностей, похищения, рыбы, побег, моря и океаны, подводный мир, дружба, братья и сестры, дети, отношения родителей и детей, спасение, возвращение домой, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шевели ластами 2 фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/670327.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Смешная, интересная и добрая сказка о жизни черепахового мира порадует зрителей новыми сюжетными поворотами и появлением колоритных персонажей. Отличное кино для всей семьи придется по вкусу и взрослым, и самым маленьким зрителям.
Главные герои Семми и Рей, неожиданно похищенные и неспособные выбраться, оказываются в новой стране, в принципиально иной среде обитания. Однако их маленькие друзья уже спешат на помощь. Им предстоит вызволить бедолаг из арабского аквариума, причем хорошо бы изо всех сил поторопиться. Разумеется, в дороге их поджидает множество опасностей и неприятностей, да и вообще это очень страшно – неожиданно очутиться в непредсказуемой ситуации. Однако дружба превыше всего, и маленькие герои храбро отправляются в путь. Забавные происшествия, смешные диалоги и качественная графика сделают просмотр второй части бельгийского мультфильма на редкость приятным времяпровождением. Устраивайтесь поудобнее – вас ждет морское приключение!
Всем, кому полюбилась мультипликационная история «Шевели ластами», и всем, кто желает узнать о дальнейших приключениях милых героев, рекомендуем смотреть онлайн «Шевели ластами 2».</p><button formaction="https://pleer.video/670327.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/557955.html</link><category>бизнес, месть, преображения, преодоление трудностей, убийства и убийцы, борьба за власть, деньги, отношения, соперничество, человеческие пороки, убийцы, риск, политический конфликт, богачи, преследования, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Черное золото фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/557955.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Борьба за власть, религия, нефть, золото, и, конечно, любовь. Все это слилось воедино в приключенческом фильме Жан-Жака Анно «Черное золото», который можно смотреть онлайн. Это экранизация романа Ханса Рюша 1957 года «Юг сердца: роман о современной Аравии», совместная работа французов, итальянцев и катарцев. Последние постарались лучше всех – вложили 55 миллионов долларов в бюджет фильма, что сделало его самым дорогим кино про арабов, снятым на арабские деньги. Главные роли исполнили Тахар Рахим, Марк Стронг, Антонио Бандерас и Фрида Пинто. Премьера состоялась в октябре 2011 года на кинофестивале в Дохе, столице Катара, в России фильм вышел в прокат в 2012 году.
Действие происходит в 1930-е годы в Аравии, где недавно обнаружили нефть. И все султаны, шейхи, эмиры и принцы борются за контроль над черным золотом. Главный герой – принц Ауда (Тахар Рахим), человек ученый, любящий книги и науки с самого детства, – идет трудным путем, правдами и неправдами заполучает ключевое место в зарождающемся нефтяном бизнесе.</p><button formaction="https://pleer.video/557955.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/484621.html</link><category>жизнь, любовь, преображения, психология, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, страхи, добрые дела, отношения, современные конфликты, поиск себя, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт, силы правопорядка, спасение, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Цена страсти фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/484621.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Психологический триллер «Цена страсти» выходит за рамки жанра, превращаясь местами то в социально-философский фильм, то в экзистенциальную мелодраму. 

Переживая не самый простой день в своей жизни, полицейский Холлис Лучетти вынужден выехать на срочное задание. В голове у него все еще крутится этот ужасный разговор с женой, во время которого он задал ей давно мучивший его вопрос: «Кто отец их двоих детей?» Однако сейчас, хотя бы на какое-то время, необходимо выкинуть все это из головы: все свои силы в данный момент Холлис должен направить на то, чтобы уговорить какого-то отчаявшегося человека отказаться от идеи прыгнуть вниз с крыши небоскреба. Полицейский еще не предполагает, что этот разговор изменит всю его дальнейшую жизнь и коренным образом повлияет на его собственные представления о морали, вере и любви.

Блестящая игра таких актеров, как Лив Тайлер, Чарли Ханнэм и Патрик Уилсон, и непредсказуемый сюжет заставят вас смотреть онлайн фильм «Цена страсти» не один раз.</p><button formaction="https://pleer.video/484621.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/592275.html</link><category>друзья, жульничество и аферы, отцы и дети, притяжение противоположностей, семейные проблемы, семья, школа, добрые дела, непутевые родители, дружба, выбор, дети, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, психотерапевты, волшебные существа, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тот еще...! фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/592275.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Приключения забавного летающего человечка, который становится другом маленького одинокого мальчика и решает сделать жизнь ребенка более яркой и веселой. 
<p>Одна из самых известных работ режиссера Сарика Андреасяна рассказывает о дружбе сказочного существа из расы Метриков и маленького мальчика из мира людей. Этого невысокого пузатого негодяя прозвали Карлосоном только лишь за сходство с книжным героем, а мальчик так и остался Малышом. По сюжету, Метрикам запрещено показываться на глаза взрослым, из-за чего наш герой встает перед непростым выбором. Подружившись с одиноким Малышом, у которого совсем нет друзей, Карлосон пытается доказать всем окружающим своего нового друга, что его рассказы о летающем человечке абсолютно правдивы. Однако это довольно сложно сделать, не показываясь людям на глаза…Несмотря на то, что за нарушение законов Метриков Карлосона ждет серьезное наказание, он все же решается помочь Малышу и наладить его жизнь.</p>
<p>Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем посмотреть онлайн семейную комедию «Тот еще...!».</p></p><button formaction="https://pleer.video/592275.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>