<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/25091.html">Фильм «Охотник» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/445126.html">Фильм «Мустафа Шокай» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/469546.html">Фильм «Маленькие беглецы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/474813.html">Фильм «Рывок» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/522785.html">Фильм «Вторжение живой стали» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/566390.html">Фильм «Секер» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/577693.html">Фильм «Саванна» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/591720.html">Фильм «Небо моего детства» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/871005.html">Фильм «По волнам» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/973155.html">Фильм «Тридцатилетние и одинокие» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44830.html</link><category>друзья, смена жизненных приоритетов, школа, преодоление трудностей, отношения, дружба, отношения мужчины и женщины, отношение учителя и ученика, учеба, студенты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ключ без права передачи фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44830.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Яркая роль Алексея Петренко в социальной драме «Ключ без права передачи» принесла ему награду Всесоюзного кинофестиваля в 1977 году. На безупречную работу актера в образе директора школы можно посмотреть онлайн в фильме «Ключ без права передачи». Фильм рассказывает о жизни простой ленинградской школы, куда устраивается новый директор, в прошлом военный офицер. Кириллу Алексеевичу с большим трудом дается воспитание детишек, особенно старшеклассников, считающих его глупым и ограниченным воякой. Между тем в школе есть и свои авторитеты, это молодая преподавательница Марина Максимовна, учитель литературы. За ее прогрессивные методы обучения, молодость и взгляды на жизнь Марину любят без исключения все дети. Она же, в свою очередь, спокойно может обсуждать с ребятами других учителей, не стесняясь упрекать их за глаза в узколобости и ретроградстве. Один из таких откровенных разговоров попадает на пленку, которую затем случайно находят родители одной девочки. В школе разгорается большой конфликт, выход из которого, как ни странно, находит именно новый директор.</p><button formaction="https://pleer.video/44830.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/468740.html</link><category>жизнь, лошади, жестокость, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лошадь, скрипка ... и немножко нервно фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/468740.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Традиционные биографические фильмы порой бывают весьма скучны и неинформативны. Смотреть, как кто-то пытается восстановить факты чужой жизни, часто просто неинтересно. Начните смотреть онлайн ленту «Лошадь, скрипка… и немножко нервно» и убедитесь в том, что бывают и приятные исключения в ряду биографических картин, ведь авторские фильмы в этой категории – самое лучшее решение. Это экспериментальный фильм Ирины Евтеевой. Вы не найдете в нем сухих фактов из жизни Маяковского и уж точно не услышите бесконечные интервью и выдержки из писем. Все это обычно вырвано из контекста жизни любого знаменитого человека, поэтому выглядит и звучит бессвязно и неорганично. В киноработе Евтеевой вы «увидите» Маяковского, почувствуете его силу и взгляд. Его невозможность быть серой «любеночкой», его великая любовь к Лиле, его одиночество и попытка найти друга среди почитателей. Пожалуй, это один из лучших автобиографичных вариантов о жизни поэта, который можно было бы придумать. И не исключено, что вам захочется еще раз вернуться к картине. Не стесняйтесь. Наслаждайтесь атмосферой. Яркая и живая история судьбы Маяковского того стоит.</p><button formaction="https://pleer.video/468740.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42990.html</link><category>выживание в диких условиях, космос, наука и техника, преодоление трудностей, роботы, героизм, опасные животные, спасение, миссия/цель/задание, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Планета бурь фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42990.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Научно-фантастический фильм о первой международной экспедиции на Венеру снят по одноименной повести писателя-фантаста Александра Казанцева.  Это один из первых советских фантастических фильмов. Над ним работали научные консультанты, а также для съемок была разработана специальная технология. При просмотре ленты зрители не верили, что все это снято не вживую. Лента «Планета бурь» в 1960-е позволила технологиям спецэффектов сделать качественный скачок, а насколько убедительным получился фильм по сравнению с современной фантастикой – прекрасная возможность посмотреть онлайн в виртуальном кинозале и сравнить.  
К Венере летят три корабля - 2 советских, 1 со смешанным экипажем. Но один из кораблей погиб на подлете к планете, а два оставшихся смогли приземлиться, но далеко друг от друга. Экипажам кораблей предстоит встретиться, а перед этим пережить захватывающие приключения - ведь Венера оказалась богатой жизнью планетой, герои как будто бы попали на доисторическую Землю.</p><button formaction="https://pleer.video/42990.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45091.html</link><category>бандиты и гангстеры, Великая Отечественная война, ограбления, предатели, преступления, преодоление трудностей, настоящие мужчины, героизм, перестрелки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Личной безопасности не гарантирую фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45091.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Личной безопасности не гарантирую…» – советская военная драма-боевик 1980 года от режиссера Анатолия Вехотко, пронизанная патриотическим запалом. Все любители военных фильмов советской эпохи могут посмотреть онлайн кино «Личной безопасности не гарантирую…» в нашем интернет-кинотеатре. 
Март 1946 года. Выпускник Ленинградской партийной школы Андрей Бологов прибывает в один из западных районов страны, чтобы участвовать в построении мирной жизни. Не тут-то было, на территории до сих пор орудуют недобитые шайки фашистов. Андрей получает задание организовать вывоз заготовленного леса с дальних делянок, но едва уходит из лап «лесных братьев» Краковского. Таким образом, для восстановления прежнего порядка практикант из партшколы, местный председатель сельсовета и жители вынуждены очистить свою землю от врагов и вступить в борьбу с одним из многочисленных фашистских отрядов, состоящих из предателей, дезертиров и идейных борцов против Советской власти. Удастся ли Адрею Бологову и местным жителям освободить столь любимую землю от ненавистных противников? Кто одержит победу в этой схватке?</p><button formaction="https://pleer.video/45091.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46293.html</link><category>заговоры, политика, путешествия, добрые дела, побег, деньги, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Начальник Чукотки фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46293.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Михаил Кононов и Алексей Грибов в знаменитой советской комедии о попытке строительства коммунизма в условиях Крайнего Севера. Реально ли построить утопию без привлечения огромных средств, можно посмотреть онлайн в фильме «Начальник Чукотки». 
В 1922 году советская власть отправляет на заснеженную Чукотку нового комиссара Алексея Михайловича Глазкова. Но руководитель в долгой дороге умирает от тифа, до места назначения добирается только его писарь Алексей Бычков. На месте его встречает бывший царский таможенник Храмов. Пока нового начальника Чукотки не назначили, Бычков пишет мандат, в котором на руководящую должность назначает себя и сразу же начинает действовать. Первым делом Алексей открывает склады американского промышленника, чтобы спасти чукчей от голода. А весной начальник Чукотки объявляет новые правила торговли пушниной: он устанавливает 40-процентную пошлину и строго следит, чтобы купцы не обманывали легковерный чукотский народ. Благодаря новой торговой политике Бычкову удается собрать целый миллион долларов на строительство настоящего коммунизма.</p><button formaction="https://pleer.video/46293.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43104.html</link><category>животные, моря и океаны, повар, героизм, опасные животные, цирк, разоблачение, обезьяны, тигры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Полосатый рейс фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43104.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн на Евгения Леонова в знаменитой комедии «Полосатый рейс», ставшей за считанные дни проката классикой, любимой лентой почти всех советских граждан. Картина разлетелась на множество цитат и породила волну подражаний. Эта смешная история начинается в неизвестной тропической стране, куда временно прикомандирован работник общепита Глеб Савельевич Шулейкин. Будучи буфетчиком в русском торговом представительстве, он страстно желает вернуться на родину: очень жарко, у него постоянное несварение желудка, и «вообще все не так». Пассажирские рейсы – редкость, но есть шанс выбраться на борту советского сухогруза, который отбывает со дня на день. На этом корабле, помимо прочего, переправляется живой груз в виде партии тигров и львов для одесского зоопарка. Шулейкину предлагают притвориться профессиональным дрессировщиком: это единственное место, на которое он может рассчитывать. Буфетчик принимает рискованное предложение, однако во время плавания тигры вырываются из клеток на свободу.</p><button formaction="https://pleer.video/43104.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/417647.html</link><category>семейные проблемы, недоразумение, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, младенцы, усыновление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кадкина всякий знает фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/417647.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Георгий Бурков примеряет на себя непростую роль приемного отца в фильме «Кадкина всякий знает», который можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Война перепутала и смешала многие судьбы. Тысячи людей потеряли всех своих родных, а кто-то познакомился с тем, кого никогда бы не узнал в обычной жизни. Вот и Кузьме Кадкину судьба преподнесла сюрприз, точнее, удивила она его односельчан и родных. Кузьма вернулся с войны. Вернулся живым и здоровым. Радости всех вокруг нет предела. Правда, вернулся Кузьма с фронта не один, а с ребенком. Он уверяет, что малыш не его, просто молодая мамаша отстала от поезда на самом последнем перегоне. Вот и оказался Кадкин в роли усатого няня. История забавная, но вот только односельчанам она не кажется правдоподобной. Слухи ходят по деревне, множатся и растут. Но это полбеды. Самое ужасное, что не верит Кузьме его собственная жена, да и дети поглядывают неодобрительно. Но Кадкин - фронтовик и сдаваться не привык. Правда, иногда самая мирная роль может оказаться сложнее, чем геройская партия на фронте.</p><button formaction="https://pleer.video/417647.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42425.html</link><category>брак, любовь, семья, смена жизненных приоритетов, измена, любовные треугольники, мечта, поиск себя, развод</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Единственная фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42425.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Елена Проклова, Валерий Золотухин и Владимир Высоцкий в фильме «Единственная», который вы можете посмотреть онлайн. Николай Касаткин возвращается после срочной службы в свой родной городок к молодой и горячо любимой жене, надеясь наконец-то зажить тихо и без происшествий. Однако не тут-то было. Он узнает, что его Танечка, пока ждала его из армии, довольно часто ему изменяла, приводила в дом разных мужчин «с пристани», крутила роман с директором художественной самодеятельности. С одной стороны, герой любит свою непутевую жену, с другой, измены прощать ей не намерен. Николай находит компромиссный вариант: он готов простить жене все былые прегрешения, так как все мы люди, и ждала она его долго, но ставит свое условие: подобное больше не должно повториться. Но оказывается, дело было вовсе не в долгом ожидании супруга, а в том, что Таня по своей натуре кокетка и привыкла нравиться сразу многим мужчинам. Теперь семейный союз уж точно под угрозой, и спасти его могут только искренняя любовь и доверие.</p><button formaction="https://pleer.video/42425.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44553.html</link><category>настоящие мужчины, соперничество, гонки, героизм, мужская дружба, ссоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гонщики фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44553.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>"Гонщики" - одна из немногих спортивных драм, снятых во времена СССР, которая осталась практически незамеченной. Все знают такие хиты, как "Мимино", "Берегись автомобиля" или "Джентльмены удачи", но мало кто слышал о "Гонщиках". Тем не менее фильм ничем не уступает этим классическим картинам. Как и все советские фильмы того периода, лента буквально пропитана добротой и житейской мудростью. Сюжет рассказывает историю одного экипажа спортивного автомобиля, участвующего в ралли. Опытный мудрый Иван и молодой Николай долгое время управляли гоночным автомобилем Москвич-412 и достигли определенных успехов в этом деле. За время совместного участия в гонках и ралли, экипаж сплотился, завязалась настоящая мужская дружба. Но однажды коварный случай вероломно нарушил привычное положение вещей. Из-за случайной аварии, в которой Николай обвинил Ивана, друзья оказались в разных экипажах. И вот наступает день старта крупного автомобильного забега, в котором бывшие напарники оказались соперниками. О том, как дальше развивались события, вы можете посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/44553.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44677.html</link><category>любовь, магия и волшебство, путешествия, преодоление трудностей, добрые дела, борьба со злом, сказочный мир, волшебные существа, спасение, храбрость, фентезийные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как Иванушка-Дурачок за чудом ходил фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44677.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Волшебная сказка для всей семьи «Как Иванушка-дурачок за чудом ходил» научит ваших детей уму-разуму, да и вам самим добра душевного прибавит. Именно поэтому мы настоятельно рекомендуем большим и маленьким зрителям посмотреть этот фильм онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
А герои в ней - ну просто загляденье: умный, несмотря на прозвище, и смелый Иванушка-дурачок, красавица писаная Настенька и отец ее, коварный Марко Богатый. Гулял как-то раз Иванушка по лесу, да песенки ежам пел и жизни радовался без причины. Повстречался ему странный мужичок в тулупе и с большим мешком. Захотел добрый молодец помочь мужичку, только тот оказался чересчур агрессивным и попытался убить Ивана. Он оказался наглым вором, а в мешке нес награбленное из дома местного зажиточного боярина Марко Петровича Богатого. И решил тогда Иванушка отнести награбленное назад владельцу. Пришел он к огромному поместью с решетками на окнах да на дверях, как будто в тюрьму попал. Встретилась ему тут прекрасная Настя, дочь Марко, в которую он влюбился без памяти. Захотел Иван Настю в жены взять, но не тут-то было: строгий и коварный отец отказал молодым и удумал отравить Иванушку.</p><button formaction="https://pleer.video/44677.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/39446.html</link><category>любовь, наука и техника, эксперименты, роботы, романтические отношения, двойники, ученые, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Его звали Роберт фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/39446.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская фантастическая картина о человекоподобном роботе и его взаимодействии с людской средой, которое выливается то в смешные, то в грустные происшествия. В фильме снимались настоящие звезды тех лет: Олег Стриженов, Марианна Вертинская, Михаил Пуговкин и даже Марсель Марсо, основатель парижской школы мимов. Необычная комедия получила премию «Золотой шар» на фестивале фантастических фильмов в Милане, а Олег Стриженов удостоился приза за лучшую мужскую роль в Триесте. Беззаботный, веселый и лиричный фильм «Его звали Роберт» вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Молодой и привлекательный, но не слишком чуткий Сергей Сергеевич создает робота, как две капли воды похожего на него. Ученый мечтает о том, чтобы умная машина полетела осваивать дальний космос и наладила контакт с внеземными цивилизациями. Но для начала он отправляет Роберта (так он называет своего «близнеца») пообщаться с обычными людьми. Робот под видом Сергея Сергеевича идет на свидание с Ниной, невестой его коллеги. После этого чудо-машина выходит из-под контроля и сбегает из лаборатории.</p><button formaction="https://pleer.video/39446.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43511.html</link><category>работа, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, актеры, карьера, кинематограф, отношения матери и дочери, театральная постановка, успех</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Аплодисменты, аплодисменты... фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43511.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Почитателям талантов неповторимой советской дивы Людмилы Марковны Гурченко не может не понравиться музыкальный фильм «Аплодисменты, аплодисменты», который рекомендуется посмотреть онлайн. Эту историю, снятую Виктором Бутурлиным (дебютантом в полном метре и будущим постановщиком «Торможения в небесах» и «Улицы разбитых фонарей») по сценарию Виктора Мережко (прописавшего «Полеты во сне и наяву» и «Здравствуй и прощай»), можно назвать кинематографическим откровением несгибаемой народной артистки, воплотившей здесь образ героини, невероятно близкой ей по духу и устремлениям. 
За Валерией Васильевной Гончаровой надежно закрепилось амплуа «легкой» исполнительницы. Но чувствующая в себе большой потенциал женщина мечтает выйти за рамки измотавшего ее «песенно-развлекательного» жанра: она уверена, что потянет настоящую, серьезную, драматическую роль. Однако режиссер очень сомневается в ее способности оставить наработанный годами актерский багаж и по-настоящему войти в материал. Но упрямица мертвой хваткой вцепилась в эту идею, тем более что и подходящий сценарий она себе уже присмотрела.</p><button formaction="https://pleer.video/43511.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44671.html</link><category>короли и королевы, любовь, преодоление трудностей, музыканты, дружба, спасение, тиран, деспот, диктатор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Каин XVIII фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44671.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Каин XVIII» — это советский фильм шестидесятых годов. Более двадцати миллионов советских зрителей посмотрели этот фильм, и для многих он стал особенным. Главные роли в этой сказочной истории сыграли заслуженные актеры театра и кино, например Эраст Гарин («Свадьба»), Лидия Сухаревская («Василиса Прекрасная») и отец Алисы Фрейндлих — Бруно Фрейндлих («Битва за Москву»). У этой замечательной истории было два режиссера — Надежда Кошеварова и Михаил Шапиро, оба они снимали легендарный черно-белый фильм послевоенных лет «Золушка», который недавно был раскрашен. Приключенческую историю «Каин XVIII» теперь можно смотреть онлайн.

Двое друзей не разлей вода Ян и Жан ищут себе новое место. Их выбор падает на страну, в которой правит Каин — злобный тиран, подчиненные которого только и думают, как бы обмануть, унизить и предать. Ян встречает прекрасную принцессу, которую хотят выдать замуж за подлеца Каина, и влюбляется в нее. Они придумывают, как избежать свадьбы с королем и пожениться самим.</p><button formaction="https://pleer.video/44671.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42424.html</link><category>искусство, семья, смена жизненных приоритетов, художники, выбор, творчество и творцов, муки совести, флешбек, прошлое героя, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Единожды солгав фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42424.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер Владимир Бортко, знаменитый за создание экранизации «Собачьего сердца» Булгакова и сериала «Бандитский Петербург», в перестройку снял фильм о жизни и творчестве художника. В фильме «Единожды солгав», который вы можете смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, снялась Елена Соловей. Музыку для кино о свободе и творчестве написал Владимир Дашкевич, автор композиций для советского Шерлока Холмса. В эпизодической роли снялся Алексей Булдаков, создавший образ генерала Лебедева в серии фильмов «Особенности национальной...».
Советский художник Александр Крюков всегда был оппозиционером в душе. В молодости он оказался среди участников «бульдозерной» выставки, которая попала под запрет властей. После того, как выставка была разгромлена, Крюков проявил конформизм и занимался рисованием исключительно портретов видных государственных деятелей в стиле соцреализма. Однако, на дворе перестройка, и он снова пытается возродить в душе былой пыл к свободному творчеству.</p><button formaction="https://pleer.video/42424.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44738.html</link><category>любовь, преступления, семейные проблемы, сильные женщины, измена, убийства и убийцы, человеческие пороки, обреченная любовь, отношения мужчины и женщины, ревность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Катерина Измайлова фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44738.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранизация оперы позволяет наслаждаться любимым произведением в любое время и не выходят из дома. Поэтому мы рекомендуем посмотреть фильм «Катерина Измайлова», являющийся экранизацией оперы «Леди Макбет Мценского уезда». Опера Шостаковича сыграна в четырех действиях. В ее основе лежит повесть Николая Семеновича Лескова с одноименным названием. Трагедия и драма плотно переплетаются в сюжете: невероятное чувство любви и запретная страсть доводят главную героиню до нескольких убийств, а позже приводят на каторгу. Но несмотря на это, она не чувствует раскаяния, одержимая своим чувством. Но и предательница почувствует себя преданной. И этой боли она не сможет перенести.
Катерине не на что жаловаться – она замужем за купцом, обязанностей у нее не много, живет в достатке. Но не хватает ей в жизни любви. И тут Катерина знакомится с Сергеем – молодым и красивым пройдохой, которого интересует не столько купчиха, сколько ее богатство. Катерина влюбляется настолько, что не хочет больше жить как прежде. Поэтому она решается на убийство. Первой жертвой стал свекор, затем – муж, после – племянник. Но все выплыло наружу, и любовников отправляют на каторгу. Там Сергей заводит себе новую подругу сердца. Катерина не может этого вынести и убивает свою соперницу вместе с собой.</p><button formaction="https://pleer.video/44738.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42455.html</link><category>безответная любовь, любовь, провинция, любовные треугольники, страсть, ревность, ссоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Евгений Онегин фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42455.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>"Евгений Онегин" Романа Тихомирова - это советская экранизация бессмертного произведения Александра Сергеевича Пушкина, которое знакома каждому со школьной скамьи. Картина представляет собой фильм-оперу: стихотворные диалоги положены на музыку. Эта драматическая история началась в русской глубинке начала девятнадцатого века, а затем продолжилась в Санкт-Петрбурге. Юный дворянин Евгений Онегин приезжает в деревню к своему умирающему дяде. Ему достается наследство родственника, в том числе и усадьба в селе. Скучающий столичный франт знакомится здесь с восемнадцатилетним Владимиром Ленским, который приглашает Евгения на прием в имение Лариных. Владимир увлечен Ольгой Лариной, младшей из сестер. Между тем Татьяна Ларина, старшая сестра, влюбляется в Онегина и пишет ему страстное письмо. Но Евгений отвергает чувства деревенской барышни. Спустя некоторое время Ларины устраивают бал, на котором Онегин решает развлечься, в шутку заигрывая с Ольгой. Ленский не переносит такой дерзости, что становится причиной вызова на дуэль. Продолжение этой классической драмы вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/42455.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45283.html</link><category>Великая Отечественная война, погони, побег, самопожертвование, героизм</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жаворонок фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45283.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советскую военную драму «Жаворонок», номинированную на главный приз Каннского кинофестиваля 1965 года - «Золотую пальмовую ветвь», можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Малоизвестный, фильм тем не менее представляет собой одну из лучших военных картин советских времен. Это история о свободных и сильных людях, которые последние часы своей жизни предпочли сражаться на воле и погибнуть как герои. Сюжет разворачивается в немецком плену, где фашисты используют русские танки в качестве «болванок» для испытания своей боевой бронетехники. За штурвал машин сажают военнопленных – офицеров и простых граждан, отбывающих здесь каторгу. Во время учений экипажу советского танка Т-34 удается бежать с полигона благодаря опытному механику Ивану. Помимо трех наших танкистов, в кабину попадает забавный француз, веселящий команду. Русская боевая машина мчится по немецким трассам навстречу неминуемой смерти, нанося последние удары по тылу противника. Героический финал картины можно смотреть онлайн прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/45283.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45294.html</link><category>работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, одиночество, расставания, поиск себя, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения сотрудников</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жена ушла фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45294.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская мелодрама режиссера Динары Асановой, в главных ролях - Елена Соловей и Валерий Приемыхов. 
Сюжет фильма прост, как сама жизнь. Жила-была счастливая советская семья, в которой было все, о чем следовало мечтать в те годы: глава семьи Александр Михайлович Клюев по прозвищу Чанита работает на хорошей должности, зарабатывает достаточно денег на то, чтобы его жена и сын ни в чем не нуждались. Жена Вера - красивая, умная, интеллигентная, заботливая, сын Витя хорошо воспитан и не доставляет проблем. Но так ли все благополучно, как выглядит со стороны? Между супругами нет теплых отношений, Александр позволяет себе быть резким с Верой, она отдаляется и замыкается в себе. Днем от проблем легко отвлечься, можно их объяснить и уговорить себя жить дальше, но ночью чувства берут вверх, и Вера уходит из семьи, оставив сына и мужа. Уходит, потому что не в силах больше быть несчастной.
Трагичный фильм о самом главном – о человеческом счастье, которое невозможно заменить материальными благами – вы можете смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/45294.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/419608.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, первая любовь, школа, преодоление трудностей, героизм, борьба за выживание, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ижорский батальон фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/419608.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Основанная на реальных исторических фактах советская картина о Великой Отечественной войне. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн фильм «Ижорский батальон» и еще раз ощутить гордость за отцов и дедов. Бывает время, когда подвиг становится явлением не только обычным, но и обязательным. Как можно быть спокойным, если на фронте гибнут товарищи, родной город – в блокаде, а ты никак не стремишься переломить ситуацию? Рабочие Ижорского завода решили, что их труда недостаточно для победы над фашистами. Колпинцы сформировали собственный небольшой добровольческий отряд, вошедший в историю под названием Ижорского батальона. Простые рабочие, никогда не предполагавшие, что им придется сменить свои станки на винтовки, приняли самое активное участие в сражениях с регулярной армией гитлеровской Германии. Они отстояли родину: Ижорский батальон вместе с остальными советскими частями дошел до самого Балтийского моря. Когда снимался фильм, многие участники событий были еще живы и по-прежнему трудились все на том же заводе. Они консультировали режиссера и актеров и помогли сделать кино по-настоящему достоверным.</p><button formaction="https://pleer.video/419608.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42561.html</link><category>друзья, животные, преодоление трудностей, добрые дела, неизлечимо больные, дружба, конфликты на работе, отношения отца и дочери, цирк, исцеление, врачи, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>И вот пришел Бумбо... фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42561.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Знаменитые сказки под руководством Надежды Кошеверовой становятся настоящими шедеврами детского кино. Посмотрите онлайн «И вот пришел Бумбо» и еще раз удостоверьтесь в этом. Эта киноповесть для детей, снятая по сказкам Куприна. Олег Басилашвили, Валерий Золотухин невероятно правдиво играют в повести о девочке Сашеньке. Семилетняя красавица никак не хочет интересоваться тем, что интересно ее сверстникам. У нее умерла мама, и, кажется, что теперь ребенок навсегда будет ходить с потухшими глазами. Ее папа готов сделать все, что угодно, но дочка не хочет ничего. Но вот однажды желание все же появляется. И Саша сообщает папе, что хочет слона. Илья Митрофанович в недоумении, но старый сокурсник Костя готов помочь! Удивительная история о знакомстве девочки и самого настоящего слона рассказана очень нежно. И Сашенька снова готова стать той беспечной девчонкой, которой была до смерти мамы. Только надо аккуратно объяснить ребенку, что Бумбо не может быть всегда вместе с ней и что надо найти возможность навещать слона, но жить все же без него.</p><button formaction="https://pleer.video/42561.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45311.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, любовь, притяжение противоположностей, расставания, война, романтические отношения, победа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Женя, Женечка и «Катюша» фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45311.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Удивительно светлую, лиричную и трогательную трагикомедию о войне можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. Лента удалась благодаря Булату Окуджаве, который написал сценарий и исполнил за кадром несколько песен, и замечательным актерам - Олегу Далю (Женя Колышкин), Галине Фигловской (Женечка Земляникина) и Марку Бернесу (полковник Караваев).
Из госпиталя на линию боевых действий возвращается Женя Колышкин, интеллигентный, застенчивый и чудаковатый московский паренек. Слова «война, смерть, автомат» совершенно не вяжутся с его внешним видом и поведением. Правда, в части ему не рады: он мастак попадать в нелепые ситуации, а отдуваться потом приходится всем. Молодой человек осваивается с суровым бытом и влюбляется в местную звезду, связистку Женечку Земляникину. Веселая, но грубоватая девушка, к тому же привыкшая к обилию поклонников, не сразу отвечает ему взаимностью. Герои вместе попадают в разные переделки, и постепенно между ними зарождается серьезное чувство, однако влюбленные вынуждены расстаться. Затем они случайно встречаются в заброшенном доме в Берлине в 1945-м, и, как дети, начинают играть в прятки, забыв о том, что официальный конец войны не означает, что все боевые действия прекращены.
История Жени Колышкина перекликается со словами песни Окуджавы «Капли датского короля», написанной специально для ленты. Авторы фильма показали, как нелепый и чудаковатый юноша превращается во взрослого мужчину, который прошел через войну и будет жить дальше, несмотря ни на что.</p><button formaction="https://pleer.video/45311.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45299.html</link><category>свадьбы, страхи, побег, соперничество, человеческие пороки, дружба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Женитьба фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45299.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Точная и яркая экранизация пьесы Николая Васильевича Гоголя «Женитьба» была поставлена и снята в 1977 году. Как трудно и тяжело женился и так и не поженился герой этого фильма, вы можете узнать, начав смотреть онлайн «Женитьбу» в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас.
Надворный советник по имени Иван Кузьмич Подколесин надумал жениться. Возраст заставляет уже подумать и о семье, детях и будущей старости. Грустно и одиноко было бы встретить ее без жены. Для того, чтобы решить этот вопрос поскорее, Иван Кузьмич приглашает к себе сваху Феклу Ивановну. К той как раз на днях обратилась купеческая дочка, двадцатишестилетняя Агафья Тихоновна. Для замужества она всеми признана перезрелой, но девка недурна собой и в хозяйстве неплоха — должна стать прекрасной женой. У Агафьи особое предпочтение — жених должен быть непременно дворянином, ведь ей всю жизнь хотелось из купеческого сословия переместиться наверх, в сословие дворянское. Подколесин кажется ей прекрасным кандидатом на ее руку и сердце, да только вот сам жених потихоньку начинает сомневаться и бояться такого ответственного шага.</p><button formaction="https://pleer.video/45299.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42582.html</link><category>азартные игры, безответная любовь, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, страсть, старики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игрок фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42582.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Великолепная экранизация одноименного романа Ф.М.Достоевского, рассказывающая о всепоглощающей страсти к азартным играм. История рассказывает о человеке, для которого азарт стал не просто смыслом жизни, а первейшей экзистенциальной основой бытия. И с каждым днем это положение становится все более и более безвыходным. В нашем кинотеатре вы можете посмотреть пронзительную драму «Игрок» онлайн и в хорошем качестве.
Главный герой Алексей Иванович путешествует с семьей отставного генерала в качестве учителя их детей. Все семейство останавливается в маленьком немецком курортном городке, где герой дает полную волю своей пагубной страсти к азартным играм. Алексей влюблен в Полину, падчерицу генерала, но она не отвечает ему взаимностью. Полина увлечена маркизом де Грие, но у нее нет приданого, чтобы он взял ее в жены. Тогда Алексей решает выиграть для любимой огромную сумму денег, чтобы она смогла избежать позора «бесприданницы». Тем временем, бабушка семейства проигрывает часть своего наследства.</p><button formaction="https://pleer.video/42582.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42612.html</link><category>бандиты и гангстеры, интриги, предатели, борьба за власть, героизм, отношение учителя и ученика, агенты под прикрытием, пытки и казни, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Интервенция фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42612.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм-буффонада, снятый по пьесе Льва Славина, которая стала в то время классикой советской литературы. Заказ на создание фильма получил режиссер Геннадий Полока, актеры же, по его словам, нашлись сами. Сам нашелся и Золотухин, и Высоцкий, и многие другие. По изначальному замыслу фильм «Интервенция», который теперь можно смотреть онлайн, должен был выйти к пятидесятилетию Октябрьской революции, однако съемки затянулись. Кино оказалось в немилости как партии, так и самого автора пьесы. Желавшие пафоса и героизма правители были настолько разочарованы «балаганными, площадными представлениями», что фильм оказался под запретом. Только в 1987 году, уже в эпоху перестройки, почти через 20 лет после создания фильм показали в прокате. 
В 1919-м году в Одессу прибывают войска Антанты. Бродский работает репетитором сына мадам Ксидиас, банкирши. Одновременно Бродский работает на подпольную организацию большевиков, поскольку Одесса находится под властью Белой армии. Однако, из-за доносов и промахов, на них объявляют охоту.</p><button formaction="https://pleer.video/42612.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45590.html</link><category>свадьбы, семья, расставания, любовные треугольники, поиск себя, отношения в паре, потерянная любовь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В день свадьбы фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45590.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«В день свадьбы» — советская мелодрама 1968 года, которая рассказывает трогательную и щемящую душу историю о любви и разлуке. Чем кончится этот день свадьбы, вы узнаете, если начнете смотреть онлайн фильм «В день свадьбы». 
Братья Заболотные, Михаил и Василий, выросли в детском доме. Несмотря на тяжелое детство, они отличаются жизнерадостным характером и легким взглядом на жизнь. Братья прекрасно понимают друг друга, хотя во многом их натуры сильно различаются. Михаил трудится днями и ночами, тогда как Василий — душа любой компании – вечно ходит по гостям. Оба они живут в одном приволжском поселке. Скоро у Михаила и Нюры будет свадьба. Накануне жених неожиданно для себя встречает свою первую любовь — Клаву, с которой они вместе выросли в детском доме. В душе у него зарождается сомнение: стоит ли жениться на Нюре и навсегда связывать с ней свою жизнь тогда, когда чувство к Клаве еще живет в его сердце? Брат Василий приходит на помощь Михаилу и словом, и делом.</p><button formaction="https://pleer.video/45590.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45686.html</link><category>борьба с системой, война, добрые дела, журналисты, женская дружба, старики, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вдовы фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45686.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская драма «Вдовы» снята по сценарию, который основан на реальных событиях. Впервые их описал в своем очерке драматург и журналист Л.А.Аркадьев. У вас есть уникальная возможность прямо сейчас начать смотреть онлайн этот пронзительный фильм в нашем интернет-кинотеатре.
Односельчанки Александра Матвеевна и Елизавета Егоровна живут вместе. Во время Великой Отечественной войны они потеряли всех своих близких. На фронте погибли их братья, сыновья и мужья. В 1942 году в их доме ночевали двое солдат, впоследствии они были убиты фашистами. Вдовы не знают их имена, но уже много лет продолжают ухаживать за могилами двух неизвестных бойцов. От них у вдов остался лишь обрывок окровавленной фотографии. Однажды журналист, приехавший по редакционному заданию в село, где проживают Александра Матвеевна и Елизавета Егоровна, узнает эту историю. Вскоре фотографию печатают в газете, и вдовы начинают получать непрекращающийся поток писем с благодарностями от возможных детей, братьев, сестер, матерей неизвестных солдат.</p><button formaction="https://pleer.video/45686.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45852.html</link><category>интриги, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, расставания, мечта, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Воскресный папа фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45852.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная семейная драма от советского режиссера Наума Бирмана, получившего известность как создателя экранизации «Трое в лодке, не считая собаки» и военной ленты «Хроника пикирующего бомбардировщика». Фильм в честной манере поведает о том, что может произойти, когда в дела семьи вмешивается зловредная теща. Более того, лента поможет ответить на вопрос: как исправить серьезные ошибки, если по-настоящему любишь? Ценителям вдумчивых и искренних историй, снятых в лучших традициях советских мелодрам, настоятельно рекомендуем посмотреть картину «Воскресный папа» онлайн.

Шестилетний Алеша видит отца только по воскресеньям. Его родители разошлись, но не потому, что разлюбили друг друга: иногда для развала семьи достаточно ударов «извне». Здесь дело не обошлось без содействия бабушки, которая взяла надзор над семейными делами уже давно взрослой дочери. Однако маленький Алеша не намерен мириться с подобной несправедливостью. Он хочет видеть отца не в короткие выходные, а каждый день, не поодаль от мамы, а рядом с нею. Искренний мальчик сделает все, чтобы его родители снова стали частью друг друга.</p><button formaction="https://pleer.video/45852.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44609.html</link><category>армия, борьба с системой, преодоление трудностей, борьба за власть, героизм, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гроза над Белой фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44609.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Историческая драма «Гроза над Белой» повествует об одном из самых важных военных событий в российской истории. Об этом очень интересно писали современники, оставив историкам множество документов и прочей хроники, но куда интересней посмотреть об этих событиях онлайн. События фильма разворачиваются накануне так называемого «Полета к Волге», которым окрестили наступление Русской армии Колчака весной 1919 года. Уфа находится под контролем Красной Армии, а среди солдат процветает невежество, жестокость и несоблюдение субординации. Основными ударными силами, расположившимися в городе, командует командир Четвертой армии Михаил Васильевич Фрунзе. Под его руководством эта свора неопрятных и недисциплинированных вояк становится похожа на профессиональное подразделение организованных вооруженных сил. Тем временем Колчак активно продвигается к Волге, захватывая новые города и селения. Фрунзе назначают командиром одной из групп Южного фронта, на посту которого он планирует масштабное контрнаступление. Однако его продуманный до мелочей план встречает непонимание в штабе, что ставит под угрозу успешный исход важнейшего сражения.</p><button formaction="https://pleer.video/44609.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45900.html</link><category>провинция, семейные проблемы, семья, сильные женщины, одиночество, мечта, отношения, дети, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Впервые замужем фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45900.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Евгения Глушенко в мелодраме о том, как нелегко найти любовь с ребенком на руках. Фильм «Впервые замужем» Иосифа Хейфица по рассказу Павла Нилина вы можете смотреть онлайн. Тоня - открытая и наивная девушка, но ее друг, узнав о беременности девушки, быстренько сбегает на Ангару. Так Тоня превращается в мать-одиночку. Ей не удается получить нормального образования, работа у Тони тоже не самая престижная: она работает «лаборантом», моет пробирки и колбы для опытов. О личной жизни Тоня тоже мало думает – кому она нужна в тридцать лет и с ребенком. Но зато ее дочь Тамарочка ни в чем не нуждается, для девочки Тоня готова на все. Дочка подрастает и, оказывается, что она не слишком гордится мамой. И у девушки с личной жизнью все в порядке, в отличие от родительницы. В один прекрасный день Тамарочка выходит замуж, и перед разросшейся семьей особенно остро встает квартирный вопрос. Дочь уверена, что всем будет лучше, если Тоня съедет из родной квартиры и поселится у сестры. Только сама Тоня уверена, что не сможет мешать жить кому-то еще. Но возразить дочери она тоже не может. Так Тоня уходит из дома. Одна из подруг дает ей адрес одинокого вдовца, который мечтает о семейном уюте, правда, живет он в далекой деревне. Но Тоне не из чего выбирать. И она отправляется искать свое счастье в неизвестную глушь.</p><button formaction="https://pleer.video/45900.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45869.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, самолеты, авиация, хобби, увлечения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Воздухоплаватель фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45869.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Леонард Варфоломеев, Армен Джигарханян и Екатерина Васильева – в советском биографической ленте об удивительном человеке. Как каждое свое увлечение превращать в дело, приносящее доход, вы можете смотреть онлайн в фильме «Воздухоплаватель». Иван Заикин был одним из самых знаменитых русских борцов. Он единственный не боялся встречаться на ковре с Поддубным и даже добивался ничьих в боях с ним. Выступал Заикин и в цирке с собственными номерами. Он был невероятно популярен и очень знаменит. Он дружил с самыми известными людьми своего времени. Но однажды на ярмарке в Одессе Заикин увидел в воздухе аэроплан и тут же решил стать летчиком. Дело это в те времена было новое, молодое. Учиться наш герой отправился в Париж. Наука покорения воздуха далась ему легко, и он вернулся на родину в новом качестве. Если раньше он выступал на арене цирка, теперь его «номера» переместились в воздух, Заикин катал на своем аэроплане всех желающих. Однажды он предложил это новое развлечение своему приятелю, знаменитому писателю Александру Куприну. И этот полет стал самым запоминающимся за всю яркую карьеру Заикина.</p><button formaction="https://pleer.video/45869.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45743.html</link><category>любовь, преодоление трудностей, трудные дети, дружба, выбор, риск, взросление, подростковая любовь, подростки, соседи, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Весенние перевертыши фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45743.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Весенние перевертыши» — это советский фильм семидесятых годов, который теперь можно смотреть онлайн всей семьей. Этот фильм рассказывает о детях и для детей, о том, как мальчик взрослеет, как начинает чувствовать дыхание природы и замечать красоту прекрасной половины человечества. Конечно, эта работа выполнена в типичном советском духе душевной простоты и целомудрия. Художником картины стал Всеволод Улитко, ранее он работал над другой черно-белой картиной, снискавшей любовь поколений — «Человек-Амфибия». В основу фильма легла повесть Владимира Тандрякова. 
Тягунов вместе со своими родителями живет в небольшом поселке. Ему уже тринадцать лет, и за это время он не сильно отличился в жизни. Учился как попало, поэтому ему всегда в пример ставили сверстников. Один из друзей, который был его старше, рассказал о теории времени и атомах, которые связывают ткань пространства. По его теории люди с помощью молекулярной физики могут становиться снова теми, кем были раньше, после смерти. Дюшке Тягунову начинает казаться, что соседская девушка Римка — воплощение Натальи Гончаровой, жены Пушкина.</p><button formaction="https://pleer.video/45743.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45598.html</link><category>безответная любовь, жизнь, любовь, смена жизненных приоритетов, поиск себя, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В городе С. фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45598.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«В городе С.» – советская экранизация одного из самых известных рассказов Антона Павловича Чехова «Ионыч». Это история о молодом перспективном докторе Дмитрии Ионыче Старцеве, который переезжает в уездный городок, куда был назначен земским врачом. Сначала жизнь подающего надежды новичка в здешних краях буквально била ключом. Ему предстояло много новых знакомств и открытий. Он познакомился с известной в здешних краях семьей Туркиных, которая была известна в округе своей образованностью. Со временем он стал часто бывать у них в гостях, где влюбился в юную Екатерину Туркину. Однако амбициозная девушка не желала оставаться дальше в провинции и отправилась в Москву поступать в консерваторию, ответив отказом на предложение Старцева. Ионыч же остался там, где все началось, все больше и больше погружаясь в пучину сытого и неповоротливого существования. Смотреть онлайн, как сложилась жизнь Ионыча, можно прямо сейчас в фильме «В городе С.»</p><button formaction="https://pleer.video/45598.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45798.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, спорт, счастье, одиночество, человеческие пороки, поиск себя, злоупотребление алкоголем, карьера, отношения в паре, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Влюблен по собственному желанию фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45798.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Классика советского кино. Замечательный актерский дуэт Олега Янковского (это одна из лучших его ролей) и Евгении Глушенко. Два взрослых, но удивительно одиноких в огромном мире человека. Именно про них писали литераторы XIX века, формируя образ “маленького человека”. Неудачники, одиночки – так мы называем их сейчас. Серая мышка Вера - скромная, зажатая, зашуганная. И бывший спортсмен, бонвиван и бабник, а ныне – алкоголик и бездельник Игорь. Герои одновременно приходят к жизненному выводу – от полной беспросветности и пустоты спасет только любовь. Да где ж ее взять, когда судьба решительно любви в жизни не докладывает и Купидон мимо пролетает.
Советскому человеку были покорны и космос, и чувства. Вера и Игорь знакомятся. И совместно в разговорах и прениях пытаются развить в себе любовь к друг другу. За развитием этого эксперимента и предлагается посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/45798.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45657.html</link><category>знаменитости, путешествия, настоящие мужчины, самолеты, авиация, героизм, политические лидеры, международные отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Валерий Чкалов фильм 1941 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45657.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Валерий Чкалов — это имя-мечта, имя-легенда и не только для страстных поклонников небесных сфер. Он стал первым летчиком, который пересек Северный Полюс и приземлился в Америке. И нужно посмотреть онлайн фильм «Валерий Чкалов», чтобы в полной мере оценить гений этого небесного виртуоза. «Валерий Чкалов» - первый крупный фильм Михаила Калатозова, позднее получившего «Золотую пальмовую ветвь» Каннского кинофестиваля за шедевр «Летят журавли». Съемки картины закончились уже во время Великой Отечественной войны. И это была именно та история, которая могла поднять боевой дух целой нации, зарядить ее оптимизмом в такое страшное время. Отважный, дерзкий, озорной, часто безрассудный покоритель неба в ярком исполнении Владимира Белокурова был совсем не похож на плоских, однобоких, трафаретных персонажей, населяющих фильмы того времени. Он получился живым, полнокровным, а картина его пылкой любви, трогательные сцены из семейной жизни сделали Чкалова близким и понятным миллионам советских граждан.</p><button formaction="https://pleer.video/45657.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45621.html</link><category>любовь, художники, война, добрые дела, самопожертвование, героизм, поезд, врачи, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В огне брода нет фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45621.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«В огне брода нет» – советская военная драма и дебютная полнометражная кинематографическая работа режиссера Глеба Панфилова («Васса», «Мать», «В круге первом»). Всем ценителям советского кино мы рекомендуем посмотреть онлайн кинокартину «В огне брода нет» в нашем интернет-кинотеатре. 
Действие киноленты развивается в годы Гражданской войны в санитарном поезде, вывозящем раненых с фронта. Молоденькая девушка Таня Теткина (Инна Чурикова), в чем-то неуклюжая и нескладная, самоотверженно исполняет свой долг, вкладывая в работу всю душу. Героиня еще не полностью осознает ужас происходящего, все происходит быстро и сумбурно, но, тем не менее, Таня искренне пытается всем помочь, чем может. Самое же главное, что именно в этот момент в невзрачной девушке открывается талант к рисованию: она делает чудесные зарисовки тех, кого уже нет в живых и новых знакомых. Творчество становится для девушки способом пережить трудное время, взглядом на жизнь, отношением к близким ей людям. К тому же девушка неожиданно встречает в это время свою первую любовь. Трепет, нежность, робость – все эти чудные, такие новые для нее переживания воплощаются на бумаге.</p><button formaction="https://pleer.video/45621.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45957.html</link><category>провинция, семья, одиночество, преодоление трудностей, дружба, старики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вы чье, старичье? фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45957.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная и пробирающая до слез драма «Вы чье, старичье?» была поставлена в 1988 году режиссером Иосифом Хейфицем по замечательной одноименной повести великого советского писателя Бориса Васильева. В центре внимания фильма «Вы чье, старичье?», который рекомендуется смотреть онлайн абсолютно всем, вне зависимости от возраста, история двух всеми оставленных стариков, доживающих свой век в отдаленной маленькой деревне. 
Касьян Нефедович Глушков недавно похоронил любимую жену. Она долго болела и в конце концов умерла, не в силах больше сопротивляться страшному недугу. По приглашению невестки старик переезжает к ней в городскую квартиру. Однако вскоре женщина сама вынуждена покинуть старика и свой дом и уехать на заработки на Крайний Север. Именно в этот момент Касьян Нефедович и знакомится с таким же стариком по прозвищу Багорыч, который живет по соседству в однокомнатной квартире с внучкой. Когда из колонии возвращается жених девушки, Багорыч предлагает новому знакомому вместе уехать в небольшую деревню, чтобы вдвоем, в тишине и спокойствии провести остаток жизни.</p><button formaction="https://pleer.video/45957.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45948.html</link><category>наука и техника, предатели, работа, преодоление трудностей, человеческие пороки, неизлечимо больные, карьера, отношения сотрудников, отношение учителя и ученика, ученые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Все остается людям фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45948.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Все остается людям» – советская драма 1963 года, ярко отражающая мировоззрение и настроения той эпохи. Перед советской фабрикой грез стояла конкретная задача – воспитывать новые и новые поколения людей, соответствующих коммунистическим идеалам. Речь идет не просто об идеалах «справедливого общества», но и о той моральной основе, которая ранее проецировалась церковью. В фильме освещаются важнейшие вопросы: семья, работа, долг, преданность. Нашлось здесь место и для противопоставления научного атеизма и религии. Любителям советского киноискусства рекомендуем посмотреть картину онлайн.

Выдающийся ученый, академик Дронов подходит к закату своей жизни. Он чувствует приближение конца и хочет как можно быстрее завершить амбициозный проект – создание прогрессивного двигателя. Но судьба не улыбается ему: многочисленные эксперименты приводят к неудаче. Ради заветной работы Дронов оставляет управление НИИ, передавая полномочия молодому карьеристу Морозову, мечтающему дорваться до власти. Вдобавок ко всему, жена Дронова обеспокоена тем фактом, что в академика влюбилась его ассистентка.</p><button formaction="https://pleer.video/45948.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41393.html</link><category>провинция, работа, семейные проблемы, счастье, отношения, человеческие пороки, успех на работе, злоупотребление алкоголем, жестокость, отношения мужа и жены, семейный конфликт, смерть, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В той стране фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41393.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«В той стране» - это фильм российского производства, который теперь можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Интересно, что фильм участвовал в огромном количестве различных фестивалей. Например, он получил три премии Берлинского кинофестиваля. Режиссер Лидия Боброва была номинирована за эту картину на премию «Ника», а также представляла фильм на более чем тридцати фестивалях по всему миру. В итоге вся Европа отметила ленту как выдающуюся и присудила множество премий. Одну из главных ролей сыграла Анна Овсянникова.
В небольшой деревне Веркола, расположенной на севере, Николай Скуридин трудолюбиво работает на скотном дворе. Ему достается путевка в санаторий — предмет мечтаний местных алкоголиков и простых жителей. Впервые в жизни он имеет возможность уехать от местного быта, повидать свет и поправить здоровье. Однако его жена совершенно не хочет его отпускать, отчасти потому, что завидует, отчасти от того, что боится отпускать его одного: вдруг он там найдет себе другую женщину или сопьется?</p><button formaction="https://pleer.video/41393.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45987.html</link><category>преступления, семья, мечта, музыканты, непутевые родители, злоупотребление алкоголем, отношения между братьями, отношения родителей и детей, молодежь, рок-музыканты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Взломщик фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45987.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Несмотря на то, что фильм стал дебютом в полном метре для Валерия Огородникова, он сразу получил приз венецианского кинофестиваля и номинацию на премию «Ника». В фильме «Взломщик», который вы можете смотреть онлайн, звучит музыка 80-х, отсылающая к периоду, когда снимался фильм. Главную роль исполняет Константин Кинчев, также в картине сыграли Олег Гаркуша, Алексей вишня и другие музыканты. Сценарий писал Валерий Приемыхов — актер, режиссер и сценарист, создавший фильм «Кто, если не мы». 

Семен живет со своим старшим братом Костей и своим пьющим отцом. В квартире время от времени появляется новая подруга отца: их мать давно умерла. Костя мечтает, что отец перестанет пить и женится на своей пассии. Семену тринадцать лет, он увлекается музыкой, как и многие его однокашники. После смерти матери вся ответственность на семью легла именно на него. Отец мало уделяет внимания сыновьям и между Семеном и Костей завязывается настоящая дружба. Когда Костя попадает в беду, Семен, верящий в музыкальный  талант старшего брата, поддерживает его на этом пути.</p><button formaction="https://pleer.video/45987.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44592.html</link><category>Великая Отечественная война, предатели, преступления, убийства и убийцы, адвокаты и обвинители, расследование, романтические отношения, обмен личностями</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Государственный преступник фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44592.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Автор сценария этого советского детектива — известный русский бард Александр Галич. Замысел сценариста в этой драматической истории о возмездии, настигающем преступника, воплощает знаменитый Александр Демьяненко. Его мы привыкли видеть в комедийной, несерьезной роли Шурика из «Операции Ы...», «Кавказской пленницы...» и других фильмов. Но в картине «Государственный преступник», которую можно смотреть онлайн, Демьяненко предстает в ином, непривычном образе.
В шестидесятые годы сотрудник КГБ Андрей Поликанов (Александр Демьяненко) узнает о том, что один из предателей родины все еще находится на свободе. Во время процесса над немцем Бергом, которого на суде нет, выясняется, что с фашистом сотрудничал некий Юрий Золотицкий. Он сам сдался немецким войскам и предложил свою помощь в истреблении советского народа. В 1944м году последний раз его видела Нина Семенова в госпитале поселка Марьинск. Пеликанов начинает расследование и выясняет, что Золотицкий получил паспорт на новую фамилию. Опросы свидетелей и сбор любой информации должны помочь КГБ поймать опасного преступника.</p><button formaction="https://pleer.video/44592.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45782.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, одиночество, революция, человек и общество, беременность, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Виринея фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45782.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Владимир Фетин, режиссер знаменитой советской комедии «Полосатый рейс», снимает серьезное кино «Виринея», которое теперь можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Кино представляет собой экранизацию пьесы о жизни в Сибири и становлении там Советской власти. В фильме есть все - юмор, эротика, трагедия. Драматичный и комедийный, он повествует о тяжелой жизни, о смене власти и об отношениях в замкнутом деревенском сообществе.
Двадцатые годы. Еще российская деревня в глубине Сибири. Виринея — местная девушка, которая давно ударилась в блуд и пьянство. В деревню, полную тяжелого быта, приезжают представители Советской власти, чтобы строить новую жизнь. Виринея влюбляется. В одночасье она превращается из позора своей деревни в героиню, которая помогает наводить порядок и борется как с многовековыми традициями, так и с системой.</p><button formaction="https://pleer.video/45782.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45633.html</link><category>бандиты и гангстеры, преступления, работа, смена жизненных приоритетов, музыканты, дружба, расследование, романтические отношения, силы правопорядка, обмен личностями, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В старых ритмах фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45633.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Немного наивная музыкальная комедия с элементами детектива «В старых ритмах» рассказывает невероятную историю молодого музыканта, удивительным образом превратившегося в сотрудника уголовного розыска. Если вы давно ищете фильм с увлекательным сюжетом, добрым юмором и приятным музыкальным сопровождением, мы рекомендуем вам посмотреть онлайн ленту «В старых ритмах».
Когда подающий надежды музыкант Никита Федотов приехал в Ленинград 30-х годов поступать в консерваторию, он и представить не мог, чем все это закончится на самом деле. Отказ приемной комиссии стал для него настоящим потрясением. Не зная, куда идти, не в силах вернуться домой опозоренным, он решил, что жизнь кончена и единственный оставшийся для него путь – прыгнуть в Неву. К счастью для Никиты, в этот момент поблизости оказался милиционер Кошкин, который и спас бедолагу от верной смерти. Видя плачевное положение неудавшегося музыканта и самоубийцы, Кошкин предложил молодому человеку место в уголовном розыске. Так и началась новая глава в жизни Никиты Федотова.</p><button formaction="https://pleer.video/45633.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45952.html</link><category>жизнь, семья, смена жизненных приоритетов, спорт, преодоление трудностей, бокс, конфликты в отношениях, семейный конфликт, успех, драки, прошлое героя, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вторая попытка Виктора Крохина фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45952.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская драма о жизненном пути уличного мальчишки, который стал чемпионом Европы по боксу. У любителей кино есть уникальная возможность смотреть онлайн фильм «Вторая попытка Виктора Крохина», который лежал «на полке» целое десятилетие и вышел на экраны только в 1987 году.
Герой фильма, знаменитый чемпион по боксу, летит в самолете и вспоминает свою жизнь. Безотцовщина, трудное детство, плохие отношения с отчимом и отсутствие внимания со стороны матери – все это могло привести Виктора к печальной судьбе. Однако уличный хулиган приходит в бокс и достигает в этом виде спорта больших успехов.
В ленте снялись такие звезды отечественного кинематографа, как Людмила Гурченко, Иван Бортник, Николай Рыбников. Сценарий к ней был написан драматургом Эдуардом Володарским, написавшим сценарии к фильмам «Мой друг Иван Лапшин», «Вольф Мессинг: видевший сквозь время» и другим. Песня к фильму была написана Высоцким, однако в первоначальный вариант картины она не вошла из-за разногласий певца с автором картины.</p><button formaction="https://pleer.video/45952.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/85188.html</link><category>первая любовь, смена жизненных приоритетов, школа, танцы, добрые дела, человеческие пороки, актеры, кино, отношение учителя и ученика, переодевание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Волшебная сила фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/85188.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедия-триптих по сценарию Виктора Драгунского с Аркадием Райкиным в главной роли. Музыкальный, веселый фильм стоит того, чтобы посмотреть его онлайн прямо сейчас в нашем интернет-кинотеатре. Три новеллы объединяет одна мысль: искусство создает личность человека. В первой истории действует волшебная сила кино, во втором – литературы, а в третьем – драматического мастерства. И в каждом случае совершается чудо.
Второклассники, вдохновленные лентой «Неуловимые мстители», решают спасти любимых героев, которым угрожала беда, внезапно оказываются вместе с мстителями и помогают разбить белых.
Для двух учеников седьмого класса ожил роман «Евгений Онегин». Татьяна и Евгений – это подростки, влюбившиеся впервые в жизни. Они танцуют на балу, девочка первой признается в любви, а мальчик готов ради нее даже стреляться на дуэли. Развязка – свидание у памятника Пушкину.
Самая известная новелла – о том, как в гости к любимой школьной учительнице приходит ее воспитанник, известный актер. Он узнает, что интеллигентную старушку третируют хамы-соседи по коммуналке. Мужчина перевоплощается, чтобы объяснить обидчикам на доступном языке их неправоту.</p><button formaction="https://pleer.video/85188.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45749.html</link><category>сильные женщины, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, карьера, отношение учителя и ученика, романтические отношения, человек и общество, женщины, успех, ученые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Весна в Москве фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45749.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Даже в тяжелые периоды истории отечественные режиссеры и мультипликаторы выпускали удивительные картины. Хотите яркий пример? Тогда рекомендуем посмотреть онлайн фильм-спектакль «Весна в Москве» 1953 года. 

Лирическая история повествует о молодой женщине-ученом Наде Ковровой. Она заканчивает первую научную работу и получает залуженные высокие оценки от преподавателей и рецензентов. Это настоящий успех! Надя счастлива и не собирается останавливаться на достигнутом: она торопится приступить к новой работе. Теперь у нее совсем не находится времени на общение с друзьями и даже с родителями. Надя считает себя успешным ученым-исследователем, поэтому хочет уйти с головой в любимое дело. Но, увы, ее вторая работа оказывается не слишком выдающейся. Находятся неточности, разнообразные недочеты и даже ошибки. Наде сложно поверить в неудачу, однако вердикт уже прозвучал. Как быть и к кому обратиться за поддержкой, если покинутые друзья занимаются своими делами, а родители не разбираются в науке? Героиня не опускает руки: и в дружбе, и в работе она готова начать все сначала. Пусть не сразу, но у нее должно получиться.</p><button formaction="https://pleer.video/45749.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45606.html</link><category>безответная любовь, любовь, первая любовь, смена жизненных приоритетов, измена, расставания, отношения, любовь с первого взгляда, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В моей смерти прошу винить Клаву К. фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45606.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская драма с загадочным названием «В моей смерти прошу винить Клаву К.» расскажет о первой любви и об острых переживаниях, которые часто сопровождают романтическое чувство. Фильм, снятый режиссерами Николаем Лебедевым и Эрнестом Ясаном по произведению Михаила Львовского, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Роль старшеклассника Сережи Лаврова исполняет Владимир Шевельков, в будущем – звезда ленты «Гардемарины, вперед!».
Юный Сережа со всем детским пылом полюбил девочку Клаву, и не как-нибудь, а с первого взгляда и навечно. Чтобы завоевать сердце возлюбленной, мальчик делал все возможное, даже приносил ей из дома разные интересные штуки вроде карандашей, фломастеров и барометра, угощал мороженым в кафе, навещал во время болезни, не обращал внимание на других девочек вокруг. Все было хорошо, пока у героя не появился соперник, вундеркинд Лаврик. Сережа пытался объясниться с Клавой, но натолкнулся на сухую жесткость и непонимание. Жизнь померкла, и остается последний шаг.</p><button formaction="https://pleer.video/45606.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45871.html</link><category>Великая Отечественная война, любовь, преодоление трудностей, любовные треугольники, самолеты, авиация, героизм, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Воздушный извозчик фильм 1943 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45871.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Воздушный извозчик» –  музыкальная комедия, снятая советским режиссером Гербертом Раппапортом в эвакуации в Алма-Ате в 1943 году, –  рассказывает об истории любви летчика и певицы. Киноленту «Воздушный извозчик» можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. 
Картина Раппапорта повествует о жизни советских людей накануне и во время войны. В центре сюжета - романтические отношения немолодого отважного летчика Баранова (Михаил Жаров) и начинающей талантливой певицы Наташи Куликовой (Людмила Целиковская), с которой он познакомился во время вынужденной посадки пилотируемого им самолета. Влюбленные уверены, что созданы друг для друга, но мать Наташи против такой, по ее мнению, неудачной партии, считая лучшим вариантом - коллегу по театру, уже довольно известного певца Светловидова. Начавшаяся война разрушает все планы. Баранов мечтает попасть летчиком-истребителем на фронт, но получает отказ о переводе из транспортной авиации в истребительскую. Однажды герой, выполняя одно из порученных ему заданий, теряет ориентацию в тумане, но тут на помощь Баранову приходит голос возлюбленной, услышанный им по радио.</p><button formaction="https://pleer.video/45871.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44587.html</link><category>искусство, сверхъестественное, убийства и убийцы, художники, неизлечимо больные, машины, богачи, бедняки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Господин оформитель фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44587.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающая и немного жутковатая мистическая драма о скульпторе, который мечтает вдохнуть жизнь в свои великолепные творения, и однажды, помимо его воли, ему это удается. Но результат превосходит все его самые страшные опасения. В главных ролях – звезды отечественного кинематографа Виктор Авилов, Михаил Казаков, Иван Краско. Наш кинотеатр предоставляет вам замечательную возможность посмотреть фильм «Господин оформитель» онлайн. 
Знаменитый художник-оформитель Платон Андреевич одержим одной идеей: он хочет продлить жизнь человека в своих творениях, которые по красоте могут соперничать с творениями Всевышнего. Однажды мастер находит в качестве модели для своего манекена смертельно больную туберкулезом молодую девушку Анну и вкладывает в эту работу всю свою душу и страсть. После кризиса 1914 года художник впадает в полное забвение, спивается, его дела идут совсем плохо. В это тяжелое время некто Грильо, богатый делец, предлагает Платону оформить его дом. Художник с воодушевлением берется за это дело, но приходит в полное замешательство, когда видит жену дельца Марию: она как две капли воды похожа на больную чахоткой Анну.</p><button formaction="https://pleer.video/44587.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45918.html</link><category>лошади, любовь, привидения, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, человеческие пороки, тайна смерти, семейный конфликт, разоблачение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Всадник без головы фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45918.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Всадник без головы» – один из самых популярных советских фильмов. Снят в сотрудничестве с кубинскими кинематографистами. С 1846 по 1848 год в результате кровопролитной войны с Мексикой Соединенные Штаты Америки захватили Техас. Началось покорение огромной территории от границ Луизианы до реки Рио-Гранде. Крупный землевладелец Вудли Пойндекстер отправляется со своей семьей в эти края, чтобы начать новую жизнь в поместье Каса-дель-Корво. По дороге караван сбивается с пути, заблудившись среди выгоревших степей. Неожиданно для всех на помощь приходит укротитель диких мустангов Морис Джеральд, который показывает дорогу к асиенде. Дочь плантатора тут же влюбляется в мужественного ковбоя, несмотря на его низкий социальный статус. Спустя некоторое время милость Вудли сменяется на праведный гнев: его сын Генри бесследно исчезает в прерии. Подозрение в убийстве ложится на Мориса, его приговаривают к смертной казни. Однако приговор не дает привести в исполнение таинственный всадник без головы.</p><button formaction="https://pleer.video/45918.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46211.html</link><category>животные, жизнь, лошади, преодоление трудностей, война, риск, борьба за выживание, успех, несчастный случай, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Браслет-2 фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46211.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Впервые, когда я ездил галопом на лошади, я заплакал — это было сродни полету, тому, к чему стремится человечество». Возможно, именно поэтому конь - совершенно уникальное животное, вызывающее трепет и другие человеческие эмоции. Трогательный фильм о рысаке по кличке Браслет–2 повествует о сложной жизни животного, которому довелось немало невзгод перенести в жизни. Фильм «Браслет–2», который мы рекомендуем вам посмотреть онлайн, пронизан переживаниями за прекрасное животное и гордостью за его волю к жизни. В картине снимались Василий Ливанов, Владимир Воробьев, Олег Жаков, Сергей Плотников и другие актеры. 
Конь Браслет–2 был настоящим любимцем публики и звездой на ипподроме: под крики толпы он мчался стрелой к финишу и всегда приходил первым. Но в тяжелые военные времена досталось не только людям, но и животным. «Карьера» рысака заканчивается, и он становится обычной лошадью, с помощью которой перевозят тяжести. В одну из таких поездок происходит несчастный случай: перевозимые снаряды взрываются, и конь получает тяжелую контузию. Однако люди прикладывают все усилия, чтобы помочь Браслету. В результате конь снова попадает в строй и даже становится участником заезда, который станет для него последним...</p><button formaction="https://pleer.video/46211.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45966.html</link><category>любовь, притяжение противоположностей, семья, сильные женщины, расставания, настоящие мужчины, журналисты, отношения мужчины и женщины, ссоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Выйти замуж за капитана фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45966.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вряд ли вы сможете найти женщину, которая не мечтает о «том самом» женском счастье в шалаше с милым. И также сложно будет отыскать ту, которая это счастье нашла. Смотрите онлайн «Выйти замуж за капитана», если надежда на то, что еще есть настоящие мужчины, у вас осталась. Итак, Виктор Проскурин и Вера Глаголева становятся тем тандемом, который дает возможность порадоваться настоящим чувствам. Героиня Глаголевой уже давно живет самостоятельно. Она не ждет принца, который отважно спасет ее от всех неприятностей, а удачно справляется со всем сама. Но неожиданная встреча с Александром дает ей возможность снова почувствовать себя хрупкой и нежной. Но привычная формула жизни «я сама» по-прежнему актуальна для одинокой женщины-корреспондента. И непросто принять помощь того, кто хочет быть рядом. Удивительно нежная история любви двух состоявшихся людей с разными историями, но с одной судьбой. Елена не сразу верит своему счастью, но поверив, не отпускает его. И в этой простой истине – любить –  заключен смысл ее жизни.</p><button formaction="https://pleer.video/45966.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45950.html</link><category>сильные женщины, спорт, преодоление трудностей, мечта, соперничество, подростки, женщины, успех, коллектив (команда), фобии, спортсмены, отношения между тренером и подопечным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Все решает мгновение фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45950.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Расчетливая чаровница из советского кинохита «Мой ласковый и нежный зверь», актриса-дебютантка Галина Беляева снова становится неопытным и робким подростком в спортивном фильме  «Все решает мгновение». Круг ее наставников и самых верных болельщиков составили герои Александра Абдулова, Александра Демьяненко, Анатолия Папанова, Натальи Фатеевой. Историю взлетов и падений начинающей пловчихи обрамляет музыка Александра Журбина и стихи Роберта Рождественского. За свой вдохновляющий фильм о спорте мастер жанра Виктор Садовский взял призы на тематических фестивалях в Ереване, в Ашхабаде и Ленинграде. 

Пятнадцатилетняя Надя – настоящий ребенок морей. Она всю жизнь провела на побережье и плавала вместе с дельфинами, пока не попала под крыло молодого тренера. Он выводит свою подопечную на новый уровень – районные соревнования по плаванию. Оттуда, не успевая опомниться, одаренная Надя попадает в Москву. Профессиональные спортсменки без радушия встречают «самородка» из провинции: Надя с легкостью бьет рекорды, которых они достигали самоотверженным трудом. Но одно дело побеждать среди своих, и совсем другое – показать себя на международных состязаниях, под объективами телекамер и взглядами миллионной публики.

Для того чтобы увидеть, как талант и призвание будут бороться со страхами, приглашаем посмотреть онлайн фильм «Все решает мгновение».</p><button formaction="https://pleer.video/45950.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46175.html</link><category>любовь, работа, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, поиск себя, дружба, отношения родителей и детей, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Большая семья фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46175.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Алексей Баталов, Борис Андреев и Сергей Лукьянов в фильме-лауреате Каннского фестиваля 1955 года в номинации «Лучший актерский ансамбль». В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн картину Иосифа Хейфица «Большая семья» прямо сейчас. 
Семья Журбиных – настоящая династия, уже три поколения мужчин занимаются исключительно судостроением. Еще дед Матвей посвятил себя этому непростому делу, хотя даже основы алгебры ему неизвестны. Сын Илья Матвеевич тоже стал рабочим и продолжил дело отца, да и его сыновья Алексей, Виктор и Антон, видимо, тоже намерены пойти по стопам предков. Все три поколения живут вместе и сохраняют не только профессиональные, но и семейные традиции. Однако в спокойном течении будней Журбиных наметились перемены: Алексей намерен зажить своим домом, да еще и умудрился потерять любимую девушку Катю. Лида, жена Виктора, решила, что больше не хочет быть частью семьи. Впрочем, в жизнь вмешиваются проблемы не только личного характера: на производстве намечается реорганизация, а это значит, что старым рабочим придется пересматривать свои взгляды на труд.</p><button formaction="https://pleer.video/46175.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/257943.html</link><category>друзья, животные, жизнь, побег, дружба, дети, отношения родителей и детей, подростки, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Боба и слон фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/257943.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Детский фильм о дружбе мальчика с животным «Боба и слон» теперь доступен для просмотра онлайн.
Боба — сын мороженщицы в зоопарке. Такому детству может позавидовать каждый! Ведь он может гулять по зоопарку, смотреть на зверей, играть с ними и есть мороженое! Вот и Марина — дочка работника зоопарка — позавидовала Бобе из-за того, что он играл со слоном. А Боба часто приходил к его вольеру и наблюдал за всеми движениями большого африканского слона, за тем, как он вытягивает хобот и показывает фокусы. Марина сказала, что это слон играет сам с собой и вовсе не замечает Бобу, и тот поверил ей. С тех пор пятилетний Боба не приходил к большому вольеру. Но однажды в зоопарке поднялся переполох: слон сбежал! Он отправился в город, чтобы найти Бобу, по которому, видимо, успел соскучиться. Никому не удавалось поладить со слоном и загнать огромного зверя обратно в зоопарк, чтобы он ничего не разрушил и никого случайно не задавил. И только маленьким Бобе и Марине удается утихомирить животное и помочь ему вернуться.</p><button formaction="https://pleer.video/257943.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/94795.html</link><category>друзья, школа, преодоление трудностей, дружба, недоразумение, дети, отношение учителя и ученика, учеба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Где это видано, где это слыхано фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/94795.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Виктор Драгунский – один из лучших детских писателей, а экранизация его книги «Денискины рассказы», сделанная Валентином Горловым в виде короткометражного телефильма «Где это видано, где это слыхано», который вы можете посмотреть онлайн, – один из лучших детских комедийных фильмов. Действие разворачивается в конце учебного года, на итоговом вечере художественной самодеятельности в младшей школе. После школьного спектакля «Собаке – собачья смерть» на сцену готовятся выйти два одноклассника Миша и Денис с короткими сатирическими куплетами. Только вот Миша никогда не выступал на публике и лишь сейчас понял, как боится сцены. Но ничего отменить уже нельзя, и непреклонный классный руководитель заставляет ребят начинать свое выступление. От страха Миша совсем забыл свои слова, все, что осталось у него в памяти, – строчка из первого куплета «папа у Вити силен в математике». И он, выйдя на сцену, не слыша ничьих подсказок, все время повторяет эту строчку. Пока зрители еще считают, что это так и задумано, старшеклассница уводит незадачливого сатирика со сцены, а Денису теперь придется выкручиваться одному, чтобы спасти так долго подготавливаемый номер.</p><button formaction="https://pleer.video/94795.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43448.html</link><category>любовь, убийства и убийцы, любовные треугольники, страсть, ревность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Алеко фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43448.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сюжет этой кинокартины проверен самим временем: Александр Сергеевич Пушкин написал свою романтическую поэму «Цыгане» еще в 1824 году. Спустя почти 70 лет Сергей Васильевич Рахманинов на основе этой поэмы написал оперу «Алеко», которая стала первой в списке его произведений. А в 1953 году был снят одноименный художественный фильм. Драматическая история была вскоре утеряна, но в 2011 году кинокартину смогли восстановить с исходных цветных негативов. И сегодня мы предлагаем посмотреть вам онлайн фильм «Алеко» - классическое произведение о драматической любви, ревности, жажде жизни и свободы.
Не всем по душе спокойная жизнь. Так и Алеко не смог жить в душной атмосфере города. Свобода и простор манили его, пока не привели в цыганский табор. Цыгане хорошо знают цену свободе, поэтому Алеко был принят в табор. Вскоре Алеко влюбляется в яркую и живую Земфиру. Но ее избранником становится другой. Ревность охватывает Алеко, застилает пеленой его разум. Охваченный безумием Алеко убивает Земфиру, свою любовь...</p><button formaction="https://pleer.video/43448.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41150.html</link><category>катастрофы, преодоление трудностей, убийства и убийцы, отношения, моря и океаны, борьба за выживание, исчезновения, случайные встречи, поездки, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дожди в океане фильм 1994 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41150.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Дожди в океане» – вольная экранизация романа знаменитого советского писателя-фантаста А. Беляева. Снял этот драматический фильм Виктор Аристов, получивший Серебряного медведя Берлинского фестиваля за киноленту «Страна». Главные роли исполнили прекрасные актеры - Сергей Ражук, игравший у Сокурова в фильмах «Телец» и «Молох», Юрий Беляев («Моонзунд») и очаровательная Анна Молчанова («Бедный, бедный Павел»). Эта экранизация Беляева хоть и снята в начале девяностых, по атмосфере напоминает неформатные советские картины вроде «Сталкера». Опытная команда, работавшая на съемочной площадке, сделала все возможное, чтобы сделать картинку красивой и качественной. Этот фильм вы теперь можете смотреть онлайн. 
Двадцатые годы двадцатого века. Круизный лайнер плывет через океан. На его борту встречаются несколько человек — молодая Лилиан, инженер Картер и полицейский Симмонс, преследующий Картера. Волею судеб, эти трое оказываются за бортом посреди океана.</p><button formaction="https://pleer.video/41150.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44278.html</link><category>армия, предатели, преодоление трудностей, война, отношения отца и сына, борьба за справедливость, пытки и казни, гражданская война, казаки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Донская повесть фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44278.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм «Донская повесть» можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. В этой ленте главную роль сыграл Евгений Леонов. Для него роль казака в «Донской повести» стала нетипичной и притом довольно удачной. Некогда режиссер комедии «Полосатый рейс» Владимир Фетин на этот раз принялся за серьезную экранизацию повестей Михаила Шолохова. Собравший почти тридцать два миллиона зрителей в одном СССР, фильм о донском казачестве стал серьезной вехой в истории экранизаций русской классики. 
Казак и красноармеец Яков Шибалок вместе с товарищами сражается на стороне Советской власти. Он влюблен в казачку Дарью, от которой у него рождается сын. Однажды она совершает предательство по отношению к гражданскому мужу и к делу Красной Армии. Она передает белогвардейским офицерам информацию о том, что в отряде Якова отсутствуют боеприпасы. Это заканчивается разгромной операцией белых. Яков убивает Дарью, а ребенка отдает в детский дом с клятвой себе забрать его, когда он победит на войне.</p><button formaction="https://pleer.video/44278.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46228.html</link><category>путешествия, преодоление трудностей, выбор, актеры, театральная постановка, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бродячий автобус фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46228.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Свой яркий и славный творческий путь Народный артист СССР Иосиф Хейфиц («Дело Румянцева», «Дорогой мой человек», «Плохой хороший человек») закончил драмой о коллегах-актерах «Бродячий автобус». Их странствие по серым глубинкам страны, находящейся на грани распада, представляет портрет Советского Союза конца 1980-х. В труппу безвестных бродячих театралов вошли кумиры отечественного кино: Лев Борисов, Михаил Жигалов, Лия Ахеджакова, Олег Вавилов.

По грязным дорогам российского захолустья еле тащится дряхлый автобус с актерами. Они дают выступления в самых дремучих городках и селах. Провинциальная публика не балует их уважением: напротив, после каждого выезда есть опасность не досчитаться реквизита. Один из членов труппы, пожилой музыкант Иван Иванович, добирается до следующего пункта своим ходом. В общественном транспорте он вступает в ссору с нетрезвым колхозником, за что их обоих высаживают на дороге. Теперь интеллигенту-флейтисту и мужику-грубияну приходится вместе заканчивать путь. Тем временем остальных артистов тоже настигает несчастье: ломается старый автобус. Прихватив реквизит и костюмы, они идут пешком по неприветливой местности, чтобы исполнить свой долг – дать спектакль.

Приглашаем присоединиться к их странствующей труппе и посмотреть онлайн фильм «Бродячий автобус».</p><button formaction="https://pleer.video/46228.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44301.html</link><category>любовь, преступления, преодоление трудностей, побег, рабство, актеры, жестокость, изнасилование, обреченная любовь, театральная постановка, психологические травмы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Драма из старинной жизни фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44301.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Любителям экранизаций произведений классической литературы рекомендуем смотреть онлайн фильм «Драма из старинной жизни». Эта кинолента создана по мотивам рассказа Николая Лескова «Тупейный художник». Главные герои – парикмахер Аркадий и крепостная актриса Люба – полюбили друг друга вопреки всем возможным разумным доводам. В мире, где крепостное право еще живо, нет места личным желаниям и чувствам. Люба и Аркадий вынуждены скрывать от всех свою любовь и, в первую очередь, от своего помещика. Герои решают сбежать. Но идти им некуда, и их быстро ловят. Счастье было так близко, казалось таким возможным, но не получилось его поймать. Режиссерская  работа Ильи Авербаха состоит из шести частей, в каждой из которых максимально точно передан дух оригинала. Несмотря на то, что это произведение Лескова считается довольно сложным для восприятия, режиссеру удалось снять достаточно динамичный фильм, сохранив при этом авторский стиль Лескова. А Анатолий Егоров (Аркадий) и Елена Соловей (Люба) талантливо передали в своей игре человеческую драму главных героев.</p><button formaction="https://pleer.video/44301.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44298.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, война, самопожертвование, героизм, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дожить до рассвета фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44298.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм «Дожить до рассвета» снят по одноименной повести Василя Быкова. Проникновенная патриотическая история, которую можно смотреть онлайн на нашем сайте прямо сейчас, расскажет о Великой Отечественной войне правдиво и убедительно, без прикрас. Именно из таких рядовых подвигов сложилась великая победа. 
Первая зима немецкого наступления. Советская армия сдает рубеж за рубежом. До Москвы осталось совсем немного. Лейтенант Ивановский пробирается из вражеского окружения к линии фронта, теряя бойцов, но сохраняя мужество. По пути к его взводу присоединяется диверсионная группа капитана Волоха, которая владеет ценной информацией: разведчики знают местонахождение немецкой базы боеприпасов. Объединив силы, защитники отечества решают уничтожить склад и тем самым задержать наступление врага на данном участке. Операция чрезвычайно рискованная, ведь советские солдаты находятся в глубоком немецком тылу и времени у них катастрофически мало: нужно успеть до рассвета. Диверсионная группа из десяти человек под командованием Ивановского спешно выступает…</p><button formaction="https://pleer.video/44298.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44537.html</link><category>работа, сильные женщины, преодоление трудностей, неизлечимо больные, актеры, кинематограф, творчество и творцов</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Голос фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44537.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская картина "Голос" повествует о производственной драме, произошедшей во время съемок художественного фильма. На крупной столичной киностудии заканчиваются съемки мелодрамы "Ее голубые глаза". Несмотря на то, что практически вся работа уже сделана, постановщик все еще не доволен результатом. Раз за разом он находит новые огрехи, которые, по его мнению, еще можно исправить. Что-то где-то стоит доснять, где-то перемонтировать, какой-то эпизод переозвучить. Тем не менее, остается еще несколько вообще неснятых сцен, которые нужно срочно снимать, так как у оператора не совпадают графики. Режиссер уже готов все пустить на самотек, но срочный приезд сценариста только ухудшает ситуацию: творческие разногласия внутри команды вспыхивают с новой силой. Ко всему прочему, ведущая актриса Юлия Мартынова внезапно оказалась на больничной койке со страшным диагнозом. Ассистент режиссера пытается в экстренном порядке найти замену для Юлии, чтобы озвучить ее персонажа. Однако Юля тайком сбегает из клиники, чтобы завершить начатую работу. Печальный финал этой истории вы можете посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/44537.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44179.html</link><category>лошади, сильные женщины, спорт, преодоление трудностей, мечта, успех, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Девушка и Гранд фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44179.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Девушка и Гранд» - трогательный и добрый фильм о дружбе девушки и коня по имени Гранд, снятый в лучших традициях советского кинематографа. В нем воспеваются такие человеческие качества, как верность, дружба и несгибаемая воля. Способствует этому и замечательная музыка Александра Журбина. Фильм «Девушка и Гранд» можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре и отдохнуть душой. 
Марина Кошевая всегда мечтала стать наездницей, но работает конюхом, так как никто не видит в ней способностей для спортивной карьеры. Свою нынешнюю работу она выполняет с душой и самоотдачей. В лошадях она видит красоту, благородство, а не просто бездушный спортивный инвентарь. Поэтому когда одного скакуна решают умертвить, так как в результате травмы он, по мнению специалистов, не сможет выполнять свои спортивные функции, Марина не допускает этого и берет выздоровление скакуна на себя. Благодаря ее стараниям, Гранд крепчает и даже возвращается к ежедневным тренировкам под ее присмотром. А у Марины, благодаря появлению такого преданного и благодарного друга, появляется шанс испытать свои собственные силы и попытать счастья на соревнованиях высочайшего уровня.</p><button formaction="https://pleer.video/44179.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46150.html</link><category>любовь, свадьбы, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, расставания, поиск себя, отношения мужчины и женщины, человек и общество, ученые, блондинки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Блондинка за углом фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46150.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Всеми любимые советские звезды кинематографа Татьяна Догилева и Андрей Миронов в фильме Владимира Бортко «Блондинка за углом». Картина заставляет задуматься над вечным вопросом – что важнее: ценности материальные или духовные? Астрофизик по образованию Николай Порываев в душе романтический идеалист. А влюбляется он в Наденьку - продавщицу из гастронома, сильную, уверенную, способную постоять за себя «королеву дефицита», живущую в веселом мире, где все можно «достать». Он не понимает ее жизненной философии, но восторгается характером девушки. Ему кажутся несколько легкомысленными ее увлечения, но он уверен, что благодаря силе своей любви сможет перевоспитать и приобщить избранницу к истинным духовным ценностям. Только пока происходит все наоборот – это она увлекает меланхоличного и тихого Николая в круговорот своей бурной и активной жизни с сиюминутными удовольствиями. Несмотря на то, что картина снята в 1984 году, конфликт между миром духовным и материальным существует и по сей день, что позволяет картине оставаться актуальной и находить отклик в сердцах зрителей. Чтобы убедиться в этом, достаточно посмотреть онлайн «Блондинка за углом».</p><button formaction="https://pleer.video/46150.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/160972.html</link><category>интриги, короли и королевы, любовь, измена</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дон Сезар де Базан фильм 1957 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/160972.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская черно-белая экранизация популярного спектакля "Дон Сезар де Базан", поставленная в 1957 году. Наш интернет-кинотеатр поможет вам окунуться в испанскую историю совершенно бесплатно, для этого лишь нужно посмотреть онлайн музыкальный фильм "Дон Сезар де Базан". Картина начинается на одной из городских площадей, где жгуче отплясывает прекрасная уличная танцовщица Маритана, окружив себя многочисленной толпой зевак. Спрятавшись за углом, танец красавицы наблюдает зачарованный король Испании Карл II. О тайной страсти своего правителя узнает его министр Дон Хосе, украдкой преследующий Карла. Испытывая ненависть к существующей власти, Хосе решает свести Карла с Маританой, чтобы затем унизить его в лице королевы. Для осуществления своей коварной цели он использует приговоренного к смертной казни обедневшего дворянина по имени Дон Сезар де Базан. По его замыслу граф, которому осталось жить считанные часы, передаст танцовщице свой титул, женившись на ней. Но вопреки ожиданиям министра Дон Сезар де Базан чудом остается жив после расстрела и, к тому же, сильно влюбляется в свою фиктивную жену.</p><button formaction="https://pleer.video/160972.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44177.html</link><category>смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, актеры, дети, кинематограф, отношения отца и дочери, успех</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Девочка, хочешь сниматься в кино? фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44177.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Каждый из нас знает много советских фильмов, но далеко не всем известна история создания даже любимых картин. А ведь это очень интересно – узнать, как рождался сюжет, как вырисовывались характеры и как они находили воплощение на экране. Рекомендуем посмотреть онлайн ленту «Девочка, хочешь сниматься в кино?», чтобы вспомнить свои детские впечатления от трогательной истории и сравнить их с нынешними. 

Главная героиня фильма – девочка Инга, ученица третьего класса. Ей предлагают яркую роль в фильме, однако она отказывается. Недавно погибла ее мама, поэтому сейчас Инга не хочет ни кино, ни приключений, ни почестей. Папа старается убедить девочку в том, что нельзя упускать счастливого шанса. В итоге Инга становится центральной героиней фильма «Первое лето». Удивительно, что аналогичная история действительно произошла в жизни режиссера. Он воплотил ее на экране в сотрудничестве с Валентином Гафтом, Адой Роговцевой и Мариной Бугаковой. Так родилась картина, название которой знает каждый, а посмотреть ее всегда приятно – даже не в первый раз. Подарите себе встречу со светлыми воспоминаниями из детства.</p><button formaction="https://pleer.video/44177.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46214.html</link><category>животные, лошади, природа, семья, смена жизненных приоритетов, взросление, дети</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Братья Комаровы фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46214.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>"Братья Комаровы" - доброе семейное кино, состоящее из трех историй о приключениях трех родных братьев на летнем отдыхе. Черно-белая картина была поставлена в 1961 году по рассказам Юрия Нагибина, а теперь ее можно посмотерть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
После того, как наступает долгожданное лето, пора каникул и отпусков, братья Комаровы уезжают отдыхать. Папа детишек отправляет каждого из них в разные места в зависимости от возраста. Самого маленького заносит в курортный лагерь у моря. Оказавшись на лоне природы, малыш сбегает от воспитателей, чтобы открыть для себя безграничный мир животных и растений. Средний брат по имени Вася проводит время с мамой и понимает очень важные человеческие ценности. Мама отказывается купить ему маленьких черепашек, поэтому он решает продать свою старую черепаху Машку, а на вырученные деньги приобрести новых. В это время старший Комаров отдыхает в деревне, проводя время у костра и прогуливаясь в лесу на рассвете. Там ему предстоит спасти девочку и уяснить для себя несколько важных вещей.</p><button formaction="https://pleer.video/46214.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46120.html</link><category>бандиты и гангстеры, преступления, провинция, убийства и убийцы, страсть, актеры, героизм, расследование, театральная постановка, агенты под прикрытием, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Без видимых причин фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46120.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский фильм начала восьмидесятых, снятый режиссером Евгением Татарским, имеет детективный сюжет. Криминальную драму продолжительностью чуть более часа - фильм «Без видимых причин» - можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. 
Трое крестьян – двое мужчин и одна женщина – были застрелены во время сенокоса. В отделение ЧК приходит странный мужчина по фамилии Куницын, который говорит, что его надо арестовать и допросить, и что он чертовски устал прятаться и сам не знает, чего боится. Куницын утверждает, что если его допросить, то следствию станет ясно о его непричастности к убийству, а также, что третьего дня он наткнулся на банду Мещерякова, в которой орудуют нелюди. Следователь Камчатов начинает расследование. Во время представления в театре один из причастных к делу - надсмотрщик в тюрьме по фамилии Ямщиков - играет в самодеятельной постановке о революции. Со сцены он говорит несколько фраз не по роли и, играя по замыслу пьесы самоубийство, в самом деле стреляет себе в голову. Выясняется, что он перед этим сообщил одной из актрис, что собирается покончить с собой. Но Камчатов не может просто так взять банду: из-за войны у него недостаточно людей.</p><button formaction="https://pleer.video/46120.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44126.html</link><category>жульничество и аферы, любовь, преступления, машины, героизм, расследование, силы правопорядка, разоблачение, подставы, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дело Румянцева фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44126.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Слегка наивный, как и все советское героическое кино 50-х, но не лишенный обаяния детектив «Дело Румянцева» рассказывает о милицейском расследовании, где главным подозреваемым стал честный невиновный человек. Посмотреть это старое доброе кино можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Именно благодаря этой классической картине получила новую жизнь крылатая фраза «Тамбовский волк тебе товарищ». В центре сюжета – молодой водитель грузовика Александр Румянцев, ставший жертвой преступных махинаций. Его начальство в лице нечистого на руку руководителя автобазы, посылает в рейс автомобиль с контрафактным грузом. О содержимом ящиков Александру не сообщают, поэтому, как обычно, он просто выполняет свою работу. По ценной наводке милиции удается установить, в каком автомобиле будет перевозиться товар. Румянцева арестовывают ввиду отсутствия доказательств его невиновности. Злоумышленники делают все необходимое, чтобы появились улики, указывающие на причастность водителя. Однако за расследование берется опытный полковник Афанасьев, который обязательно докопается до истины.</p><button formaction="https://pleer.video/44126.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44291.html</link><category>безответная любовь, любовь, смена жизненных приоритетов, расставания, настоящие мужчины, война, медицина, героизм, потерянная любовь, человек и общество, спасение, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дорогой мой человек фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44291.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская драматическая картина, снятая по мотивам трилогии Юрия Германа. Посмотреть фильм «Дорогой мой человек» с Алексеем Баталовым и Инной Макаровой в главных ролях можно онлайн на нашем сайте. 
Владимир Устименко – доктор, верно служащий своему делу, он предан своей профессии и честно выполняет все, что от него требуется и даже сверх этого. Люди таких принципов и такой верности и крепости духа как он – редкость. Сквозь всю жизнь он проносит одну единственную любовь – к немного взбалмошной девушке, мечтающей стать актрисой. Жизнь распорядилась иначе – она становится геологом. Но потом судьба разводит героев далеко друг от друга, спутывая их и без того хрупкие отношения еще больше. Начинается война. Долгое и тягостное расставание оканчивается неожиданно – на операционном столе военного врача Устименко оказывается «трудная пациентка», не приходящая в сознание, в которой он узнает Варю Степанову…</p><button formaction="https://pleer.video/44291.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44331.html</link><category>убийства и убийцы, деньги, преступление и наказание, расследование, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Два долгих гудка в тумане фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44331.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетный криминальный детектив режиссера Валерия Родченко, рассказывающий о необычном стечении обстоятельств, когда на кону оказывается огромная сумма денег. В двух разных концах страны, по двум разным причинам происходят два убийства. Есть ли между ними какая-то связь, и кто следующий падет от руки ловкого преступника? Напряженный детектив «Два долгих гудка в тумане», который можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, ответит на эти вопросы.  
СССР, начало 1980-х годов. Гидросамолет, перевозивший огромную сумму в инкассаторских мешках, вынужден сделать незапланированную посадку на озеро. Экипаж отправился на поиски помощи, а шквальный ветер, тем временем, унес самолет на другой берег водоема. Там его обнаружил неизвестный, который забрал часть суммы и хладнокровно убил случайного свидетеля. В это же время посреди северной реки туман и стечение обстоятельств остановили грузо-пассажирский теплоход, на котором также произошло похожее убийство.</p><button formaction="https://pleer.video/44331.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/161201.html</link><category>путешествия, расставания, мечта, любовь с первого взгляда, романтические отношения, молодежь, свидания, случайные встречи, выигрыш</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Два воскресенья фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/161201.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Два воскресенья» — романтическая драма, снятая в середине шестидесятых годов в СССР. Этот фильм чем-то напоминает созданную несколькими годами позже картину «Три тополя на Плющихе». Сюжет похож, но способы выражения и драматические акценты расставлены  в совсем других местах. Сейчас вы можете смотреть этот фильм онлайн. 
Люся - работница сберкассы в небольшом новом городе. Ей улыбается удача. В лотерее она выигрывает жутко модную нейлоновую шубу. Вместо модной, но не очень практичной вещи, она может взять деньги. Это советуют ей все подруги. Получив в областном центре выигрыш, Люся решает отправиться в Москву, но не на экскурсию или за вещами. Ее цели гораздо глубже. Ведь личная жизнь молодой женщины совсем не устроена, а в маленьком городе за ней ухаживает лишь работник строительной бригады... Попав в большой город, Люся действительно находит привлекательного молодого человека. Проведя с ним весь день, она так и не признается в том, что она не москвичка. Они договариваются встретиться через неделю. Люся прилетает в Москву снова, но ее возлюбленный уже покинул город — он был в командировке...</p><button formaction="https://pleer.video/161201.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44199.html</link><category>первая любовь, семья, школа, мечта, трудные дети, отношения родителей и детей, подростки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дикая собака Динго фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44199.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Дикая собака динго» – экранизация одноименной советской повести, рассказывающей о первой любви, которая бывает только один раз в жизни и никогда не забывается. Искреннюю и живую историю о влюбленных подростках можно посмотреть онлайн. Действие фильма «Дикая собака динго» происходит в небольшом прибрежном городке, где живет юная красавица Таня. Местные мальчишки дали девушке прозвище «дикая собака динго» за ее ураганный характер и неизменную уверенность в себе. В нее давно влюблен паренек по имени Филька, но Таня считает его скорее младшим братом, чем кандидатом в будущие мужья. В город переезжает отец девушки, когда-то покинувший их семью, чтобы начать новую жизнь. Теперь у него новая семья, новая жена и приемный сын, симпатичный ровесник Тани по имени Николай. Так получилось, что у Тани и Коли нашлось много общего, что послужило началом новой дружбы и нового, до этого неведомого подросткам чувства. Им еще предстоит познать все радости, огорчения и неизбежные разочарования первой в жизни любви.</p><button formaction="https://pleer.video/44199.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/430480.html</link><category>друзья, животные, дружба, преступление и наказание, собаки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Барбос в гостях у Бобика фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/430480.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Все знают о прекрасном мультфильме «Бобик в гостях у Барбоса», но мало кто слышал о его предшественнике, короткометражной картине «Барбос в гостях у Бобика». В фильме снялись настоящие живые «актеры» – терьер Мишка и дворняжка Люкс. У посетителей нашего интернет-кинотеатра есть редкая возможность посмотреть эту короткометражку онлайн.
В скромном жилище Барбоса все стало совсем плохо. Обильный летний ливень не оставил сухого места на соломенном полу дырявой конуры. Можно на время спастись консервными банками, которые будут собирать нежелательную влагу, но сколько это будет продолжаться? Зато у лохматого Бобика все как нельзя прекрасно. Он живет в теплом доме с дедушкой и лишь изредка носит ему обувь и другие вещи - не жизнь, а сказка. Однажды в отсутствие дедушки Бобик отваживается пригласить своего дворового товарища Барбоса в гости. При этом маленький сорванец не удерживается, чтобы не похвастаться, приписывая все имущество в доме себе. Четвероногие устраивают настоящий погром, после чего мирно засыпают в хозяйской постели. А тем временем дедушка возвращается домой, где его взгляду предстает шокирующая картина.</p><button formaction="https://pleer.video/430480.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44253.html</link><category>одиночество, расставания, потерянная любовь, романтические отношения, случайные встречи, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Долгая счастливая жизнь фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44253.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Первая постановка Геннадия Шпаликова по собственному сценарию вошла в историю советского кинематографа как абсолютно уникальное явление. Над произведением Шпаликова как будто не властна сила социалистической пропаганды. Оно свободно от штампов, оно, как глоток свежего воздуха в стране, наглухо закрытой от всего мира железным занавесом. «Долгая счастливая жизнь» напоминает скорее фильмы французской новой волны, чем другое отечественное кино, снимавшееся в это время. Убедиться в этом вы можете прямо сейчас, начав смотреть онлайн проникновенный фильм «Долгая счастливая жизнь». 
Возвращаясь из экспедиции, геолог по имени Виктор оказывается в небольшом провинциальном городе, где знакомится с девушкой Леной. Между ними происходит то, что принято называть любовью с первого взгляда. Ощущая родственность своих душ, они проводят вместе вечер и ночь, делясь друг с другом всем самым сокровенным: мыслями о жизни, счастье и любви. Однако то ли утро, то ли внутренний страх этой самой долгой счастливой жизни перечеркивает все планы и мечты.</p><button formaction="https://pleer.video/44253.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46790.html</link><category>преступления, работа, смена жизненных приоритетов, поиск себя, кино, силы правопорядка, агенты под прикрытием, ученые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Два билета на дневной сеанс фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46790.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодой Александр Збруев в советском детективе «Два билета на дневной сеанс», который на момент выхода оказался настолько популярным, что впоследствии получил два продолжения. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн фильм «Два билета на дневной сеанс» и узнать, с чего начиналась история молодого парня по фамилии Алешин. Волею судеб веселого, энергичного и ответственного паренька заносит в милицию. Но не как преступника, а как работника отдела по борьбе с хищениями социалистической собственности. Однако сам Алешин не поддерживает возложенные на него комсомолом надежды. Вскоре он твердо решает уволиться, но его останавливает начальник, попросивший разобраться со странными уликами, изъятыми у задержанных преступников. Это два билета на дневной сеанс, причем на одно и то же место, но с разными датами. Алешин отправляется в кинотеатр в означенное время, где совершенно случайно выходит на контакт с представителями опасной группировки. В итоге молодой человек внедряется в банду, замешанную в громком деле, давно расследуемом в его подразделении, став настоящим агентом под прикрытием.</p><button formaction="https://pleer.video/46790.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44336.html</link><category>интриги, любовь, предатели, путешествия, война, самолеты, дружба, авиация, героизм, расследование, самоубийство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Два капитана фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44336.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранизация знаменитого и всеми любимого одноименного романа Вениамина Каверина «Два капитана» была снята в 1955 году. У вас есть прекрасная возможность прямо сейчас начать смотреть онлайн этот замечательный фильм в нашем интернет-кинотеатре.
Мальчик по имени Саня Григорьев однажды видит, что к берегу реки прибило что-то неизвестное. Подойдя ближе, он понимает, что это сумка с письмами, которая принадлежала утонувшему почтальону. Выловив ее из воды, Саня начинает изучать письма. Хотя вода сильно размыла строчки, разобрать текст еще можно. Одно из прочитанных писем принадлежит некоему моряку. Текст его так поразил мальчика, что тот даже выучил его наизусть. Позже обстоятельства сведут Саню с дочерью моряка Катей Татариновой. Благодаря письму Григорьев выведет на чистую воду виновника в исчезновении экспедиции капитана Татаринова. Найти пропавшую экспедицию станет навязчивой идеей Григорьева, которую он не оставит даже во время Великой Отечественной войны. «Бороться и искать, найти и не сдаваться!»</p><button formaction="https://pleer.video/44336.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44542.html</link><category>смена жизненных приоритетов, спорт, преодоление трудностей, отношения мужа и жены, успех, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Голубой лед фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44542.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Русская сказочная красавица Наталья Седых («Морозко») и профессиональный спортсмен Александр Горелик в спортивной драме Виктора Соколова «Голобуй лед», которую вы можете посмотреть онлайн. Картина рассказывает об изнанке большого спорта, о том, что фигурное катание – это не только красивое и торжественное, идеально выстроенное выступление перед публикой, но и долгие изнурительные тренировки, и закулисная борьба, и горячие переживания на холодном льду. Главные герои Лена и Сергей Берестовы – профессиональные фигуристы. После поражения на чемпионате Европы что-то ломается в душе Лены, и она собирается покинуть большой спорт, не в силах больше выносить многочасовые тренировки. Вместо того чтобы ободрить жену и вернуть ей веру в победу и любовь к фигурному катанию, ее супруг Сергей начинает искать себе новую партнершу на предстоящие выступления, не собираясь оставлять дело всей своей жизни. Лена тяжело переживает это, считая Сергея предателем. Но у него с новой партнершей Линой все далеко не идеально гладко, ведь в фигурном катании надо чувствовать душу напарника. Смогут ли герои остаться верными и спорту, и друг другу, и самим себе перед лицом серьезных проблем?</p><button formaction="https://pleer.video/44542.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44294.html</link><category>смена жизненных приоритетов, борьба за власть, революция, человеческие пороки, поиск себя, выбор, мужская дружба, суицид и самоубийцы, восстания, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Достигаев и другие фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44294.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Октябрьские события 1917 года, произошедшие в России, долгое время остаются предметом исследований, анализа и обсуждений. Примечательно, что почти все отечественные историки, писатели и публицисты так или иначе затрагивают в своих работах этот непростой вопрос. Для знакомства с точкой зрения Максима Горького рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Достигаев и другие», снятый по мотивам его пьесы. 

Драма повествует о событиях семнадцатого года. О том, как каждый человек решал для себя, на чьей стороне он будет бороться. Кто-то был готов к переменам, кто-то поддерживал существующий режим, а кто-то поднимал восстание против него. Находились и те, кто отстраненно наблюдал за происходящим. К числу последних относится герой Достигаев. Влиятельный человек не желает вмешиваться в общественные и политические дела. Ему удобнее следовать неизменному течению, ведь все необходимое для благополучия у него уже имеется. Фильм рассказывает о нелегкой жизни простого народа и завидной жизни богачей, вовлеченных в общий водоворот событий. Режиссеры Юрий Музыкант и Наталья Рашевская убедительно изобразили далекую эпоху, поэтому фильм стоит посмотреть всем неравнодушным.</p><button formaction="https://pleer.video/44294.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44117.html</link><category>интриги, погони, преступления, убийства и убийцы, деньги, расследование, силы правопорядка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дела давно минувших дней фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44117.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Дела давно минувших дней» — советский детектив, который вы можете смотреть онлайн. В этой кинокартине очень сложно выделить главных героев. События этого детектива развиваются сразу в трех исторических периодах. Три части одного преступления. Актерский состав характерен для хорошего советского кино. Наряду с молодыми актерами, роли исполняют Владимир Этуш («Иван Васильевич меняет профессию»), Бруно Фрейндлих («Битва за Москву»), Петр Меркурьев («Москва-Кассиопея»).
Двадцатые годы, в послереволюционном Советском Союзе убивают антиквара, который оставил после себя очень крупное наследство в швейцарском банке. Дело лежит на полке долгих сорок лет, пока, наконец, сотрудники КГБ не решают расследовать это старое убийство. Для того чтобы выйти на след преступников, им придется узнать о событиях, происходивших еще до революции.</p><button formaction="https://pleer.video/44117.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/195661.html</link><category>интриги, любовь, свадьбы, семья, расставания, недоразумение, отношения брата и сестры, переодевание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Двенадцатая ночь фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/195661.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Эта картина 1955 года, снятая Яном Фридом, интересна не только тем, что она умопомрачительно смешна и для современного зрителя, но и тем, что это первая экранизация произведения Уильяма Шекспира в Советском союзе. Виола и Себастьян – брат и сестра близнецы, которые с самого детства были неразлучны. Они отправились в долгое плавание на корабле, но судно потерпело крушение, в результате которого близнецы потеряли друг друга. На самом деле, оба они выжили и попали в страну Илирию, только отдельно друг от друга, и у каждого начались свои собственные приключения. Виола повстречала молодого герцога Орсино, и влюбилась в него без памяти. Чтобы попасть в его ближайшее окружение, она решила переодеться в мужчину, назваться Цезарио и поступить на службу в его войско герцога. Вот тут-то и начинается самое интересное: Орсино, беззаветно влюбленный в графиню Оливию, дает «Цезарио» поручение – он должен поведать Оливии о чувствах герцога. Но судьба распорядилась иначе: Оливия влюбилась в «Цезарио».</p><button formaction="https://pleer.video/195661.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44339.html</link><category>Великая Отечественная война, любовь, преодоление трудностей, война, журналисты, поиск себя, кинематограф, отношения мужчины и женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Двадцать дней без войны фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44339.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Двадцать дней без войны» - прекрасная военная драма от советского режиссера Алексея Германа, снятая по сценарию  Константина Симонова. Фильм рекомендуется для просмотра в режиме онлайн в нашем интернет-кинотеатре всем, кто неравнодушен к качественному советскому кино.
Конец 1942 года. Вторая мировая война идет полным ходом. Фронтовой журналист Лопатин (Юрий Никулин) после всех ужасов Сталинграда, где он находился буквально в самом пекле, получает двадцатидневный отпуск и едет в Ташкент. Герой, ослепленный и оглушенный взрывами в Сталинграде, никак не может привыкнуть к мирной  жизни: все кругом кажется слишком уж странным. А что кругом? Кругом убогий быт, постоянные сводки из Информбюро, карточки на еду, с  которыми надо выстаивать огромные очереди, похоронки, приходящие с фронта и, как ни причудливо, театр, который продолжает давать спектакли в тылу. За двадцать отпускных дней герой успевает пережить целую жизнь: побывать на киностудии, где снимают кинокартину по его заметкам, отпраздновать Новый год в мирной компании и влюбиться. Это целая жизнь со светлыми переживаниями и чувствами, о которых он уже было забыл.</p><button formaction="https://pleer.video/44339.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44171.html</link><category>животные, преодоление трудностей, добрые дела, дружба, дети</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Девочка и крокодил фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44171.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Девочка и крокодил» – детский полнометражный черно-белый фильм, снятый в 1956 году режиссером Иосифом Гиндиным. 
Веселый, добрый, солнечный фильм о детях, животных и немного о старом советском Ленинграде можно посмотреть онлайн. В ленте «Девочка и крокодил» первокласснику Мите папа, капитан дальнего плавания, прислал из дальней поездки подарок – яйцо. Вскоре из яйца вылупился маленький крокодил. Сначала мама Мити была рада новому питомцу, о котором даже стали писать в газете. Но крокодильчик подрос и стал хватать домочадцев за пятки, а когда мама прочитала, что этот вид крокодила вырастает до исполинских размеров и может ночью съесть человека, она приказала Мите прикрыть свой зоопарк, в котором, кстати, помимо крокодильчика, числились еще кролики, черепаха и скворец. И Митя стал искать новое место для своих питомцев, но кому же их доверить, пока он ищет им новый дом? Случайно на прогулке Митя знакомится с девочкой Катей, которая берется присмотреть за животными, но вот беда – Катя никогда не ухаживала за кроликами и крокодилами…</p><button formaction="https://pleer.video/44171.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44141.html</link><category>работа, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, расставания, любовные треугольники, злоупотребление алкоголем, случайные встречи, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>День счастья фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44141.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«День счастья» — это советский фильм времен шестидесятых годов, созданный режиссером Иосифом Хейфицем. Этот режиссер был дважды номинирован еще во времена СССР на «Золотую пальмовую ветвь», а уже в девяностые получил премию «Ника» за фильм «Честь и достоинство». А «День счастья» — это мелодрама о любви врача к прекрасной незнакомке и о том, как ее жизнь протекала на самом деле. Количество зрителей фильма в период показа приблизилось к тридцати миллионам, что сопоставимо с самыми любимыми фильмами советского зрителя. Сценарий к фильму писал знаменитый драматург Юрий Герман, отец Алексея Германа, с которым они вместе делали фильмы, в т. ч. «Мой друг Иван Лапшин». Теперь фильм «День счастья» вы можете смотреть онлайн.
Врач скорой помощи находит предлог, чтобы познакомиться с милой женщиной в автобусе. Выясняется, что ее имя Александра Николаевна, в то время как имя врача — Александр Николаев. Запомнив ее, он пытается потом долгие годы снова с ней встретиться. Тем временем Александра живет с мужем, который решает устроить себе «День счастья».</p><button formaction="https://pleer.video/44141.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44492.html</link><category>армия, интриги, политика, война, героизм, политические лидеры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Герои Шипки фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44492.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>За фильм «Герои Шипки» советский постановщик Сергей Васильев («Чапаев») получил престижный приз Каннского кинофестиваля – «Золотую пальмовую ветвь» как лучший режиссер. Эту поистине захватывающую эпопею можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Сюжет картины основан на реальных исторических событиях периода русско-турецкой войны семидесятых годов XIX столетия. После знаменитых апрельских волнений на Балканском полуострове представители русской диаспоры закономерно вступили в открытую конфронтацию с действующей властью. Вести о турецком гнете болгар дошли до границ России, где также вызвали немалые возмущения. Александр II незамедлительно объявляет войну Турции. Однако в этой межгосударственной схватке заинтересованы не только ее три участника. Англия надеется заполучить проливы, а Германию с Австрией интересует лишь ослабление военного щита России. В процессе повествования освещаются основные события той войны, подробности, получившие широкую огласку в истории. Сюжет изобилует реальными историческими фигурами, а сама картина – красочными батальными сражениями.</p><button formaction="https://pleer.video/44492.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44276.html</link><category>лошади, мечи и шпаги, неудачники, путешествия, преодоление трудностей, добрые дела, мечта, дружба, героизм, городские сумасшедшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дон Кихот фильм 1957 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44276.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Знаменитый фильм «Дон Кихот», классическую ленту советского кинематографа, можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Евгений Шварц адаптировал приключения благородного идальго, а режиссер Григорий Козинцев и актеры Николай Черкасов, Юрий Толубеев и Серафима Бирман перевели произведение на киноязык. Дворянин Алонсо Кехано настолько поверил в мир любимых рыцарских романов, что и сам на старости лет решил стать рыцарем, ведь без его благородного участия невинность будут продолжать оскорблять, а жестокость так и останется безнаказанной. Восторженно настроенный Алонсо берет имя Дон Кихота и отправляется в полный опасностей и приключений путь. Бороться вместе с ним со злом мира соглашается верный оруженосец Санчо Панса. Правда, их великодушный порыв не слишком понятен окружающим: рыцарский дух давно вышел из моды и благополучно забыт по всей Испании. Однако идальго не обращает внимания на смешки и издевки, он продолжает совершать подвиги, несет добро и справедливость. Свои деяния он посвящает недоступной и прекрасной Дульсинее Тобосской.</p><button formaction="https://pleer.video/44276.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/94948.html</link><category>брак, жизнь, любовь, преображения, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, танцы, человеческие пороки, отношения отца и дочери, отношения мужа и жены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Анюта фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/94948.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Снятый по мотивам гениального рассказа Антона Павловича Чехова «Анна на шее», «Анюта» представляет собой прекрасный образец фильма-балета, который был поставлен режиссером А.А. Белинским и балетмейстером В.В. Васильевым в 1982 году и имел грандиозный успех по всему миру. Интересно, что театральная жизнь этого балета началась лишь спустя четыре года с момента выхода фильма, в 1986 году в Неаполе, после чего его поставили и в Большом театре. Всем любителям балета и, в особенности, всем поклонникам творчества замечательной балерины Екатерины Максимовой, мы рекомендуем посмотреть онлайн потрясающий фильм «Анюта». 
Сюжет этого произведения знаком всем со школы. Молодая девушка Анна росла в бедной семье. Несмотря на вечный недостаток средств, мать старалась одевать и воспитывать дочь так, чтобы в будущем та сумела сделать выгодную партию. Ее мечта осуществилась: Анна вышла замуж за чиновника Модеста Алексеевича, который, обладая не самым высоким положением, все-таки имел возможность вывести молодую жену в высший свет. Анна же, впервые попав в этот мир настоящей роскоши и блеска, совершенно потеряла голову.</p><button formaction="https://pleer.video/94948.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46800.html</link><category>терроризм, преодоление трудностей, самолеты, авиация, героизм, обмен личностями, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>713-й просит посадку фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46800.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский фильм-катастрофа «713-й просит посадку» теперь доступен для просмотра онлайн! Режиссер Григорий Никулин поместил в самолет любопытных действующих лиц и снял драму положений, где каждый оказывается не так прост, как выглядит, и каждый проявляет собственный характер сообразно кошмарному обстоятельству - падению самолета. Среди актеров можно встретить и Владимира Высоцкого («Место встречи изменить нельзя»), и Ефима Копеляна («Неуловимые мстители»), и Отара Коберидзе, который играл роль третьего плана в фильме с Шонном Коннери «Красная палатка».
Самолет, летящий через Атлантику, разделен на два салона: в одном должны ехать советские граждане, в другом — американцы. Но салон с гражданами СССР пуст: делегация опоздала на рейс. А во втором салоне пассажиры узнают, что экипаж почему-то оказывается усыплен. Автопилот, конечно, продолжает работать, но на посадку так заходить нельзя! Герои — морпех, адвокат, врач, актриса со своим сыном и миссионер пытаются победить стихию и свое неумение управлять самолетом, а попутно разбираются со скелетами в шкафах друг друга.</p><button formaction="https://pleer.video/46800.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46045.html</link><category>преступления, семейные проблемы, семья, одиночество, кризис среднего возраста, злоупотребление алкоголем, отношения матери и сына, ревность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Беда фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46045.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Над «теориями запоя» могут смеяться только те, чьих родных и близких, к счастью, миновала проблема алкогольной зависимости. Безвременно ушедшая Динара Асанова, одна из ярчайших женщин-режиссеров советского периода, не раз обращалась в своем творчестве к темам простых человеческих трагедий («Никудышная», «Что бы ты выбрал?», «Жена ушла», «Пацаны»). В 1977 году Асанова сняла драму «Беда», посвященную неискоренимой русской проблеме – страсти к бутылке. Всем неравнодушным рекомендуем посмотреть картину онлайн, прописанную сценаристом Израилем Меттераи и по-станиславски убедительно разыгранную Алексеем Петренко, Еленой Кузьминой, Лидией Федосеевой-Шукшиной и Георгием Бурковым. Просмотр не будет легким и приятным, но правду жизни вообще принимать несладко. Однако порою совершенно необходимо для правильного выбора ориентиров.

Небольшой рабочий поселок. Несчастливая семья. Муж пьет, жена терпит. Но терпит только до того момента, пока опустившийся пьяница-супруг не попадает за решетку. Измученная женщина подает на развод. И лишь одна престарелая мать не может бросить пропащего сына.</p><button formaction="https://pleer.video/46045.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46062.html</link><category>борьба с системой, знаменитости, политика, мечта, писатели, дружба, рабство, творчество и творцов, борьба за справедливость, восстания, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белинский фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46062.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Историко-биографический фильм о жизни и творчестве выдающегося критика, философа-западника, революционного демократа В. Г. Белинского, снятый Григорием Козинцевым. Образ Белинского убедительно передал заслуженный артист РСФСР С. И. Курилов, особенно известный по таким фильмам, как «Мертвый сезон» и «Две строчки мелким шрифтом». «Белинский», несомненно, стоит посмотреть онлайн всем, кто интересуется русской литературой и историей.  Музыка Д. Шостаковича, звучащая в фильме, делает его еще более эмоциональным и выразительным.
Человек необычных убеждений, Виссарион Григорьевич всегда был горячим спорщиком и ярким оратором. Фильм достоверно изображает те жаркие дискуссии, что царили в кругу знакомых и коллег Белинского. Он то рьяно обсуждает новую рукопись, то, будучи последователем формулы Гегеля и веря, что «все действительное разумно», так же красноречиво отстаивает свои философские убеждения. Все, что писал Белинский, отличалось своеобразным напором и эмоциональностью. Он был невероятно бойким и живым как в работе, так и в общении с окружающими. И Козинцеву, в свою очередь, удалось в полной мере отобразить его страстную, темпераментную натуру.</p><button formaction="https://pleer.video/46062.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43470.html</link><category>жизнь, преображения, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, школа, преодоление трудностей, дети, подростки, учеба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Алеша Птицын вырабатывает характер фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43470.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм пятидесятых годов, снятый по одноименной книге знаменитой детской писательницы тех лет - Агнии Барто. Одну из главных ролей сыграла молодая Надежда Румянцева («Королева бензоколонки», «Девчата») — это была вторая в ее карьере кинокартина. Черно-белый советский фильм «Алеша Птицын вырабатывает характер» теперь вы можете смотреть онлайн. 
Обычный московский школьник Алеша не слишком сосредоточен и трудолюбив. Как и любой ребенок, он отлынивает от утренней зарядки, не выполняет поручения своих родственников... Но в какой-то момент все меняется. Алеша решает стать самостоятельным, скинув с себя опеку своей бабушки и сестры. Конечно, начинает он с малого — просыпается с утра без посторонней помощи, делает зарядку и отправляется в школу. 
По пути он случайно встречает подругу своей бабушки, которая приехала погостить в Москву вместе с внучкой. Бабушка Алеши разминулась с ней на вокзале. Маленький мальчик, исполненный энтузиазма и самостоятельности, решает взять дело в свои руки и показать приезжим столицу.</p><button formaction="https://pleer.video/43470.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46778.html</link><category>любовь, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, отношения, соперничество, отношения в паре, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>А вы любили когда-нибудь? фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46778.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вечный конфликт отцов и детей раскрывает режиссер Игорь Усов в своей музыкальной комедии «А вы любили когда-нибудь?», которую вы можете посмотреть онлайн. Главные роли исполнили признанные звезды советского кинематографа: Алла Малышева, Георгий Вицин и Владимир Пучков. Сюжет разворачивается вокруг влюбленности главного героя Мити в медсестру-регистратора из местной поликлиники Олю. Он уверен, что это любовь всей его жизни, и дня не может прожить без своей ненаглядной. Девушка отвечает избраннику полной взаимностью. Но на пути счастливых взаимоотношений встают Митины родители, уверенные, что Оля - неподходящая партия для их сыночка, а лучше Лилечки, дочки давней знакомой всей семьи, Мите супруги не найти. Но юные влюбленные не отчаиваются, тем более что Лиля и сама не очень рвется связать свою жизнь с другом детства. Как известно, никто не понимает детей лучше, чем их бабушки и дедушки, тем более что бабушке и дедушке Мити Олечка очень нравится.</p><button formaction="https://pleer.video/46778.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/94956.html</link><category>любовь, месть, притяжение противоположностей, смена жизненных приоритетов, убийства и убийцы, танцы, отношение учителя и ученика</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Барышня и хулиган фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/94956.jpg"></figure></header><p>Этот фильм-балет является римейком легендарной ленты 1918 года. Сценарий написан по мотивам одноименного сценария Владимира Маяковского, который исполнял в первоисточнике главную роль. Балет включен в серию «Сокровища русского балета», сегодня вы можете смотреть онлайн «Барышня и хулиган» в высоком качестве.
В сюжете 1970 года рассказывается история учительницы и главного хулигана школы, где она начинает преподавать. Влюбившись в учительницу, молодой повеса начинает ходить в школу и посещать ее занятия. Но как-то раз девушку обижает другой хулиган, а главный герой вступается за нее. За это его ждет месть – отец отрицательного героя вероломно подстерегает влюбленного в темном переулке.
Представленная лиричная и грустная история украшена великолепной музыкой Дмитрия Шостаковича и виртуозным мастерством балерины, народной артистки СССР Ирины Колпаковой, исполняющей партию Учительницы. Оператором выступил Эдуард Розовский, снявший такие картины, как «Белое солнце пустыни» и «Человек Амфибия».</p><button formaction="https://pleer.video/94956.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/474425.html</link><category>любовь, путешествия, работа, семья, преодоление трудностей, расставания, неизлечимо больные, отношения мужа и жены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Африканыч фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/474425.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская черно-белая мелодрама по мотивам повести Василия Белова «Привычное дело». Вы можете смотреть онлайн фильм «Африканыч».
Главный герой Африканыч живет в деревне со своей любимой женой Екатериной, с которой они вместе растят несколько ребятишек. После рождения очередного малыша Катерина заболевает, а Африканыч решает поехать на заработки далеко от дома. Однако в пути он понимает, что не может без любимой и спешит возвратиться домой. Фильм с ноткой светлой грусти о любви и родных людях, преданности, верности и семье.
Режиссер картины Михаил Ершов снял такие известные советские ленты, как «Родная кровь» с Вией Артмане, «Челюскинцы», киноэпопею «Блокада» и другие. Роль Африканыча в фильме исполнил Николай Трофимов, известный по роли Льва Гурыча Синичкина в одноименном фильме, волка в «Красной шапочке», а также мистера Пиквика в театральной и телепостановке Георгия Товстоногова «Пиквикский клуб». Роль жены Африканыча Катерины досталась Ирине Буниной – народной артистке Украины.</p><button formaction="https://pleer.video/474425.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43547.html</link><category>любовь, поиск себя, дружба, отношения брата и сестры, потерянная любовь, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ася фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43547.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Классическая экранизация повести И. С. Тургенева «Ася» принесла исполнительнице главной роли Елене Кореневой приз МКФ в Таормине. Режиссеру картины Иосифу Хейфицу удалось передать саму атмосферу тургеневских строк, насладиться которой можно, начав смотреть онлайн историю неслучившихся отношений прямо сейчас.  
Немолодой человек, навсегда пожелавший скрыть свое имя за инициалами Н. Н., предается воспоминаниям о делах давно минувших дней, когда он был юн, горяч и беззаботен. Путешествуя в свое удовольствие, в одном немецком городке он знакомится с парой соотечественников. Брат и сестра Гагины легко принимают нового приятеля в свою компанию. Время, наполненное невинными шалостями, летит стремительно, очаровательная Ася все больше занимает мысли Н.Н. Рядом с непредсказуемой барышней и ее братом-художником он чувствует себя по-настоящему счастливым. Герою начинает казаться, что он влюблен. Но нечаянно подслушанный разговор заставит Н.Н. предположить, что его друзей связывают вовсе не кровные узы…</p><button formaction="https://pleer.video/43547.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43453.html</link><category>гении, жизнь, наука и техника, изобретения, ученые, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Александр Попов фильм 1949 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43453.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Человек, который изобрел радио был, несомненно, выдающимся ученым и изобретателем. Поэтому всем любителям науки мы рекомендуем посмотреть онлайн биографический фильм «Александр Попов». Гениальный физик-электротехник прославился не только созданием радио. К его заслугам относится и изобретение беспроволочного телеграфа, с помощью которого спасли людей, оказавшихся в открытом океана на льдине на крайнем севере. И это лишь единичный случай применения знаний и изобретений выдающегося ученого. Узнать больше о жизни и изобретениях Александра Попова можно будет из фильма. Картина была награждена Сталинской премией II степени в 1951 году.
Александр Семенович Попов совершил ряд уникальных открытий, создал множество изобретений и внес огромный вклад в развитие науки и техники. Хотя условия его рождения и жизни скорее являлись препятствием для развития столь яркого таланта и гениального ума. Александр Семенович получил множество премий и наград и оставил массу научных трудов, которые позволили продвинуться в изучении физики и электротехники.</p><button formaction="https://pleer.video/43453.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43441.html</link><category>Великая Отечественная война, музыка, смена жизненных приоритетов, добрые дела, поиск себя, актеры, старики, театральная постановка, муки совести, песни, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Актриса фильм 1942 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43441.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссеру Леониду Траубергу (автору фильма «Мертвые души») досталась непростая задача: снимать кино о роли искусства на войне в самый разгар этой самой войны. Премьеру долго откладывали, однако фильм «Актриса», который теперь можно смотреть онлайн, все же увидел свет в 1943-м году. Для выпускницы ВГИКа Галины Сергеевой этот фильм стал последним (дальше она работала только в театре), а для Бориса Бабочкина, знаменитого исполнителя роли Чапаева, фильм стал четвертым за годы войны. 

Зоя Стрельникова — актриса оперетты. Она попадает в дом к суровой даме по имени Агафья, которая считает, что во время войны не должно быть никаких развлечений. Пристыженная Стрельникова увольняется из театра и идет работать няней в военный госпиталь. Там она встречает Петра Маркова — временно ослепшего солдата. Зоя влюбляется в Петра. Тот просит поставить пластинку с его любимой песней. Но пластинка разбивается, и Зоя решается исполнить песню сама. Тогда Марков догадывается, что перед ним его любимая актриса. А Зоя понимает, что ее песни нужны на передовой.</p><button formaction="https://pleer.video/43441.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43505.html</link><category>интриги, музыка, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, соперничество, отношения отца и дочери, романтические отношения, сны, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Антон Иванович сердится фильм 1941 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43505.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Антон Иванович сердится» – советская музыкальная кинокомедия 1941 года, снятая режиссером Александром Ивановским. Любопытен тот факт, что комедию никто так и не успел посмотреть в год выхода в прокат из-за начала войны. Так и остались висеть расклеенные по Ленинграду афиши до завершения военных действий! Мы рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Антон Иванович сердится» в нашем интернет-кинотеатре. Это добрая и смешная комедия понравится всем без исключения. 

Профессор консерватории Антон Иванович Воронов, органист и строгий приверженец классической музыки, терпеть не может современные оперетты и всяческие музыкальные новшества. Консервативный музыкант прекратил общение с коллегой, так как тот уж слишком неосторожно узрел в его единственной дочери Симочке «будущую звезду оперетты». Симочке же, напротив, совсем не чужды новомодные веяния. К тому же за девушкой усердно ухаживает подающий надежды композитор Мухин, пишущий «какие-то фокстроты». Вскоре, однако, Воронин, узнав об этих увиваниях, строго запрещает дочери общаться с безвкусным кавалером. Симочка же против воли любимого папочки уже дала согласие петь в оперетте Мухина. Что выйдет из этой затеи? Сменит ли сердитый Антон Иванович гнев на милость?</p><button formaction="https://pleer.video/43505.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46021.html</link><category>армия, Первая мировая война, смена жизненных приоритетов, расставания, борьба за власть, революция, героизм, романтические отношения, политические лидеры, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Балтийская слава фильм 1957 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46021.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский военно-исторический фильм «Балтийская слава» представляет собой кинематографический памятник подвигу моряков Балтийского флота, погибших в борьбе за революционный Петроград в роковом 1917 году. Изменив присяге, эти моряки прислушались к зову сердца и встали на сторону революции. О том, какое значение имел их поступок для истории нашей страны, можно смотреть онлайн в увлекательном фильме «Балтийская слава».
В центре повествования история гибели эсминца «Гром» в трактовке советских историков, которую, к слову, современные ученые ставят под сомнение. По легенде, которая и послужила основой для сценария этого фильма, во время эвакуации на канлодку, на борт поврежденного «Грома» вернулся минный старшина Федор Самончук. Он дождался пока вражеский миноносец подойдет вплотную к «Грому», после чего выпустил в того торпеду. А чтобы «Гром» не достался немцам, Самончук бросил горящий факел в артиллерийский погреб. Взрывной волной Федора выкинуло за борт, однако он остался жив и был взят в плен, из которого, впрочем, вскоре сумел сбежать.</p><button formaction="https://pleer.video/46021.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46011.html</link><category>борьба с системой, интриги, политика, преступления, провинция, тайные общества, молодежь, драки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бакенбарды фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46011.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Бакенбарды» – невероятная смесь сатиры, мюзикла и фарса от режиссера Юрия Мамина в главной роли с неподражаемым Виктором Сухоруковым. Всем, кто неравнодушен к острым политическим сатирам, приправленным блестящим юмором, рекомендуем посмотреть онлайн ленту «Бакенбарды» в нашем интернет-кинотеатре. 
В неком провинциальном городке с неблагозвучным названием Заборск образуется общество «пушкинистов», «спасителей России», как они себя именуют. Отличительная черта этой недавно возникшей группы – бакенбарды и трости, которыми элегантные любители «нашего всего» умело орудуют в уличных стычках, декламируют Пушкина под бодрый строевой шаг и принимают активное участие в политических спорах, ведя свою хитрую игру. Пушкинисты множатся в невероятной прогрессии, и вот последователей великого русского поэта и революционера уже толпы. Сможет ли кто-то помешать блюстителям элегантности, словесной и внешней, или провинции угрожает тоталитаризм? 
«Бакенбарды» Мамина не утратили своей актуальности. Разве нам не знать, как любую сомнительную политическую линию можно вести под благороднейшими лозунгами свободы, равенства и братства? Чем не Пушкин?</p><button formaction="https://pleer.video/46011.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>