<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1007037.html">Фильм «Бумажные цветы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1056969.html">Фильм «Вечный день Святого Валентина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1100456.html">Фильм «Опасный соблазн» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1412518.html">Фильм «Живые мемории» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4448995.html">Фильм «Михаил Зорин. Жизнь продолжается!» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4535499.html">Фильм «Азбука опасностей. Волшебная книга» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4550398.html">Фильм «Английский для самых маленьких» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4643806.html">Фильм «Забезу. Новогодний спецвыпуск» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4693376.html">Фильм «Робокар Поли. Новые приключения» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4739567.html">Фильм «Гордон Рамзи, Джино и Фреда. Большой кулинарный поединок» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/470841.html</link><category>друзья, жизнь, любовь, измена, человеческие пороки, дружба, злоупотребление алкоголем, конфликты друзей, лучшие друзья, отношения мужчины и женщины, разоблачение, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сатисфакция фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/470841.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Киноленту режиссера Юрия Дорохина «Сатисфакция» нелегко причислить к какому-либо определенному жанру: в ней есть элементы комедии, драмы, фарса. Герои фильма ─ двое друзей и партнеров по бизнесу. Один из них, Александр (в исполнении Евгения Гришковца), имеет молодую жену, которую не без оснований подозревает в супружеской неверности. Второй, Дмитрий (его роль играет Денис Бургазлиев), и есть тот самый соперник, с которым регулярно встречается жена Александра. Получив неопровержимые подтверждения факта предательства со стороны друга, Александр приглашает его на ужин тет-а-тет, где не только раскрывает свои карты, но и предлагает Дмитрию сыграть по-крупному ─ на миллион долларов (и неверную жену в придачу). Условия игры просты: продержаться без сна за ужином с большим количеством спиртного: вот такое своеобразное получение сатисфакции за поруганную честь семьи в современном представлении. Под выпивку ведутся разговоры ─ о любви и об изменах, о предательстве и о смысле жизни. Но самое странное ощущение, которое постепенно складывается у зрителя, наблюдающего за этой дуэлью, заключается в понимании того, что ни одному, ни другому предмет спора, в сущности, совершенно не дорог…</p><button formaction="https://pleer.video/470841.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/565176.html</link><category>животные, преодоление трудностей, страхи, трусость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сказка про храброго зайца... фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/565176.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Красочный мультик от Свердловской киностудии по сказке Мамина-Сибиряка. Когда-то писатель создал целый цикл поучительных историй для своей дочки. Чему же он пытался научить Аленушку, можно посмотреть онлайн в мультфильме «Сказка про храброго зайца». 
В лесу появился на свет маленький зайчик. И хотя вокруг него было много братьев и сестер, тетушек и дядюшек и просто зайцев, наш герой выделялся из всей этой компании своей невероятной трусостью. Да, все зайцы не слишком смелы по природе, но этот зайчишка боялся буквально всего на свете. Даже треска сломанной ветки. Даже карканья безобидной сороки. Даже плеска бессловесных рыбок в реке. И, конечно, как все зайцы на свете он ужасно боялся волка. Но, оказывается, даже такой трусишка может полностью измениться. Однажды наш маленький трус находит в лесу барабан, от звука которого улетает сорока, и белки прячутся в кронах. Вот оно – волшебное приспособление, способное превратить труса в смельчака. Теперь-то зайчишка уверен, что нет никого сильнее и смелее его. Он готов продемонстрировать свои новые возможности соплеменникам.</p><button formaction="https://pleer.video/565176.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/52250.html</link><category>работа, преодоление трудностей, добрые дела, отношения, медицина, конфликты в отношениях, отношения врача и пациента, отношения мужчины и женщины, человек и общество, женщины, бедняки, возвращение домой, иммиграция, несчастный случай, прошлое героя, поездки, кома</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Без иллюзий фильм 1994 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/52250.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Авторские фильмы всегда неповторимы и не похожи друг на друга. Так, португальский фильм Педро Кошты нельзя перепутать с работой любого другого автора. Чтобы убедиться в этом, можно посмотреть онлайн ленту «Без иллюзий». Это немного мрачный и нелегкий для восприятия фильм-рассказ наверняка понравится тем, кто любит арт-хаусное кино и готов к новым вариациям на тему жизни и смерти. Леао работает в Лиссабоне на стройке. Работа гастарбайтера никогда и нигде не была простой, а на стройке столицы Португалии особенно. Однажды обычный обморок на стройке превращается в двухмесячную кому. За Леао ухаживает Марианна. Она не так давно работает медсестрой и искренне хочет помочь выздоровлению. Но это нелегко. Марианна пытается узнать что-то о жизни героя, но пациент молчит и никак не реагирует на действительность. Несмотря на это, Марианна верит в выздоровление и для этого даже отправляется с Леао к нему на родину, в Кабо Верде. Чем больше информации открывается, тем запутаннее кажется история. Но Марианне некуда отступать. Кроме профессиональной помощи она уже готова на помощь совсем иного рода.</p><button formaction="https://pleer.video/52250.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/403200.html</link><category>любовь, психология, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>8 свиданий фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/403200.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Горячая испанская мелодрама «8 свиданий» представляет собой восемь коротких зарисовок из жизни разных людей, чьи судьбы непременно переплетутся в финальном аккорде. Прошло четыре месяца с тех пор, как София приехала из Севильи, чтобы провести ряд занятий в местном институте. Все эти долгие четыре месяца робкий Антонио торгует с лотка газетами около ее дома. Неловко ухаживая за девушкой, он пытается достучаться до ее сердца, ведь уже давно влюблен в нее. Но неспособный сделать первый шаг, Антонио каждый день занимается самоистязанием, ругая себя за робость. Однажды София сообщает ему, что вот-вот приедет такси, чтобы отвезти ее в аэропорт, потому что она улетает обратно домой. Антонио виновато прощается со своей возлюбленной, но в последний момент все-таки кричит ей вслед. А в это время где-то на окраине города двое незнакомцев просыпаются в одной постели. Обычная ситуация после бурной вечеринки в клубе, но, вопреки стереотипам, парень не собирается скорее убегать. Неожиданно для девушки он признается ей в любви. Это только две истории из восьми, которые будет интересно посмотреть онлайн в нашем кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/403200.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/418091.html</link><category>смена жизненных приоритетов, человеческие пороки, злоупотребление алкоголем, гомосексуалисты и гомосексуальность, отношения отца и сына, человек и общество, психологические расстройства, прошлое героя, поездки, отель/гостиница/хостел/мотель</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Север (на норвежском языке с русскими субтитрами) фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/418091.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Причудливое лирическое путешествие ждет зрителей норвежского фильма «Север». Ленту можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Йомар был профессиональным спортсменом, горнолыжником, пока у него не случился нервный срыв. На восстановление ушло много сил и времени. Герой, выписавшийся наконец из тихой и уютной психиатрической больницы, понимает, что оправился не до конца и не в состоянии вернуться к своей прежней, насыщенной событиями жизни. Он выбирает для себя судьбу отшельника и устраивается охранником на непопулярный горнолыжный курорт. Однажды Йомар узнает, что у него родился сын от женщины с Крайнего Севера. Герой не имеет намерения игнорировать это известие и отправляется навестить знакомую, повидать ребенка. Собрав все необходимое, а именно: канистру с пятью литрами водки и горсть транквилизаторов, бывший спортсмен устремляется в долгий и необычный путь на Север. Во время поездки он встретит множество странных людей, каждый из которых может рассказать свою, не менее удивительную историю.</p><button formaction="https://pleer.video/418091.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/266632.html</link><category>бандиты и гангстеры, любовь, преступления, притяжение противоположностей, путешествия, смена жизненных приоритетов, инвалиды, отношения, преступление и наказание, страсть, отношения мужчины и женщины, случайные встречи, преследования, спасение, контрабанда, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кармо фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/266632.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Авторская приключенческая лента под названием «Кармо» рассказывает о невероятных приключениях странной парочки, путешествующей по просторам Бразилии. У вас есть замечательная возможность посмотреть онлайн это захватывающее роуд-муви в нашем интернет-кинотеатре.
Марко — странный парень. Он испанец, инвалид с парализованными ногами и при этом контрабандист. С неким товаром он приезжает в Бразилию. Здесь у него появляется красный джип, на котором он и развозит свой непонятный товар по клиентам. В одной придорожной забегаловке он отбивает у пьяного насильника молодую девушку, которую зовут почти так же, как его самого — Кармо. Она только что сбежала из дома и ни за что не согласится возвращаться туда снова, ведь там настоящая дыра. Вместо этого девушка присоединяется к Марко и становится его помощницей. Однажды Кармо в ответ спасает самого Марко, когда двое бандитов отнимают у него весь товар. На этом приключения этой странной парочки не заканчиваются. По мере развития их путешествия количество передряг, в которые они попадают, неуклонно растет — так же, как и чувство между Марко и Кармо.</p><button formaction="https://pleer.video/266632.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/402662.html</link><category>друзья, жизнь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, гомосексуалисты и гомосексуальность, отношения мужчины и женщины, психотерапевты, беременность, кома, проблемы с весом</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Толстяки фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/402662.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трагифарс “Толстяки” рассказывает истории пяти разных людей. У четверых из них - проблема лишнего веса, и абсолютно разные причины этого. София располнела, когда ее бросил молодой человек, потому что она отказывалась спать с ним до свадьбы. Сейчас она собирается замуж, но сомневается, что ее жених - тот, кто ей нужен. Эрик - гей, идея растолстеть ему пришла в голову, потому что он решил, что к толстяку будет меньше вопросов по поводу ориентации. Леонор растолстела от скуки, как ей казалось, хотя потом она поняла, что таким замысловатым способом она хотела порвать с нелюбимым человеком. Андрес - едиственный из всех, у кого ожирение - это болезнь, причем, наследственная: все его родные умирали в 50 лет от болезней, связанных с лишним весом. Сейчас ему 49, осталось совсем чуть-чуть, он не знает, что ему делать, а единственная дочь страдает от тех же проблем. Собрал их всех психолог Абель, который с помощью своей терапии хочет им помочь. Что из этого вышло, смотрите в этой трагикомедии онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/402662.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/447349.html</link><category>жизнь, любовь, преображения, работа, смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, отношения, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гигант фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/447349.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Как гласит слоган независимой драмы «Гигант», приготовьтесь увидеть любовную историю XXL-размера. Посмотреть эту трогательную картину можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Двухметровый Харита работает охранником в супермаркете. Каждый день ровно в 11 он сменяет своего ночного напарника и начинается новая, до боли привычная смена. Хара живет как можно незаметнее в своем мирке, где увлекается тяжелой музыкой, размышляя о вечном. На него обращают внимание лишь благодаря необычным габаритам, хотя это ему не по нраву. Словно древний мифический гигант он бороздит мир маленьких смертных, чувствуя себя лишним на их празднике жизни. Но однажды парень влюбляется в Хулию, недавно нанятую уборщицу помещений. Его жизнь в мгновение ока наполняется смыслом и красками. По мере того, как Хара наблюдает за девушкой через объективы камер безопасности, его чувства становятся все крепче. Громила превращается в ангела-хранителя Хулии, словно тень следуя за ней повсюду, но так и не решается открыться ей. Но вскоре судьба внесет свои коррективы в этот затянувшийся флирт.</p><button formaction="https://pleer.video/447349.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/438213.html</link><category>магия и волшебство, школа, добрые дела, сказочный мир, дети, отношение учителя и ученика, учеба, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шиворот-навыворот фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/438213.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Запоминающийся красочный мультфильм выдающегося советского мультипликатора Натана Лернера. Зрители полюбили режиссера за то, что он снимал небольшие короткометражные мультфильмы, классически простые по исполнению и совершенно оригинальные в плане сюжета. Поэтому и на этот раз картина приятно удивит зрителя своей уникальностью и непохожестью на остальные фильмы подобного жанра. Если вы еще не решили, что делать вечером, то смотреть онлайн «Шиворот-навыворот» - это решение специально для вас!
Действие картины происходит в мире, где живут самые настоящие чертики. Там совершенно не нужны доброта, сострадание, нежность, любовь. Даже в школе маленьких чертиков учат делать гадости, подставлять своих одноклассников и постоянно обманывать. Но бедный Чертенок №13 от природы невероятно добрый, поэтому он не может делать плохие дела. Из-за этого ему постоянно ставят двойки, мама ругает дома, а друзья считают размазней.  Фильм удивителен еще и тем, что на место главного героя себя могут поставить как двоечники, так и отличники…</p><button formaction="https://pleer.video/438213.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/397268.html</link><category>брак, преображения, семейные проблемы, измена, отношения, конфликты в отношениях, отношения мужа и жены, расследование, ревность, семейный конфликт, стиль жизни, несчастный случай, прошлое героя, частные детективы или сыщики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Очень синяя борода фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/397268.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Великолепный мультфильм для взрослых, остроумная и комическая мультопера по
мотивам известной сказки Шарля Перро «Синяя борода». Роли озвучивали обладатели
прекрасных голосов – Михаил Боярский и Лариса Долина. Мультфильм являет миру  новый взгляд на семейную жизнь известного средневекового герцога: зритель призван задуматься: а так ли уж Синяя Борода был неправ? Наш кинотеатр
предлагает вам посмотреть эту замечательную картину онлайн.
Детектив расследует преступления герцога по прозвищу «Синяя борода». Он едет в
семейное имение герцога, чтобы подробно расспросить его. В это время детективу
звонит жена, обвиняет в измене и требует немедленно вернуться домой. Однако, заметив
нечто странное, детектив прерывает разговор. Он замечает своего двойника, который
оказывается самим герцогом, и рассказывает детективу историю о своих трех женах:
Марианне, Лилианне и Вивианне. Каждая из них изводит герцога, но он терпит все их
прихоти. Это заставляет детектива задуматься,кто же в этой истории настоящая жертва?</p><button formaction="https://pleer.video/397268.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46732.html</link><category>магия и волшебство, путешествия, смена жизненных приоритетов, ведьмы, кошки, взросление, дети, подростки, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мук-скороход фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46732.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающий и очень музыкальный советский мультфильм Натана Лернера, который снят по мотивам известной сказки Вильгельма Гауфа «Маленький мук». Именно этот мультик принес известность многим песням, в числе которых «Вперед, коты! Трубой хвосты!» и «От звука «мяу» я млею и таю…». Замечательная анимация, увлекательный сюжет и зажигательные песни ни за что не дадут вам оторваться от экрана! Фильм прекрасно подходит для дружного семейного вечера. Не откажите себе в удовольствии смотреть онлайн «Мук-скороход»!
Жил-был на свете крошка Мук. Был он очень смекалистым мальчиком, хотя и безрассудным. Родители Мука умерли, когда он был совсем маленьким, и вот герой остался полной сиротой. Вскоре он попал на воспитание к старушке-колдунье, которая больше всего на свете любила своих многочисленных котов. Однажды Мук увидел, что старушка все время носит волшебные туфли, и страстно их захотел. Но как получить их, когда ведьма день и ночь окружена котами, которые могут услышать и учуять любой подозрительный звук?</p><button formaction="https://pleer.video/46732.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/435346.html</link><category>путешествия, семья, смена жизненных приоритетов, человеческие пороки, взросление, дети, семейный конфликт, исполнение желаний</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Нехочуха фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/435346.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский мультфильм про то, как один маленький мальчик перестал обижать свою бабушку и кричать по любому поводу «не хочу!». Мечты главного героя об «освобождении от тирании бабушки» внезапно воплощаются в жизнь, когда он попадает в волшебное государство Нехочухия, населенное роботами, готовыми исполнять любые его желания. Мороженое – сколько хочешь, мультики по телевизору – круглые сутки, аттракционы и развлечения – пожалуйста. Только скажи: «Хочу!» - и не вздумай ничего делать сам. Все за тебя делает твой робот-нянька. Такие порядки установил в стране ее диктатор - Великий «Нехочуха», друг лентяев. Он толстый и несимпатичный. И мальчик очень сильно испугался, когда узнал, что ему предстоит стать таким же. Он не хочет этого! Но его робот-нянька совершенно не желает с этим считаться. «Будешь, как Великий Нехочуха», - твердит он. Кажется мальчику, что вот-вот удастся обмануть робота и убежать. Но не тут-то было…</p><button formaction="https://pleer.video/435346.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/391129.html</link><category>животные, путешествия, преодоление трудностей, поиск себя, отношения матери и сына</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мама для мамонтенка фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/391129.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легендарный советский рисованный мультфильм «Мама для мамонтенка» посмотреть олайн будет особенно приятно малышам вместе со своими мамами. Особенно полюбилась зрителям всех возрастов прекрасная детская песенка о том, что «так не бывает на свете, чтоб были потеряны дети». На данный момент является неофициальным гимном учреждений для детей-сирот и детей, оставшихся без родителей.
Мамонты давно вымерли. Но маленький мамонтенок много веков назад не умер, а всего лишь замерз во льдах. И вот теперь лед растаял, он проснулся и понял, что мир прекрасен, но ему не хватает самого главного – мамы. Познакомившись с белым медвежонком и моржом, Мамонтенок решает во что бы то ни стало отыскать свою маму. Старый морж подсказывает ему, что похожие животные в наше время живут на другом краю земли, у них такой же хобот, уши, толстые ноги, только шерсти нет. Для этого ему нужно пересечь полземли и попасть в жаркую Африку. И Мамонтенок плывет на льдине сквозь вьюгу и ветер к единственной маме на свете. Приемная мама оказывается не мамонтихой, а слонихой. Но она любит нового сына как родного…</p><button formaction="https://pleer.video/391129.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/257820.html</link><category>провинция, преодоление трудностей, добрые дела, человеческие пороки, алчность, жадность, старики, борьба за справедливость, богачи, бедняки, спасение, финансовые проблемы, обман, воровство, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ишь ты, масленица! фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/257820.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жестокий и жадный помещик обворовывает своих крестьян, требуя с них налог даже на снег. Когда у двух пожилых людей он забирает последний горшок с маслом, внук стариков решает наказать тирана...
<p>Один алчный помещик обдирает своих крестьян как липку, и берет с них налог даже на выпавший снег. Когда дедушке и бабушке храброго мальчика, оказывается нечем расплатиться с требовательным хозяином, они вынуждены отдать ему горшочек с маслом. Внук решает отомстить за обманутых и ограбленных родных, и придумывает хитрый план, чтобы обмануть злодея и вернуть бедным старикам то, что у них нечестно отобрали.</p> 
<p>Приглашаем вас познакомиться с историей умного бедняка, который обхитрил жадного богача, и посмотреть онлайн рисованный мультфильм «Ишь ты, Масленица!».</p></p><button formaction="https://pleer.video/257820.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42866.html</link><category>неудачники, семейные проблемы, семья, Рождество и Новый год, мечта, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Падал прошлогодний снег фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42866.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пластилиновые персонажи одинаково любимы как создателями мультфильмов, так и зрителями самых разных возрастов. Тем более если речь идет о героях смешной и остроумной ленты режиссера Александра Татарского «Падал прошлогодний снег». Кто эти герои? Самый обычный мужичок-подкаблучник, мнящий себя орлом-мужчиной, а на деле ─ шепелявый недотепа и разиня, да его жена, суровая гренадер-баба, едва ли не вдвое превосходящая объемами щуплого супруга. Вот такого «орла» посылает эта внушительная дама в лес за елкой к Новому году. Но даже к столь простому делу герой непригоден: попав в лес, он немедленно забывает, за чем пришел, мысли в его голове постоянно перескакивают с одного на другое, что особенно гармонично сочетается с пластилиновыми перевоплощениями ворон в зайцев, зайцев в слонов, и так без конца… Жадность мужичка, мечтающего, как продаст он на базаре зайца, да разбогатеет, да сменит избу на царские хоромы, да приведет в них новую жену, забавна и трогательна…Ведь, как говорит сам герой ─ жадничает он «от чистого сердца». Чем закончатся его похождения ─ догадаться несложно, но лучше доставьте себе удовольствие просмотром этого подлинного шедевра отечественной мультипликации.</p><button formaction="https://pleer.video/42866.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/258635.html</link><category>друзья, животные, магия и волшебство, дружба, сказочный мир, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Трям! Здравствуйте! фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/258635.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Приглашаем малышей и взрослых посмотреть онлайн в хорошем качестве советский рисованный мультипликационный фильм «Трям! Здравствуйте!». Эта история о том, как Медвежонок подарил своим друзьям целую сказочную страну под названием «Тилимилитрямдия». «Трям! Здравствуйте!» относится к сказочному циклу «Сказки Сергея Козлова». 
В лесу радостное событие – у Зайца День рожденья. С утра колючий Ежик ломает голову – что бы подарить своему другу? Может, морковку? Но морковку он быстро съест, и никакой памяти не останется. Тогда может, букет ромашек? Ромашки можно поставить в вазочку или погадать на них. А вот Мишка не спал всю ночь и придумал целую сказочную страну Тилимилитрямдию, где здороваются все словом «трям». Правда, он как-то несерьезно относится к тому, что у Зайца праздник и хочет, чтоб Ежик дружил только с ним. А Ежик этого не понимает и отвечает, что дружить без Зайца с ним нельзя. В Тилимилитрямдию можно попасть, сев на большое облако, и друзья готовы уже полететь туда, но ссора из-за именинника все расстроила, Мишка едва не разбился о землю. Хорошо, что друзья оказались рядом, и все кончилось хорошо. А теперь можно и полетать на облаках – белогривых лошадках!</p><button formaction="https://pleer.video/258635.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42991.html</link><category>животные, искусство, музыка, птицы, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пластилиновая ворона фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42991.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легендарный мультфильм «Пластилиновая ворона» знаком каждому своими абсурдными и порой сюрреалистичными, но неизменно смешными историями. Говорят, во время съемок этого мультика создатели потратили около 800 килограммов пластилина. Сама лента условно поделена на три независимые части, в каждой из которых рассказывается своя история. В первой трети авторы знакомят зрителя с жанрами живописи на примере настоящих детских рисунков. Рассказ сопровождается веселыми стихами и песнями. Следующим идет рассказ об увлекательной игре «Вижу-не вижу», где рассказчик поочередно то закрывает, то открывает глаза. Каждый раз зрителю открываются какие-нибудь новые подробности ранее увиденного. И наконец, третья часть, которая собственно и дала название мультфильму. Здесь показывается своеобразная интерпретация знаменитой басни Крылова «Ворона и лисица». Помимо главного рассказчика к повествованию подключаются забывчивые и озорные дети, в результате чего сказка превращается в веселый балаган. Этот не устаревающий шедевр отечественной мультипликации можно посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/42991.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/395691.html</link><category>друзья, животные, космос, кошки и собаки, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, собаки, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Звездные собаки: Белка и Стрелка фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/395691.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>О чем же может быть мультфильм «Звездные собаки: Белка и Стрелка», как не о паре исторически знаменитых собак, совершивших космический полет.
Москва, 1960 год. Советский Союз и США соревнуются в области космических достижений. Советские ученые запускают в космос собак, но испытания часто заканчиваются провально, и большинство собак на Землю так и не возвращается.
Цирковая собака Белка в результате неудачного исполнения номера оказывается в московском дворике. Там она встречает бродягу Стрелку и ее друга, крыса Веню.
С этого начинаются приключения наших героев. У каждого из них есть мечта - Белка хочет вернуться в свой цирк, где она главная любимица публики, Стрелка, потерявшая семью будучи еще совсем щенком, мечтает найти отца, по легенде, живущего в космосе, ну а Веня мечтает о больших деньгах и положении в обществе.
Собаки и крыс попадают на космодром и проходят тренировки, необходимые для полета в космос. Бескрайние просторы Вселенной становятсядля каждого целью и способом осуществить свою мечту. 
Нашим героям предстоит немало опасных испытаний на пути к звездам, смотреть за их приключениями можно онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/395691.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/77276.html</link><category>жульничество и аферы, интриги, любовь, неудачники, преображения, семья, отношения, недоразумение, конфликты друзей, отношения мужчины и женщины, флирт, человек и общество, переодевание, самозванцы, обман, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Здравствуйте, я ваша тетя! фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/77276.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тонкий английский юмор, расцвеченный колоритным русским весельем, ждет зрителя в нетленной советской кинокартине по мотивам чрезвычайно популярной пьесы Брэндона Томаса «Тетушка Чарли». Фарс с переодеванием разворачивается в простейших декорациях и без особых операторских хитростей, но наблюдать за потрясающе-гротескной игрой обворожительного Калягина, бравого Козакова, страстного Джигарханяна и невозмутимого Гафта – истинное удовольствие. Начать смотреть онлайн жемчужину отечественного кинематографа – комедию «Здравствуйте, я ваша тетя!» – можно прямо сейчас! 
Убегая от полисменов, бродяга Бабс Баберлей прячется в богатом доме. Его находят молодые люди, ожидающие приезда тетушки-миллионерши, которая сильно задерживается. Два юных джентльмена надеются, что донна Роза д’Альвадорес, вдова дона Педро из Бразилии, сможет убедить опекуна их возлюбленных разрешить милым барышням выйти замуж раньше оговоренного срока и притом сохранить право на приданое. Грозясь выдать Бабса полиции, женихи убеждают его сыграть роль авторитетной вдовы…</p><button formaction="https://pleer.video/77276.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/430455.html</link><category>животные, музыка, смена жизненных приоритетов, добрые дела, мечта, волшебные существа, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Большой Ух фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/430455.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Большой Ух» – легендарный советский мультфильм о дружбе народов, любви и сострадании к ближнему. Теперь родители вместе с детьми смогут посмотреть его онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Маленький волчонок живет на опушке леса, спит на раскладушке и каждую ночь вглядывается в темное небо в надежде, что хоть одна звездочка упадет в его лес. Однажды случается чудо, и недалеко от поляны падает небольшая звезда. Оказывается, это пришелец из космоса по имени Большой Ух. Несмотря на грозное имя, инопланетянин – маленький гномик в квадратной академической шапочке и с огромными ушами. Благодаря своим особо развитым органам слуха, Ух может слышать, что происходит в самых далеких уголках галактики: где-то случился политический переворот, а где-то выступают популярные космические медузы, «похожие на арбузы». Однако, несмотря на свои выдающиеся способности, пришелец не способен услышать то, что происходит у него под носом в оживленном лесу. А тут, вопреки его ожиданиям, протекает богатая и интересная жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/430455.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/451308.html</link><category>любовь, школа, добрые дела, дети, отношение учителя и ученика, учеба, волшебные существа, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чертенок № 13 фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/451308.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательный и добрый советский мультфильм для младших школьников о том, что в любом, даже казалось бы, самой природой предназначенном для гадостей существе–черте есть доброе начало, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Оказывается, чтобы стать истинным взрослым чертом, чертенятам, как и человеческим детям, надо посещать школу, усердно учиться и делать дьявольски сложные домашние задания. 
Сегодня бесенята проходят на уроке самую важную тему жизни – «Любовь». Вот только их главный девиз – «люби себя, чихай на всех, и в жизни ждет тебя успех!». Все ученики, кроме одного, блестяще сдают урок, лишь Чертенок №13 пытается убедить учителя и класс, что любить и можно, и нужно не только себя. Похоже, не бывать ему отличником: в предыдущей серии он так и не смог довести до слез любимых родителей. 
Мультфильм интересен и добрым главным героем, и интересными диалогами, и моралью: лента учит детей отстаивать собственные ценности, даже если против тебя весь мир.</p><button formaction="https://pleer.video/451308.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/436263.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, Вторая мировая война, отцы и дети, настоящие мужчины, война, дети, героизм, жестокость, кровь, потеря близких, борьба за выживание, жертвы, флешбек, спасение, перестрелки, прошлое героя, нацизм или нацисты, исторические события, взрывы, храбрость, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Брестская крепость фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/436263.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История одного из первых сражений Великой Отечественной войны – обороны Брестской крепости, которая началась 22 июня 1941 года. Свидетелем трагических событий становится местный мальчик Сашка. Военная драма Александра Котта, где вместе с юным дебютантом Алексеем Копашовом снялись такие известные артисты, как Андрей Мерзликин, Павел Деревянко, Евгений Цыганов. Автор идеи и генеральный продюсер – Игорь Угольников.

<p>Это реалистичная драма рассказывает о беспримерном подвиге защитников приграничной Брестской крепости. Им довелось одними из первых принять на себя натиск гитлеровских войск. Сюжет картины, как подчеркивают ее создатели, основан на реальных событиях, отраженных в мемуарах и архивных материалах, посвященных первому, самому тяжелому году войны. Оригинальность авторского видения заключается в том, что историю страшных событий воссоздает мальчик, чудом уцелевший в жестокой бойне. О том, что происходило в крепости летом 1941-го, он рассказывает своему внуку: правдиво, жестко, без пафоса, не избегая воспоминаний об артобстреле, гибели близких и просто знакомых людей, а также бесчеловечной жестокости врага. Кто знает, как повернулись бы события, если бы за день до обстрела крепости в нее не проникла группа немецких диверсантов, переодетых в форму офицеров советской армии…</p>
Всем, кто интересуется военной историей, рекомендуем посмотреть фильм «Брестская крепость».</p><button formaction="https://pleer.video/436263.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/453180.html</link><category>любовь, сильные женщины, счастье, одиночество, психологи, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, знакомства, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чудес не бывает фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/453180.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>На удивление честная и умная мелодрама «Чудес не бывает» рассказывает о сложностях жизни и странности любви. Этот фильм будто списан с настоящей жизни, мастерски поставлен и замечательно сыгран — убедитесь в этом самостоятельно, начав смотреть онлайн мелодраму «Чудес не бывает» в нашем интернет-кинотеатре.
Женя — современная сорокалетняя женщина на грани отчаяния. У нее есть взрослая дочь, которая учится в Америке, бывший нелюбимый муж и квартира в Москве. Вскоре к этому набору добавится и роман с женатым мужчиной. Испытывая страшные муки совести и не зная, как поступить, в поисках совета Женя к кому только не обращается. Подруги с готовностью и какой-то извращенной радостью начинают учить ее жить. Однако Женя быстро понимает, что все их советы почерпнуты из женских журналов и, судя по семейным обстоятельствам самих советчиц, к реальности вряд ли применимы. Не удовлетворенная их наставлениями, Женя идет в церковь, затем к гадалке, после чего сменяет нескольких психотерапевтов. Встретив Свету, необыкновенно чуткого психолога, Женя наконец обретает так необходимую ей поддержку.</p><button formaction="https://pleer.video/453180.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/420158.html</link><category>друзья, преступления, преодоление трудностей, дружба, недоразумение, борьба за справедливость, потеря близких, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Азиат фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/420158.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Криминальный боевик «Азиат» рассказывает историю двух закадычных друзей, которых жизнь раскидала в разные уголки нашей необъятной родины. Маленький Иван навсегда уезжает со всей семьей из захолустного сибирского городка в Казахстан. Вместе с другом Джекой они дают друг другу клятву сохранить одну страшную тайну, которая связывает их. 
Проходит несколько десятков лет. Иван живет с сестрой Ольгой, у которой больной сын. Заработки совсем небольшие, а мальчику требуется дорогая операция в Москве. Взвесив все «за» и «против», Иван собирает вещи и отправляется в Россию. В стране, которую они покинули 20 лет назад, у него никого не осталось. Иван направляется в Упрямск, тот самый городок детства, в надежде встретиться с Джекой. На месте он узнает у местной старушки, что Джека теперь стал уголовником, занимается золотом и, по слухам, похищает людей. Иван направляется к здешнему милиционеру Андрею, который обещает сделать ему прописку. Но по нелепой случайности домой к Андрею приходят двое неизвестных и убивают его. У Ивана пропал паспорт, и теперь он под подозрением. Как сложится дальнейшая судьба двух старых друзей, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/420158.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/424517.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, героизм, борьба за выживание, спасение, миссия/цель/задание, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бой местного значения фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/424517.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российская военная драма «Бой местного значения» про стойкость советских солдат и офицеров перед лицом превосходящих сил противника. Великая Отечественная война в самом разгаре. Небольшая группа советских солдат из пяти человек движется в установленном направлении согласно приказу. Группой руководит совсем еще молодой младший лейтенант Андрей, недавно закончивший учебку. У него в подчинении сплошь опытные взрослые солдаты, которые ему в отцы годятся. Подразделение попадает в глухую деревню Лютики, где за всю войну ни разу не видели немцев. Андрей узнает, что неподалеку есть стратегически важный мост, необходимый для переправы советской бронетехники. Пока старшее поколение празднует наступление нового года, младший лейтенант уходит патрулировать местность. Под покровом ночи, перепутав координаты, в поселение прибывает отряд диверсантов СС. Расслабленные русские солдаты вынуждены сгруппироваться, чтобы не дать противнику взорвать мост. Посмотреть, как развернутся события дальше, можно онлайн на нашем портале.</p><button formaction="https://pleer.video/424517.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42516.html</link><category>животные, любовь, преображения, сильные женщины, любовные треугольники, мечта, отношения, человеческие пороки, выбор, опасные животные, цирк, отношения между человеком и животным, тигры, мотоциклы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Укротительница тигров фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42516.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Людмила Касаткина и Павел Кадочников в культовой советской мелодраме «Укротительница тигров». Молодая цирковая работница Лена Воронцова беззаветно предана своей работе и завораживающему цирковому искусству. Федор Ермолаев – популярный цирковой мотогонщик, в один момент ставший известным на всю страну благодаря своему номеру «мотогонки под куполом цирка». Именно на цирковых подмостках молодые люди знакомятся и влюбляются друг в друга. Лена становится верной помощницей и ассистенткой Феди, им предстоит великолепное турне, после которого они станут звездами всего Советского Союза. Только вот в последний момент перед отъездом Лене вдруг представляется шанс воплотить в реальность свою давнюю заветную мечту и стать укротительницей самых любимых ее животных – тигров. Ради этого она отказывается от гастролей, Федя уезжает один. Но он проедет полстраны на мотоцикле, чтобы в день дебюта поддержать свою любимую. Успеет ли он на представление, можно смотреть онлайн в мелодраме Надежды Кошеверовой «Укротительница тигров».</p><button formaction="https://pleer.video/42516.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43974.html</link><category>короли и королевы, любовь, магия и волшебство, принцессы, путешествия, преодоление трудностей, настоящие мужчины, добрые дела, отношения, борьба со злом, выбор, миссия/цель/задание, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Старая, старая сказка фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43974.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Кто сказал, что сказки существуют только для детей? Взрослым ведь тоже хочется окунуться в удивительный мир волшебства, где все всегда хорошо заканчивается. Надежда Кошеверова создала фантастически добрый и грустный фильм-сказку для взрослых под названием «Старая, старая сказка», главные роли в которой исполнили Олег Даль, Марина Неелова, Георгий Вицин, Владимир Этуш, Игорь Дмитриев и другие.

Главный герой – бродячий сказочник – понимает, что сказка несет в себе силу куда более могущественную, чем просто развлечение слушателей. Он верит, что правильно рассказанная история может изменить жизнь людей и, в первую очередь, его собственную. В его сказке все будет хорошо: солдат найдет свою принцессу, она ответит ему взаимностью и поклянется любить вечно, он пообещает совершать подвиги ради нее, и даже король-отец не будет возражать против этого брака, покоренный душевной силой простого солдата. В сказке все действительно заканчивается хорошо, только вот поможет ли такая светлая история любви самому сказочнику, от которого собралась уйти горячо любимая им жена? Ответ можно узнать, если посмотреть онлайн фильм «Старая, старая сказка».</p><button formaction="https://pleer.video/43974.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/428681.html</link><category>ограбления, преступления, работа, деньги, отношения, преступление и наказание, расследование, силы правопорядка, шантаж, загадки и тайны, исчезновения, миссия/цель/задание, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сумка инкассатора фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/428681.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский детектив «Сумка инкассатора», который теперь можно смотреть онлайн, повествует о таинственной пропаже денег из сумки погибших инкассаторов. Главные роли исполняют советские актеры Донатас Банионис («Солярис») и Георгий Бурков («Гараж»). Художником-постановщиком стал Марк Каплан — человек, создавший всю художественную часть советского сериала о Шерлоке Холмсе.
Санин и Туляков — опытные следователи, которым поручают сложное дело. Недалеко от аэропорта была найдена машина со следами пожара, в которой погибли инкассаторы. Денег, которые они везли из аэропорта, на месте не оказалось, зато нашлись следы взрывного устройства. К следователям приставляют практикантку, молодую девушку. Втроем они выясняют, что к пассажирам машины был применен нервно-паралитический газ. Также оказалось, что один из инкассаторов перед смертью купил билет в Тбилиси, причем по фальшивому паспорту и на другую фамилию. В руки следствия попадает любопытное письмо.</p><button formaction="https://pleer.video/428681.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42495.html</link><category>спорт, преодоление трудностей, отношения, соперничество, футбол, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, успех, коллектив (команда), победа, таланты, спортсмены, отношения между тренером и подопечным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Удар! Еще удар! фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42495.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Удар! Еще удар!» — спортивный фильм, который вы можете смотреть онлайн. Эта кинокартина стала культовой для многих мальчишек шестидесятых. Ведь тогда, в 67 году, советский футбол был на подъеме, множество легендарных футболистов играли в отечественных клубах, и вся страна следила за их достижениями и болела за них. И хоть кубок, за который сражаются команды из фильма, вымышленный, сюжет явно вдохновлен реальными соревнованиями. Для съемок фильма использовались в том числе и реальные футболисты, которые играли, переодевшись в цвета команд из кино. Реальная футбольная хроника в этом фильме тесно переплетена с постановочными сценами.
Ленинградская футбольная команда «Заря» под руководством нового тренера, участника легендарного матча в блокадном Ленинграде 1942 года, встречается с европейской командой «Рифы». На кону «Кубок северных морей». Советская команда готовится к финальному матчу, но один из членов команды, сын тренера, ночь перед матчем проводит у своей подруги. Тренер, будучи человеком принципиальным, отстраняет любвеобильного футболиста от матча.</p><button formaction="https://pleer.video/42495.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/208472.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, отношения, самолеты, дружба, авиация, отношение учителя и ученика, подростки, студенты, молодежь, победа, прошлое героя, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Старшина фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/208472.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Старшина» - советский патриотический фильм 1978 года об Отечественной войне от режиссера Николая Кошелева. Картина доступна для просмотра онлайн в нашем интернет-кинотеатре и будет интересна всем, кто интересуется советскими военными драмами.
Старшина Кацуба, получивший тяжелое ранение на фронте, после выписке из госпиталя направлен в провинциальный городок обучать курсантов авиационного училища военному делу. Безусловно, для героя, привыкшего к раскатам танкового мотора и шуму боя, педагогическая деятельность в новинку. Сначала  отношения Кацубы с семнадцатилетними ребятами складываются неудачно: мальчишки считают его несправедливым, чересчур придирчивым. Кацуба, однако, вскоре находит подход к своим подопечным  и становится настоящим «батей» для молодых воинов: каждого он утешит и приласкает, а иногда и просто даст по справедливости хороший нравственный пинок. В ребятах Кацуба находит свою семью, с которой он не без потерь переживает трудное военное время. Близится День Победы, который и для старшины и для его учеников - особенная дата…</p><button formaction="https://pleer.video/208472.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45478.html</link><category>преступления, тюрьма, эксперименты, любовные треугольники, побег, отношения, моря и океаны, дружба, выбор, мутанты, обреченная любовь, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, разоблачение, ученые, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Человек-амфибия фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45478.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В далеких 1960-х советские кинематографисты замахнулись на небывалый проект, от реализации которого ввиду сложности съемок отказался даже Голливуд. Фантастическая мелодрама «Человек-амфибия», поставленная по одноименному роману Александра Беляева (писатель переработал роман «Человек-рыба» анонимного русского автора, созданный, в свою очередь, на основе французского фельетона «Человек, который может жить в воде» Жана де ла Ира), стала лидером советского кинопроката 1962 года. Мы приглашаем вас смотреть онлайн эту невероятную историю любви прямо сейчас! 
Однажды жгучая красавица Гуттиэре оказывается на волосок от гибели: девушка случайно падает за борт и начинает тонуть. Спасает несчастную прекрасный незнакомец, чудом появившийся из морских глубин. С этого момента Гуттиэре окончательно понимает, что ни за что не выйдет замуж за бесчувственного дельца Педро Зурита, которого ей навязывает отец. Юная Гуттиэре еще не знает, что загадочный молодой человек, пленивший ее сердце, обречен жить в воде, и что он и есть тот самый «морской дьявол», который наводит ужас на всех ловцов жемчуга в Буэнос-Айресе.</p><button formaction="https://pleer.video/45478.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43762.html</link><category>борьба с системой, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, машины, недоразумение, романтические отношения, человек и общество, самозванцы, врачи, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шофер поневоле фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43762.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остроумная комедия положений от мастера жанра Надежды Кошеверовой, режиссера «Золушки», «Укротительницы тигров», «Старой, старой сказки». В курьезную и поучительную историю попали герои Антония Ходурского, Марии Мироновой, Сергея Филиппова и других кумиров отечественного кино. Легкая, но отнюдь не тривиальная история пришлась по душе советским зрителям: было продано 24 миллиона билетов, а фильм вошел в список лидеров проката СССР. Это одна из тех комедий, которая продолжает пользоваться любовью спустя десятки лет после создания. Ее юмор не стареет, а мораль не теряет остроты и трогательности. Чтобы очутиться в далеких 50-х, от души посмеяться над добрыми шутками и заручиться теплой ностальгией, советуем посмотреть онлайн «Шофер поневоле» в нашем интернет-кинотеатре. 
Иван Пастухов – солидный начальник, но не очень умелый водитель. Поэтому в отпуск на своей красивой «Волге» он едет с шофером Саврасовым. Все бы хорошо, но Саврасова поражает сильный приступ радикулита, и тот оказывается в больнице, прихватив документы начальника. Теперь неискушенный Пастухов вынужден познакомиться с болотным бюрократизмом и прочими заботами простого советского человека.</p><button formaction="https://pleer.video/43762.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42520.html</link><category>преступления, работа, добрые дела, отношения, выбор, героизм, конфликты на работе, силы правопорядка, искупление, муки совести, примирение противников, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Улица полна неожиданностей фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42520.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лирическая комедия «Улица полна неожиданностей» давно стала советской классикой, полюбившись всем без исключения жителям нашей страны. Даже молодое поколение, несмотря на возраст картины, отмечает доброту и любовь, с которой она снята. Наш интернет-кинотеатр предлагает зрителям всех возрастов посмотреть этот замечательный фильм онлайн. 
Это история о молодом и принципиальном сержанте милиции Василии Шанешкене, который добросовестно служит на отведенном ему участке. Однажды теплым летним вечером на его территории случается чрезвычайное происшествие. Воспользовавшись недолгим отсутствием постового в будке, один из пьяных товарищей, возвращавшихся с празднования юбилея, учинил беспредел на проезжей части. Сам постовой, спешно вернувшись к работе, был вынужден передать тунеядца Шанешкену для дальнейших разбирательств. Однако Василий, не вникнув в суть происшествия, принимает за хулигана другого гражданина, который наоборот пытался остановить зачинщика. Вскоре Вася узнает, что задержанный им кассир Стройтреста по имени Иван Захарович Воднев – отец его возлюбленной. Сержант признает, что был не прав, арестовав невиновного, но не решается попросить прощения. Он мучается угрызениями совести, пока на улице ему вновь встречается Иван Захарович, но уже при более экстремальных обстоятельствах.</p><button formaction="https://pleer.video/42520.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42307.html</link><category>борьба с системой, друзья, преодоление трудностей, добрые дела, борьба за власть, революция, человеческие пороки, дружба, борьба за справедливость, переодевание, спасение, обман, проблемы с весом, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Три толстяка фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42307.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Яркая советская киносказка о бескорыстии и жадности, смелости и трусости, дружбе и эгоизме. Экранизация знаменитой повести Юрия Олеши. Это вторая режиссерская работа Алексея Баталова, который сам исполнил одну из главных роль. В списке исполнителей второго плана немало громких фамилий (Валентин Никулин, Роман Филиппов, Сергей Кулагин, Евгений Моргунов), но даже на таком фоне не потерялись талантливые дети-актеры. Фильм снискал популярность у советской публики: на сеанс сходило около 23 миллионов человек. Чтобы погрузиться в старую сказку на нестареющие темы, советуем посмотреть фильм «Три толстяка» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.

Наследник Тутти слишком мал, чтобы взять на себя управление страной, поэтому власть захватили богачи и тираны – Три Толстяка. Тутти полностью отрезан от мира, он не общается с другими детьми, только с хитроумно сделанной куклой. Когда кукла ломается, придворному ученому под страхом наказания велят ее починить. Вместо этого он привозит во дворец циркачку Суок, вылитую копию сломанной игрушки. Суок должна помочь революционерам, вызволив предводителя Просперо из зверинца Толстяков.</p><button formaction="https://pleer.video/42307.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42317.html</link><category>безответная любовь, любовь, провинция, расставания, любовные треугольники, отношения, выбор, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, обреченная любовь, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, романтические отношения, семейный конфликт, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Трижды о любви фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42317.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мелодрама «Трижды о любви» рассказывает историю простого деревенского паренька Василия Лобанова, которому пришлось пережить и любовь, и предательство, но, несмотря ни на что, он не разочаровался ни в жизни, ни в любви, ни в женщинах.
Вернувшись из армии в родной колхоз, неунывающий весельчак узнает, что любимая девушка его не дождалась, выскочила замуж и переехала в соседнее село. Потрясенный, он глубоко переживает это предательство и потому совершенно не замечает соседскую девчонку Веру, давно и безнадежно в него влюбленную. Она заботится о парне, старается все время быть рядом, но Василию совсем не до нее. Однажды в сельской библиотеке он встречает Елену, новую заведующую, и, сам того не замечая, снова влюбляется. Строгая и неулыбчивая Елена – мать-одиночка, но присматривать мужа не торопится. Василий начинает ухаживать за женщиной, но, кажется, ей совсем не нужен новый роман. На нашем сайте можно смотреть эту трогательную мелодраму онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/42317.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42271.html</link><category>Великая Отечественная война, любовь, настоящие мужчины, любовные треугольники, отношения, моря и океаны, самолеты, дружба, выбор, авиация, героизм, отношения родителей и детей, смерть, потеря близких, возвращение домой, летчики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Торпедоносцы фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42271.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Военная драма «Торпедоносцы» посвящена летчикам Краснознаменного Северного флота. Фильм можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Действие картины разворачивается в 1944 году на специальном аэродроме морской авиации. Офицеры здесь живут и служат, каждый день вылетая навстречу своей судьбе в открытое море. Во время боевых вылазок дома их ждут жены и дети, надеясь, что этот полет не станет последним. Военная разведка подтвердила информацию о немецком конвое, по приказу поднимается весь полк. Докладывает, что у фашистских войск поднята тревога по всему побережью. Русская эскадрилья торпедоносцев готовится принять ожесточенное сопротивление. В бою погибает целый экипаж под руководством подполковника Фоменко, принявшего решение идти на таран. В это время в гарнизон прибывает Александр Белобров, ранее здесь служивший и получивший тяжелое ранение. Он узнает, что невеста не дождалась и вышла замуж за его друга Плотникова, вылетевшего на задание в экипаже Фоменко.</p><button formaction="https://pleer.video/42271.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/422941.html</link><category>брак, жизнь, работа, измена, преодоление трудностей, убийства и убийцы, война, мечта, отношения, горячие точки, жестокость, изнасилование, отношения мужа и жены, борьба за выживание, жертвы, миссия/цель/задание, врачи, международные отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чужие фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/422941.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетная драма о насильственном «окультуривании» американцами Ближнего Востока и сомнительном превосходстве западных ценностей запрещена к показу на территории США как порочащая облик американского гражданина. Инициатор запрета – Кондолиза Райс собственной персоной. Жителей России вряд ли обделят лентой на такую тему, поэтому у нас есть счастливый шанс посмотреть этот фильм онлайн прямо сейчас. 
Сюжет таков: в некую страну, где как раз разгорелся очередной военный конфликт, приезжает американская медицинская миссия с благой целью проводить вакцинацию. На самом деле у врачей есть еще одно задание – прививать аборигенам чувство преимущества Америки. Состав делегации неоднозначен: семейная пара с проблемами зачатия (муж – импотент, а жена, чтобы забеременеть, занимается сексом с носителями «хороших генов»), чокнутая старая дева (для нее секс – тоже больная тема), пытающаяся воспитывать детей, не имея на то ни дара, ни профессиональных навыков, а также несколько медиков-геев, которые срочно ищут ребенка на усыновление. На самом деле все они едут не спасать «дикарей», а заработать немного денег. Будни этой миссии тяжелы и непредсказуемы.</p><button formaction="https://pleer.video/422941.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44800.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, преодоление трудностей, настоящие мужчины, отношения, самолеты, риск, авиация, героизм, мужская дружба, молодежь, коллектив (команда), миссия/цель/задание, враги или вражда, летчики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Хроника пикирующего бомбардировщика фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44800.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В основе военной драмы "Хроника пикирующего бомбардировщика" - история молодых пилотов Великой Отечественной войны, которые ценой своих жизней сражались за свободу Родины. На одном из аэродромов советской авиации временное затишье. Местность полностью окутана туманом, поэтому все вылеты отложены. Юные летчики из экипажа Сергея Архипцева развлекаются в ожидании нового задания. После того, как младший лейтенант Червоненко не возвращается с тяжелейшего задания, сложная задача ложится на плечи команды Архипцева. Не смотря на то, что ребята загремели накануне на гауптвахту, они по-прежнему считаются одними из самых опытных летчиков на здешнем аэродроме. Экипаж вылетает на ответственное задание, однако во время полета самолет попадает в воздушную засаду. Чудом скрывшись от преследования вражеских истребителей, ребята возвращаются на аэродром. Задание по-прежнему необходимо выполнить и на этот раз окончательно, поэтому экипаж Архипцева готовится к новой отчаянной попытке. Вернется ли бравая команда на аэродром - смотрите онлайн прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/44800.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43901.html</link><category>Великая Отечественная война, любовь, преодоление трудностей, война, отношения, дружба, выбор, героизм, отношения мужчины и женщины, расследование, романтические отношения, прошлое героя, миссия/цель/задание, нацизм или нацисты, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Солдаты фильм 1957 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43901.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская черно-белая классика "Солдаты" рассказывает историю отдельно взятого бойца Красной армии Юрия Керженцева, который прошел всю войну бок о бок со своими верными товарищами. Через год после начала Великой Отечественной войны лейтенант Керженцев движется в составе русских подразделений в сторону Сталинграда. В компании однополчан он попадает в один из городов на берегу Волги, где друзья останавливаются на короткую передышку. Здесь Юрий знакомится с девушкой Люсей, с которой, прогуливаясь по окрестностям, забредает на Мамаев курган... 
Мы узнаем историю героя. Незадолго до войны он закончил престижный инженерный ВУЗ, но так и не успел поработать в своей сфере - война спутала планы. Теперь он офицер инженерных войск и смотрит на вещи только лишь с военной точки зрения. Вскоре ему предстоит планировать расстановку пулеметов и спасать друзей из-под шквального огня в одной из самых легендарных битв за всю историю Второй мировой войны. Рассказ о невероятной судьбе простого лейтенанта, прошедшего всю войну, вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/43901.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/276121.html</link><category>любовь, одиночество, добрые дела, Рождество и Новый год, отношения, актеры, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Снегурочку вызывали? фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/276121.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Великолепная Ирина Алферова в праздничном фильме с элементами драмы и комедии под названием «Снегурочку вызывали?», который мы предлагаем посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.  Наряду с Алферовой Владимир Меньшов и Ольга Волкова создают прекрасный актерский состав этой сказки для взрослых. 
Бывшая жена не позволяет водителю микроавтобуса Александру Серегину видеться с маленьким сыном. Под новый год друг Саши заболевает и просит его заменить в роли Деда Мороза. Тот сначала не представляет себе, как он сможет справиться с подобной работой, но позже соглашается. Так он знакомится с девушкой по имени Светлана — молодой актрисой, играющей Снегурочку. Оба они посещают разных детей и даже взрослую одинокую женщину. В образе Деда Мороза Серегин приходит к своему сыну. После рабочего дня, когда они расходятся с прекрасной Снегурочкой, к Серегину попадает ее телефонный номер, и он узнает, что актриса собирается провожать старый год в одиночестве.</p><button formaction="https://pleer.video/276121.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43890.html</link><category>животные, магия и волшебство, путешествия, преодоление трудностей, добрые дела, борьба со злом, дружба, риск, дети, героизм, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Снежная королева фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43890.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сказка Ганса Христиана Андерсена учит, что настоящая дружба способна преодолеть любые преграды. Смотрите онлайн киноверсию доброй и поучительной истории «Снежная королева», созданную знаменитым советским кинорежиссером Геннадием Казанским, подарившим зрителям такие хиты, как «Человек-амфибия» и «Старик Хоттабыч». Маленькую Герду сыграла будущая звезда советского и российского кино Елена Проклова, для которой это была первая большая роль в кино. Роль вероломного, но забавного короля исполнил Евгений Леонов.
Кай и Герда были лучшими друзьями. Они делили друг с другом все свои детские радости и печали. Но однажды Кай поддается влиянию злой и жестокой Снежной королевы, которая замораживает его сердце. Бедная Герда не может смириться с потерей друга и отправляется в опасный путь, чтобы его спасти. По пути ей встретятся не только добрые люди, но и враги, которые будут пытаться помешать ей. Ей придется выбираться из замка коварного, но немного глупого короля, спасаться от разбойников и мерзнуть от холода на подступах ко дворцу, где заточен ее друг. Но настоящее испытание ждет ее при встрече с Каем, ведь ей надо растопить его ледяное сердце.</p><button formaction="https://pleer.video/43890.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43889.html</link><category>безответная любовь, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, мечта, отношения, выбор, сказочный мир, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, обреченная любовь, отношения мужчины и женщины, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Снегурочка фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43889.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сказка, поставленная по одноименной пьесе А.Н.Островского, рассказывает историю девушки, вылепленной из снега и не дожившей до середины весны. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн знакомую с детства сказку.
В деревне берендеев в одной бездетной семье появляется девушка. Счастливые старики не верят своему счастью: под закат жизни у них наконец-то родилась дочь. Она поражает всех своей ослепительной красотой, но неприятно удивляет холодностью и отстраненностью. Зовут ее Снегурочка. Многие молодые люди стремятся завоевать сердце красавицы, но никто не может растопить сковавший его лед. Невольно героиня становится разлучницей: из-за нее юноша по имени Мизгирь расстается со своей невестой Купавой, но даже теперь девушка не в состоянии испытать хоть какие-нибудь чувства. Она холодна, как и раньше, только стала немного грустнее. Близится весна красная. Берендеи учредили собрание, на котором царь постановил: кто покорит недотрогу к утру перед восходом Ярило-солнца, тому и быть ее мужем. Однако никто из них не знает, что Снегурочке никогда не суждено ни ходить под солнцем, ни познать любовь.</p><button formaction="https://pleer.video/43889.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43663.html</link><category>армия, любовь, неудачники, путешествия, свадьбы, расставания, любовные треугольники, отношения, выбор, недоразумение, потерянная любовь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Семь невест ефрейтора Збруева фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43663.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Забавная и добрая советская комедия «Семь невест ефрейтера Збруева» заставит вас смеяться до слез и плакать от умиления. Не верите? Тогда начните смотреть онлайн эту замечательную кинокартину прямо сейчас в нашем интернет-кинотеатре.
Раньше Костя Збруев и подумать не мог, какой интерес способен он вызывать у противоположного пола. Как-то всегда не до этого было, да и стеснялся он обычно. Все изменилось после того, как фотография Кости попала на обложку журнала под названием «Умелый воин». Фотография получилась настолько удачной, что девушки со всех концов огромного Советского Союза бросились посылать «умелому воину» Косте Збруеву горячие любовные послания. После увольнения в запас Костя решил отправиться в большое путешествие. Отобрав семь лучших, на свой взгляд, претенденток на свои руку и сердце, Костя поехал выбирать себе невесту. География проживания потенциальных невест была крайне обширна: от украинских степей до дальневосточной тайги. Где же найдет Костя свою вторую половинку, и будет ли она одна из семерых, вы узнаете, если досмотрите этот чудесный фильм до конца.</p><button formaction="https://pleer.video/43663.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43145.html</link><category>акулы и пираньи, выживание в диких условиях, отцы и дети, преодоление трудностей, моря и океаны, самолеты, авиация, морские хищники, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, погружения на глубину, подростки, спасение, летчики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Последний дюйм фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43145.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская приключенческая картина «Последний дюйм» от режиссеров Никиты Курихина и Теодора Вульфовича – экранизация одноименного рассказа английского писателя Джеймса Олдриджа. Фильм, наполненный драматизмом, держит зрителя в напряжении до самого конца. Тот, кто действительно любит насыщенное действием кино, может смотреть онлайн фильм «Последний дюйм» в нашем интернет-кинотеатре. 
Действие в картине разворачивается в послевоенные годы. Северное побережье Африки (на самом деле картина была снята в Азербайджане, и в кадре можно увидеть много азербайджанских актеров). Безработный летчик Бен Эсли перебивается случайно подвернувшимися подработками, однако вскоре ему предлагают опасную работу за большие деньги – подводные съемки акул. Сын Дэви, не желая уезжать к бабушке в Америку, предпочитает отправиться с отцом в опасное приключение в Мургаду (читай Хургаду). Тот некоторое время колеблется, но в итоге соглашается. Прилетев на безлюдный берег моря, отец во время съемок получает серьезнейшую травму. Ответственность за свою собственную жизнь и жизнь отца падает на плечи маленького Дэви. Как он справится?</p><button formaction="https://pleer.video/43145.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/17907.html</link><category>друзья, магия и волшебство, преображения, путешествия, преодоление трудностей, добрые дела, дружба, сказочный мир, дети</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Синяя птица фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/17907.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Немногим известно, что Джордж Кьюкор, режиссер легендарного мьюзикла «Моя прекрасная леди», стал автором фильма для детей «Синяя птица» совместного производства СССР и США. Несмотря на разгар холодной войны, кино было полностью снято на территории Советского Союза, а съемочную группу в основном составляли американцы. Блестящая Элизабет Тейлор в главной роли потрясающе исполнила образ волшебницы. Гигантский для тех лет бюджет в $12 миллионов позволил создать великолепный зрелищный полуторачасовой фильм «Синяя птица», который теперь можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Брат и сестра Тильтиль и Митиль встречают старую женщину, которая рассказывает им о том, что есть на свете больная девочка, вылечить которую может только синяя птица. Она просит их найти эту птицу и принести ей, чтобы исцелить несчастную. Когда они соглашаются, оказывается, что старуха была прекрасной волшебницей. Она преподносит им вещицу — алмаз, способный наделять человеческими качествами любой предмет. Дети превращают в людей окружающие их вещи и отправляются в дальнее путешествие.</p><button formaction="https://pleer.video/17907.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43834.html</link><category>любовь, преображения, семейные проблемы, семья, счастье, расставания, мечта, деньги, человеческие пороки, алчность, жадность, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, смерть, женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сладкая женщина фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43834.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Именно после этого фильма режиссера Владимира Фетина по одноименной повести Ирины Велембовской выражение «Сладкая женщина» стало крылатым, а двадцативосьмилетняя Наталья Гундарева проснулась знаменитой. Картина выбилась в лидеры проката в Советском Союзе и была закуплена для показа во многих странах мира. Очередную вариацию на тему покорения Москвы можно смотреть онлайн на нашем сайте в свободном доступе прямо сейчас. 
Деревенская красавица Нюрка с юного возраста знала, чего хочет от жизни, и знала, как этого добиться. Насмотревшись на тусклое однообразие, она всем сердцем тянулась к прекрасному, которое для нее, к сожалению, заключалось лишь в коврах, диванах, нарядах, путевках и других атрибутах сытой жизни. Мещанская сущность Анечки Доброхотовой, ее блеклый внутренний мир и отсутствие искренних чувств даже к самым близким и родным людям создали вокруг повзрослевшей, но не подобревшей душой женщины вакуум одиночества. Золушка добилась того, о чем мечтала, но ее почему-то безумно жалко…</p><button formaction="https://pleer.video/43834.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43800.html</link><category>искусство, погони, преступления, убийства и убийцы, отношения, выбор, расследование, самоубийство, преследования, обман, золото и драгоценности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сицилианская защита фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43800.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский детектив с Александром Абдуловым в одной из главных ролей. Смотрите онлайн кино «Сицилианская защита», которое отличается запутанным сюжетом, заставляющим зрителя самостоятельно строить гипотезы и искать ответы.
Водитель фургона «Кондитерские изделия», который врезался в легковой автомобиль, не пожелал остаться на месте ДТП и умчался от сотрудников правопорядка на полном ходу. Но, не справившись с управлением, он снова попал в аварию, бросил фургон и скрылся на своих двоих. Сотрудники милиции выяснили, что в багаже оказалась старинная люстра из ценного богемского хрусталя, датируемая восемнадцатым веком. Сотрудники правоохранительных органов подозревают, что люстра была похищена с целью продажи за рубеж. Однако в ходе расследования выясняется, что часть хрусталя была заменена на обыкновенное стекло. Причем стекло это было произведено на заводе по музейному заказу, в десять раз превышающему необходимость.</p><button formaction="https://pleer.video/43800.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/188733.html</link><category>секретные агенты, смена жизненных приоритетов, шпионы, преодоление трудностей, похищения, выбор, недоразумение, шантаж, ученые, преследования, ФБР, ЦРУ, АНБ, обман, КГБ</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рокировка в длинную сторону фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/188733.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский детектив «Рокировка в длинную сторону» рассказывает о противостоянии советского ученого и иностранных агентов. Подробности вы можете узнать прямо сейчас, начав смотреть онлайн этот замечательный фильм в нашем интернет-кинотеатре.
Молодой советский биолог попадает за границу, где волею судеб и в результате ошибки со стороны западных спецслужб получает информацию чрезвычайной важности. Так наш герой оказывается впутан в сложные схемы шпионских манипуляций. Получится ли у него выйти сухим из воды, вы узнаете, досмотрев до конца фильм «Рокировка в длинную сторону». Стоит отметить, что помимо захватывающего детективного сюжета и первых для советского кинематографа кадров атомной подводной лодки, это кино интересно тем, что именно в нем впервые на экране советский зритель увидел повседневную жизнь западной Европы. В фильме рассказывается о традиционных немецких праздниках, о современной жизни Германии конца 60-х годов. В фильме множество непривычных для советского зрителя мест: виды замка Хорнбах, узкие улочки немецких городов.</p><button formaction="https://pleer.video/188733.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42088.html</link><category>друзья, новички, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, трудные дети, дружба, взросление, дети, отношение учителя и ученика, подростки, ссоры, примирение противников</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Республика ШКИД фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42088.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Знаменитая картина "Республика ШКИД" рассказывает о трудном послереволюционном времени, когда улицы и подворотни Петрограда заполонили малолетние беспризорники. Специальная организация занималась отловом маленьких воришек и начинающих преступников, а затем распределяла их по детским домам. Те, кто не проходил отбор, попадали прямиком за решетку. Основная часть истории происходит в стенах школы-интерната имени Достоевского. Директор школы Викниксор пытается совладать с первым набором воспитанников. Малолетние хулиганы категорически отказываются принимать заботу и противятся обучению. Они всячески издеваются над преподавателями и берутся за старое: воруют вещи и еду. Однако Викниксору в итоге удается найти общий язык со своими воспитанниками, когда они совместно сочиняют собственный гимн. Вскоре в коллективе появляется новый ребенок - одноглазый сорванец по кличке Мамочка. За его воспитание берутся уже сами жители республики, однако заканчивается это начинание весьма драматично. Продолжение этой истории вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/42088.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43377.html</link><category>Великая Отечественная война, секретные агенты, угроза всему миру, преодоление трудностей, настоящие мужчины, самопожертвование, героизм, переодевание, коллектив (команда), миссия/цель/задание, нацизм или нацисты, враги или вражда, оружие, десант</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пятеро с неба фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43377.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский приключенческий фильм «Пятеро с неба» рассказывает о группе десантников Красной Армии, заброшенной в глубокий вражеский тыл с целью предотвратить глобальную катастрофу. Опытный командир Иван Минаев и его отважная команда из четырех бойцов по заданию штаба высаживаются на территории, где господствуют фашистские войска. Цель диверсионной группы – новая вражеская разработка в области химического оружия массового поражения. По сведениям советской разведки, коварные фашисты собираются испытать изобретение в районе Восточного фронта. Если заряды пройдут успешные тесты в боевых условиях, то оружие планируется распространить по всем местам ожесточенных боевых действий. Помочь обезвредить столь крупную партию новейшего оружия могут только силы союзников, но их главнокомандующие не верят, что немцы способны на такой подлый шаг. Подразделению Минаева предстоит прорваться через кордоны противника, завладеть образцом секретной разработки и доставить трофей в Генеральный штаб, где доказательства будут представлены союзной стороне. Посмотреть на невероятный накал страстей и головокружительные приключения можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/43377.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43298.html</link><category>безответная любовь, любовь, преображения, смена жизненных приоритетов, одиночество, мечта, отношения, выбор, конфликты в отношениях, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, человек и общество, женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Происшествие, которого никто не заметил фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43298.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская сказка о красоте и внутреннем свете «Происшествие, которого никто не заметил» – это история, которая случается почти с каждой девушкой. Фильм-размышление «Происшествие, которого никто не заметил» будет интересно смотреть онлайн очень многим. 
Настя – простая, милая и очень застенчивая девушка. Она живет в бедном доме вместе с мамой-дворником. Сама девушка работает продавщицей в овощном магазине. Каждый день она встает еще до зари и с замиранием сердца подходит к зеркалу. Ее заветная мечта – увидеть когда-нибудь в нем писаную красавицу, такую, от которой никто не в силах отвести взгляд. В один прекрасный день чудо, как в сказке, случается: незаметная «серая мышка» становится настоящей принцессой. Однако, вопреки всем ожиданиям и надеждам Насти, эта перемена не приносит с собой ничего хорошего. Чтобы понять причину этого, у девушки уйдет немало времени, ведь всю свою жизнь она свято верила в то, что красота в одиночку способна дать человеку счастье, любовь и всеобщее восхищение.</p><button formaction="https://pleer.video/43298.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43332.html</link><category>Великая Отечественная война, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, война, голод, искупление, борьба за выживание, примирение противников, коллектив (команда), миссия/цель/задание, нацизм или нацисты, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проверка на дорогах фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43332.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Героическая история о чести и доблести русского человека в бесчеловечных условиях военного голода, рассказанная в драме «Проверка на дорогах», стоит того, чтобы посмотреть ее онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Действие картины происходит зимой в районе Псковской области, где практически все населенные пункты оккупированы фашистами. Где-то в лесах прячется партизанский отряд под командованием бывшего милиционера Ивана Локоткова. У «бойцов невидимого фронта» заканчивается провизия, им грозит неминуемая смерть. В округе – только сгоревшие деревни и немецкие пограничные заставы. Однако на железнодорожной станции, расположенной неподалеку, ожидается прибытие состава с продовольствием. Поезд становится единственным шансом отчаявшегося командира. Самую опасную часть рискованной операции берет на себя пойманный накануне полицай по имени Александр Лазарев. Локотков скрепя сердце принимает предложение пленного, в то время как остальные члены отряда чувствуют, что не могут довериться предателю.</p><button formaction="https://pleer.video/43332.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42984.html</link><category>пост-апокалипсис, эксперименты, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, неизлечимо больные, поиск себя, медицина, жестокость, отношения мужа и жены, смерть, борьба за выживание, ученые, жертвы, спасение, ядерная война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Письма мертвого человека фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42984.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тяжелейшая фантастическая драма от режиссера фильма «Гадкие лебеди» Константина Лопушанского. Выход ленты практически совпал с аварией на Чернобыльской АЭС. Фильм стал заметным участником международных кинофестивалей 1986-87 годов и был отмечен рядом наград. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн картину «Письма мертвого человека» на популярную в годы создания тематику ядерной зимы.
Режиссер в своей бескомпромиссной и шокирующей картине исследует тему ядерного взрыва. Каковы его последствия, как поведут себя люди в стрессовой ситуации? На американской военной базе происходит незапланированный выброс ядерной энергии, в результате которого большая часть населения планеты гибнет. А те немногие, кому удается выжить, начинают борьбу за существование. Их окружает мертвое выжженное пространство, опустевшие города и дороги, но все же они пытаются наладить быт, растить детей, преодолеть все трудности. В это время ученый Ларсен пытается выяснить причины произошедшего.</p><button formaction="https://pleer.video/42984.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42905.html</link><category>преображения, смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, поиск себя, трудные дети, дружба, выбор, конфликты в отношениях, конфликты друзей, отношения родителей и детей, отношение учителя и ученика, подростки, человек и общество, исчезновения, драки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пацаны фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42905.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Валерий Приемыхов пытается возродить традиции Макаренко и перевоспитать сложных подростков. Какие методы могут заставить мальчишек стать на путь истинный, вы можете смотреть онлайн в фильме «Пацаны». Павел Антонов - непрофессиональный педагог, окончивший Ленинградский институт физкультуры. Но Антонов уверен, что знает, как найти правильный подход к детям. Причем он полагает, что сможет не просто воспитать, а даже перевоспитать тех, на кого все уже махнули рукой. Павел собирает в своем летнем спортивно-трудовом лагере подростков, которые состоят на учете в милиции. Последнего своего воспитанника, 15-летнего Вовку, он забирает прямо из зала суда. Мальчика из неблагополучной среды обвиняют в воровстве, ему грозит срок в два года с отсрочкой на год. Павел увозит Вову в свой лагерь. Тут ребята живут в палатках, выходят на прополку полей, а вечером для них устраивают танцы. А главное развлечение всех мальчиков – запуск ракеты, который всегда организует Павел. Но однажды вечером руководитель вдруг обнаруживает, что ракетница пропала.</p><button formaction="https://pleer.video/42905.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43308.html</link><category>бандиты и гангстеры, погони, угоны, убийства и убийцы, отношения, убийцы, преступление и наказание, расследование, силы правопорядка, шантаж, жертвы, преследования, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пропавшие среди живых фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43308.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская детективная драма 1981 года «Пропавшие среди живых» рассказывает историю предательства и возмездия. Уже сейчас вы можете начать смотреть онлайн это увлекательное кино на нашем сайте.
Поздним летним вечером таксист Евгений Хилков по прозвищу «Хилый» подвозит статного пожилого капитана дальнего плавания. Когда они останавливаются у подъезда дома, адрес которого назвал Федор Борисович в начале этой поездки, жизнь таксиста меняется самым роковым образом. Оказывается, что Федор Борисович Кашлев, которого Хилый принял за капитана дальнего плавания, на самом деле является никем иным, как матерым преступником-рецидивистом. Беспомощный таксист отныне становится безвольным орудием в руках злого гения, замышляющего все новые и новые преступления. С помощью шантажа рецидивист заставит Хилого совершить ни один угон автомобиля, что, конечно, привлечет внимание правоохранительных служб. Вскоре они выйдут на след Хилкова, но смогут ли они достать самого Кашлева, организовавшего все эти преступления?</p><button formaction="https://pleer.video/43308.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427841.html</link><category>друзья, животные, жизнь, отношения, дружба, еда, знакомства, случайные встречи, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Таверна фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427841.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Таверна» – культовая анимация, выполненная с использованием компьютерной графики. Создал ее режиссер-мультипликатор Роберт Саакянц, обладающий неповторимой манерой рисунка. 
<p>Мультипликационный сериал состоит из пяти историй, объединенных общим главным героем – Зайцем. Но это не обычный заяц, а розовый, и зовут его Мишелем. Он живет в начале 20 века в сказочной армянской стране, где уже есть современная техника. Каждый эпизод начинается с того, что Мишель приходит пообедать в таверну. После этого действие разворачивается уже с его участием, потому что не вмешиваться в события он не может, хотя это не всегда приводит к положительным результатам.</p> 
<p>В пяти сериях – «Внутренний голос», «Ангел в сапогах», «Как рос кикос», «Три желания», «То самое величество» – участвуют давно знакомые сказочные персонажи: Серый Волк, Красная Шапочка, Кот в сапогах и многие другие. Мультфильм заставляет смеяться от души, потому что в нем удивительно смешан кавказский юмор, европейские традиции и американская динамика. Посмотрите «Таверну» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/427841.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/254977.html</link><category>брак, любовь, преображения, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения мужа и жены, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Связь фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/254977.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лирическая мелодрама, снятая в лучших традициях советского кино режиссером – новатором Дуней Смирновой (дочерью Андрея Смирнова).
В фильме Авдотья Смирнова по-новому переиграла банальный адюльтер – он и она за 30, у обоих семья-дети-родители-друзья-общий бизнес, и тут любовь нечаянно нагрянет, когда ее совсем не ждешь. И главный герой Илья (в исполнении лиричного и мужественного М. Пореченкова) и его возлюбленная Нина (ее сыграла нежная и легкая Анна Михалкова) – редчайшие представители искренне любящих людей с недремлющей совестью. Они рвутся друг к другу, мечутся между любовью и долгом, Москвой и Питером, свежими и острыми чувствами друг к другу и прочными как канаты, связями и чувствами ко всем людям, которые составляли их жизнь до встречи.  Диалоги героев, работа камеры, музыка – создают особый мир, в котором замерло время, и в нем – Илья, Нина, их выбор и невидимый зритель. Выбор особенно тяжелый, потому что у обоих – прекрасные семьи и понимающие спутники жизни. 
Фильм редкий, ведь понятие греха (осознанием которого мучатся герои) в отличие от понятия «права на лево», встречается очень редко. Право слово, стоит посмотреть онлайн на такую диковинку – на динозавров, отношения вымирающего поколения, воспитанного СССР. Лента понятнее людям от 25 лет.</p><button formaction="https://pleer.video/254977.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/411710.html</link><category>интриги, любовь, преодоление трудностей, расставания, отношения, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, ссоры, человек и общество, психологические расстройства</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Собака Павлова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/411710.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>За сложное дело – поиск границы между «здоровыми» чувствами и душевной болезнью – храбро взялась режиссер-дебютант и потомственный кинематографист Екатерина Шагалова при поддержке именитого Алексея Учителя. В замкнутый мир санатория для людей с «особым» сознанием отправились актеры Елена Лядова, Николай Иванов, Мария Звонарева, Анжелика Неволина. Фильм завоевал призы на фестивалях «Окно в Европу» и «Сталкер».

У Максима и Ксюши всё, как оно часто бывает у молодежи: бурные страсти и не менее бурные ссоры. Одна особенность, что их роман разворачивается в совершенно особенном месте – санатории для психически неуравновешенных пациентов. Обоих влюбленных привели сюда душевные травмы и домашние проблемы, но ведут они себя по-разному. Не в пример ранимому Максиму Ксюша превращается в местную фурию, выпивает, отказывается работать и сыпет оскорблениями. Доведя одного из врачей до рукоприкладства, она оказывается перед угрозой переезда к отцу или в другую больницу.  Словом, туда, где нет Макса. Но что у них есть, кроме друг друга?

Ценителям жизненных и серьезных драм о хрупкости человеческих чувств рекомендуем смотреть онлайн «Собака Павлова».</p><button formaction="https://pleer.video/411710.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/423020.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, жизнь, преображения, провинция, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, похищения, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Враги фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/423020.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная и правдоподобная военная драма «Враги» ставит перед зрителем непростые вопросы и дает неоднозначные ответы. Мы предлагаем посетителям нашего интернет-кинотеатра посмотреть этот фильм онлайн и сделать свои выводы.
Действие происходит в маленькой белорусской деревушке во время Великой Отечественной войны. Здесь, в одном из богом забытых уголков страны, обосновались немецкие солдаты. Местным жителям пришлось в прямом смысле слова жить бок о бок с оккупантами, ведь их расселили по избам. И как это ни парадоксально, белорусы смогли найти общий язык с теми, кого считали безжалостными убийцами. Оказалось, что они такие же люди, как и все остальные, и ничто человеческое им не чуждо. Но война диктует свои условия: героям все же приходится встать по разные стороны баррикад. В нелегком положении оказывается и Наталья, сын которой, судя по всему, попал в плен к фашистам. Когда простая женщина обращается за помощью к коменданту деревни, тот предлагает Наталье «обменять» ее сына на другого ребенка.</p><button formaction="https://pleer.video/423020.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/103737.html</link><category>друзья, притяжение противоположностей, секретные агенты, смена жизненных приоритетов, тайные общества, настоящие мужчины, отношения, дружба, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Космос как предчувствие фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/103737.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Четвертый игровой фильм автора «Прогулки» и «Пленного» - Алексея Учителя. «Космос как предчувствие» завоевал приз за лучший фильм на ММКФ в 2005 году. Главные роли в фильме сыграли Евгений Миронов и Евгений Цыганов. Посмотреть один из достойнейших российских фильмов можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре. 
Мужчина средних лет по фамилии Коньков живет в портовом городе где-то на Кольском полуострове. Сам себя он гордо называет Коньком, работает шеф-поваром в местном ресторане и ухаживает за официанткой Ларой. На дворе конец 50-х, время перемен и запуска первого космического спутника. Конек всем сердцем верит в светлое будущее и свое непоследнее место в нем. Однажды в зале боксерской секции, которую он регулярно посещает, ему встречается таинственный незнакомец. Между мужчинами завязывается странная дружба, основанная на тайнах и конспирации. Новый друг представляется Конькову Германом, рассказывая истории о засекреченном отборе кандидатов для первого полета в космос.</p><button formaction="https://pleer.video/103737.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427856.html</link><category>космос, путешествия, путешествия во времени, инопланетяне, вирусы, героизм, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>День рождения Алисы фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427856.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российский полнометражный мультипликационный фильм «День рождения Алисы», являющийся экранизацией одноименной повести Кира Булычева, мы советуем смотреть онлайн всей семьей. Взрослым он даст возможность ненадолго вернуться в детство и вспомнить любимых героев, ну а подрастающее поколение познакомит с творчеством признанного классика отечественной фантастики. Мультипликаторы работали над созданием фильма почти два года: если верить слухам, за это время было израсходовано около 100 килограммов ластиков и 5 000 ручек для прорисовки. Мультик с первого до последнего кадра сделан руками художников, и компьютерная графика в нем не использовалась.
У Алисы Селезневой день рождения, и Громозека делает ей необычный подарок – берет с собой в увлекательную экспедицию на планету Колеида. Планета мертва: ее жители погибли более 100 лет назад от вируса космической чумы. Известно, что они почти не отличались от землян ни внешне, ни по уровню развития. Это была богатая и интересная цивилизация, которая трагически погибла. С помощью машины времени Алиса отправляется в прошлое, чтобы спасти Колеиду от катастрофы.</p><button formaction="https://pleer.video/427856.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/395689.html</link><category>азартные игры, спорт, деньги, соперничество, футбол, выбор, долги, риск, алчность, богачи, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игра фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/395689.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедия «Игра» от любимого русским народом режиссера Александра Рогожкина рассказывает об околофутбольной суете: тотализаторы, спортивное лобби и прочие происки чиновников. Самому футболу здесь уделено крайне мало внимания. Россия завоевывает право на проведение Чемпионата мира по футболу, а наша сборная выходит в нем в финал. На тренировочной базе сборной работает огромное количество людей, и каждый из них старается принести пользу, кто себе, а кто и окружающим. Но от их работы напрямую зависит успех команды. Администратор сборной М.Д.Звонов, пытающийся выкачать из сложившейся ситуации максимальную личную выгоду, сторож спортивной базы Эрнест Карлович, который в состоянии алкогольного опьянения способен предсказать результат грядущего матча, уборщица-филолог Маша, которая собирает на тренировочной базе материал для своей диссертации, и  еще множество харизматичных персонажей ждут нас в этом веселом фильме, который можно посмотреть онлайн прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/395689.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42819.html</link><category>безответная любовь, любовь, отцы и дети, работа, семья, преодоление трудностей, отношения, недоразумение, конфликты на работе, отношения сотрудников, ссоры, человек и общество, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Осторожно, бабушка! фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42819.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Искрометную комедию шестидесятого года «Осторожно, бабушка!» можно смотреть онлайн всей семьей. В фильме снялась блистательная Фаина Раневская, уже в преклонном возрасте, но все еще готовая дать фору молодым. Режиссер Надежда Кошеверова много лет специализировалась в советском кино на комедиях и сказках («Укротительница тигров», «Как Иванушка-дурачок за чудом ходил»). На сей раз она также не изменила любимому жанру. Поучительная история поведает об энергичной даме, неподвластной возрасту и способной ради внучки поставить на уши целый город.
Добросердечная и неутомимая Елена Тимофеевна узнает, что ее внучку настигли проблемы. Не успела девушка стать директором готовящегося к открытию театра, как выяснилось, что чиновник, обязанный выделять деньги на проект, не видит в нем смысла и хочет заморозить строительство. Труппа набрана, репетиции идут, а героиня не знает, как провести спектакль без сцены и зала. Однако повлиять на ситуацию она не в силах. Зато ее эксцентричная бабушка берет дело в свои руки и, позвав на помощь старых друзей, спасает ситуацию.</p><button formaction="https://pleer.video/42819.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42766.html</link><category>безответная любовь, любовь, неудачники, спорт, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, соперничество, выбор, недоразумение, любовь с первого взгляда, опасные животные, отношения мужчины и женщины, молодежь, отношения между человеком и животным, отношения на расстоянии</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Она вас любит фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42766.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Она вас любит» – советская лирическая комедия пятидесятых годов от режиссеров Семена Деревянского и Рафаила Сусловича. Всем, кто любит добрый и действительно смешной юмор, симпатичных героев и счастливые развязки, рекомендуем посмотреть онлайн комедию «Она вас любит» в нашем интернет-кинотеатре. Теперь обратимся к сюжету киноленты. 
Главный герой (Г.Вицин) – застенчивый, трогательный молодой человек с дурацкой фамилией «Канарейкин» – заведует отделом хищников и обезьян местного зоопарка. Ну какой из такого неказистого персонажа герой-любовник? Тем не менее, этот скромный молодой человек влюбляется в девушку с обложки журнала «Огонек» – победительницу легкоатлетических соревнований. Все как положено: комсомолка-спортсменка и просто красавица. Герой пишет своей возлюбленной трогательное письмо, но его друг по ошибке вкладывает в конверт вместо фотографии Канарейкина фотографию блестящего молодого человека, певца, красавца и любимца всех женщин. Между девушкой и нашим героем завязывается переписка. Само собой разумеется, что сие действо не обходится без смеха, нелепых, уморительных коллизий и передряг, в которые то и дело попадают герои.</p><button formaction="https://pleer.video/42766.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42855.html</link><category>безответная любовь, отцы и дети, семья, смена жизненных приоритетов, дружба, выбор, медицина, конфликты в отношениях, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, ссоры, человек и общество, студенты, молодежь, разговоры, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отцы и дети фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42855.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская экранизация одноименного знаменитого романа Ивана Сергеевича Тургенева. Посмотреть классическую картину «Отцы и дети» можно онлайн на нашем сайте прямо сейчас.
Наверное, каждый, будучи молодым человеком или юной девушкой, зарекается не повторять ошибки своих родителей, которые, как им кажется, те совершают в их воспитании. Хочется запомнить, когда сам станешь отцом, что нужно быть лояльнее, понятливее, более открытым новому, тому, что несет в себе молодежь. Редкий взрослый помнит свои обещания. Поэтому конфликт отцов и детей неискореним. Два поколения, две противоположные точки зрения, два взгляда на жизнь – Тургенев решает раскрыть эту вечную тему в своем произведении, которое весьма мастерски перенесено в фильме «Отцы и дети» на экран. Тонкости взаимоотношений младшего и старшего поколений раскрыты во всей полноте, вкупе с их представлениями об истинном и ложном, дружбе, любви и правильном социально-политическом устройстве.</p><button formaction="https://pleer.video/42855.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46671.html</link><category>бандиты и гангстеры, любовь, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, писатели, журналисты, поиск себя, выбор, актеры, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, силы правопорядка, театральная постановка, человек и общество, суицид и самоубийцы, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мой друг Иван Лапшин фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46671.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Киноповесть «Мой друг Иван Лапшин» стоит смотреть онлайн почитателям советской классики. Алексей Герман снял фильм по повести «Лапшин» своего отца, талантливого беллетриста Юрия Германа. Сюжетное построение – рассказ в рассказе – придает фильму вид документального кино. О событиях, происходящих весной 1935 года в Унчанске, вспоминает спустя много лет сын Занадворова, соседа Лапшина по коммуналке. По признанию рассказчика, этот фильм - признание в любви тем людям, с которыми прошло его детство. 

Начальник уголовного розыска Иван Михайлович Лапшин (Андрей Болтнев) самоотверженно служит своему делу. Сейчас руководитель опергруппы занят расследованием преступлений банды Соловьева. Выезды на место преступления, трупы и допросы составляют круговорот будничных дней Лапшина. Передача атмосферы предвоенного времени показываются в фильме через взаимоотношения следователя с приятелями и знакомыми. Актриса Наташа Адашова (Нина Русланова) обращается к следователю за помощью в создании образа проститутки, прошедшей «перековку». Бойкая Наташа нравится Лапшину, но она томима любовью к журналисту Ханину (Андрей Миронов). А овдовевший Ханин живет воспоминаниями об утраченной прошлой жизни…</p><button formaction="https://pleer.video/46671.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46285.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, неудачники, новички, преображения, преодоление трудностей, война, самопожертвование, героизм, мужская дружба, коллектив (команда), миссия/цель/задание, враги или вражда, танки, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На войне как на войне фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46285.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Михаил Кононов и Олег Борисов в фильме, посвященном 3-й гвардейской танковой армии маршала Рыбалко. Чтобы познакомиться с нелегкими военными буднями настоящих мужчин, смотрите онлайн картину «На войне как на войне». Младший лейтенант Малешкин только что закончил училище и теперь отправляется в Правобережную Украину, где идут тяжелые бои. Ему сразу же поручают командование экипажем самоходки СУ-100. И тут нашего героя ждут трудности и испытания. Во-первых, все его новые подчиненные не только старше, но и намного опытнее в военном деле. Во-вторых, командование новичком не слишком довольно. Малешкин никак не может собраться и стать настоящим бойцом Советской армии, вечно с ним случаются нелепые происшествия: то машина сломается прямо перед выходом на марш, то боевая граната каким-то странным образом окажется прямо в кабине. Бедный Малешкин совсем не знает, как ему, наконец, добиться расположения начальства и подчиненных. Но прямо в первом бою снова по нелепой случайности машина нашего неудачника оказывается в самой гуще сражения.</p><button formaction="https://pleer.video/46285.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46683.html</link><category>брак, любовь, первая любовь, свадьбы, семейные проблемы, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, измена, преодоление трудностей, отношения, поиск себя, выбор, конфликты в отношениях, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, ревность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Молодая жена фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46683.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Маня живет в совсем маленьком селе, здесь все на виду, на глазах у всех. Сама она девушка скромная и стыдиться ей нечего, только вот любовь ее как-то не заладилась. Еще со школы ее и Володю считали женихом и невестой, все ждали только свадьбы. Ждала и сама Маня. Но после армии возлюбленный привез в деревню новую подругу. Несчастную покинутую Маня высмеивали на каждом углу. Вот назло всем она и вышла замуж за вдовца Алексея. Он оказался человеком добрым и порядочным, да и молодую жену сразу полюбил. Вот только сердцу не прикажешь. Скучно Маня жить с человеком, который хочет, чтобы она забыла обо всем и обо всех, и стала просто женой. Нет, такая жизнь не для нее. Девушка решает еще раз круто все изменить и уезжает в город, чтобы сдавать вступительные экзамены в техникум. И хотя Маня собирается учиться заочно, даже такая ситуация не слишком радует Алексея. Но Маня решила твердо, и ничье мнение уже не может на нее повлиять. Как решиться на важные перемены в жизни и научиться любить самых близких людей, вы можете смотреть онлайн в фильме «Молодая жена».</p><button formaction="https://pleer.video/46683.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/252037.html</link><category>магия и волшебство, добрые дела, Рождество и Новый год, музыканты, дружба, кошки, сказочный мир, дети, героизм, волшебные существа, спасение, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Новогодние приключения Маши и Вити фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/252037.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Добрая советская новогодняя сказка 1975 года, которая прекрасно подойдет для уютного семейного вечера. Совершенно непохожие одноклассники Маша и Витя вынуждены помогать Деду Морозу, у которого злобный Кощей Бессмертный украл любимую Снегурочку…
Маша и Витя знают друг друга с детства и учатся в одном классе, но вряд ли можно найти более непохожих детей. Она обожает сказки и верит в чудеса, он считает все это глупостью и почитает только логику и человеческий разум. Однажды, украшая елку, герои заводят спор о том, может ли в Новый год произойти настоящее чудо. В этот самый момент перед детьми появляется обеспокоенный Дед Мороз и умоляет их помочь: Кощей решил испортить всем праздник и похитил его внучку Снегурочку. Ради ее спасения Маша и Витя отправляются в настоящую новогоднюю сказку, а злобный похититель отправляет вслед за ними целую армию своей нечисти…
Чем закончится эта веселая и увлекательная история, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Новогодние приключения Маши и Вити».</p><button formaction="https://pleer.video/252037.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46294.html</link><category>запретная любовь, искусство, любовь, работа, сильные женщины, измена, одиночество, преодоление трудностей, мечта, отношения, актеры, кинематограф, обреченная любовь, отношения мужчины и женщины, успех</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Начало фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46294.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драма Глеба Панфилова "Начало"- это история начинающей провинциальной актрисы, характером не уступающей великой Жанне Д’Арк.
Павла Строганова - скромная провинциальная девушка из маленького городка Речинск. Она трудится ткачихой на местной фабрике и участвует в местном драмкружке. Правда, из-за неказистой внешности берут Пашу только на роль Бабы-Яги. В личной жизни ей тоже не везет, но, несмотря на периодические неудачи, она упорно ходит в свободное время на танцы, надеясь, что когда-то ей повезет. Однажды судьба все-таки улыбается девушке. На танцах она встречает Аркадия, в которого немедленно влюбляется, да еще и один столичный режиссер, впечатленный ее игрой в драмкружке, предлагает ей главную роль в своем фильме, открывая девушке дорогу в большое кино. У неказистой Паши намного больше общего с ее героиней Жанной Д’Арк, чем кажется на первый взгляд. Она будет бороться за свое счастье и призвание. Трогательную историю Павлы смотрите в этой удивительной драме онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/46294.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46758.html</link><category>Великая Отечественная война, искусство, преодоление трудностей, война, танцы, дети, героизм, голод, отношение учителя и ученика, борьба за выживание, прошлое героя, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мы смерти смотрели в лицо фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46758.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм режиссера Наума Бирмана «Мы смерти смотрели в лицо» снят по сценарию, написанному Юрием Яковлевым по его книге «Балерина политотдела». Книга эта была основана на реальных событиях. Происходивших в Ленинграда времен Великой Отечественной Войны с выдающимся балетмейстером Аркадием Орбантом. Кроме того, этот фильм является одной из последних работ замечательного актера Олега Даля, потрясающе исполнившего роль великого балетмейстера. Мы крайне рекомендуем вам начать смотреть онлайн этот великолепный фильм в нашем интернет-кинотеатре уже сейчас.
1942 год. Борис Корбут, герой, чьим прототипом стал Аркадий Орбант, возвращается в измученный, истерзанный войной Ленинград. До войны он работал балетмейстером во Дворце пионеров. Теперь он должен выполнить задание, порученное ему политотделом, — собрать танцевальную группу для агитвзвода. Конец первой блокадной зимы. Люди находятся на грани жизни и смерти — последнее, о чем они думают, это танцы. Полученная на войне рана мучает самого Корбута, но, помня о своем предназначении и своей миссии, он не дает себе расслабиться ни на минуту.</p><button formaction="https://pleer.video/46758.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46691.html</link><category>отцы и дети, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, настоящие мужчины, семейный конфликт, ссоры, старики, человек и общество, ученые, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Монолог фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46691.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм Ильи Авербаха «Монолог» теперь можно смотреть онлайн. Созданный в семидесятые годы в Советском Союзе фильм представляет собой драму о различиях в восприятии разными поколениями себя и друг друга. Фильм был номинирован на Каннском фестивале на «Золотую пальмовую ветвь», однако не получил ее. Для режиссера этот фильм стал его лучшей работой для публики за рубежом, а у нас он известен как автор «Фантазий Фарятьева» с Андреем Мироновым в главной роли, а так же «Чужих писем» с Ириной Купченко. «Монолог» собрал почти девять миллионов зрителей в СССР, чему, возможно, послужила блестящая работа оператора Дмитрия Месхиева, который через три года после этого снимет великолепную «Звезду пленительного счастья».
Семейные узы — дело сложное. К Никодиму Сретенскому приезжает дочь и берет с собой внучку. Сретенский после долгих лет труда уходит на пенсию, отработав директором института, и остается один на один с младшим поколением. У них все чаще возникают конфликты, все больше девичьих слез видит Сретенский, но не может себя остановить.</p><button formaction="https://pleer.video/46691.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46524.html</link><category>брак, любовь, отцы и дети, преображения, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, отношения, поиск себя, выбор, отношения матери и сына, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, человек и общество, усыновление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мама вышла замуж фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46524.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Мама вышла замуж» – драма от советского режиссера Виталия Мельникова в главных ролях с Олегом Ефремовым и Люсьеной Овчинниковой. Картина реалистично изображает непростые отношения между детьми и их родителями. Всем любителям психологического кино рекомендуется посмотреть онлайн ленту «Мама вышла замуж» в нашем интернет-кинотеатре. 
Конфликт, изображенный в картине, довольно типичен. Тридцатисемилетняя разведенная малярша Зина живет вдвоем со своим начитанным и эгоистичным сыном Борей. Мать, по сути, становится настоящим другом и дельным советчиком семнадцатилетнего подростка. 
В семейную идиллию внезапно вторгается третий – завязавший с пьянством шофер Виктор (Олег Ефремов), донельзя обаятельный мужчина, который вскоре становится мужем Зины. Сын воспринимает эту новость с присущим его возрасту максимализмом и не желает мириться с появлением второго мужчины в доме. Классическая коллизия сопровождается трагедиями и истериками со стороны сына. Может, отчим и не так плох, как кажется, и действительно готов заботиться о семье? Время все расставит на свои места.</p><button formaction="https://pleer.video/46524.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46590.html</link><category>брак, любовь, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, поиск себя, недоразумение, отношения мужа и жены, семейный конфликт, ссоры, человек и общество, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Медовый месяц фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46590.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Людмила Касаткина и Павел Кадочников в классической комедийной мелодраме признанного советского режиссера Надежды Кошеверовой «Медовый месяц», которую вы можете посмотреть онлайн. 

Людочка Одинцова, молоденькая выпускница медицинского института, совсем не хочет уезжать из Ленинграда работать по распределению. Чтобы остаться в столице, она выскакивает замуж за инженера Алексея Рыбальченко. Молодожены начинают обустраивать свою жизнь, как вдруг Алексею предлагают поехать в длительную командировку в Сибирь. И Людочке, только начавшей познавать все прелести столичной жизни, приходится отправиться вслед за ним на сибирскую стройку, где она будет работать врачом в маленьком провинциальном госпитале крохотного рабочего поселка. Только это совсем не то будущее, на которое рассчитывала амбициозная выпускница столичного вуза, выходя замуж за перспективного молодого человека. В этой глуши молодоженам предстоит разобраться и в самих себе, и в чувствах друг к другу и наконец понять, что же сильнее - их любовь или нежелание менять что-то в привычном укладе жизни.</p><button formaction="https://pleer.video/46590.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42860.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, тюрьма, преодоление трудностей, настоящие мужчины, борьба за власть, побег, революция, отношения, выбор, взросление, вера или религиозность, героизм, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, романтические отношения, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Овод фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42860.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драма «Овод» режиссера Александра Файнциммера по одноименному роману Этель Лилиан Войнич – история непростых взаимоотношений отца и сына на фоне национально-освободительного движения итальянского народа против австрийской оккупации и за объединение раздробленной Италии. Романтическую драму про итальянского революционера можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Середина XIX века. Северная Италия находится под властью Австрии. Началась эпоха Рисорджименто. Артур Бертон, молодой восторженный студент-революционер, участник патриотического движения «Молодая Италия», узнает тайну своего происхождения и, разочаровавшись в своих идеалах, бежит из дома. Он пройдет долгий и трудный путь, полный обмана, предательства, непонимания, прежде чем станет тем, кем хотел. 
Много лет спустя, искалеченный боями в Южной Америке Артур возвращается в родной город. Он выжил в одной войне, не сломлен духом и не отказался от своей великой цели.
Теперь он Феличе Риварес – популярный памфлетист и ярый революционер, непримиримый боец за независимость своей страны и своего народа, известный под псевдонимом «Овод».</p><button formaction="https://pleer.video/42860.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/396908.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, коррупция, наркотики, погони, преодоление трудностей, убийства и убийцы, убийцы, риск, жестокость, силы правопорядка, борьба за выживание, молодежь, преследования, экстрим</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На скейте от смерти фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/396908.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Двое закадычных друзей-скейтеров, Жером и Бенджамин, становятся свидетелями разборки наркомафии. Убийство наркоторговца друзья фиксируют на камеру мобильного телефона, но досадное недоразумение выдает их, и они вынуждены спасаться бегством на скейтах. Друзья незамедлительно обращаются в полицию, но видят среди полицейских тех самых убийц! Им становится ясно, что коррумпированная полиция напрямую замешана в этом деле, и здесь помощи им не найти. Единственный человек, которому они могут доверять – офицер ведомства Сильвия, которую запись убедила в нечистоплотности ее коллег. В историю непроизвольно оказывается втянута Дани, подруга парней. Теперь ребятам предстоит спасти не только свои шкуры, но и девушку, которую ранит один из преступников. За героями объявлена настоящая охота: на своих скейтах они будут уходить от целой армии полицейских, которые гонятся за ними на автомобилях и мотоциклах. Невероятные гонки по улицам и крышам Парижа в динамичном французском боевике «На скейте от смерти» можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/396908.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/274730.html</link><category>интриги, месть, отцы и дети, погони, преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, деньги, отношения, убийцы, риск, расследование, загадки и тайны, борьба за справедливость, потеря близких, борьба за выживание, наследство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ларго Винч: Начало фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/274730.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательный приключенческий боевик, который закрутит зрителя в водовороте событий и неожиданных поворотов сюжета. Смотрите онлайн «Ларго Винч: Начало», один из лучших европейских фильмов этого жанра, в нашем интернет-кинотеатре. Исполнитель главной роли - французский актер Томер Сисле - вряд ли кого-то оставит равнодушным. Ему удалось создать образ смелого и бескомпромиссного героя-одиночки, который не остановится ни перед чем, пока не раскроет все тайны и махинации своих врагов. Одну из центральных ролей исполнила знаменитая британская актриса Кристин Скотт Томас.
Ларго был бедным сиротой, которого тайно усыновил и воспитал могущественный бизнесмен. После его смерти его финансовая империя находится под угрозой. Могущественные конкуренты стремятся уничтожить наследие приемного отца Ларго. Но уже почти празднуя победу, они не знают, что им предстоит столкнуться с неожиданным препятствием, ведь молодой человек не намерен сдаваться без боя. Он начинает бороться, пытаясь раскрыть тайну смерти отчима и защищая свой бизнес и даже жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/274730.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/450289.html</link><category>друзья, неудачники, преображения, путешествия во времени, тусовки, преодоление трудностей, мечта, отношения, дружба, связь времен, недоразумение, мужская дружба, отношения мужчины и женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Машина времени в джакузи фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/450289.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастическая комедия «Машина времени в джакузи» не станет диктовать какой-либо морали, а просто покажет, как круто иногда бывает изменить историю. Любая клевая тусовка состоит из большого количества алкоголя, горячих девчонок и полного срыва башни. Но в этом фильме четверо друзей откроют для себя новый уровень отжига. Старые закадычные друзья решают собраться вместе, чтобы закатить вечеринку века. Это трое мужчин под сорок, жизнь которых, так или иначе, в определенный момент пошла не в том направлении. Ник работает собачьим тренером, а раньше он пел в группе и был популярен. От Адама ушла жена, прихватив с собой половину домашней утвари. А Лу так и не смог повзрослеть, постоянно нажираясь в случайных забегаловках, один раз чуть не погибнув глупейшей смертью. Адам берет с собой своего двадцатилетнего племянника Джейкоба, который большую часть времени проводит в онлайн-играх. Вчетвером они отправляются в захолустный отель в горах, где, немного погрустив, напиваются до такого состояния, что активируют временной портал в деревянном джакузи. На сногсшибательные приключения великовозрастных оболтусов можно посмотреть онлайн, нажав всего одну кнопку.</p><button formaction="https://pleer.video/450289.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/391771.html</link><category>интриги, семья, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, отношения в паре, отношения мужа и жены, потеря памяти, расследование, загадки и тайны, видения, прошлое героя, поездки, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не оглядывайся фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/391771.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В 2009 г. одна из самых неординарных режиссеров Франции Марина де Ван представила на Каннском фестивале свою очередную работу ─ психологический триллер «Не оглядывайся». Главная героиня картины в детские годы побывала в автокатастрофе и по этой причине не помнит никаких деталей своего прошлого. И если бы не странные изменения, которые начинают происходить с ней во взрослой и вполне благополучной жизни, Жанна возможно бы и не проявила интереса к тому, что случилось с нею много лет назад. Рядом с молодой женщиной постоянно находится любящий муж, двое замечательных детей, каждая из написанных ею книг становится бестселлером, но на этом внешне безоблачном фоне Жанну все чаще мучают непонятные метаморфозы, происходящие в ее доме, сознании, теле. И вот однажды на глаза ей попадается старая фотография, на которой Жанна видит рядом с собой и своей матерью незнакомую женщину. На вопрос о ней мать отвечает неохотно, и это лишь подстегивает интерес молодой женщины: она интуитивно догадывается, что незнакомка могла бы помочь ей понять причину происходящего. Через фотографа, сделавшего этот снимок, Жанна узнает, что загадочная особа живет в Италии, и снедаемая любопытством, отправляется на ее поиски.</p><button formaction="https://pleer.video/391771.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/325701.html</link><category>жизнь, знаменитости, мода, работа, сильные женщины, преодоление трудностей, танцы, отношения, карьера, творчество и творцов, таланты, певица или певец, модели</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коко до Шанель фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/325701.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История жизни одной из легендарных женщин Франции в великолепном изложении режиссера Анн Фонтен и талантливой актрисы Одри Тоту ─ так можно в двух словах охарактеризовать содержание биографической киноленты «Коко до Шанель». Но за этими скупыми словами скрывается богатый фактический материал, повествующий о непростом жизненном пути модельера, имя которой по сей день считается символом безупречного стиля, вкуса и чисто французского женского шарма. Это история простой девочки по имени Габриэль, сумевшей не сломаться в суровых условиях воспитавшего ее приюта для сирот, куда она попала при живом отце. Это рассказ о взлетах и падениях молодой девушки, с упорством отчаяния хватавшейся за любую возможность найти применение своему многогранному артистическому таланту. Днем работа за швейной машинкой, на которой для танцовщиц дешевого кабаре создавались первые коллекции нарядов от будущей законодательницы высокой моды. Вечером ─ выступления на сцене того же кабаре, завсегдатаям которого Габриэль Шанель обязана своим прозвищем Коко: она получила его за исполнение незамысловатой песенки из своего репертуара. Но в один прекрасный день в судьбу девушки вмешался Его Величество Случай…</p><button formaction="https://pleer.video/325701.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45229.html</link><category>безответная любовь, любовь, преодоление трудностей, любовные треугольники, мечта, отношения, футбол, братья и сестры, бокс, отношения между братьями, романтические отношения, переодевание, успех, коллектив (команда), тренировки, отношения между тренером и подопечным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Запасной игрок фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45229.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Георгий Вицин в спортивной комедии «Запасной игрок», которую мы предлагаем посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Сюжет крутится вокруг заводского чемпионата по любительскому футболу. В финал соревнования выходят сильнейшие команды, среди которых есть «Синие стрелы» от радиозавода. В команде играют братья Веснушкины - старший Александр и младший Василий. В отличии от Саши, Вася постоянно сидит во втором составе. Практически никто в команде не воспринимает юнца всерьез, особенно тренер. Вася устал от скамейки запасных, он забыл, когда последний раз был на поле. Однако последнее время, младший Веснушкин стал замечать за братом пессимистичный настрой в отношении предстоящей схватки. Саша считает команду несобранной и дилетантской. Но Вася верит, что дело не в громких именах и регалиях, а в самих игроках. В ответственный момент именитый Александр вдруг пасует перед противником, не веря в успех своей команды. Тренер принимает судьбоносное решение заменить опустившего руки игрока на его бойкого брата.</p><button formaction="https://pleer.video/45229.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45356.html</link><category>любовь, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, счастье, одиночество, расставания, любовные треугольники, мечта, отношения, поиск себя, выбор, женская дружба, конфликты в отношениях, обреченная любовь, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зимняя вишня фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45356.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Знаменитый советский фильм о непростой женской доле. Как ищут свою любовь одинокие мамы, можно смотреть в фильме «Зимняя вишня». Ольге уже тридцать, красивая и умная, она успела побывать замужем и сама воспитывает сына. Ей приходится много работать, а маленький Антоша часто остается на продленке. Однако женщина не теряет надежды на счастливую личную жизнь и всеми силами старается найти свою вторую половинку. Семья, как и родина, просто должна быть, считает она. У Ольги есть любовник, они уже давно вместе, но он женат и оставлять семью не собирается. Остальные же попытки обрести счастья заканчиваются неудачей. Оказывается, создать семью не так просто, что подтверждают не слишком успешные в этом вопросе подруги героини. Однажды в размеренную жизнь врывается он: умный, красивый, успешный и готовый предложить руку и сердце. Конечно, от таких мужчин не отказываются, но старые чувства не отпускают, а любовник, кажется, осознал, что не готов потерять Ольгу.</p><button formaction="https://pleer.video/45356.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45266.html</link><category>Великая Отечественная война, друзья, преодоление трудностей, война, дружба, героизм, расследование, разоблачение, случайные встречи, преследования, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зеленые цепочки фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45266.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский художественный фильм, поставленный режиссером Григорием Ароновым по одноименной повести Германа Матвеева. Действие картины разворачивается во время Великой Отечественной войны и повествует о двух мальчишках, которые обезвредили фашистского диверсанта. Блестящий сценарий, красивые съемки и замечательная актерская игра никому не дадут скучать. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн ленту «Зеленые цепочки» бесплатно и без регистрации. 
В августе 1941 года двое ленинградских мальчишек Миша и Степка по дороге из пионерского лагеря знакомятся с одноруким «фронтовиком» дядей Петей. В суматохе, вызванной неожиданной бомбардировкой, попутчик отстает от друзей, и у них остается его чемодан, в котором ребята обнаруживают ракетницу. Они делают ради интереса пробный выстрел. После этого на мальчиков выходит советская контрразведка и сообщает, что такие ракеты использую фашисты: лазутчики помогают пилотам сориентироваться и правильно выбрать цель для атаки. Миша и Степка решают выследить и обезвредить диверсанта. В этом непростом деле им будет помогать опытный чекист Бураков.</p><button formaction="https://pleer.video/45266.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45256.html</link><category>любовь, провинция, семейные проблемы, семья, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, любовные треугольники, отношения, поиск себя, злоупотребление алкоголем, дети, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, силы правопорядка, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Здравствуй и прощай фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45256.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В небольшую, но дружную деревню приезжает группа городских артистов с новым представлением. Во время выступления цирковой акробатки на сцену с детьми выходит местная жительница Шура Ярмолюк, обвиняя артистку в том, что она соблазнила и увела ее мужа. Инцидент коллективно обсуждается, однако Шура так и не узнает правды. Через некоторое время в родное село возвращается блудный муж главной героини Митька. Мужчина привозит из города подарки детям и жене. Он хочет начать с Шурой новую жизнь, однако жена недоброжелательно реагирует на его предложение. На следующий день Митька уезжает обратно в город, а в это время в деревне появляется новый участковый Григорий Буров. Переведенный, приехавший с далекого Севера. Служитель закона начинает проявлять интерес к веселой и своенравной Шуре, но их отношения поначалу совсем не складываются. Работящая многодетная мать привыкла к бесполезным и пьющим ухажерам, поэтому враждебно реагирует на мужские знаки внимания. Но вскоре главная героиня понимает, что у Григория серьезные намерения. Чем закончилась эта трогательная история любви, вы можете посмотреть онлайн в мелодраме "Здравствуй и прощай".</p><button formaction="https://pleer.video/45256.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45209.html</link><category>любовь, неудачники, работа, смена жизненных приоритетов, настоящие мужчины, добрые дела, мечта, отношения, неизлечимо больные, недоразумение, конфликты на работе, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, человек и общество, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зайчик фильм 1965 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45209.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Доброе, светлое и лирическое советское кино, режиссером и исполнителем главной роли в котором выступил Леонид Быков («В бой идут одни старики», «Аты-баты, шли солдаты»). Посмотреть историю незадачливого театрального гримера по фамилии Зайчик можно в фильме «Зайчик» онлайн на нашем сайте в хорошем качестве совершенно бесплатно, без регистрации и SMS.
Какая картина предстает внутреннему взору, если представить, что буквально через месяц вас уже не будет на свете? Хочется оценить, что останется, каков ваш след… Так, главный герой картины осознал, что про него толком и рассказать будет нечего – честно работал, исправно платил за квартиру. Ничего выдающегося, ничего особенного. Герой словно бы боялся жить в полную силу, боялся слишком проявить себя – слишком показать свою влюбленность девушке, слишком активно себя проявить. И вот, наконец, Зайчик решает перестать походить на свою фамилию, и сделать что-то, после чего было бы и не жалко уйти.</p><button formaction="https://pleer.video/45209.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45242.html</link><category>безумные учёные, гении, наука и техника, преступления, эксперименты, преодоление трудностей, убийства и убийцы, изобретения, отношения отца и сына, расследование, разоблачение, борьба за выживание, ученые, спасение, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Завещание профессора Доуэля фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45242.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Классическая научно-фантастическая лента "Завещание профессора Доуэля" была поставлена в СССР по знаменитому роману Александра Беляева. Моральные проблемы, возникающие в связи с любым крупным открытием, не имеют прямого отношения к науке - именно такого принципа придерживался профессор Доуэль. Он всю жизнь работал над вопросом бессмертия, экспериментируя над животными порой самым причудливым способом. Кто бы мог подумать, что после трагической гибели он сам станет жертвой безжалостного эксперимента, начатого его учеником доктором Корном. Согласно открытиям профессора, человеческий мозг может успешно существовать отдельно от остального тела. Этим и воспользовался нечистый на руку доктор, оживив голову профессора в корыстных целях. С помощью головы Корн стремится закончить начатые Доуэлем исследования, присвоив всю славу открытия себе. Однако в дело вмешивается сын профессора, которому местный садовник Вилли сообщает подозрительные известия. Чем закончилась эта удивительная история, вы можете посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/45242.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44045.html</link><category>любовь, неудачники, свадьбы, настоящие мужчины, война, борьба за власть, любовные треугольники, отношения, злоупотребление алкоголем, выбор, недоразумение, героизм, отношения мужчины и женщины, миссия/цель/задание, враги или вражда, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Свадьба в Малиновке фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44045.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Великолепная экранизация оперетты Б.Александрова, созданная режиссером Андреем Тутышкиным, знакома не одному поколению киноманов. Сюжет этой музыкальной картины разворачивается в годы гражданской войны. Живописное украинское село Малиновка готовится к свадьбе пастуха Андрейки и его возлюбленной Яринки, но тут уже в который раз в Малиновке происходит «перемена власти»: в село врывается отряд бандитов, предводитель которых, атаман Грициан Таврический, не прочь заменить собой жениха первой сельской красавицы. Спасаясь от ненавистного преследователя, девушка бежит в лес, где встречается с отрядом красноармейцев. Выслушав сбивчивый рассказ о бесчинствах, которые творят бандиты в Малиновке, командир отряда обещает помочь жителям села и самой Яринке. Одним из условий задуманного им плана ликвидации банды является принятие девушкой предложения «пана атамана» и организация свадьбы, в ходе которой красноармейцы рассчитывают захватить перепившихся грициановцев врасплох. Однако ничего не подозревающие близкие Яринки едва не расстраивают планы командира красноармейцев, ведь оказывается, что кое-кого из них с Назаром связывает общее прошлое…</p><button formaction="https://pleer.video/44045.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44939.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, интриги, преступления, преодоление трудностей, борьба со злом, дружба, преступление и наказание, клады и сокровища, подростки, расследование, загадки и тайны, борьба за справедливость, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кортик фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44939.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Предлагаем вашему вниманию первую черно-белую экранизацию приключенческой повести Анатолия Рыбакова «Кортик», которая состоялась спустя всего семь лет после написания книги. Режиссерами киноверсии выступили Михаил Швейцер и Владимир Венгеров. Начать смотреть онлайн, как начинались дружба и приключения Мишки, Генки и Славки, можно прямо сейчас!
В Петроград с деревенских каникул школьник Миша Поляков вернулся с необычным трофеем. Мальчишке подарили часть кортика, с которым связана красивая легенда. Со слов красноармейца, передавшего старинную вещь в руки нового хозяина, это офицерское оружие – ключ к тайнику с картой, указывающей место, где затонули корабли с несметными сокровищами. К сожалению, вторая часть кортика утеряна при взрыве корабля «Императрица Мария», на котором служил прежний владелец. Впечатлительный пионер делится тайной с товарищами, и ребята загораются идеей отыскать карту. Но для этого им нужна вторая часть шифра. Скоро друзья узнают, что за морским золотом охотится кое-кто еще.</p><button formaction="https://pleer.video/44939.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44832.html</link><category>короли и королевы, мечи и шпаги, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, побег, отношения, борьба со злом, заложники, борьба за выживание, преследования, спасение, возвращение домой, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Князь Игорь фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44832.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер Роман Тихомиров и композитор Александр Бородин, написавший оперу «Князь Игорь», создали по одному из самых известных литературных памятников Древней Руси «Слову о полку Игореве» музыкальный фильм «Князь Игорь», который вы можете посмотреть онлайн. Князь Игорь отправляется в поход на земли половцев, чтобы раз и навсегда обезопасить Русь от их угрозы, от их племен, совершающих постоянные набеги, жгущих села, уводящих скот и убивающих ни в чем не повинных русских людей. Накануне выступления дружины происходит несколько событий, трактуемых мудрецами как знамения и отговаривающих Игоря от похода. Но князь полон решимости и жажды мести. Воинская удача сопутствует Игорю только в самом начале его похода - он выигрывает первое сражение. И снова знамение велит ему остановиться, повернуть назад, но не слушает князь мудрецов, решает преследовать врага и уничтожить его. Тут начинается полоса невезения для русской дружины: половцы разбивают их, а князь Игорь оказывается в плену. Только сплотившись, силы русских земель могут вернуть себе правителя, отомстить захватчикам и разгромить их.</p><button formaction="https://pleer.video/44832.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46293.html</link><category>заговоры, политика, преображения, путешествия, преодоление трудностей, настоящие мужчины, добрые дела, побег, деньги, отношения, борьба за справедливость, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Начальник Чукотки фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46293.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Михаил Кононов и Алексей Грибов в знаменитой советской комедии о попытке строительства коммунизма в условиях Крайнего Севера. Реально ли построить утопию без привлечения огромных средств, можно посмотреть онлайн в фильме «Начальник Чукотки». 
В 1922 году советская власть отправляет на заснеженную Чукотку нового комиссара Алексея Михайловича Глазкова. Но руководитель в долгой дороге умирает от тифа, до места назначения добирается только его писарь Алексей Бычков. На месте его встречает бывший царский таможенник Храмов. Пока нового начальника Чукотки не назначили, Бычков пишет мандат, в котором на руководящую должность назначает себя и сразу же начинает действовать. Первым делом Алексей открывает склады американского промышленника, чтобы спасти чукчей от голода. А весной начальник Чукотки объявляет новые правила торговли пушниной: он устанавливает 40-процентную пошлину и строго следит, чтобы купцы не обманывали легковерный чукотский народ. Благодаря новой торговой политике Бычкову удается собрать целый миллион долларов на строительство настоящего коммунизма.</p><button formaction="https://pleer.video/46293.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43104.html</link><category>безответная любовь, животные, неудачники, побег, отношения, моря и океаны, повар, недоразумение, героизм, опасные животные, отношения мужчины и женщины, цирк, разоблачение, спасение, обезьяны, отношения между человеком и животным, тигры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Полосатый рейс фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43104.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн на Евгения Леонова в знаменитой комедии «Полосатый рейс», ставшей за считанные дни проката классикой, любимой лентой почти всех советских граждан. Картина разлетелась на множество цитат и породила волну подражаний. Эта смешная история начинается в неизвестной тропической стране, куда временно прикомандирован работник общепита Глеб Савельевич Шулейкин. Будучи буфетчиком в русском торговом представительстве, он страстно желает вернуться на родину: очень жарко, у него постоянное несварение желудка, и «вообще все не так». Пассажирские рейсы – редкость, но есть шанс выбраться на борту советского сухогруза, который отбывает со дня на день. На этом корабле, помимо прочего, переправляется живой груз в виде партии тигров и львов для одесского зоопарка. Шулейкину предлагают притвориться профессиональным дрессировщиком: это единственное место, на которое он может рассчитывать. Буфетчик принимает рискованное предложение, однако во время плавания тигры вырываются из клеток на свободу.</p><button formaction="https://pleer.video/43104.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42425.html</link><category>брак, любовь, семья, смена жизненных приоритетов, измена, расставания, любовные треугольники, мечта, отношения, поиск себя, выбор, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, развод, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Единственная фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42425.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Елена Проклова, Валерий Золотухин и Владимир Высоцкий в фильме «Единственная», который вы можете посмотреть онлайн. Николай Касаткин возвращается после срочной службы в свой родной городок к молодой и горячо любимой жене, надеясь наконец-то зажить тихо и без происшествий. Однако не тут-то было. Он узнает, что его Танечка, пока ждала его из армии, довольно часто ему изменяла, приводила в дом разных мужчин «с пристани», крутила роман с директором художественной самодеятельности. С одной стороны, герой любит свою непутевую жену, с другой, измены прощать ей не намерен. Николай находит компромиссный вариант: он готов простить жене все былые прегрешения, так как все мы люди, и ждала она его долго, но ставит свое условие: подобное больше не должно повториться. Но оказывается, дело было вовсе не в долгом ожидании супруга, а в том, что Таня по своей натуре кокетка и привыкла нравиться сразу многим мужчинам. Теперь семейный союз уж точно под угрозой, и спасти его могут только искренняя любовь и доверие.</p><button formaction="https://pleer.video/42425.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44553.html</link><category>друзья, настоящие мужчины, соперничество, гонки, машины, героизм, конфликты друзей, мужская дружба, ссоры, победа, экстрим, несчастный случай, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гонщики фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44553.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>"Гонщики" - одна из немногих спортивных драм, снятых во времена СССР, которая осталась практически незамеченной. Все знают такие хиты, как "Мимино", "Берегись автомобиля" или "Джентльмены удачи", но мало кто слышал о "Гонщиках". Тем не менее фильм ничем не уступает этим классическим картинам. Как и все советские фильмы того периода, лента буквально пропитана добротой и житейской мудростью. Сюжет рассказывает историю одного экипажа спортивного автомобиля, участвующего в ралли. Опытный мудрый Иван и молодой Николай долгое время управляли гоночным автомобилем Москвич-412 и достигли определенных успехов в этом деле. За время совместного участия в гонках и ралли, экипаж сплотился, завязалась настоящая мужская дружба. Но однажды коварный случай вероломно нарушил привычное положение вещей. Из-за случайной аварии, в которой Николай обвинил Ивана, друзья оказались в разных экипажах. И вот наступает день старта крупного автомобильного забега, в котором бывшие напарники оказались соперниками. О том, как дальше развивались события, вы можете посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/44553.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44677.html</link><category>любовь, магия и волшебство, отцы и дети, путешествия, преодоление трудностей, добрые дела, борьба со злом, сказочный мир, отношения отца и дочери, волшебные существа, богачи, спасение, миссия/цель/задание, храбрость, фентезийные существа, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как Иванушка-Дурачок за чудом ходил фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44677.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Волшебная сказка для всей семьи «Как Иванушка-дурачок за чудом ходил» научит ваших детей уму-разуму, да и вам самим добра душевного прибавит. Именно поэтому мы настоятельно рекомендуем большим и маленьким зрителям посмотреть этот фильм онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
А герои в ней - ну просто загляденье: умный, несмотря на прозвище, и смелый Иванушка-дурачок, красавица писаная Настенька и отец ее, коварный Марко Богатый. Гулял как-то раз Иванушка по лесу, да песенки ежам пел и жизни радовался без причины. Повстречался ему странный мужичок в тулупе и с большим мешком. Захотел добрый молодец помочь мужичку, только тот оказался чересчур агрессивным и попытался убить Ивана. Он оказался наглым вором, а в мешке нес награбленное из дома местного зажиточного боярина Марко Петровича Богатого. И решил тогда Иванушка отнести награбленное назад владельцу. Пришел он к огромному поместью с решетками на окнах да на дверях, как будто в тюрьму попал. Встретилась ему тут прекрасная Настя, дочь Марко, в которую он влюбился без памяти. Захотел Иван Настю в жены взять, но не тут-то было: строгий и коварный отец отказал молодым и удумал отравить Иванушку.</p><button formaction="https://pleer.video/44677.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42455.html</link><category>любовь, месть, провинция, тусовки, любовные треугольники, отношения, выбор, конфликты друзей, отношения мужчины и женщины, ревность, ссоры, аристократия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Евгений Онегин фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42455.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>"Евгений Онегин" Романа Тихомирова - это советская экранизация бессмертного произведения Александра Сергеевича Пушкина, которое знакома каждому со школьной скамьи. Картина представляет собой фильм-оперу: стихотворные диалоги положены на музыку. Эта драматическая история началась в русской глубинке начала девятнадцатого века, а затем продолжилась в Санкт-Петрбурге. Юный дворянин Евгений Онегин приезжает в деревню к своему умирающему дяде. Ему достается наследство родственника, в том числе и усадьба в селе. Скучающий столичный франт знакомится здесь с восемнадцатилетним Владимиром Ленским, который приглашает Евгения на прием в имение Лариных. Владимир увлечен Ольгой Лариной, младшей из сестер. Между тем Татьяна Ларина, старшая сестра, влюбляется в Онегина и пишет ему страстное письмо. Но Евгений отвергает чувства деревенской барышни. Спустя некоторое время Ларины устраивают бал, на котором Онегин решает развлечься, в шутку заигрывая с Ольгой. Ленский не переносит такой дерзости, что становится причиной вызова на дуэль. Продолжение этой классической драмы вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/42455.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45283.html</link><category>Великая Отечественная война, погони, настоящие мужчины, война, побег, самопожертвование, героизм, борьба за выживание, коллектив (команда), перестрелки, нацизм или нацисты, враги или вражда, танки, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жаворонок фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45283.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советскую военную драму «Жаворонок», номинированную на главный приз Каннского кинофестиваля 1965 года - «Золотую пальмовую ветвь», можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Малоизвестный, фильм тем не менее представляет собой одну из лучших военных картин советских времен. Это история о свободных и сильных людях, которые последние часы своей жизни предпочли сражаться на воле и погибнуть как герои. Сюжет разворачивается в немецком плену, где фашисты используют русские танки в качестве «болванок» для испытания своей боевой бронетехники. За штурвал машин сажают военнопленных – офицеров и простых граждан, отбывающих здесь каторгу. Во время учений экипажу советского танка Т-34 удается бежать с полигона благодаря опытному механику Ивану. Помимо трех наших танкистов, в кабину попадает забавный француз, веселящий команду. Русская боевая машина мчится по немецким трассам навстречу неминуемой смерти, нанося последние удары по тылу противника. Героический финал картины можно смотреть онлайн прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/45283.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/419608.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, первая любовь, смена жизненных приоритетов, школа, преодоление трудностей, убийства и убийцы, война, отношения, риск, героизм, отношения мужчины и женщины, борьба за выживание, молодежь, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ижорский батальон фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/419608.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Основанная на реальных исторических фактах советская картина о Великой Отечественной войне. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн фильм «Ижорский батальон» и еще раз ощутить гордость за отцов и дедов. Бывает время, когда подвиг становится явлением не только обычным, но и обязательным. Как можно быть спокойным, если на фронте гибнут товарищи, родной город – в блокаде, а ты никак не стремишься переломить ситуацию? Рабочие Ижорского завода решили, что их труда недостаточно для победы над фашистами. Колпинцы сформировали собственный небольшой добровольческий отряд, вошедший в историю под названием Ижорского батальона. Простые рабочие, никогда не предполагавшие, что им придется сменить свои станки на винтовки, приняли самое активное участие в сражениях с регулярной армией гитлеровской Германии. Они отстояли родину: Ижорский батальон вместе с остальными советскими частями дошел до самого Балтийского моря. Когда снимался фильм, многие участники событий были еще живы и по-прежнему трудились все на том же заводе. Они консультировали режиссера и актеров и помогли сделать кино по-настоящему достоверным.</p><button formaction="https://pleer.video/419608.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45311.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, любовь, притяжение противоположностей, преодоление трудностей, расставания, война, отношения, выбор, романтические отношения, победа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Женя, Женечка и «Катюша» фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45311.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Удивительно светлую, лиричную и трогательную трагикомедию о войне можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. Лента удалась благодаря Булату Окуджаве, который написал сценарий и исполнил за кадром несколько песен, и замечательным актерам - Олегу Далю (Женя Колышкин), Галине Фигловской (Женечка Земляникина) и Марку Бернесу (полковник Караваев).
Из госпиталя на линию боевых действий возвращается Женя Колышкин, интеллигентный, застенчивый и чудаковатый московский паренек. Слова «война, смерть, автомат» совершенно не вяжутся с его внешним видом и поведением. Правда, в части ему не рады: он мастак попадать в нелепые ситуации, а отдуваться потом приходится всем. Молодой человек осваивается с суровым бытом и влюбляется в местную звезду, связистку Женечку Земляникину. Веселая, но грубоватая девушка, к тому же привыкшая к обилию поклонников, не сразу отвечает ему взаимностью. Герои вместе попадают в разные переделки, и постепенно между ними зарождается серьезное чувство, однако влюбленные вынуждены расстаться. Затем они случайно встречаются в заброшенном доме в Берлине в 1945-м, и, как дети, начинают играть в прятки, забыв о том, что официальный конец войны не означает, что все боевые действия прекращены.
История Жени Колышкина перекликается со словами песни Окуджавы «Капли датского короля», написанной специально для ленты. Авторы фильма показали, как нелепый и чудаковатый юноша превращается во взрослого мужчину, который прошел через войну и будет жить дальше, несмотря ни на что.</p><button formaction="https://pleer.video/45311.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45590.html</link><category>первая любовь, свадьбы, семья, расставания, любовные треугольники, отношения, поиск себя, братья и сестры, выбор, братская любовь, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения между братьями, отношения мужчины и женщины, потерянная любовь, романтические отношения, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В день свадьбы фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45590.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«В день свадьбы» — советская мелодрама 1968 года, которая рассказывает трогательную и щемящую душу историю о любви и разлуке. Чем кончится этот день свадьбы, вы узнаете, если начнете смотреть онлайн фильм «В день свадьбы». 
Братья Заболотные, Михаил и Василий, выросли в детском доме. Несмотря на тяжелое детство, они отличаются жизнерадостным характером и легким взглядом на жизнь. Братья прекрасно понимают друг друга, хотя во многом их натуры сильно различаются. Михаил трудится днями и ночами, тогда как Василий — душа любой компании – вечно ходит по гостям. Оба они живут в одном приволжском поселке. Скоро у Михаила и Нюры будет свадьба. Накануне жених неожиданно для себя встречает свою первую любовь — Клаву, с которой они вместе выросли в детском доме. В душе у него зарождается сомнение: стоит ли жениться на Нюре и навсегда связывать с ней свою жизнь тогда, когда чувство к Клаве еще живет в его сердце? Брат Василий приходит на помощь Михаилу и словом, и делом.</p><button formaction="https://pleer.video/45590.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45900.html</link><category>отцы и дети, провинция, семейные проблемы, семья, сильные женщины, одиночество, мечта, отношения, самопожертвование, дети, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, романтические отношения, женщины, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Впервые замужем фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45900.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Евгения Глушенко в мелодраме о том, как нелегко найти любовь с ребенком на руках. Фильм «Впервые замужем» Иосифа Хейфица по рассказу Павла Нилина вы можете смотреть онлайн. Тоня - открытая и наивная девушка, но ее друг, узнав о беременности девушки, быстренько сбегает на Ангару. Так Тоня превращается в мать-одиночку. Ей не удается получить нормального образования, работа у Тони тоже не самая престижная: она работает «лаборантом», моет пробирки и колбы для опытов. О личной жизни Тоня тоже мало думает – кому она нужна в тридцать лет и с ребенком. Но зато ее дочь Тамарочка ни в чем не нуждается, для девочки Тоня готова на все. Дочка подрастает и, оказывается, что она не слишком гордится мамой. И у девушки с личной жизнью все в порядке, в отличие от родительницы. В один прекрасный день Тамарочка выходит замуж, и перед разросшейся семьей особенно остро встает квартирный вопрос. Дочь уверена, что всем будет лучше, если Тоня съедет из родной квартиры и поселится у сестры. Только сама Тоня уверена, что не сможет мешать жить кому-то еще. Но возразить дочери она тоже не может. Так Тоня уходит из дома. Одна из подруг дает ей адрес одинокого вдовца, который мечтает о семейном уюте, правда, живет он в далекой деревне. Но Тоне не из чего выбирать. И она отправляется искать свое счастье в неизвестную глушь.</p><button formaction="https://pleer.video/45900.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>