<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1" xmlns:video="http://www.google.com/schemas/sitemap-video/1.1"><url><loc>https://pleer.video/280163.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/280163.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сократ фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Историко-биографическая советская драма о Сократе, в которой режиссер уделил гораздо большее внимание окружению великого мудреца, чем ему самому и его философскому учению. Выдвигая свою собственную точку зрения на причины, вынудившие Сократа испить чашу с ядом, создатели фильма показывают всем известную историю древнегреческого философа с новой стороны. Хотите узнать с какой именно, тогда начните смотреть онлайн ленту «Сократ». Действие картины начинается после завершения Пелопонесской войны, лишившей Афины их былого величия и влияния в Греции. Сначала в городе устанавливается тирания Крития, ставленника спартанцев. Многие старые враги и недоброжелатели Сократа начинают активно обвинять его в преступлениях против народа и богов, которых великий философ открыто отвергает. Однако покровительство спартанского царя Павсания какое-то время спасает Сократа от ареста. Все меняется, когда спартанские войска покидают Афины и в полисе снова происходит смена правления.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/280163</video:player_loc><video:duration>6585</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,предатели,война,человеческие пороки,самопожертвование,отношение учителя и ученика,разговоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/280163.jpg</image:loc><image:title>Сократ фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43738.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43738.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Шельменко-денщик фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Знаменитый Михаил Пуговкин, известный по своим блестящим ролям в «12 стульев» и «Иван Васильевич меняет профессию», сыграл главную роль в искрометной музыкальной комедии «Шельменко-деньшик», которую вы теперь можете смотреть онлайн всей семьей. Царская Россия оказывается водевильной, когда режиссер Андрей Тутышкин («Свадьба в Малиновке») решает создать мюзикл о жизни незадачливой знати. Зоя Федорова («Москва слезам не верит») составляет Пуговкину великолепную пару в фильме начала семидесятых. До этого сюжет уже был экранизирован в телефильме 1957 года. Капитан Скворцов прибывает на постой в деревню и хочет жениться на милой девушке Присиньке. Однако ее отец, помещик Шпак, не собирается выдавать дочь за бедняка. Со Скворцовым прибыл деньщик Потап Шельменко, который только и мечтает, что устроить счастье барина. Когда Шельменко узнает, что Шпак уже нашел для Присиньки жениха и собирается полностью дать от ворот поворот Скворцову, он берет дело в свои руки.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43738</video:player_loc><video:duration>5359</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,интриги,любовь,семья,преодоление трудностей,обман</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43738.jpg</image:loc><image:title>Шельменко-денщик фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/45542.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/45542.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Чужие письма фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Тонкий знаток своей эпохи, разных социальных типов и отдельных человеческих душ Илья Авербах взялся раскрыть сразу несколько тем этического и общественного значения: от педагогики до душевного паразитизма, – в фильме, относящемся к пику его творчества, «Чужие письма». Одинокая девятиклассница в исполнении дебютантки Светланы Смирновой ухитрилась «потоптаться» на жизнях взрослых, но не достигших ее самоуверенности героев Ирины Купченко, Олега Янковского, Ивана Бортника, Майи Булгаковой. Шестнадцатилетняя школьница из маленького советского городка Зина Бегункова «в ссоре со всем миром». Ее терпеть не могут одноклассники, которых она пытается строить по струнке, с ней не знают сладу учителя, которым она не стесняется «рубить правду», и даже в своей семье Зина выглядит чужим ребенком. Услышав, как она оскорбляет мать, и без того побитую жизнью, старший брат выгоняет Зину со своей свадьбы. Изгнанница ищет утешения в компании взрослого приятеля Пряхина: без стыда и девичьей скромности она признается ему в любви, за что получает...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/45542</video:player_loc><video:duration>5317</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,любовь,предатели,семейные проблемы,школа,человеческие пороки,непутевые родители,злоупотребление алкоголем</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/45542.jpg</image:loc><image:title>Чужие письма фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/40773.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/40773.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Цветы календулы фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Цветы календулы» — российский фильм, созданный в конце девяностых. Мы рекомендуем смотреть эту картину онлайн. Этот фильм создан под впечатлением от еще не прошедшей, но уже завершающейся к тому времени эпохи девяностых в России. Режиссер Сергей Снежкин, который позже успешно экранизировал «Похороните меня за плинтусом», обращается к типажу «нового русского», который навсегда останется в памяти тех, кто застал эти времена. В двухчасовой драме одну из ролей сыграла Ксения Раппопорт — обладательница премии венецианского кинофестиваля за фильм «Двойной час». Некогда знаменитый поэт Георгий Платонович Протасов умер, оставив большому семейству в наследство дом. Этот дом семья решила продать. И единственные, кому по карману эта покупка, — новые русские. Они, пытаясь проникнуться духом этого места, выслушивают речи и стихи покойного поэта, говоримые устами его родственников. Дача оказывается столкновением современных российских реалий и реалий, о которых писали классики.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/40773</video:player_loc><video:duration>7197</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,провинция,семейные проблемы,семья,преодоление трудностей,человеческие пороки,писатели,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/40773.jpg</image:loc><image:title>Цветы календулы фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44780.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44780.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ход белой королевы фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Спортивная драма «Ход белой королевы» основана на одноименной повести Льва Кассиля и посвящается советским спортсменам-победителям чемпионата мира по лыжам в Высоких Татрах. Помимо самой истории, в фильме «Ход белой королевы» можно посмотреть онлайн и документальную хронику того легендарного соревнования. Степан Михайлович Чудинов, несмотря на свою основную профессию архитектора, прославился как талантливый тренер по лыжному спорту. Однако череда локальных неудач, непонимание со стороны лучшей ученицы и разногласия с Федерацией спорта, не желающей менять методику подготовки спортсменов, заставляют тренера покинуть свой пост. Чудинов принимает предложение поработать на новостройке в далеком Земногорске и не собирается менять своего решения. В таежном краю судьба сводит его с местной жительницей Натальей Скуратовой, недавно пережившей оглушительное поражение на всесоюзных соревнованиях. Степан Михайлович видит в девушке недюжинный талант, соседствующий с недостатком техники, что вновь пробуждает в нем страсть и тягу к тренировкам.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44780</video:player_loc><video:duration>5378</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сильные женщины,спорт,преодоление трудностей,мечта,успех,победа,отношения между тренером и подопечным</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44780.jpg</image:loc><image:title>Ход белой королевы фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44424.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44424.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Фонтан фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Лента «Фонтан» – злободневная комедия от режиссера картины «Окно в Париж» Юрия Мамина. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн на «разруху в головах и на местах». Невероятно актуальный фильм-анекдот – это незамысловатая сатира и легкий фарс о современности. Действие происходит в Питере, в перестроечный период, в ничем не примечательном доме. Впрочем, все зависит от того, с какой точки зрения посмотреть на привычный быт жильцов. Здание давно нуждается в ремонте, но не в поверхностном устранении то и дело появляющихся мелких неполадок, а в капительной реконструкции. Между тем домочадцы пытаются решать проблемы по мере их поступления и не слишком задумываются о первоисточниках неприятностей. Работники из службы ЖЭКа также не слишком мотивированы поддерживать здание в должном состоянии. Точная картина рутинной повседневости изобилует искрометными диалогами и филигранно прорисованными характерами.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44424</video:player_loc><video:duration>5872</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>семья,музыканты,соседи,человек и общество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44424.jpg</image:loc><image:title>Фонтан фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/432594.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/432594.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Черная чайка фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Война в любой стране и в любую эпоху приносит большие потери. Рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Черная чайка», чтобы узнать о жизни Кубы в послереволюционное время. Надежды о сохранении мирного существования перечеркивались вражескими планами. В обыкновенную рыбацкую деревню отправлен диверсионный отряд. И теперь уже неясно, кто предатель, а кто защитник мирных жителей. Мальчик Маноло, несмотря на юный возраст, ввязался в политическую передрягу, и нет уверенности, что подросток сможет противостоять военной жестокости. Заговоры, незаконные боевые действия и желание американцев вернуть прежнее влияние отражаются на жизни обычного рыбака так же неумолимо, как солнечный свет и дыхание моря. Советский фильм 1962 года показывает непростые события по ту сторону океана, чтобы каждый мог увидеть отражение нашего прошлого в сегодняшних реалиях. Война остается войной независимо от страны и языка, на котором говорят люди. И маленький Маноло погружается в беспощадный круговорот истории.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/432594</video:player_loc><video:duration>5874</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>убийства и убийцы,борьба за власть,революция,снайперы,дети,цирк,разоблачение,перестрелки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/432594.jpg</image:loc><image:title>Черная чайка фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43753.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43753.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Шинель фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сюжет этого произведения Гоголя, обязательного в школьной программе, известен любому подростку. Тем интереснее смотреть онлайн фильм «Шинель» – всегда занимательна альтернативная точка зрения на давно изученный и известный материал. Однако, по мнению многих критиков, знаменитый советский актер Алексей Баталов в своем режиссерском дебюте был очень верен именно гоголевскому духу, стараясь не испортить первоисточник своим видением. Рассказ о маленьком человеке, бедном титулярном советнике по имени Акакий Акакиевич Башмачкин, известен по всему миру и по сей день считается злободневным. Заветная мечта о новой шинели, так трепетно оберегаемая Башмачкиным, становится для героя важнее ее реального воплощения. Долгое время существуя впроголодь, пренебрегая основными потребностями, он все-таки смог накопить нужную сумму для пошивки новой одежды. И вот, казалось бы, жизнь вновь наполняется давно потерянными красками и приобретает смысл. Однако радость Башмачкина длится совсем недолго, а огорчение от утраты служит причиной неотвратимой трагедии.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43753</video:player_loc><video:duration>4237</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>неудачники,одиночество,мечта,карьера,смерть,человек и общество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43753.jpg</image:loc><image:title>Шинель фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/818475.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/818475.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Песня о дружбе фильм 1957 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Чем по сути отличаются друг от друга дети в разных странах мира? Все они хотят играть, веселиться, есть мороженое и кататься на карусели. Во всяком случае, так считают авторы советского фильма «Песня о дружбе», приуроченного к Всемирному фестивалю молодежи и студентов, который прошел в Москве в 1957 году. Не упустите свой шанс и начните прямо сейчас смотреть онлайн этот необычный и интересный короткометражный фильм в нашем интернет-кинотеатре. Песня о дружбе, веселая и радостная, звучит в этом фильме дважды: один раз на русском языке, второй — на немецком. Ее исполняют лучшие солисты детских хоров того времени. Песню сопровождает череда черно-белых фотографий, изображающих детство в разных странах нашей планеты. С экрана на нас смотрят дети, которые готовятся идти в школу, обедают в столовой, идут в кинотеатр, играют на площадке, плавают в бассейне и ужинают вместе со всей своей семьей. Фотографии вскоре сменяются рисунками детей со всего мира. Зрители видят дома, родителей и любимых животных маленьких авторов и постепенно начинают...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/818475</video:player_loc><video:duration>120</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,школа,дружба,дети,песни,разговоры,отношения между людьми разных стран</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/818475.jpg</image:loc><image:title>Песня о дружбе фильм 1957 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/436339.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/436339.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Mister Пронька фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советский мультфильм «Mister Пронька» был снят во время перестройки по мотивам сказки Бориса Шергина «Пронька Грозной». У вас есть отличная возможность начать смотреть онлайн этот необычный и удивительно смешной мультфильм прямо сейчас в нашем интернет-кинотеатре. «За медный пятак расскажу все этак и так! У кого валюта есть, тому особый показ и честь». Разухабистая и развеселая сказка о базарном торговце по имени Пронька Грозной рассказана нарочито разговорным языком. Сюжет ее весьма необычен. Трое американцев, богач Сэм вместе с двумя младшими братьями-ковбоями, «похожих, как два куска обоев», приезжает в Санкт-Петербург, где, как известно, «много модниц и… мух». На базаре Сэм покупает лапти у нашего героя Проньки Грозного и заключает с тем пари. Отныне, чтобы выиграть, Пронька должен ходить немытым 15 лет, а Дин и Пит, братья Сэма, все это время будут за ним следить. Так Пронька превращается в невероятно популярного киногероя и литературного персонажа — Сэм пишет о нем книги и снимает фильм.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/436339</video:player_loc><video:duration>1530</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,преображения,смена жизненных приоритетов,шоубизнес,преодоление трудностей,деньги,отношения,соперничество,дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/436339.jpg</image:loc><image:title>Mister Пронька фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43128.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43128.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Порожний рейс фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм начала шестидесятых годов «Порожний рейс» теперь доступен для просмотра онлайн. Завоевавший Серебряную премию Московского кинофестиваля, он является одним из немногих в фильмографии Александра Демьяненко — знаменитого Шурика, о котором принято говорить, как об актере одной комедийной роли. Драма «Порожний рейс» стала десятой в его карьере, а для Георгия Юматова («Офицеры») — одним из первых фильмов, где он сыграл главную роль. Режиссером картины стал Владимир Венгеров, снявший за много лет до того прославившую его драму «Два капитана». Сироткин работает в центральной газете, откуда его отправляют в Сибирь для написания очерка. Оказавшись честным человеком, он понял, что Хромов (водитель, о котором он должен рассказать на всю страну) ворует из государственного бюджета. Он сливает бензин из грузовика, вычисляя разницу между тем маршрутом, который официально указывает в отчетах и тем (коротким), которым едет на самом деле. Сироткин намерен завести судебное дело, о чем информирует начальника шофера. Но по стечению обстоятельств из...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43128</video:player_loc><video:duration>5308</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,преступления,работа,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,журналисты,выбор,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43128.jpg</image:loc><image:title>Порожний рейс фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/40959.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/40959.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Принципиальный и жалостливый взгляд фильм 1996 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Принципиальный и жалостливый взгляд» – мелодрама ленинградского режиссера и художника А. Сухочева. Сценарием к будущему фильму послужила дипломная работа тогда еще выпускницы сценарного факультета ВГИКа Ренаты Литвиновой. Лента была удостоена целого ряда наград, среди которых приз за «Лучшую женскую роль» (Н. Коляканова в образе Али) на Открытом российском кинофестивале «Кинотавр» (Сочи, 1996) и диплом жюри на Международном кинофестивале «Молодость» (Киев, 1996). Рекомендуем посмотреть эту картину онлайн всем любителям эмоционального кино. Главная героиня фильма Аля – обыкновенная сорокалетняя женщина, чувствующая себя совершенно одинокой. Корни этого одиночества тянутся еще с детства, с того самого момента, как их с матерью бросил отец. Так уж получилось, что реальному миру Аля предпочитает эскапизм: живет в мире своих иллюзий, детских воспоминаний, но не сдается и ждет, что счастье вот-вот найдет ее. Впрочем, в реальности все иначе: бывший муж Али умирает, а позже ее покидает и взрослый сын, которому пора строить собственную...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/40959</video:player_loc><video:duration>6078</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,психология,семья,одиночество,поиск себя,отношения матери и сына,смерть,человек и общество,потеря близких</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/40959.jpg</image:loc><image:title>Принципиальный и жалостливый взгляд фильм 1996 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/276121.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/276121.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Снегурочку вызывали? фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Великолепная Ирина Алферова в праздничном фильме с элементами драмы и комедии под названием «Снегурочку вызывали?», который мы предлагаем посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Наряду с Алферовой Владимир Меньшов и Ольга Волкова создают прекрасный актерский состав этой сказки для взрослых. Бывшая жена не позволяет водителю микроавтобуса Александру Серегину видеться с маленьким сыном. Под новый год друг Саши заболевает и просит его заменить в роли Деда Мороза. Тот сначала не представляет себе, как он сможет справиться с подобной работой, но позже соглашается. Так он знакомится с девушкой по имени Светлана — молодой актрисой, играющей Снегурочку. Оба они посещают разных детей и даже взрослую одинокую женщину. В образе Деда Мороза Серегин приходит к своему сыну. После рабочего дня, когда они расходятся с прекрасной Снегурочкой, к Серегину попадает ее телефонный номер, и он узнает, что актриса собирается провожать старый год в одиночестве.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/276121</video:player_loc><video:duration>3876</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>одиночество,добрые дела,Рождество и Новый год,актеры,отношения отца и сына,переодевание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/276121.jpg</image:loc><image:title>Снегурочку вызывали? фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43890.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43890.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Снежная королева фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сказка Ганса Христиана Андерсена учит, что настоящая дружба способна преодолеть любые преграды. Смотрите онлайн киноверсию доброй и поучительной истории «Снежная королева», созданную знаменитым советским кинорежиссером Геннадием Казанским, подарившим зрителям такие хиты, как «Человек-амфибия» и «Старик Хоттабыч». Маленькую Герду сыграла будущая звезда советского и российского кино Елена Проклова, для которой это была первая большая роль в кино. Роль вероломного, но забавного короля исполнил Евгений Леонов. Кай и Герда были лучшими друзьями. Они делили друг с другом все свои детские радости и печали. Но однажды Кай поддается влиянию злой и жестокой Снежной королевы, которая замораживает его сердце. Бедная Герда не может смириться с потерей друга и отправляется в опасный путь, чтобы его спасти. По пути ей встретятся не только добрые люди, но и враги, которые будут пытаться помешать ей. Ей придется выбираться из замка коварного, но немного глупого короля, спасаться от разбойников и мерзнуть от холода на подступах ко дворцу, где заточен...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43890</video:player_loc><video:duration>4778</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,короли и королевы,магия и волшебство,путешествия,борьба со злом,дружба,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43890.jpg</image:loc><image:title>Снежная королева фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43889.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43889.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Снегурочка фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сказка, поставленная по одноименной пьесе А.Н.Островского, рассказывает историю девушки, вылепленной из снега и не дожившей до середины весны. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн знакомую с детства сказку. В деревне берендеев в одной бездетной семье появляется девушка. Счастливые старики не верят своему счастью: под закат жизни у них наконец-то родилась дочь. Она поражает всех своей ослепительной красотой, но неприятно удивляет холодностью и отстраненностью. Зовут ее Снегурочка. Многие молодые люди стремятся завоевать сердце красавицы, но никто не может растопить сковавший его лед. Невольно героиня становится разлучницей: из-за нее юноша по имени Мизгирь расстается со своей невестой Купавой, но даже теперь девушка не в состоянии испытать хоть какие-нибудь чувства. Она холодна, как и раньше, только стала немного грустнее. Близится весна красная. Берендеи учредили собрание, на котором царь постановил: кто покорит недотрогу к утру перед восходом Ярило-солнца, тому и быть ее мужем. Однако никто из них не знает, что...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43889</video:player_loc><video:duration>5277</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,преодоление трудностей,сказочный мир,обреченная любовь,молодежь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43889.jpg</image:loc><image:title>Снегурочка фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43663.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43663.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Семь невест ефрейтора Збруева фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Забавная и добрая советская комедия «Семь невест ефрейтера Збруева» заставит вас смеяться до слез и плакать от умиления. Не верите? Тогда начните смотреть онлайн эту замечательную кинокартину прямо сейчас в нашем интернет-кинотеатре. Раньше Костя Збруев и подумать не мог, какой интерес способен он вызывать у противоположного пола. Как-то всегда не до этого было, да и стеснялся он обычно. Все изменилось после того, как фотография Кости попала на обложку журнала под названием «Умелый воин». Фотография получилась настолько удачной, что девушки со всех концов огромного Советского Союза бросились посылать «умелому воину» Косте Збруеву горячие любовные послания. После увольнения в запас Костя решил отправиться в большое путешествие. Отобрав семь лучших, на свой взгляд, претенденток на свои руку и сердце, Костя поехал выбирать себе невесту. География проживания потенциальных невест была крайне обширна: от украинских степей до дальневосточной тайги. Где же найдет Костя свою вторую половинку, и будет ли она одна из семерых, вы узнаете, если...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43663</video:player_loc><video:duration>5506</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,любовь,путешествия,расставания,отношения мужчины и женщины,потерянная любовь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43663.jpg</image:loc><image:title>Семь невест ефрейтора Збруева фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43583.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43583.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Садовник фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пронзительная советская драма Виктора Бутурлина о человеке, поставившем общественное благо намного выше личного. Замечательная актерская игра Олега Борисова, Нины Усатовой, Ирины Ракшиной, отличная режиссура Виктора Бутурлина и блестящий сценарий Валерия Залотухи придутся по душе даже самому избирательному зрителю. Поучительная кинопритча «Садовник» отлично подходит для семейного просмотра и будет интересна как взрослым, так и подрастающему поколению. В нашем кинотеатре вы можете посмотреть ее онлайн. Алексей Алексеевич Глазов всю свою жизнь посвятил заботе о яблоневом саде, который принадлежит колхозу. По доброте душевной он бесплатно высылал людям черенки яблок для прививки, за что чуть не был посажен, потому что местный следователь решил, что это незаконная торговля социалистической собственностью. После смерти жены ее сестра обвинила Алексея в том, что он сам сгубил жену, покупая вместо лекарств удобрения для сада. Колхозники недовольны его садом, потому что гораздо выгоднее на его месте поставить птицефабрику. Никто не понимает,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43583</video:player_loc><video:duration>5690</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,природа,семья,добрые дела,мечта,неизлечимо больные,дружба,кладбища,хобби, увлечения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43583.jpg</image:loc><image:title>Садовник фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43145.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43145.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Последний дюйм фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советская приключенческая картина «Последний дюйм» от режиссеров Никиты Курихина и Теодора Вульфовича – экранизация одноименного рассказа английского писателя Джеймса Олдриджа. Фильм, наполненный драматизмом, держит зрителя в напряжении до самого конца. Тот, кто действительно любит насыщенное действием кино, может смотреть онлайн фильм «Последний дюйм» в нашем интернет-кинотеатре. Действие в картине разворачивается в послевоенные годы. Северное побережье Африки (на самом деле картина была снята в Азербайджане, и в кадре можно увидеть много азербайджанских актеров). Безработный летчик Бен Эсли перебивается случайно подвернувшимися подработками, однако вскоре ему предлагают опасную работу за большие деньги – подводные съемки акул. Сын Дэви, не желая уезжать к бабушке в Америку, предпочитает отправиться с отцом в опасное приключение в Мургаду (читай Хургаду). Тот некоторое время колеблется, но в итоге соглашается. Прилетев на безлюдный берег моря, отец во время съемок получает серьезнейшую травму. Ответственность за свою собственную...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43145</video:player_loc><video:duration>5085</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>акулы и пираньи,преодоление трудностей,самолеты,авиация,отношения отца и сына,погружения на глубину,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43145.jpg</image:loc><image:title>Последний дюйм фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/40730.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/40730.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Русская симфония фильм 1994 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Этот фильм середины девяностых годов теперь доступен для просмотра онлайн. Удивительно, но драма середины девяностых «Русская симфония» не только выделяется на фоне бесконечного потока бандитских боевиков, появившихся после развала СССР, но и обошла многие зарубежные фильмы того времени. На Берлинском кинофестивале картина получила приз экуменического (христианского) жюри, несмотря на то, что имеет рейтинг 18+. Режиссер Константин Лопушанский снял фильм о трагедии крушения империи. О том, насколько мрачной она получилась, могут судить зрители, смотревшие другой его фильм — экранизацию одной из самых мрачных повестей братьев Стругацких «Гадкие лебеди». Страшный суд пришел в Россию. Он стал странным, фантасмагоричным, невероятным и в то же время вполне соответствовал библейскому канону. Причудливых персонажей порождает нависшая над миром тьма. Богатыри, попы, казаки — все слились в одно шествие апокалипсиса среди жизни нормальных, казалось бы, людей.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/40730</video:player_loc><video:duration>6900</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>смена жизненных приоритетов,угроза всему миру,преодоление трудностей,отношения,человеческие пороки,человек и общество,наводнения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/40730.jpg</image:loc><image:title>Русская симфония фильм 1994 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42139.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42139.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Рудольфио фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пронзительный короткометражный фильм Динары Асановой по одноименной повести Валентина Распутина о безответной любви девятиклассницы Ио ко взрослому, серьезному Рудольфу. У этой любви нет и не может быть будущего, но как девушке смириться с этим? Ленту «Рудольфио», интересную и взрослым, и подрастающему поколению, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. Девятиклассница Ио и взрослый мужчина по имени Рудольф живут в соседних домах и каждый день встречаются утром в автобусе. Однажды девочка знакомится с попутчиком, ссылаясь на их близкое соседство. Встречи героев продолжаются и со временем становятся все более частыми. Причем Ио воспринимает их как долгожданные мгновения рядом с любимым, а Рудольф – как крайне неожиданные и неловкие ситуации. Вскоре последний решает, что пора положить конец их двусмысленному общению и не компрометировать положение семей. Героиня вынуждена уступить этому непростому для нее решению.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42139</video:player_loc><video:duration>1411</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,первая любовь,семья,отношения взрослого мужчины и молодой женщины,подростки,случайные встречи</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42139.jpg</image:loc><image:title>Рудольфио фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/17907.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/17907.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Синяя птица фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Немногим известно, что Джордж Кьюкор, режиссер легендарного мьюзикла «Моя прекрасная леди», стал автором фильма для детей «Синяя птица» совместного производства СССР и США. Несмотря на разгар холодной войны, кино было полностью снято на территории Советского Союза, а съемочную группу в основном составляли американцы. Блестящая Элизабет Тейлор в главной роли потрясающе исполнила образ волшебницы. Гигантский для тех лет бюджет в $12 миллионов позволил создать великолепный зрелищный полуторачасовой фильм «Синяя птица», который теперь можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Брат и сестра Тильтиль и Митиль встречают старую женщину, которая рассказывает им о том, что есть на свете больная девочка, вылечить которую может только синяя птица. Она просит их найти эту птицу и принести ей, чтобы исцелить несчастную. Когда они соглашаются, оказывается, что старуха была прекрасной волшебницей. Она преподносит им вещицу — алмаз, способный наделять человеческими качествами любой предмет. Дети превращают в людей окружающие их вещи и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/17907</video:player_loc><video:duration>5679</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,магия и волшебство,преображения,путешествия,преодоление трудностей,добрые дела,дружба,сказочный мир,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/17907.jpg</image:loc><image:title>Синяя птица фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43678.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43678.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сентиментальный роман фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Сентиментальный роман» — драматическая история любви, которую вы можете смотреть онлайн. Этот фильм, снятый в Советском Союзе, поднял очень интересную и обойденную другими режиссерами тему. А именно — 20ые годы. Новая экономическая политика, раскулачивание, становление СССР. Ведь обычно внимание сценаристов привлекали именно годы революции, тема понятная и разработанная, а вот неспокойный переходный период всегда обходили вниманием. В этом фильме то время показано тонко и точно, со всеми проблемами и достижениями, с драмой общей и личностной. Молодой журналист Шура полон коммунистического энтузиазма. Он — истинный идеалист и борец с пережитками прошлой эпохи. Он ненавидит мещан и мещанство. Одним из признаков мещанства, который сбивает молодых людей с пути революции, Шура считает любовь. Парень решает бороться с ней во всех ее проявлениях, но, конечно же, у него ничего не выходит. Он по уши влюбляется в свою заносчивую подругу — Зою.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43678</video:player_loc><video:duration>5557</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,первая любовь,преступления,смена жизненных приоритетов,измена,любовные треугольники,журналисты,дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43678.jpg</image:loc><image:title>Сентиментальный роман фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43834.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43834.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сладкая женщина фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Именно после этого фильма режиссера Владимира Фетина по одноименной повести Ирины Велембовской выражение «Сладкая женщина» стало крылатым, а двадцативосьмилетняя Наталья Гундарева проснулась знаменитой. Картина выбилась в лидеры проката в Советском Союзе и была закуплена для показа во многих странах мира. Очередную вариацию на тему покорения Москвы можно смотреть онлайн на нашем сайте в свободном доступе прямо сейчас. Деревенская красавица Нюрка с юного возраста знала, чего хочет от жизни, и знала, как этого добиться. Насмотревшись на тусклое однообразие, она всем сердцем тянулась к прекрасному, которое для нее, к сожалению, заключалось лишь в коврах, диванах, нарядах, путевках и других атрибутах сытой жизни. Мещанская сущность Анечки Доброхотовой, ее блеклый внутренний мир и отсутствие искренних чувств даже к самым близким и родным людям создали вокруг повзрослевшей, но не подобревшей душой женщины вакуум одиночества. Золушка добилась того, о чем мечтала, но ее почему-то безумно жалко…</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43834</video:player_loc><video:duration>5582</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,семейные проблемы,семья,счастье,расставания,деньги,человеческие пороки,алчность,жадность,отношения матери и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43834.jpg</image:loc><image:title>Сладкая женщина фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43825.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43825.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Скорбное бесчувствие фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Театр абсурда и самая страшная человеческая болезнь – безразличие – сплетаются в фантасмагорической картине режиссера Алесандра Сокурова «Скорбное бесчувствие», которую вы можете посмотреть онлайн. Фильм снят по мотивам пьесы известного британского драматурга Бернарда Шоу «Дом, где разбиваются сердца». Сюжет строится вокруг главного героя - отставного капитана Шотовера, в гости к которому приезжают разные званые и незваные люди. Через их на первый взгляд лишенные смысла диалоги зритель проникает в души героев, пораженные самым страшным заболеванием, которым страдает только человек – безразличием или «скорбным бесчувствием». Действие происходит во время Первой мировой войны. Но даже ужас и бесчинства военного времени не затрагивают души обитателей этого дома, этой могильной ямы человеческой морали, нравственности и добродетели. Они закрывают двери и включают громче музыку, чтобы не слышать рвущихся вдалеке снарядов. Жильцы дома давно забыли простые человеческие эмоции сострадания и сопереживания, замкнувшись на собственных мелочных...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43825</video:player_loc><video:duration>5523</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,Первая мировая война,смена жизненных приоритетов,отношения,конфликты в отношениях,психологические расстройства</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43825.jpg</image:loc><image:title>Скорбное бесчувствие фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43800.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43800.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сицилианская защита фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советский детектив с Александром Абдуловым в одной из главных ролей. Смотрите онлайн кино «Сицилианская защита», которое отличается запутанным сюжетом, заставляющим зрителя самостоятельно строить гипотезы и искать ответы. Водитель фургона «Кондитерские изделия», который врезался в легковой автомобиль, не пожелал остаться на месте ДТП и умчался от сотрудников правопорядка на полном ходу. Но, не справившись с управлением, он снова попал в аварию, бросил фургон и скрылся на своих двоих. Сотрудники милиции выяснили, что в багаже оказалась старинная люстра из ценного богемского хрусталя, датируемая восемнадцатым веком. Сотрудники правоохранительных органов подозревают, что люстра была похищена с целью продажи за рубеж. Однако в ходе расследования выясняется, что часть хрусталя была заменена на обыкновенное стекло. Причем стекло это было произведено на заводе по музейному заказу, в десять раз превышающему необходимость.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43800</video:player_loc><video:duration>5190</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,погони,преступления,убийства и убийцы,расследование,силы правопорядка,самоубийство</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43800.jpg</image:loc><image:title>Сицилианская защита фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/188733.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/188733.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Рокировка в длинную сторону фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советский детектив «Рокировка в длинную сторону» рассказывает о противостоянии советского ученого и иностранных агентов. Подробности вы можете узнать прямо сейчас, начав смотреть онлайн этот замечательный фильм в нашем интернет-кинотеатре. Молодой советский биолог попадает за границу, где волею судеб и в результате ошибки со стороны западных спецслужб получает информацию чрезвычайной важности. Так наш герой оказывается впутан в сложные схемы шпионских манипуляций. Получится ли у него выйти сухим из воды, вы узнаете, досмотрев до конца фильм «Рокировка в длинную сторону». Стоит отметить, что помимо захватывающего детективного сюжета и первых для советского кинематографа кадров атомной подводной лодки, это кино интересно тем, что именно в нем впервые на экране советский зритель увидел повседневную жизнь западной Европы. В фильме рассказывается о традиционных немецких праздниках, о современной жизни Германии конца 60-х годов. В фильме множество непривычных для советского зрителя мест: виды замка Хорнбах, узкие улочки немецких городов.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/188733</video:player_loc><video:duration>5426</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>секретные агенты,шпионы,преодоление трудностей,похищения,шантаж,Холодная война,ученые</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/188733.jpg</image:loc><image:title>Рокировка в длинную сторону фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43850.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43850.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сломанная подкова фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В неспокойные закоулки Российской империи отправляет своих героев главный авантюрист мировой литературы Жюль Верн, а вместе с ними – многочисленных читателей романа «Драма в Лифляндии» и зрителей советской экранизации «Сломанная подкова». Воплотить «жюль-верновский» дух на экране взялся будущий Народный артист РФ и призер Берлинского фестиваля, лауреат Государственной премии СССР и премии «Ника» Семен Аранович. Стать участниками интригующих приключений и социально-политических распрей довелось героям Сергея Юрского, Марины Нееловой, Бронюса Бабкаускаса, Антса Эсколы. Всемирно известный аэронавт Жюль Ардан, путешествуя на воздушном шаре, получает отнюдь не теплый прием в Лифляндии: его драгоценный летательный аппарат подстреливают жандармы, разыскивающие преступника-революционера. Зато уже на земле знаменитого француза встречают с должным почтением. Его приглашает в свой дом местный доктор Петерсон, живущий вместе с дочерью-красавицей Лейдой. Девушка с легкостью очаровывает великого путешественника – и не его одного. За руку Лейды...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43850</video:player_loc><video:duration>4517</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,интриги,любовь,погони,преступления,любовные треугольники,расследование,разоблачение,спасение,врачи</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43850.jpg</image:loc><image:title>Сломанная подкова фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43865.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43865.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Слуга двух господ фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Комедия Карло Гольдони «Слуга двух господ» - истинно итальянская история. Она повествует о жизни и нравах людей этой национальности в XVIII столетии. Телеверсия спектакля Большого драматического театра была создана в начале пятидесятых и завоевала внимание более двадцати миллионов зрителей. Советские актеры той эпохи создали кино, которое, возможно, позже легло в основу знаменитого фильма «Труффальдино из Бергамо». Черно-белый фильм «Слуга двух господ» можно смотреть онлайн всей семьей. Беатриче влюблена в Флориндо. Брат Беатриче запрещает ей жениться и погибает на дуэли с Флориндо, защищая честь сестры. Флориндо вынужден бежать. Беатриче переодевается в мужчину и приезжает в Венецию, чтобы разыскать возлюбленного. Там она нанимает слугу по имени Труффальдино. Он вечно голоден и в своем прожорстве однажды даже съедает любимую кошку Беатриче. Найдя возможность для того, чтобы лишний раз поужинать, он одновременно поступает на службу к некоему туринцу. А служанка Смеральдина влюблена в Труффальдино и помогает Беатриче в поисках...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43865</video:player_loc><video:duration>6090</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,жульничество и аферы,запретная любовь,интриги,любовь,переодевание,самозванцы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43865.jpg</image:loc><image:title>Слуга двух господ фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43626.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43626.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сатана фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В противовес героям советской киноклассики, которые воплощают всевозможные идеалы: от официальных коммунистических до вековечных нравственных, – в 1990-е годы на экранах всё чаще появлялись антигерои, которые лишены любых идеалов. Апофеоз вседозволенности решился исследовать режиссер Виктор Аристов в своем беспощадном психологическом триллере «Сатана». Фильм удостоился специального приза жюри на Берлинском фестивале, а роль одной из жертв новоявленного «нелюдя» принесла Народной артистке РФ Светлане Брагарник приз «Кинотавра». Симпатичный молодой человек Виталик, который ходит незамеченным среди нас, – детоубийца и насильник. Он заманивает на пустырь знакомую школьницу Олю, дочку провинциальной чиновницы и своей бывшей любовницы Алены Павловны, чтобы вдали от чужих глаз убить девочку и спрятать ее тело. После этого он веселится на свадьбе знакомых, где, укрывшись от гостей, насилует перепуганную невесту. Следующей жертвой негодяя становится его неподатливая возлюбленная Вера, которую он берет силой в ее же квартире. В перерывах между...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43626</video:player_loc><video:duration>6098</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>семья,маньяки,убийства и убийцы,похищения,изнасилование,силы правопорядка,выкуп,любовники</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43626.jpg</image:loc><image:title>Сатана фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42088.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42088.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Республика ШКИД фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Знаменитая картина &quot;Республика ШКИД&quot; рассказывает о трудном послереволюционном времени, когда улицы и подворотни Петрограда заполонили малолетние беспризорники. Специальная организация занималась отловом маленьких воришек и начинающих преступников, а затем распределяла их по детским домам. Те, кто не проходил отбор, попадали прямиком за решетку. Основная часть истории происходит в стенах школы-интерната имени Достоевского. Директор школы Викниксор пытается совладать с первым набором воспитанников. Малолетние хулиганы категорически отказываются принимать заботу и противятся обучению. Они всячески издеваются над преподавателями и берутся за старое: воруют вещи и еду. Однако Викниксору в итоге удается найти общий язык со своими воспитанниками, когда они совместно сочиняют собственный гимн. Вскоре в коллективе появляется новый ребенок - одноглазый сорванец по кличке Мамочка. За его воспитание берутся уже сами жители республики, однако заканчивается это начинание весьма драматично. Продолжение этой истории вы можете посмотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42088</video:player_loc><video:duration>5828</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,преображения,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,дружба,взросление,подростки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42088.jpg</image:loc><image:title>Республика ШКИД фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43644.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43644.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Седьмой спутник фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В советскую эпоху не существовало авторского кино – в нашей стране раньше просто были фильмы, запрещенные к просмотру. Один из таких фильмов мы вам предлагаем посмотреть онлайн. «Седьмой спутник» – первая работа Алексея Германа. Снятый по одноименной повести Бориса Лавренева, фильм Германа стал первой экранизацией этого произведения, которое повествует о сложной судьбе генерала Царской армии. Когда-то Адамова чуть не арестовали, впоследствии решив отпустить. Потом его даже вновь пригласили к расследованиям. Но мнение его перестало быть авторитетным, его не слушают. Жизнь Адамов заканчивает в плену у белых, где на вопрос о причине перехода к красным он начинает рассказывать о непонятном седьмом спутнике. Его не слушают снова. И расстреливают. Если бы этот фильм вышел сегодня, он имел бы большой успех. Но лента снята в 1967 году, и судьба у нее совсем другая. Посмотрите ее сегодня, вспомните прошлое.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43644</video:player_loc><video:duration>5067</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,тюрьма,преодоление трудностей,добрые дела,революция,человеческие пороки,поиск себя,человек и общество,гражданская война</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43644.jpg</image:loc><image:title>Седьмой спутник фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/39936.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/39936.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сказка про влюбленного маляра фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Любимые с детства советские сказки всегда приятно посмотреть онлайн, вспоминая за чашечкой чая те былые времена, когда трава была зеленее, деревья выше, а истории были добрее и душевнее. Например, вот замечательная детская «Сказка про влюбленного маляра», в которой рассказывается о приключениях бродячего работника по имени Макар. Забрел он однажды в некоторое царство, тридевятое государство, где правила ее величество Дризофила II. Шел себе Макар, никого не трогал, песни пел, как вдруг выскочили на него царские стражники. Оказывается, королевскому дворцу срочно требовался ремонт, поэтому Макар оказался в этих краях как нельзя кстати. Приступил парнишка к покраске, и уж было собирался заканчивать, как заметил в одном из окон очаровательную девушку в мехах и короне. Влюбился наш Макар, да так, что забыл обо всем на свете и полез в покои ее величества. А тут и стража подоспела. Схватили они Макара, выкинули его несчастного из дворца и велели больше не возвращаться. Осознав, что королева не пойдет замуж за простого маляра, Макар решил...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/39936</video:player_loc><video:duration>4537</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>короли и королевы,любовь,преображения,принцессы,преодоление трудностей,соперничество,принцы,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/39936.jpg</image:loc><image:title>Сказка про влюбленного маляра фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44237.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44237.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Попутного ветра, «Синяя птица»! фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Остросюжетный приключенческий фильм для детей, снятый советским режиссером Михаилом Ершовым по одноименной повести Бориса Косиера. Производством картины занимался «Ленфильм» в сотрудничестве с югославской киностудией. Представленная история заметно выбивается из ряда советских детских фильмов: она очень интересна попыткой показать диковинную и загадочную жизнь на Западе. Для того чтобы оценить результат и просто приятно провести вечер в кругу семьи, рекомендуем посмотреть фильм «Попутного ветра, «Синяя птица» онлайн. Дети разных национальностей собираются на одном корабле «Синяя птица» по результатам анкеты-конкурса «За мир и взаимопонимание». Они отправляются в путешествие по Адриатическому морю. Международная банда наркоторговцев, узнав, что корабль с участниками конкурса освобожден от таможенного досмотра, совершает попытку организации наркотрафика. Сумеют ли столь разные по воспитанию и мировоззрению дети объединиться в дружный коллектив и дать отпор беспринципным гангстерам?</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44237</video:player_loc><video:duration>4522</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,путешествия,преодоление трудностей,дружба,недоразумение,преследования,корабли,контрабанда</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44237.jpg</image:loc><image:title>Попутного ветра, «Синяя птица»! фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/445423.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/445423.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сирано де Бержерак фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Эта пьеса французского драматурга Эдмона Ростана не раз становилась объектом экранизаций: уже при жизни автора были сняты три короткометражки! Во времена заката СССР за воплощение истории о любви взялась группа настоящих талантов. Наум Бирман, до того успешно воплотивший на экране знаменитую повесть «Трое в лодке, не считая собаки» пригласил для съемок «Сирано де Бержерака» оператора, с которым они тогда работали вместе — Генриха Маранджяна. Сценарий же писал Александр Володин - автор известных на весь союз фильмов «Слезы капали» и «Осенний марафон». Полуторачасовую драму «Сирано де Бержерак» теперь можно смотреть онлайн. Поэт Сирано де Бержерак живет в Париже и, как и подобает поэту, любит женщин и дуэли. Он, однако, страдает от кажущегося ему невыносимым уродства - его носа. При этом он влюблен в свою кузину по имени Роксана, причем любит он ее весьма давно. Он узнает, что в нее же влюблен другой мужчина — Кристиан. Чтобы сделать Роксану счастливой, он берет Кристиана на воспитание хорошим манерам и чувственности.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/445423</video:player_loc><video:duration>5076</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,любовь,мечи и шпаги,притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,настоящие мужчины,война</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/445423.jpg</image:loc><image:title>Сирано де Бержерак фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43316.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43316.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Прощание с Петербургом фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Собака на сене», «Летучая мышь», «Сильва», «Дон Сезар де Базан», – все эти киноленты, полюбившиеся миллионам зрителей, снял режиссер и сценарист Ян Фрид, крупнейший представитель советской музыкальной комедии. На столь выигрышном жанре Фрид начал специализироваться после выпуска картины «Прощание с Петербургом», которую мы настоятельно рекомендуем посмотреть онлайн. Роль главного героя Иогана Штрауса исполнил популярный латвийский актер театра и кино Гирт Яковлев (озвучивал Александр Демьяненко). Образ русской возлюбленной Иогана – Ольги Смирнитской – блистательно воплотила на экране Татьяна Бедова, дебютировавшая двумя годами ранее в фильме Льва Кулиджанова «Преступление и наказание». Картина «Прощание с Петербургом» была особо отмечена на кинофестивале трудящихся в Чехословакии. Лента повествует о неоднократных гастролях в Россию молодого австрийского композитора. В будущем он прославится как «король вальса». Герой беззаветно влюблен в русскую аристократку, на какое-то время ставшую его музой. Прекрасная девушка вдохновляет гения...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43316</video:player_loc><video:duration>5542</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,знаменитости,любовь,музыка,расставания,обреченная любовь,творчество и творцов</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43316.jpg</image:loc><image:title>Прощание с Петербургом фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42110.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42110.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Родная кровь фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Неожиданно проникновенно и тонко снятый советский фильм «Родная кровь», поставленный по одноименной повести Федора Кнорре, лишен привычного для фильмов той эпохи пафоса и идеологических наставлений. Мы очень рекомендуем вам начать смотреть онлайн этот прекрасный фильм в нашем интернет-кинотеатре уже сейчас. Главный герой фильма - сержант Федотов - возвращается домой на побывку. По дороге он встречает Соню. Молодая женщина работает на пароме. Возможно, это именно то, что люди называют любовью с первого взгляда, они не знают. Единственное, в чем они оба уверены, так это то, что жизни друг без друга они теперь себе просто не представляют. Соня берет с танкиста обещание того, что он вернется после демобилизации именно к ней. Проведя с ней весь отпуск, Федотов выживает на войне и, как и было обещано, возвращается к любимой женщине. Вместе с тремя Сониными детьми они живут дружно и счастливо. Однако вскоре происходит беда, и Федотов остается с детьми один. Будут ли они с ним или уедут с родным отцом, предстоит решить самим ребятам.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42110</video:player_loc><video:duration>5119</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,любовь,семья,сильные женщины,настоящие мужчины,отношения родителей и детей,усыновление</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42110.jpg</image:loc><image:title>Родная кровь фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42095.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42095.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Римский-Корсаков фильм 1952 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм-биография «Римский-Корсаков» – наша сегодняшняя рекомендация для просмотра онлайн. Особенно фильм будет интересен тем, кто не равнодушен к опере и музыке в целом, а также к таланту великого композитора. Картина имела большой успех, а также участвовала в Венецианском кинофестивале, где получила множество положительных отзывов. В фильме использована не только биография великого русского композитора, но и отрывки из написанных им опер: «Моцарт и Сальери», «Золотой Петушок», «Царская невеста», «Садко», «Сказка о царе Салтане» и многих других. В фильме снимались Григорий Белов, Александр Борисов, Лидия Сухаревская, Бруно Фрейндлих, Татьяна Ленникова и многие другие артисты. Биографическая картина повествует о последних двадцати годах жизни русского композитора Николая Андреевича Римского-Корсакова и завершается революционными кадрами. Именно на это время приходится расцвет его творчества. Именно тогда Римский-Корсаков находится на подъеме своих творческих сил, создавая шедевр за шедевром.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42095</video:player_loc><video:duration>6427</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,жизнь,знаменитости,искусство,музыка,политика,работа,революция,человеческие пороки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42095.jpg</image:loc><image:title>Римский-Корсаков фильм 1952 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43648.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43648.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сегодня — новый аттракцион фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Увидеть одну из последних киноролей известнейшей советской актрисы, Народной артистки СССР и просто очень умной женщины Фаины Раневской дорогого стоит. Поэтому идея посмотреть онлайн фильм «Сегодня - новый аттракцион» превосходна! Да и история кинокартины нетривиальна. Она повествует о непростой и увлекательной жизни цирковых артистов, у которых, несмотря на жизнерадостные представления, хватает своих сложностей и нелепых ситуаций. В фильме много смешных сцен, а также кадров с тиграми. Прекрасная комедия, которую можно посмотреть всей семьей! Когда человек задумывается о новой карьере, то начинает перебирать все варианты, где он мог бы найти себя. Но у Валентины нет никакого выбора: директор цирка просто-напросто приказал ей сменить амплуа и стать укротительницей тигров! Делать нечего, и Валя начинает осваивать новую профессию, да так успешно, что за несколько выступлений становится новой цирковой звездой и любимицей публики. Но слава портит девушку, поэтому ей придется пройти еще одно испытание – пережить звездную болезнь.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43648</video:player_loc><video:duration>5346</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>работа,смена жизненных приоритетов,расставания,человеческие пороки,опасные животные,отношения мужа и жены,цирк,успех,самозванцы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43648.jpg</image:loc><image:title>Сегодня — новый аттракцион фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43347.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43347.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пучина фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Любители русской литературной классики сегодня смогут насладиться новым произведением: мы предлагаем посмотреть онлайн фильм «Пучина», созданный по одноименной пьесе Александра Островского. Это одно из самых пронзительных произведений автора, рассказывающее о трагедии одного простого человека. Глубина и мудрость этой пьесы стали легендарными. История повествует об обычном человеке, который все глубже погружается в пучину обыденности, проблем и забот, безденежья и разочарований. Все это становится столь невыносимым для героя, что он решается на предательство всех своих принципов и нарушение закона. Но последствия будут еще более печальными... Кирилл – обычный, ничем не примечательный человек, коих существуют тысячи. Но на него свалилось сразу все: смерть жены, болезнь детей, материальные проблемы... Горечь и разочарование становятся невыносимыми, и Кирилл решается на отчаянный поступок, который идет в разрез с его совестью. Испытания были столь тяжелы для него, что он сходит с ума. Но и на этом горести и злоключения для него не...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43347</video:player_loc><video:duration>5658</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,коррупция,преступления,семейные проблемы,семья,человеческие пороки,психологические расстройства,муки совести</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43347.jpg</image:loc><image:title>Пучина фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43377.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43377.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пятеро с неба фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советский приключенческий фильм «Пятеро с неба» рассказывает о группе десантников Красной Армии, заброшенной в глубокий вражеский тыл с целью предотвратить глобальную катастрофу. Опытный командир Иван Минаев и его отважная команда из четырех бойцов по заданию штаба высаживаются на территории, где господствуют фашистские войска. Цель диверсионной группы – новая вражеская разработка в области химического оружия массового поражения. По сведениям советской разведки, коварные фашисты собираются испытать изобретение в районе Восточного фронта. Если заряды пройдут успешные тесты в боевых условиях, то оружие планируется распространить по всем местам ожесточенных боевых действий. Помочь обезвредить столь крупную партию новейшего оружия могут только силы союзников, но их главнокомандующие не верят, что немцы способны на такой подлый шаг. Подразделению Минаева предстоит прорваться через кордоны противника, завладеть образцом секретной разработки и доставить трофей в Генеральный штаб, где доказательства будут представлены союзной стороне....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43377</video:player_loc><video:duration>5306</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,секретные агенты,угроза всему миру,преодоление трудностей,самопожертвование,героизм</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43377.jpg</image:loc><image:title>Пятеро с неба фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43242.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43242.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Презумпция невиновности фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сюжет классического западного детектива – загадочное преступление в поезде – переплетается с сюжетом классической русской комедии «Ревизор» в перестроечном фильме-сатире «Презумпция невиновности». Историю о фарсово-показательном расследовании среди почтенных представителей советского общества снял Народный артист РФ Евгений Татарский («Приключения принца Флоризеля», «Золотая мина»). На его «поезд в огне» сели звезды отечественного кино: Любовь Полищук, Юрий Богатырев, Станислав Садальский, Николай Пастухов. Звезда советской эстрады Зоя Болотникова, блистающая на публике и скандалящая за кулисами, вместе со своей маленькой свитой садится в купе «Красной стрелы». Посреди ночи она будит администратора Озерана с криками о пропаже дорогого пиджака. А заодно – заграничного паспорта, лежавшего в кармане. И это накануне гастрольного тура! Озеран поднимает на уши «образцово-показательную» бригаду поезда, которая тут же вызывает милиционеров со станции. Но под видом следователей на борт поезда проникают парочка коллег-врачей, которые...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43242</video:player_loc><video:duration>4945</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,знаменитости,неудачники,путешествия,шоубизнес,злоупотребление алкоголем,недоразумение,расследование,поезд</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43242.jpg</image:loc><image:title>Презумпция невиновности фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43298.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43298.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Происшествие, которого никто не заметил фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советская сказка о красоте и внутреннем свете «Происшествие, которого никто не заметил» – это история, которая случается почти с каждой девушкой. Фильм-размышление «Происшествие, которого никто не заметил» будет интересно смотреть онлайн очень многим. Настя – простая, милая и очень застенчивая девушка. Она живет в бедном доме вместе с мамой-дворником. Сама девушка работает продавщицей в овощном магазине. Каждый день она встает еще до зари и с замиранием сердца подходит к зеркалу. Ее заветная мечта – увидеть когда-нибудь в нем писаную красавицу, такую, от которой никто не в силах отвести взгляд. В один прекрасный день чудо, как в сказке, случается: незаметная «серая мышка» становится настоящей принцессой. Однако, вопреки всем ожиданиям и надеждам Насти, эта перемена не приносит с собой ничего хорошего. Чтобы понять причину этого, у девушки уйдет немало времени, ведь всю свою жизнь она свято верила в то, что красота в одиночку способна дать человеку счастье, любовь и всеобщее восхищение.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43298</video:player_loc><video:duration>3942</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,преображения,мечта,отношения матери и дочери,романтические отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43298.jpg</image:loc><image:title>Происшествие, которого никто не заметил фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/420300.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/420300.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Разборчивый жених фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Разборчивый жених» — комедия российского производства, которую вы теперь можете смотреть онлайн. Главную роль исполняет знаменитый Казанова из сериала «Улицы разбитых фонарей» Александр Лыков. Директор детского сада Дмитрий, разведясь с женой, решил заняться активным поиском второй половинки. У него есть подруга Вета, которая ему старается во всем помочь и присматривается к нему, как к завидному жениху. Дмитрий же не обращает на нее внимания и ищет Ту Самую. Его друзья Гоша и Андрей предлагают ему разные варианты, стараясь подбодрить мужчину и помочь ему с выбором дамы сердца. Однако, все те девушки, которых они ему предлагают, далеки от идеала Димы. Однажды он встречает девушку Катю и пытается завязать с ней роман. Вета помогает ему держать с ней контакт. Сама же Катя довольно ветрена и постоянно пропадает, не перезванивает и не приходит на встречи, хотя накануне клянется в вечной любви. Так происходит несколько раз, пока она не улетает в Италию к своему жениху, с которым она, как оказывается, помирилась. Дмитрий отправляется вслед...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/420300</video:player_loc><video:duration>5770</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,жизнь,любовь,любовные треугольники,выбор,отношения мужчины и женщины,развод,романтические отношения,знакомства</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/420300.jpg</image:loc><image:title>Разборчивый жених фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43332.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43332.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Проверка на дорогах фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Героическая история о чести и доблести русского человека в бесчеловечных условиях военного голода, рассказанная в драме «Проверка на дорогах», стоит того, чтобы посмотреть ее онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Действие картины происходит зимой в районе Псковской области, где практически все населенные пункты оккупированы фашистами. Где-то в лесах прячется партизанский отряд под командованием бывшего милиционера Ивана Локоткова. У «бойцов невидимого фронта» заканчивается провизия, им грозит неминуемая смерть. В округе – только сгоревшие деревни и немецкие пограничные заставы. Однако на железнодорожной станции, расположенной неподалеку, ожидается прибытие состава с продовольствием. Поезд становится единственным шансом отчаявшегося командира. Самую опасную часть рискованной операции берет на себя пойманный накануне полицай по имени Александр Лазарев. Локотков скрепя сердце принимает предложение пленного, в то время как остальные члены отряда чувствуют, что не могут довериться предателю.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43332</video:player_loc><video:duration>5521</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,война,героизм,искупление,борьба за выживание,нацизм или нацисты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43332.jpg</image:loc><image:title>Проверка на дорогах фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42920.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42920.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Перед судом истории фильм 1965 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Классик советского кино, Народный артист СССР и лауреат четырех Сталинских премий, убежденный коммунист и бывший сотрудник ЧК Фридрих Эрмлер («Обломок империи», «Великий перелом», «Неоконченная повесть») завершил свой творческий путь задокументированной беседой с 85-летним монархистом и одним из лидеров Белого движения Василием Шульгиным. Потомственный дворянин и враг большевиков был призван на суд истории, где ему предлагалось признать свое поражение, глядя в объектив кинокамеры и в глаза всем советским зрителям. В роли историка-интервьюера выступил партийный деятель Федор Петров. Вопреки ожиданиям Шульгин не стал раскаиваться и не отрекся от своих убеждений, а фильм был снят с проката уже через три дня. Почти сорок лет прошло с тех пор, как Василий Витальевич Шульгин уехал из Петрограда, который в его отсутствие превратился в обновленный Ленинград. За это время Шульгин успел побывать в эмиграции, 12-летнем тюремном заключении и ссылке. Уже глубоким стариком он возвращается в бывшую столицу бывшей Российской империи, которой...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42920</video:player_loc><video:duration>5570</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,искусство,работа,преодоление трудностей,актеры,кино,карьера,кинематограф</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42920.jpg</image:loc><image:title>Перед судом истории фильм 1965 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/229642.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/229642.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Принц и нищий фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Семейный приключенческий фильм, снятый по классическому роману Марка Твена «Принц и нищий» о бедняке и сыне короля, на время поменявшихся местами. На приключения персонажей можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Поменяться местами с другим человеком – всегда очень заманчивая идея: нет более эффективного способа понять, что чувствует, как живет тебе подобный. Так и герои ленты не смогли противиться соблазну «побывать в чужой шкуре». Мелкий преступник Томи направлялся во дворец отблагодарить своего спасителя, который заплатил за него выкуп бандитам, когда повстречал принца Эдуарда. Молодые люди заметили, что похожи как две капли воды, и решили на время поменяться ролями. Теперь воришке предстоит примерить на себя образ монаршей особы, а изнеженному юноше научиться носить лохмотья. Эдуард и Томи осваиваются с новым амплуа, а жизнь вокруг них между тем не стоит на месте и готовит множество испытаний на смелость, смекалку и выдумку. Последствия начатой ими веселой игры оказываются совсем нешуточными.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/229642</video:player_loc><video:duration>4440</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>короли и королевы,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,принцы,злоупотребление алкоголем,отношения отца и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/229642.jpg</image:loc><image:title>Принц и нищий фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43189.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43189.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Повесть о молодоженах фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Захватывающий, светлый и очень романтичный советский фильм про двоих влюбленных, которые с помощью друзей и веры в любовь снова обрели друг друга. Главные роли исполнили звезды советского кино Алиса Фрейндлих и Анатолий Кузнецов. Если вы ищете легкий и приятный фильм для вечера, то смотреть онлайн «Повесть о молодоженах» станет самым правильным решением. Ежегодно в детском доме, который называют Дом над Невой, собираются его бывшие воспитанники. Пришла сюда и молодая девушка Шура вместе со своим мужем Володей. Старые друзья очень тепло приняли молодоженов и пожелали им счастья, любви и долгой семейной жизни. Однако вскоре глупая ссора развела влюбленных. Володя остался в Москве, а Шура вернулась в Ленинград, где родила двойню. После роддома Шура остановилась у своего друга Феди, который разместил ее у себя, несмотря на протесты жены. Тем временем Володя приезжает в северную столицу в надежде вернуть любимую. В этом ему помогают верные друзья из Дома на Неве…</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43189</video:player_loc><video:duration>4843</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>семейные проблемы,семья,преодоление трудностей,расставания,дружба,отношения мужа и жены,ссоры,молодежь,беременность,младенцы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43189.jpg</image:loc><image:title>Повесть о молодоженах фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42984.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42984.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Письма мертвого человека фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Тяжелейшая фантастическая драма от режиссера фильма «Гадкие лебеди» Константина Лопушанского. Выход ленты практически совпал с аварией на Чернобыльской АЭС. Фильм стал заметным участником международных кинофестивалей 1986-87 годов и был отмечен рядом наград. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн картину «Письма мертвого человека» на популярную в годы создания тематику ядерной зимы. Режиссер в своей бескомпромиссной и шокирующей картине исследует тему ядерного взрыва. Каковы его последствия, как поведут себя люди в стрессовой ситуации? На американской военной базе происходит незапланированный выброс ядерной энергии, в результате которого большая часть населения планеты гибнет. А те немногие, кому удается выжить, начинают борьбу за существование. Их окружает мертвое выжженное пространство, опустевшие города и дороги, но все же они пытаются наладить быт, растить детей, преодолеть все трудности. В это время ученый Ларсен пытается выяснить причины произошедшего.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42984</video:player_loc><video:duration>5007</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>антиутопия,пост-апокалипсис,неизлечимо больные,поиск себя,медицина,отношения мужа и жены,борьба за выживание,ученые,ядерная война</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42984.jpg</image:loc><image:title>Письма мертвого человека фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42905.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42905.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пацаны фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Валерий Приемыхов пытается возродить традиции Макаренко и перевоспитать сложных подростков. Какие методы могут заставить мальчишек стать на путь истинный, вы можете смотреть онлайн в фильме «Пацаны». Павел Антонов - непрофессиональный педагог, окончивший Ленинградский институт физкультуры. Но Антонов уверен, что знает, как найти правильный подход к детям. Причем он полагает, что сможет не просто воспитать, а даже перевоспитать тех, на кого все уже махнули рукой. Павел собирает в своем летнем спортивно-трудовом лагере подростков, которые состоят на учете в милиции. Последнего своего воспитанника, 15-летнего Вовку, он забирает прямо из зала суда. Мальчика из неблагополучной среды обвиняют в воровстве, ему грозит срок в два года с отсрочкой на год. Павел увозит Вову в свой лагерь. Тут ребята живут в палатках, выходят на прополку полей, а вечером для них устраивают танцы. А главное развлечение всех мальчиков – запуск ракеты, который всегда организует Павел. Но однажды вечером руководитель вдруг обнаруживает, что ракетница пропала.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42905</video:player_loc><video:duration>5464</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>одиночество,поиск себя,трудные дети,дружба,конфликты в отношениях,отношения родителей и детей,подростки,человек и общество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42905.jpg</image:loc><image:title>Пацаны фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43308.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43308.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пропавшие среди живых фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советская детективная драма 1981 года «Пропавшие среди живых» рассказывает историю предательства и возмездия. Уже сейчас вы можете начать смотреть онлайн это увлекательное кино на нашем сайте. Поздним летним вечером таксист Евгений Хилков по прозвищу «Хилый» подвозит статного пожилого капитана дальнего плавания. Когда они останавливаются у подъезда дома, адрес которого назвал Федор Борисович в начале этой поездки, жизнь таксиста меняется самым роковым образом. Оказывается, что Федор Борисович Кашлев, которого Хилый принял за капитана дальнего плавания, на самом деле является никем иным, как матерым преступником-рецидивистом. Беспомощный таксист отныне становится безвольным орудием в руках злого гения, замышляющего все новые и новые преступления. С помощью шантажа рецидивист заставит Хилого совершить ни один угон автомобиля, что, конечно, привлечет внимание правоохранительных служб. Вскоре они выйдут на след Хилкова, но смогут ли они достать самого Кашлева, организовавшего все эти преступления?</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43308</video:player_loc><video:duration>4792</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,погони,преступления,угоны,убийства и убийцы,расследование,силы правопорядка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43308.jpg</image:loc><image:title>Пропавшие среди живых фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42523.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42523.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Под каменным небом фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Совместная норвежско-советская картина о Второй мировой войне. Фильм «Под каменным небом» с Евгением Леоновым и Олегом Янковским в главных ролях снят по воспоминаниям участников событий. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн волнительную историю со счастливым концом, произошедшую в норвежском городке Киркенесе. Действие происходит в октябре 1944 года. Чудовищная война скоро закончится, но боевые действия еще идут. Когда гитлеровское командование дает приказ об эвакуации на юг, некоторые жители городка Киркенес решают укрыться в заброшенной шахте. Фашисты хотят взорвать старые штольни, но участникам норвежского Сопротивления и советскому командованию удается предотвратить эту операцию. Отвага и самоотверженность героев сохраняют жизнь нескольким тысячам жителей поселения. Картина интересна не только отображением исторических фактов. Норвежский народ таким образом выразил благодарность своим спасителям.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42523</video:player_loc><video:duration>5039</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Вторая мировая война,самопожертвование,спасение,миссия/цель/задание,нацизм или нацисты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42523.jpg</image:loc><image:title>Под каменным небом фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43323.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43323.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Прости фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Горькая и тягостная драма о том, как страшно разочароваться в самом дорогом и как не стоит вести себя в этой ситуации. Фильм снят по сценарию крупного автора Виктора Мережко, известного глубоким взглядом на проблему личной и общественной нравственности («Полеты во сне и наяву», «Здравствуй и прощай», «Одинокая женщина желает познакомиться»). Он же исполнил видную роль, неоднозначную, как и все в этой истории. Измученную героиню сыграла Наталья Андрейченко, заслужившая признание благодаря фильмам «Мэри Поппинс, до свидания», «Сибириада», «Военно-полевой роман». За роль в драме «Прости» она была названа актрисой года читателями «Советского экрана». Картина произвела серьезное впечатление на современников, собрав в кинотеатрах почти 38 миллионов зрителей и став одним из лидеров советского проката. Трогающий и предельно эмоциональный фильм «Прости», вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Мария Сергеевна, не слишком юная, не слишком цветущая, выясняет, что ее муж обзавелся молодой и красивой любовницей. Это предательство...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43323</video:player_loc><video:duration>4721</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>семья,измена,изнасилование,отношения мужа и жены,семейный конфликт,ссоры,любовники</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43323.jpg</image:loc><image:title>Прости фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/221006.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/221006.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Простая смерть… фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Простая смерть» – дипломная работа Александра Кайдановского на высших режиссерских курсах. Конечно, Александр больше прославился как актер («Сталкер», «Свой среди чужих, чужой среди своих»). Но эта его работа не уступает работам современников. Он выбрал очень сложную тему для экранизации – повесть Л.Н. Толстого «Смерть Ивана Ильича», которую называют одним из самых лучших и идеальных произведений писателя. В повести высказаны очень глубокие идеи, очень сильно показан страх смерти. Титаническим трудом было перенести это на кинопленку. Рекомендуем смотреть онлайн фильм «Простая смерть». Главный герой умирает от неизвестного заболевания. Это доставляет ему сильные физические страдания, и он понимает, что скоро умрет. Он переоценивает всю свою жизнь. Меняет все мировоззрение. Уже при смерти он достигает состояние, похожее на буддийское просветление.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/221006</video:player_loc><video:duration>3885</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,смена жизненных приоритетов,страхи,неизлечимо больные,поиск себя,отношения сотрудников,смерть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/221006.jpg</image:loc><image:title>Простая смерть… фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/221369.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/221369.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пьющие кровь фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Экранизация страшной повести Алексея Толстого «Упырь», «Пьющие кровь» — это мистический триллер о вампирах, перенесенный в дворянские покои 19 века. Оцените своеобразие и аутентичность этого фильма, начав прямо сейчас смотреть его онлайн. Бал был очень многолюден. Молодой князь Руневский после шумного бала решил побродить по комнатам усадьбы, где проходило торжество. Его внимание привлек странный, необычно бледный человек, на вид вполне молодой, но уже совершенно седой. Он смотрел в одну точку, и не замечал, как полы его одежды почти касались пламени огня в камине. Руневский окликнул его, и тот внезапно выпалил: «Мне странно, что на сегодняшнем бале я вижу упырей!» Позже странный тип объяснил, что упырь — это исконное название вампира, которое почему-то стали забывать в нашем обществе. По поводу присутствия вампиров на балу он ничего говорить не стал. Однако обеспокоенный и встревоженный Руневский спустя некоторое время и сам стал замечать кое-какие странности в поведении некоторых гостей — в особенности, родственников его...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/221369</video:player_loc><video:duration>6088</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,сверхъестественное,семья,страхи,вампиры,аристократия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/221369.jpg</image:loc><image:title>Пьющие кровь фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42995.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42995.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Плохой хороший человек фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В одной из экранизаций самой объемной повести А.Чехова «Дуэль» заняты выдающиеся актеры советской эпохи – Олег Даль, Владимир Высоцкий, Анатолий Папанов. Драму «Плохой хороший человек» Иосифа Хейфица можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинозале в свободном доступе прямо сейчас. Накануне дуэли, которой вполне могло не быть, молодой чиновник Лаевский предается тягостным размышлениям и воспоминаниям о прожитых годах, пустых и никчемных, горестно осознавая, что второго шанса у него уже, вероятно, никогда не будет. Его противником по другую сторону барьера должен стать целеустремленный идеалист Фон Корен, презирающий самовлюбленных «выродков», живущих лишь ради собственного удовольствия и паразитирующих на теле современного общества. Нет, убивать нравственно распущенного бабника герой не собирается — проблемы с властями ему не нужны; зоолог лишь припугнет расхлябанного лентяя. Только вот Лаевский о планах своего визави не догадывается, и эта ночь, прерываемая сочными раскатами грома, представляется ему последней в жизни.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42995</video:player_loc><video:duration>5658</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,соперничество,человеческие пороки,поиск себя,человек и общество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42995.jpg</image:loc><image:title>Плохой хороший человек фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43233.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43233.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Преферанс по пятницам фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Азартные игры не доводят до добра, даже если это безобидное, на первый взгляд, времяпрепровождение с друзьями по выходным. Отечественный фильм «Преферанс по пятницам», который можно посмотреть онлайн, еще раз доказывает правдивость этой мысли. В центре сюжета – молодой человек, который теряет отца. Но что-то в картине его смерти никак не складывается. И единственный шанс узнать что случилось – это провести собственной расследование. В фильме снимались известные актеры: Вера Глаголева, Екатерина Васильева, Кирилл Лавров, Александр Пашутин, Александр Смирнов и другие. Алексею приходится прервать свою научную деятельность и вернуться домой, когда он узнает о смерти отца. Но главному герою кажется странным, что отец так внезапно скончался: успешный мужчина в самом расцвете лет внезапно уходит из жизни... Тогда Алексей начинает искать причины столь скоропостижной кончины и находит дневник отца. Из записей он узнает, что отец каждую пятницу играл с друзьями в преферанс. И это были вовсе не безобидные встречи с друзьями...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43233</video:player_loc><video:duration>5580</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>азартные игры,друзья,предатели,измена,преодоление трудностей,экспедиции,дружба,загадочные смерти,расследование,смерть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43233.jpg</image:loc><image:title>Преферанс по пятницам фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43137.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43137.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Посетитель музея фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Российский фильм 1989 года «Посетитель музея», снятый режиссером Константином Лопушанским, поднимает такие глубокие темы, как добро и зло, жертвенность и самоотречение. У вас есть прекрасная возможность уже сейчас начать смотреть онлайн этот непростой фильм в нашем интернет-кинотеатре. Человечество уже много лет назад подписало себе смертный приговор — дело лишь только во времени. Мотовство и бездумное потребление рано или поздно должно было привести к ужасающей экологической катастрофе. Теперь планета обезображена последствиями этого кошмарного события, среди людей мало кто остался в здравом рассудке и сохранил человеческий облик. Герой этого фильма, который представляет собой некоего спасителя всего человечества, современного Иисуса Христа, который может спасти всех, пожертвовав самим собой. «Посетитель музея» — это религиозно-философский постапокалиптический фильм. В его съемках участвовали, как утверждал режиссер в одном из интервью, около тысячи настоящих сумасшедших, что безусловно, наложило своей отпечаток на всю кинокартину.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43137</video:player_loc><video:duration>7681</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>пост-апокалипсис,природа,психи,экология,вера или религиозность,разговоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43137.jpg</image:loc><image:title>Посетитель музея фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/197502.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/197502.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Переход товарища Чкалова через Северный полюс фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Наша история в начале прошлого века была ознаменована удивительными и яркими событиями: достижения в культуре и науке, успехи в разных областях промышленности, новая власть. Если вы хотите ощутить дух эпохи больших свершений, рекомендуем вам посмотреть онлайн фильм «Переход товарища Чкалова через Северный полюс». Эта картина, в своем названии уже раскрывающая направление развития сюжета, посвящена героическому преодолению тяжелого испытания – переходу Чкалова через полюс. Но, помимо основных исторических моментов, в фильме есть место и иронии. Так, в ленте обыгрываются некоторые штампы советской идеологии. Снятая в черно-белом стиле в 1990 году, картина Максима Пежемского была высоко оценена критиками. Картина о Чкалове покорила многие кинофестивали подобно тому, как сам прославленный летчик покорил Северный полюс. За первые два года после выхода в прокат фильм собрал максимальное количество наград в России и на международных фестивалях. История Чкалова, Байдукова и Белякова 1937 года, уместившаяся в 23 минуты экранного времени,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/197502</video:player_loc><video:duration>1363</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преодоление трудностей,экспедиции,героизм,успех,миссия/цель/задание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/197502.jpg</image:loc><image:title>Переход товарища Чкалова через Северный полюс фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42937.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42937.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Первая встреча, последняя встреча фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Инициатива наказуема, особенно в Петрограде времен Первой мировой войны. Именно это понял герой фильма «Первая встреча, последняя встреча», когда решил взяться за самостоятельное расследование одного загадочного дела. Чем все это кончилось для него, можно посмотреть онлайн в детективной драме «Первая встреча, последняя встреча». Недоучившийся студент юридического факультета Петя Чухонцев от безденежья и скуки решает проверить себя на поприще частного сыска. Клиенты не заставляют себя долго ждать: вскоре к нему обращается изобретатель по фамилии Куклин, чья тетрадь с уникальными чертежами недавно таинственным образом пропала. Досадуя на такой неинтересный случай, Петя все-таки с некоторым воодушевлением берется его расследовать, однако через считанные дни его первый клиент погибает при загадочных обстоятельствах. Найти виновного становится для начинающего сыщика настоящим делом чести, тем более что у него уже есть кое-какие зацепки…</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42937</video:player_loc><video:duration>5221</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>предатели,секретные агенты,шпионы,убийства и убийцы,изобретения,расследование,частные детективы или сыщики</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42937.jpg</image:loc><image:title>Первая встреча, последняя встреча фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43127.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43127.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Порох фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советский художественный фильм, рассказывающий о событиях Великой Отечественной войны и блокады Ленинграда. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн ленту «Порох» и насладиться великолепной режиссурой и сценарием Виктора Аристова, которые сделали картину не только пронзительной и драматической, но и невероятно реалистичной. Город Кронштадт, сентябрь 1941 года. Уполномоченный Наркомата государственного контроля Никонов получает ответственное задание: доставить с острова в Ленинград образцы пороха для организации его производства. В состав группы, которая отправляется в эту опасную операцию – ученые-химики, военный артиллерист и красноармеец. Они собираются на катере переправиться в Кронштадт, где осуществляется погрузка ценного груза на баржи. В этот момент героев обстреливает немецкая авиация. Несмотря на то, что бой с врагом явно неравен, жизнь всех членов команды под угрозой, Никонов принимает решение идти дальше и во что бы то ни стало закончить задание.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43127</video:player_loc><video:duration>5256</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,война,героизм,ученые,миссия/цель/задание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43127.jpg</image:loc><image:title>Порох фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43158.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43158.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Последняя дорога фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советская мелодрама «Последняя дорога» представляет собой поэтическую реконструкцию событий, в результате которых произошла трагическая гибель Александра Сергеевича Пушкина, потрясшая всю страну. За что на самом деле сражался на дуэли гений русской словесности, и кто является истинным виновником его смерти? Ответы на неизменно животрепещущие вопросы вы найдете в фильме «Последняя дорога», который стоит посмотреть онлайн всем почитателям творчества великого поэта. Опубликованная в сороковых годах пьеса Михаила Афанасьевича Булгакова «Александр Пушкин» послужила отправной точкой для сценария к картине «Последняя дорога», снятой на киностудии «Ленфильм» в 1986 году. Однако нельзя сказать, что сюжет этой ленты полностью повторяет произведение Булгакова. Сценаристы взяли из него несколько важных приемов, в том числе фокус повествования: ни в пьесе, ни в фильме самого Пушкина почти нет. Фигура поэта остается за кадром, пропуская на передний план окружение, обычно обделенное вниманием в стандартных биографиях.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43158</video:player_loc><video:duration>5708</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,жизнь,знаменитости,интриги,писатели,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43158.jpg</image:loc><image:title>Последняя дорога фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/94950.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/94950.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Перикола фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Чудесный музыкальный фильм «Перикола», созданный по мотивам одноименной оперы Жака Оффенбаха, стоит посмотреть онлайн всем почитателям высокого искусства. Эта шуточная итальянская опера-комедия отличается действенностью, веселой буффонадой, яркими и живыми мелодиями и бытовым сюжетом с сатирическим акцентом. История о бродячих артистах, смысл жизни которых – выступление на радость людям. Но тут в их жизнь вмешивается вице-король... А дальше зрителей ожидает любовный треугольник и всевозможные любопытные ситуации, в которые попадают главные герои. В главных ролях: Галина Беляева, Александр Блок, Спартак Мишулин и Евгений Евстигнеев. В XVIII веке в Лиме уличные представления – одно из самых популярных развлечений. А любимцы публики – Перикола и Пикильо – уморительная парочка двух влюбленных. Их мечта – свадьба. Но для этого у них недостаточно средств, поэтому с этим событием приходится повременить. Но в один прекрасный день вице-король инкогнито выходит в город, знакомится в Периколой и влюбляется в нее с первого взгляда...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/94950</video:player_loc><video:duration>4603</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,тюрьма,преодоление трудностей,побег,музыканты,ревность,политические лидеры,песни</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/94950.jpg</image:loc><image:title>Перикола фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42975.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42975.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пиковая дама фильм 1960 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм-опера по одноименному произведению А.С. Пушкина. Всем любителям классической литературы и музыки доставит незабываемое удовольствие смотреть онлайн «Пиковая дама». Сюжет повествует о молодом инженере Германе, который мечтает разбогатеть. Как-то раз на балу Герману рассказывают о легенде, связанной со старой графиней. По преданию, она знает секрет трех карт, которые приносят богатство, если на них поставить. Герман пытается узнать секрет у графини, но та умирает. Однако после она приходит к нему во сне и рассказывает секрет. Но счастья это ему не приносит. В фильме играют замечательные советские и российские актеры. Роль Германа блистательно исполняет Олег Стриженов, а поет Зураб Анджапаридзе – грузинский оперный певец, тенор. Он прославился ролью Германа, которую исполнял в Большом театре. Роль Лизы исполняет Ольга Красина, а ее партию поет Тамара Милашкина – солистка Большого театра (1958-1989 гг.). Фильм получил в 1960 году диплом на Международном техническом конкурсе УНИАТЕК в Чехословакии.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42975</video:player_loc><video:duration>6078</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,преступления,привидения,сверхъестественное,психологические расстройства,загадки и тайны,карточные игры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42975.jpg</image:loc><image:title>Пиковая дама фильм 1960 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/84222.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/84222.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пиковая дама фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Экранизаций этого знаменитого произведения превеликое множество и многие из них можно свободно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Но этот фильм образца 1982 года был снят режиссером Игорем Масленниковым, автором культового сериала о Шерлоке Холмсе. В целом «Пиковая дама» придерживается во всем пушкинского оригинала. Однако, несмотря на ограниченный бюджет, Масленникову удалось найти великолепное решение, добавив к повествованию рассказчика, как полноправного участника событий. По сюжету, он стал другом молодого Германна, российского немца, живущего на скромную зарплату. Парень потихоньку собирает на безбедную старость и старается избегать всякого рода азартных игр. Однако ему нравится наблюдать за своими друзьями, регулярно проигрывающими в карты приличные суммы. Но однажды принципы Германна отходят на второй план, когда он узнает от одного товарища о секретной комбинации карт, позволяющей всегда выигрывать. Ради того чтобы стать обладателем тайны, тихий инженер невольно превращается в жестокого и коварного собственника....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/84222</video:player_loc><video:duration>5197</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,преступления,привидения,сверхъестественное,психологические расстройства,загадки и тайны,карточные игры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/84222.jpg</image:loc><image:title>Пиковая дама фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/427841.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/427841.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Таверна фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Таверна» – культовая анимация, выполненная с использованием компьютерной графики. Создал ее режиссер-мультипликатор Роберт Саакянц, обладающий неповторимой манерой рисунка. Мультипликационный сериал состоит из пяти историй, объединенных общим главным героем – Зайцем. Но это не обычный заяц, а розовый, и зовут его Мишелем. Он живет в начале 20 века в сказочной армянской стране, где уже есть современная техника. Каждый эпизод начинается с того, что Мишель приходит пообедать в таверну. После этого действие разворачивается уже с его участием, потому что не вмешиваться в события он не может, хотя это не всегда приводит к положительным результатам. В пяти сериях – «Внутренний голос», «Ангел в сапогах», «Как рос кикос», «Три желания», «То самое величество» – участвуют давно знакомые сказочные персонажи: Серый Волк, Красная Шапочка, Кот в сапогах и многие другие. Мультфильм заставляет смеяться от души, потому что в нем удивительно смешан кавказский юмор, европейские традиции и американская динамика. Посмотрите «Таверну» в нашем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/427841</video:player_loc><video:duration>2535</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,жизнь,отношения,дружба,еда,знакомства,случайные встречи,разговоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/427841.jpg</image:loc><image:title>Таверна фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/468102.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/468102.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>О чем говорят мужчины фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>От создателей лент «День выборов» и «День радио» эксцентричная высокоинтеллектуальная комедия «О чём говорят мужчины», раскрывающая все самые потаенные секреты и тайны настоящих мужиков. Женщинам лучше не видеть эту комедию, во избежание неконтролируемых истерик и негодования. Но, если все-таки у кого-нибудь появится желание посмотреть онлайн ленту «О чем говорят мужчины», это можно будет легко сделать в нашем интернет-кинотеатре. Итак, о чем же все-таки говорят мужчины, когда собираются вместе? Об этом вы узнаете, отправившись в автомобильное путешествие с компанией старых друзей, решивших посетить концерт известной рок-группы. Четверо состоявшихся в жизни мужчин - Леша, Слава, Камиль и Саша - собираются отдохнуть от своих семей (особенно от жен) и уезжают в Одессу, где должно состояться выступление группы «Би-2». У каждого из них множество бытовых проблем, а у некоторых и неразбериха в личной жизни, но, оказавшись в одной компании, они забывают обо всем и целиком отдаются дороге, утонув в разговорах о женщинах, детях, автомобилях,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/468102</video:player_loc><video:duration>5780</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,друзья,путешествия,работа,отношения,дружба,недоразумение,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/468102.jpg</image:loc><image:title>О чем говорят мужчины фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/254977.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/254977.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Связь фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Лирическая мелодрама, снятая в лучших традициях советского кино режиссером – новатором Дуней Смирновой (дочерью Андрея Смирнова). В фильме Авдотья Смирнова по-новому переиграла банальный адюльтер – он и она за 30, у обоих семья-дети-родители-друзья-общий бизнес, и тут любовь нечаянно нагрянет, когда ее совсем не ждешь. И главный герой Илья (в исполнении лиричного и мужественного М. Пореченкова) и его возлюбленная Нина (ее сыграла нежная и легкая Анна Михалкова) – редчайшие представители искренне любящих людей с недремлющей совестью. Они рвутся друг к другу, мечутся между любовью и долгом, Москвой и Питером, свежими и острыми чувствами друг к другу и прочными как канаты, связями и чувствами ко всем людям, которые составляли их жизнь до встречи. Диалоги героев, работа камеры, музыка – создают особый мир, в котором замерло время, и в нем – Илья, Нина, их выбор и невидимый зритель. Выбор особенно тяжелый, потому что у обоих – прекрасные семьи и понимающие спутники жизни. Фильм редкий, ведь понятие греха (осознанием которого мучатся...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/254977</video:player_loc><video:duration>4800</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,преображения,семейные проблемы,преодоление трудностей,отношения мужа и жены,любовники</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/254977.jpg</image:loc><image:title>Связь фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/411710.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/411710.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Собака Павлова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>За сложное дело – поиск границы между «здоровыми» чувствами и душевной болезнью – храбро взялась режиссер-дебютант и потомственный кинематографист Екатерина Шагалова при поддержке именитого Алексея Учителя. В замкнутый мир санатория для людей с «особым» сознанием отправились актеры Елена Лядова, Николай Иванов, Мария Звонарева, Анжелика Неволина. Фильм завоевал призы на фестивалях «Окно в Европу» и «Сталкер». У Максима и Ксюши всё, как оно часто бывает у молодежи: бурные страсти и не менее бурные ссоры. Одна особенность, что их роман разворачивается в совершенно особенном месте – санатории для психически неуравновешенных пациентов. Обоих влюбленных привели сюда душевные травмы и домашние проблемы, но ведут они себя по-разному. Не в пример ранимому Максиму Ксюша превращается в местную фурию, выпивает, отказывается работать и сыпет оскорблениями. Доведя одного из врачей до рукоприкладства, она оказывается перед угрозой переезда к отцу или в другую больницу. Словом, туда, где нет Макса. Но что у них есть, кроме друг друга? Ценителям...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/411710</video:player_loc><video:duration>4680</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,любовь,преодоление трудностей,расставания,отношения,отношения отца и дочери,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/411710.jpg</image:loc><image:title>Собака Павлова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/423020.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/423020.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Враги фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пронзительная и правдоподобная военная драма «Враги» ставит перед зрителем непростые вопросы и дает неоднозначные ответы. Мы предлагаем посетителям нашего интернет-кинотеатра посмотреть этот фильм онлайн и сделать свои выводы. Действие происходит в маленькой белорусской деревушке во время Великой Отечественной войны. Здесь, в одном из богом забытых уголков страны, обосновались немецкие солдаты. Местным жителям пришлось в прямом смысле слова жить бок о бок с оккупантами, ведь их расселили по избам. И как это ни парадоксально, белорусы смогли найти общий язык с теми, кого считали безжалостными убийцами. Оказалось, что они такие же люди, как и все остальные, и ничто человеческое им не чуждо. Но война диктует свои условия: героям все же приходится встать по разные стороны баррикад. В нелегком положении оказывается и Наталья, сын которой, судя по всему, попал в плен к фашистам. Когда простая женщина обращается за помощью к коменданту деревни, тот предлагает Наталье «обменять» ее сына на другого ребенка.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/423020</video:player_loc><video:duration>4682</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,Вторая мировая война,жизнь,преображения,провинция,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/423020.jpg</image:loc><image:title>Враги фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/103737.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/103737.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Космос как предчувствие фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Четвертый игровой фильм автора «Прогулки» и «Пленного» - Алексея Учителя. «Космос как предчувствие» завоевал приз за лучший фильм на ММКФ в 2005 году. Главные роли в фильме сыграли Евгений Миронов и Евгений Цыганов. Посмотреть один из достойнейших российских фильмов можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Мужчина средних лет по фамилии Коньков живет в портовом городе где-то на Кольском полуострове. Сам себя он гордо называет Коньком, работает шеф-поваром в местном ресторане и ухаживает за официанткой Ларой. На дворе конец 50-х, время перемен и запуска первого космического спутника. Конек всем сердцем верит в светлое будущее и свое непоследнее место в нем. Однажды в зале боксерской секции, которую он регулярно посещает, ему встречается таинственный незнакомец. Между мужчинами завязывается странная дружба, основанная на тайнах и конспирации. Новый друг представляется Конькову Германом, рассказывая истории о засекреченном отборе кандидатов для первого полета в космос.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/103737</video:player_loc><video:duration>5189</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,притяжение противоположностей,секретные агенты,смена жизненных приоритетов,тайные общества,настоящие мужчины,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/103737.jpg</image:loc><image:title>Космос как предчувствие фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/427856.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/427856.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>День рождения Алисы фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Российский полнометражный мультипликационный фильм «День рождения Алисы», являющийся экранизацией одноименной повести Кира Булычева, мы советуем смотреть онлайн всей семьей. Взрослым он даст возможность ненадолго вернуться в детство и вспомнить любимых героев, ну а подрастающее поколение познакомит с творчеством признанного классика отечественной фантастики. Мультипликаторы работали над созданием фильма почти два года: если верить слухам, за это время было израсходовано около 100 килограммов ластиков и 5 000 ручек для прорисовки. Мультик с первого до последнего кадра сделан руками художников, и компьютерная графика в нем не использовалась. У Алисы Селезневой день рождения, и Громозека делает ей необычный подарок – берет с собой в увлекательную экспедицию на планету Колеида. Планета мертва: ее жители погибли более 100 лет назад от вируса космической чумы. Известно, что они почти не отличались от землян ни внешне, ни по уровню развития. Это была богатая и интересная цивилизация, которая трагически погибла. С помощью машины времени...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/427856</video:player_loc><video:duration>5634</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>космос,путешествия,путешествия во времени,инопланетяне,вирусы,героизм,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/427856.jpg</image:loc><image:title>День рождения Алисы фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/395689.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/395689.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Игра фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Комедия «Игра» от любимого русским народом режиссера Александра Рогожкина рассказывает об околофутбольной суете: тотализаторы, спортивное лобби и прочие происки чиновников. Самому футболу здесь уделено крайне мало внимания. Россия завоевывает право на проведение Чемпионата мира по футболу, а наша сборная выходит в нем в финал. На тренировочной базе сборной работает огромное количество людей, и каждый из них старается принести пользу, кто себе, а кто и окружающим. Но от их работы напрямую зависит успех команды. Администратор сборной М.Д.Звонов, пытающийся выкачать из сложившейся ситуации максимальную личную выгоду, сторож спортивной базы Эрнест Карлович, который в состоянии алкогольного опьянения способен предсказать результат грядущего матча, уборщица-филолог Маша, которая собирает на тренировочной базе материал для своей диссертации, и еще множество харизматичных персонажей ждут нас в этом веселом фильме, который можно посмотреть онлайн прямо сейчас.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/395689</video:player_loc><video:duration>5556</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>азартные игры,спорт,деньги,соперничество,футбол,выбор,долги,риск,алчность,богачи,спортсмены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/395689.jpg</image:loc><image:title>Игра фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/402979.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/402979.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>День радио фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>На радиостанции случается ЧП, но совершенно нет времени выяснять его причины и искать виноватых. Нужно срочно действовать! И радиостанция «Как бы радио» готова ко всему. Две совершенно не связанные друг с другом сюжетные линии неожиданно тесно сплетаются и становятся невероятно интересной и смешной историей о том, что русский человек всегда найдет выход из бедственного положения. Но сначала он найдет буда вход. Московская жизнь – это особый мир, а уж жизнь московских радиостанций – вообще другая Вселенная. А теперь представьте, что на радиостанции «Как бы радио» работает легендарный «Квартет И»? Конечно, теперь даже думать о скучных рабочих буднях не придется. И когда борьба за рейтинг переходит в настоящую битву, сотрудники радиостанции не дадут себя в обиду, даже если тема грядущего марафона уже активно обсуждается конкурентами в прямом эфире. Теперь коллегам нужно как-то привлечь к себе внимание, и маленький кораблик, уныло плывущий из Находки в Японию, становится сенсацией, ведь на его борту терпят бедствие редкие представители...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/402979</video:player_loc><video:duration>6175</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,знаменитости,искусство,работа,шоубизнес,преодоление трудностей,интриги на работе,дружба,злоупотребление алкоголем</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/402979.jpg</image:loc><image:title>День радио фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42767.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42767.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Она защищает Родину фильм 1943 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Трогательный и печальный военный фильм «Она защищает Родину» был снят в 1943 году, в разгар Великой Отечественной войны. Именно поэтому в названии употреблено настоящее время. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн картину, выпущенную, когда еще было не известно, долго ли осталось ждать долгожданного дня Победы, и наступит ли он вовсе. В родное село Прасковьи Лукьяновой война ворвалась стремительно: в первый же день погиб любимый супруг героини. Вскоре нацистские солдаты зверски расправились с ее малолетним сыном. Прасковья, чувствуя, что больше не может бездействовать, вместе с другими выжившими односельчанами уходит в лес и присоединяется к народному ополчению. Она без малейшей жалости и сострадания мстит гитлеровцам за убитых мужа и сына, за поруганную Родину. После каждой диверсии Прасковья оставляет фашистам записку, на которой написано «Это сделал товарищ П.». Однажды отряд партизан во главе с Лукьяновой попадает в плен к немецким войскам.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42767</video:player_loc><video:duration>4501</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,месть,сильные женщины,самопожертвование,героизм,спасение,нацизм или нацисты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42767.jpg</image:loc><image:title>Она защищает Родину фильм 1943 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42808.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42808.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ошибки юности фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Этот фильм о простом рабочем парне пролежал на полке долгих десять лет. Оказалось, что фильм, казалось бы, по обычным клише кинематографа 70-х годов, слишком смел и нов для Советского Союза. Сергей - обычный паренек, и как тысячи таких пареньков он отправляется служить в армию. Но здесь все совсем не так, как показывают в патриотическом кино, тут царит «дедовщина» и не встретишь поющих вместе счастливых солдатиков. После не совсем приятной службы Сергей возвращается в родную деревню. Казалось бы, тут-то все должно наладиться. Но нашего героя бесконечно что-то томит. Объяснить, что не так, он не может, но знает точно, что жизнь нужно менять. Тогда Сергей решает отправиться на стройку на Крайний Север. Там он точно, наконец, найдет настоящее дело, сможет проверить себя в самых трудных условиях, ну и, конечно, немного подзаработать. Здесь он встречает множество таких же простых работящих парней, правда, как и он, они отправились на великие стройки вовсе не в романтическом порыве. Фильм «Ошибки юности» с трудной прокатной судьбой,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42808</video:player_loc><video:duration>4979</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,жизнь,любовь,преображения,работа,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,настоящие мужчины,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42808.jpg</image:loc><image:title>Ошибки юности фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42743.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42743.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Огни фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм «Огни» является экранизацией одноименной «самой интимной» повести Антона Чехова, а так же нескольких рассказов. Полуторачасовая драма советского производства относится к началу перестроечного периода. Сценарий адаптировал Александр Червинский, который писал сценарий для фильма «Корона Российской империи или Снова неуловимые». Фильм «Огни» теперь можно смотреть онлайн без возрастного ограничения. Николай Ананьев — молодой энергичный инженер, который категорически против циничного пессимизма. Он спорит со всеми о жизни, например, со студентом фон Штенбергом. После окончания университетского курса Ананьев отправляется отдыхать на Кавказ, в город, где он вырос. Там он встречает женщину, с которой они давно знакомы — Кисочку. Они раньше были вместе и теперь Ананьев собирается соблазнить ее снова, несмотря на то, что она замужем. Да и сама женщина, будучи замужем за банкиром, кажется, не слишком счастлива. Она готова пуститься в приключение с Николаем.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42743</video:player_loc><video:duration>4915</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,измена,любовные треугольники,обреченная любовь,потерянная любовь,поезд</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42743.jpg</image:loc><image:title>Огни фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42809.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42809.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ослиная шкура фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советский фильм-сказка «Ослиная шкура» рассказывает историю о настоящей и беззаветной любви. У вас есть замечательная возможность смотреть онлайн этот чудесный фильм прямо сейчас в нашем интернет-кинотеатре. Поставленная по мотивам сказок Шарля Перро картина смотрится ярко и живо и гарантированно будет интересна и взрослым, и детям. Ни одни крестины в сказочных королевствах не могут не быть омрачены появлением злой ведьмы. Так произошло и на крестинах дочери короля Гастона Девятого, прекрасной Терезы. Злая колдунья грозно пообещала маленькой девочке множество тягот и лишений в будущем. Предсказание сбылось спустя много лет, когда принцесса сбежала из-под венца. Причина побега заключалась в том, что Тереза не любила своего жениха. Ее истинной любовью был принц Жак. Не обладая достаточным состоянием, Жак не смог добиться согласия короля Гастона Девятого на брак с его дочерью. Сбежав, принцесса превратилась в нищенку, прозванную Ослиной Шкурой. Бедным возлюбленным предстоит пройти через множество испытаний, но настоящее чувство поможет...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42809</video:player_loc><video:duration>4784</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,магия и волшебство,преодоление трудностей,любовные треугольники,побег,отношения,романтические отношения,преследования</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42809.jpg</image:loc><image:title>Ослиная шкура фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42819.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42819.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Осторожно, бабушка! фильм 1960 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Искрометную комедию шестидесятого года «Осторожно, бабушка!» можно смотреть онлайн всей семьей. В фильме снялась блистательная Фаина Раневская, уже в преклонном возрасте, но все еще готовая дать фору молодым. Режиссер Надежда Кошеверова много лет специализировалась в советском кино на комедиях и сказках («Укротительница тигров», «Как Иванушка-дурачок за чудом ходил»). На сей раз она также не изменила любимому жанру. Поучительная история поведает об энергичной даме, неподвластной возрасту и способной ради внучки поставить на уши целый город. Добросердечная и неутомимая Елена Тимофеевна узнает, что ее внучку настигли проблемы. Не успела девушка стать директором готовящегося к открытию театра, как выяснилось, что чиновник, обязанный выделять деньги на проект, не видит в нем смысла и хочет заморозить строительство. Труппа набрана, репетиции идут, а героиня не знает, как провести спектакль без сцены и зала. Однако повлиять на ситуацию она не в силах. Зато ее эксцентричная бабушка берет дело в свои руки и, позвав на помощь старых друзей,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42819</video:player_loc><video:duration>4952</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,любовь,работа,семья,конфликты на работе,отношения сотрудников,ссоры,старики,человек и общество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42819.jpg</image:loc><image:title>Осторожно, бабушка! фильм 1960 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42726.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42726.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Одинокий голос человека фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Одинокий голос человека» – дебютная игровая картина Александра Сокурова, которую сейчас можно посмотреть онлайн только благодаря краже, совершенной самим режиссером во время учебы во ВГИКе. Фильм был снят в качестве дипломной работы, но не был засчитан таковой в силу провокационного характера и выявленной на комиссии антисоветчины. Исходные материалы должны были быть уничтожены, но Сокуров спас свое детище, подменив пленку. История рассказывает об отношениях бывшего красноармейца Никиты и робкой студентки Любы, мечтающей стать врачом. Вернувшись домой с войны, паренек пытается вновь обрести гармонию в душе и жить обычной жизнью, обзаведясь семьей и детьми. Однако новое время, принесшее вихрем революции новые порядки, не позволяет избежать влияния общества даже в таком интимном процессе, как романтические отношения. Молодым людям приходится испытать на себе все прелести послереволюционной провинции, прежде чем удастся построить искренние и крепкие отношения.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42726</video:player_loc><video:duration>4935</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,одиночество,преодоление трудностей,отношения в паре,рыбалка,несчастный случай,прошлое героя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42726.jpg</image:loc><image:title>Одинокий голос человека фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42766.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42766.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Она вас любит фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Она вас любит» – советская лирическая комедия пятидесятых годов от режиссеров Семена Деревянского и Рафаила Сусловича. Всем, кто любит добрый и действительно смешной юмор, симпатичных героев и счастливые развязки, рекомендуем посмотреть онлайн комедию «Она вас любит» в нашем интернет-кинотеатре. Теперь обратимся к сюжету киноленты. Главный герой (Г.Вицин) – застенчивый, трогательный молодой человек с дурацкой фамилией «Канарейкин» – заведует отделом хищников и обезьян местного зоопарка. Ну какой из такого неказистого персонажа герой-любовник? Тем не менее, этот скромный молодой человек влюбляется в девушку с обложки журнала «Огонек» – победительницу легкоатлетических соревнований. Все как положено: комсомолка-спортсменка и просто красавица. Герой пишет своей возлюбленной трогательное письмо, но его друг по ошибке вкладывает в конверт вместо фотографии Канарейкина фотографию блестящего молодого человека, певца, красавца и любимца всех женщин. Между девушкой и нашим героем завязывается переписка. Само собой разумеется, что сие действо...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42766</video:player_loc><video:duration>4798</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,неудачники,спорт,преодоление трудностей,любовные треугольники,соперничество,недоразумение,героизм,опасные животные</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42766.jpg</image:loc><image:title>Она вас любит фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42855.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42855.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Отцы и дети фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советская экранизация одноименного знаменитого романа Ивана Сергеевича Тургенева. Посмотреть классическую картину «Отцы и дети» можно онлайн на нашем сайте прямо сейчас. Наверное, каждый, будучи молодым человеком или юной девушкой, зарекается не повторять ошибки своих родителей, которые, как им кажется, те совершают в их воспитании. Хочется запомнить, когда сам станешь отцом, что нужно быть лояльнее, понятливее, более открытым новому, тому, что несет в себе молодежь. Редкий взрослый помнит свои обещания. Поэтому конфликт отцов и детей неискореним. Два поколения, две противоположные точки зрения, два взгляда на жизнь – Тургенев решает раскрыть эту вечную тему в своем произведении, которое весьма мастерски перенесено в фильме «Отцы и дети» на экран. Тонкости взаимоотношений младшего и старшего поколений раскрыты во всей полноте, вкупе с их представлениями об истинном и ложном, дружбе, любви и правильном социально-политическом устройстве.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42855</video:player_loc><video:duration>5790</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,отцы и дети,семья,смена жизненных приоритетов,дружба,медицина,отношения матери и сына,отношения отца и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42855.jpg</image:loc><image:title>Отцы и дети фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/425025.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/425025.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мой добрый папа фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Нечасто встречаются зрители, которые не любят советские фильмы. Если вы не относитесь к этому меньшинству, тогда рекомендуем посмотреть онлайн лирическую драму «Мой добрый папа». Светлая и воодушевляющая кинолента Игоря Усова рассказывает о главнейших истинах и незыблемых правилах жизни. Повествование ведется от лица центрального героя – мальчика Пети. Он живет в Баку вместе с родителями и младшим братом. Мама всегда пребывает в хлопотах, братик занят своими игрушками, а папа пишет музыку и дирижирует. У них счастливая, радостная, спокойная жизнь - до тех пор, пока не начинается война, и в одну минуту все не переворачивается вверх дном. Теперь мама – уже совсем другая мама, а папа – отнюдь не прежний папа. Его забирают на фронт, и перед расставанием он наставляет десятилетнего Петю оставаться добрым, справедливым, честным, быть хорошим другом и отзывчивым помощником. Мальчик навсегда запоминает отцовские слова, и хотя тот, к сожалению, не возвращается с фронта, его заветы становятся основой Петиной жизни. Это на редкость добрая,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/425025</video:player_loc><video:duration>3970</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,музыка,семья,настоящие мужчины,добрые дела,дети,отношения отца и сына,соседи</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/425025.jpg</image:loc><image:title>Мой добрый папа фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/594806.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/594806.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мишель и Мишутка фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советские детские фильмы сегодня стали удовольствием, скорее, уже для взрослых, чем для детей. Современные «цветы жизни» предпочитают зарубежные мультфильмы, ну а родители наслаждаются прекрасными отечественными картинами их прошлого. Начните смотреть онлайн ленту «Мишель и Мишутка» и убедитесь в этом. Это детский короткометражный фильм о цирке. В киноленте играет Валентин Филатов. Он и его цирковые питомцы подготовили удивительно добрую и трогательную историю о дружбе. Мишель – главный клоун цирка. Он совсем разленился после отпуска и даже не отрепетировал свой номер. Теперь есть риск, что он не справится! Но его друг и верный помощник Мишутка всегда готов спасти друга. Он помогает Мишелю с трудными номерами и даже самый волнительный и страшный трюк исполняет сам. Вы можете увидеть медведя, летающего у самого верха циркового купола! Невероятные съемки, отличная работа всех питомцев цирка Филатова и сам Валентин в главной роли надолго зарядят вас энергией и бодростью. Отвлекитесь от зарубежного кинематографа, посмотрите то, что...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/594806</video:player_loc><video:duration>1969</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,медведи,дружба,отношения между братьями,цирк,успех,тренировки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/594806.jpg</image:loc><image:title>Мишель и Мишутка фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46637.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46637.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Милый, дорогой, любимый, единственный... фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Милый, дорогой, любимый, единственный...» — драма, снятая в середине восьмидесятых режиссером Динарой Асановой. Она всегда выбирала для своих работ сложные темы. Ее фильм «Пацаны» повествует о жизни неблагополучных подростков, есть в ее запасе и кино про сложные семейные отношения. Этот фильм тоже поднимает глубокие вопросы, вскрывает противоречия поколений, идеологий. Почти все события фильма разворачиваются в салоне жигули, в кадре находятся лица актеров, сюжет преподносится скорее через диалог, чем через действие. Женщина с ребенком бежит по переулку от какого-то бугая. Таксист решает прийти на помощь и увозит беглянку с места происшествия. Между ними завязывается разговор. Сначала они обсуждают отвлеченные темы, но потом диалог становится все более и более напряженным. Таксист понимает, что ввязался в очень странную историю, и его благое намерение играет с ним злую шутку.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46637</video:player_loc><video:duration>3971</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преодоление трудностей,добрые дела,похищения,страсть,недоразумение,отношения взрослого мужчины и молодой женщины,младенцы,обман</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46637.jpg</image:loc><image:title>Милый, дорогой, любимый, единственный... фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42773.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42773.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Оно фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Двадцатый век вступает в типичный городок вне времени Глупово, придуманный еще Салтыковым-Щедриным и мало изменившийся после смерти писателя. «Историю одного города», которая с гротеском, абсурдом и точностью отражает историю государства Российского, продолжил режиссер-фольклорист, призер Берлинского фестиваля Сергей Овчаров. Вмести с ним сатирическую и достоверную хронику русской жизни пишут актеры Светлана Крючкова, Ролан Быков, Наталья Гундарева, Маргарита Терехова, Олег Табаков. У города на болотине с говорящим названием Глупово многовековая, но однообразная история. На посту градоначальника один самодур сменял другого самодура: пассивный невежа – шумного вояку, интригующие пижоны – авантюрную иностранку, кровавая бой-баба – тюфяка с фаршированной головой. Прохвосты, тираны, сластолюбцы и просто дураки, – все они находили тропку к верховной власти. Но с наступление прогрессивного ХХ века зазвучали новые прогрессивные речи о свободе, производстве, народном братстве. Одновременно зазвучали оружейные выстрелы. Революционная эпоха...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42773</video:player_loc><video:duration>7011</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,преодоление трудностей,человеческие пороки,политические лидеры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42773.jpg</image:loc><image:title>Оно фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46671.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46671.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мой друг Иван Лапшин фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Киноповесть «Мой друг Иван Лапшин» стоит смотреть онлайн почитателям советской классики. Алексей Герман снял фильм по повести «Лапшин» своего отца, талантливого беллетриста Юрия Германа. Сюжетное построение – рассказ в рассказе – придает фильму вид документального кино. О событиях, происходящих весной 1935 года в Унчанске, вспоминает спустя много лет сын Занадворова, соседа Лапшина по коммуналке. По признанию рассказчика, этот фильм - признание в любви тем людям, с которыми прошло его детство. Начальник уголовного розыска Иван Михайлович Лапшин (Андрей Болтнев) самоотверженно служит своему делу. Сейчас руководитель опергруппы занят расследованием преступлений банды Соловьева. Выезды на место преступления, трупы и допросы составляют круговорот будничных дней Лапшина. Передача атмосферы предвоенного времени показываются в фильме через взаимоотношения следователя с приятелями и знакомыми. Актриса Наташа Адашова (Нина Русланова) обращается к следователю за помощью в создании образа проститутки, прошедшей «перековку». Бойкая Наташа...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46671</video:player_loc><video:duration>5684</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,любовь,любовные треугольники,писатели,поиск себя,актеры,мужская дружба,силы правопорядка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46671.jpg</image:loc><image:title>Мой друг Иван Лапшин фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/425395.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/425395.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Михайло Ломоносов фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Познавательная картина «Михайло Ломоносов» рассказывает об одном из важнейших жизненных этапов великого российского деятеля культуры и науки. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн этот фильм-биографию прямо сейчас. После учебы в Германии Ломоносов возвращается на родину. Он впитал в себя за несколько лет немало знаний и теперь мечтает об усовершенствовании системы образования и науки, открытии Университета и создании научных центров в Москве и Петербурге. Действие охватывает пятнадцатилетний период из жизни ученого. Его встречает преобразованная Россия, сильно измененная реформами Петра I. Привычные многовековые устои пошатнулись, намечена долгая дорога коренных преобразований, и талант Михаила Васильевича приходится как нельзя кстати. Именно благодаря ему открывается первая в России химическая лаборатория.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/425395</video:player_loc><video:duration>5934</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,гении,наука и техника,творчество и творцов,ученые</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/425395.jpg</image:loc><image:title>Михайло Ломоносов фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/40878.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/40878.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ой, вы, гуси! фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Снятый на рубеже существования государств - Советского Союза и России - фильм «Ой, вы, гуси!» несет в себе много размышлений на тему судьбы страны через призму обычных человеческих жизней. Теперь этот фильм доступен для просмотра онлайн. Создавался он с помощью игры непрофессиональных актеров, которые будто сошли с картин о жизни в русской деревне. Фильм же снят режиссером Лидией Бобровой, женщиной выдающегося таланта. Она получила три премии Берлинского кинофестиваля за другой фильм о родной земле - «В той стране», а также несметное количество других российских и зарубежных премий. Песня «Ой, вы, гуси!» запомнилась трем братьям на всю жизнь. В детстве им ее пел отец, а сами они подпевали ему, сидя за столом. Дети выросли. Каждый из них оказался в ужасном положении. Спившийся алкоголик, который буйствует каждый раз, как выпьет — это Петр, младший брат. Митька, что постарше, — инвалид, но человек набожный. А старший - Санька - отсидел за убийство. Но виновен ли он в этом убийстве, никто толком доказать не смог.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/40878</video:player_loc><video:duration>4995</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,отцы и дети,семья,преодоление трудностей,человеческие пороки,злоупотребление алкоголем,отношения между братьями</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/40878.jpg</image:loc><image:title>Ой, вы, гуси! фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46655.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46655.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мистер Икс фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Мистер Икс» - первый и последний мелодраматический музыкальный фильм, снятый театральным режиссером Юлием Хмельницким. Картина снята по оперетте венгерского композитора Имре Кальмана «Принцесса Цирка». Фильм «Мистер Икс» можно посмотреть онлайн прямо сейчас в нашем интернет-кинотеатре. Фильм повествует о любви, сложной и одновременно страстной, между циркачом и светской дамой. Циркач выступает со «смертельно опасным номером» под загадочным именем «Мистер Икс». Выступления мистера Икса вызывают восторг и рукоплескания публики, но мир благородной публики так и остается для него закрытым. Общество его возлюбленной не готово принять «третьесортных» людей, за которых и почитают циркачей. Отношения между влюбленными усугубляются социальной несовместимостью. Однажды подлость одного негодяя, желающего скомпрометировать женщину, позволяет циркачу приблизиться к возлюбленной под личиной некого знатного графа. Сможет ли сильное чувство победить любые преграды, или же талантливому герою придется навсегда остаться «Мистером Икс»?</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46655</video:player_loc><video:duration>5335</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,интриги,романтические отношения,цирк,переодевание,обмен личностями</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46655.jpg</image:loc><image:title>Мистер Икс фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46380.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46380.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Небывальщина фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Признанные гении советского кинематографа, включая Тарковского, Панфилова и Сокурова, не уставали восхищаться режиссером Сергеем Овчаровым, создателем ярких короткометражек «Шоссе» и «Нескладуха», а также полнометражных лент «Левша» и «Сказ про Федота-стрельца». Рекомендуем посмотреть онлайн одну из первых картин Овчарова, многократного лауреата престижных отечественных и зарубежных кинопремий. В музыкальной комедии «Небывальщина», снятой в 1983 году по мотивам народного фольклора и рассказа Вячеслава Шишкова «Водолазы», одну из главных ролей исполнил начинающий артист Алексей Булдаков, ныне известный как невозмутимый генерал из «Особенностей национальной охоты». В образе иноземного царя появился прославленный мим и Народный артист России Вячеслав Полунин. История «Небывальщина» посвящена старой и неисчерпаемой теме – загадочной русской душе. Сюжетные хитросплетения разворачиваются вокруг трех непохожих мужчин: деревенского простака, солдата, уже свое отвоевавшего, и кузнеца-изобретателя, не оставляющего мысль о полетах.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46380</video:player_loc><video:duration>4639</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,путешествия,семья,преодоление трудностей,война,добрые дела,дружба,изобретения,отношения мужа и жены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46380.jpg</image:loc><image:title>Небывальщина фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46285.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46285.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>На войне как на войне фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Михаил Кононов и Олег Борисов в фильме, посвященном 3-й гвардейской танковой армии маршала Рыбалко. Чтобы познакомиться с нелегкими военными буднями настоящих мужчин, смотрите онлайн картину «На войне как на войне». Младший лейтенант Малешкин только что закончил училище и теперь отправляется в Правобережную Украину, где идут тяжелые бои. Ему сразу же поручают командование экипажем самоходки СУ-100. И тут нашего героя ждут трудности и испытания. Во-первых, все его новые подчиненные не только старше, но и намного опытнее в военном деле. Во-вторых, командование новичком не слишком довольно. Малешкин никак не может собраться и стать настоящим бойцом Советской армии, вечно с ним случаются нелепые происшествия: то машина сломается прямо перед выходом на марш, то боевая граната каким-то странным образом окажется прямо в кабине. Бедный Малешкин совсем не знает, как ему, наконец, добиться расположения начальства и подчиненных. Но прямо в первом бою снова по нелепой случайности машина нашего неудачника оказывается в самой гуще сражения.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46285</video:player_loc><video:duration>5099</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Великая Отечественная война,преодоление трудностей,война,самопожертвование,героизм,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46285.jpg</image:loc><image:title>На войне как на войне фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46372.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46372.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Не забудь... станция Луговая фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Не забудь... станция Луговая» — советская военная драма. Хоть события фильма и происходят во время Второй мировой, это не боевик. Главные герои здесь не бойцы передовой. Это история про двух молодых людей, про любовь и безысходность, про человеческие отношения. Главную роль здесь исполнил Георгий Юматов, имеющий в своем актерском багаже множество фильмов про те времена («Баллада о солдате», «Офицеры»). Он создал очень интересный образ, да и его напарница по съемочной площадке не подкачала. Этот фильм вы можете смотреть онлайн. Полустанок где-то в России. Состав, везущий беженцев и раненных в тыл, атакован вражеской авиациией. Смертоносные бомбы убили очень многих. Но они улетели, а выжившие остались. Среди них оказалась совсем еще юная Люся, а вся ее семья погибла. Случайно она познакомилась с молодым офицером Рябовым, их приютила у себя местная жительница. Эта встреча была очень эмоциональной, именно Рябов помог девочке пережить трагедию. Молодые люди условились писать друг другу письма на эту станцию под названием Луговая.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46372</video:player_loc><video:duration>4744</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,провинция,расставания,война,любовь с первого взгляда,потерянная любовь,поезд,флешбек,случайные встречи,прошлое героя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46372.jpg</image:loc><image:title>Не забудь... станция Луговая фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46683.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46683.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Молодая жена фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Маня живет в совсем маленьком селе, здесь все на виду, на глазах у всех. Сама она девушка скромная и стыдиться ей нечего, только вот любовь ее как-то не заладилась. Еще со школы ее и Володю считали женихом и невестой, все ждали только свадьбы. Ждала и сама Маня. Но после армии возлюбленный привез в деревню новую подругу. Несчастную покинутую Маня высмеивали на каждом углу. Вот назло всем она и вышла замуж за вдовца Алексея. Он оказался человеком добрым и порядочным, да и молодую жену сразу полюбил. Вот только сердцу не прикажешь. Скучно Маня жить с человеком, который хочет, чтобы она забыла обо всем и обо всех, и стала просто женой. Нет, такая жизнь не для нее. Девушка решает еще раз круто все изменить и уезжает в город, чтобы сдавать вступительные экзамены в техникум. И хотя Маня собирается учиться заочно, даже такая ситуация не слишком радует Алексея. Но Маня решила твердо, и ничье мнение уже не может на нее повлиять. Как решиться на важные перемены в жизни и научиться любить самых близких людей, вы можете смотреть онлайн в фильме...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46683</video:player_loc><video:duration>5579</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,свадьбы,семейные проблемы,сильные женщины,смена жизненных приоритетов,измена,поиск себя,отношения родителей и детей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46683.jpg</image:loc><image:title>Молодая жена фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46751.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46751.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Музыканты одного полка фильм 1965 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Самые яркие звезды отечественного кинематографа – Юрий Соломин, Игорь Горбачев, Николай Боярский, Павел Кадочников, Константин Никитин, Николай Еременко-старший и другие бравые красавцы – играют и поют на фоне своего подвига во время Гражданской войны. Фильм «Музыканты одного полка» мы рекомендуем смотреть онлайн. Действие фильма происходит во времена, когда война между Красной и Белой армиями еще продолжалась, но уже была на исходе. Война шла к концу, но власть в некоторых городах еще принадлежала белым. В одном из захваченных ими городов и произошла эта история, когда целый музыкальный полк под влиянием лишь одного человека переходит на сторону Советской власти и начинает помогать большевиками. Музыкальный полк в одном из северных городов служит для развлечения главнокомандующих Белой армии. Они полностью разделяют их идеалы и не задумываются о своих убеждениях. Но в их рядах затесался «подрывник» – шпион от красных, который в одиночку смог убедить целый полк перейти на сторону Советской власти. Вот тут-то и началось самое...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46751</video:player_loc><video:duration>4844</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,музыка,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,музыканты,героизм,агенты под прикрытием,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46751.jpg</image:loc><image:title>Музыканты одного полка фильм 1965 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/252037.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/252037.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Новогодние приключения Маши и Вити фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Добрая советская новогодняя сказка 1975 года, которая прекрасно подойдет для уютного семейного вечера. Совершенно непохожие одноклассники Маша и Витя вынуждены помогать Деду Морозу, у которого злобный Кощей Бессмертный украл любимую Снегурочку… Маша и Витя знают друг друга с детства и учатся в одном классе, но вряд ли можно найти более непохожих детей. Она обожает сказки и верит в чудеса, он считает все это глупостью и почитает только логику и человеческий разум. Однажды, украшая елку, герои заводят спор о том, может ли в Новый год произойти настоящее чудо. В этот самый момент перед детьми появляется обеспокоенный Дед Мороз и умоляет их помочь: Кощей решил испортить всем праздник и похитил его внучку Снегурочку. Ради ее спасения Маша и Витя отправляются в настоящую новогоднюю сказку, а злобный похититель отправляет вслед за ними целую армию своей нечисти… Чем закончится эта веселая и увлекательная история, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Новогодние приключения Маши и Вити».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/252037</video:player_loc><video:duration>4019</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>магия и волшебство,Рождество и Новый год,музыканты,дружба,сказочный мир,дети,героизм,спасение,песни</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/252037.jpg</image:loc><image:title>Новогодние приключения Маши и Вити фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46294.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46294.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Начало фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Драма Глеба Панфилова &quot;Начало&quot;- это история начинающей провинциальной актрисы, характером не уступающей великой Жанне Д’Арк. Павла Строганова - скромная провинциальная девушка из маленького городка Речинск. Она трудится ткачихой на местной фабрике и участвует в местном драмкружке. Правда, из-за неказистой внешности берут Пашу только на роль Бабы-Яги. В личной жизни ей тоже не везет, но, несмотря на периодические неудачи, она упорно ходит в свободное время на танцы, надеясь, что когда-то ей повезет. Однажды судьба все-таки улыбается девушке. На танцах она встречает Аркадия, в которого немедленно влюбляется, да еще и один столичный режиссер, впечатленный ее игрой в драмкружке, предлагает ей главную роль в своем фильме, открывая девушке дорогу в большое кино. У неказистой Паши намного больше общего с ее героиней Жанной Д’Арк, чем кажется на первый взгляд. Она будет бороться за свое счастье и призвание. Трогательную историю Павлы смотрите в этой удивительной драме онлайн на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46294</video:player_loc><video:duration>5169</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,любовь,работа,измена,одиночество,преодоление трудностей,актеры,кинематограф,обреченная любовь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46294.jpg</image:loc><image:title>Начало фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42687.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42687.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>О тех, кого помню и люблю фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Трогательный и печальный фильм «О тех, кого помню и люблю» снят по документальной повести «Девичья команда». Мы рекомендуем вам смотреть онлайн это удивительное кино, основанное на реальных событиях, в нашем интернет-кинотеатре. Валерий Золотухин играет в этом щемящем сердце фильме командира саперного женского батальона. Под его руководством находятся шесть девушек. Все они обладают абсолютно разным складом характера, родом из разных уголков необъятного Советского Союза, у каждой своя история. У кого-то фашисты уничтожили всю семью, кто-то никогда не видел войны. Всем им придется перебороть свой страх и показать все, на что они способны. В грязных окопах на передовой, ползая по земле и скрываясь от огня, девушки остаются девушками. Несмотря на страшные условия, на постоянную опасность для жизни и вездесущую смерть, подстерегающую на каждом шагу, героини не теряют своей человечности, добросердечности и способности любить.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42687</video:player_loc><video:duration>4558</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Великая Отечественная война,любовь,сильные женщины,война,самопожертвование,героизм,флирт,победа,миссия/цель/задание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42687.jpg</image:loc><image:title>О тех, кого помню и люблю фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/481497.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/481497.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Не имей сто рублей... фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Уморительная и невероятно добрая комедия «Не имей сто рублей…» рассказывает о веселых поисках клада большой и очень разношерстной компанией. Посмотреть онлайн милую комедию «Не имей сто рублей…» – отличный способ хорошо провести вечер выходного дня. Иван Андреевич Бахенов – чрезвычайно деятельный человек. На протяжении многих лет он возглавляет местный краеведческий музей. Он относится к своей работе с большим энтузиазмом, но в последнее время делать стало абсолютно нечего. Устав от слишком спокойной, созерцательной музейной жизни, Иван Андреевич решается отдохнуть и устроить себе небольшое путешествие: он хочет найти клад. Рассказав об этом своему соседу, шоферу Гуляеву, Баженов так ярко обрисовал будущую картину поисков сокровищ, что тот тоже загорелся идеей экспедиции. За ним последовали и певица Надя, и кинооператор Порошина, и несколько студентов консерватории… Как вся это большая и странная компания будет искать, а главное, делить, клад, остается тайной за семью печатями.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/481497</video:player_loc><video:duration>4866</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преодоление трудностей,мечта,поиск себя,музыканты,дружба,клады и сокровища,романтические отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/481497.jpg</image:loc><image:title>Не имей сто рублей... фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46758.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46758.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мы смерти смотрели в лицо фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм режиссера Наума Бирмана «Мы смерти смотрели в лицо» снят по сценарию, написанному Юрием Яковлевым по его книге «Балерина политотдела». Книга эта была основана на реальных событиях. Происходивших в Ленинграда времен Великой Отечественной Войны с выдающимся балетмейстером Аркадием Орбантом. Кроме того, этот фильм является одной из последних работ замечательного актера Олега Даля, потрясающе исполнившего роль великого балетмейстера. Мы крайне рекомендуем вам начать смотреть онлайн этот великолепный фильм в нашем интернет-кинотеатре уже сейчас. 1942 год. Борис Корбут, герой, чьим прототипом стал Аркадий Орбант, возвращается в измученный, истерзанный войной Ленинград. До войны он работал балетмейстером во Дворце пионеров. Теперь он должен выполнить задание, порученное ему политотделом, — собрать танцевальную группу для агитвзвода. Конец первой блокадной зимы. Люди находятся на грани жизни и смерти — последнее, о чем они думают, это танцы. Полученная на войне рана мучает самого Корбута, но, помня о своем предназначении и своей...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46758</video:player_loc><video:duration>4217</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,искусство,преодоление трудностей,война,танцы,дети,героизм,голод,отношение учителя и ученика</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46758.jpg</image:loc><image:title>Мы смерти смотрели в лицо фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46455.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46455.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ночной гость фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Иннокентий Смоктуновский любим не одним поколением зрителей. И если вам тоже нравится его игра, рекомендуем смотреть онлайн «Ночной гость». Эта остросоциальная драма, снятая в 1958 году, и сегодня актуальна. И дело не в том, что в ней подняты жизненно важные вопросы. Скорее, причина заключается в отличной режиссуре и потрясающей игре актеров. По сюжету в деревне, куда приезжают для отдыха и рыбалки городские жители, появляется новый человек – Пал Палыч. Он явился из столицы и своим цинизмом и высокомерием абсолютно не располагает к себе людей. Красиво говорит, витиевато выражается и всегда оценивает события «со своей колокольни», этот человек не нравится постояльцам дома бабы Юли. Две ее дочери, разные, но одинаково открытые и доброжелательные, тоже не могут понять, почему Пал Палыч такой жесткий. Они не могут выгнать его, но и общаться с таким человеком желания у них нет. Эгоизм, кичливость и лицемерие неприятны всем. Только сам Пал Палыч не видит этого и чувствует себя нормально. Его отдых на озере выдался не самым удачным, но он...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46455</video:player_loc><video:duration>3290</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,семья,отношения,человеческие пороки,конфликты в отношениях,ссоры,человек и общество,разговоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46455.jpg</image:loc><image:title>Ночной гость фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url></urlset>