<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1" xmlns:video="http://www.google.com/schemas/sitemap-video/1.1"><url><loc>https://pleer.video/1202417.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1202417.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Криминальные боссы фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Двое мелких наркоторговцев Кайл и Суайн выполняют приказы загадочного наркобарона из Арканзаса, с которым никогда не общались лично. Когда их новое задание заканчивается катастрофическим провалом, молодые преступники даже не надеются на помилование. Они решают сыграть на опережение, устранив своего босса. Наркодилер Кайл Рибб получает повышение и должен переместить продажи продукта в Арканзас. Он работает под руководством босса по прозвищу Фрог. Кайл и его новый напарник Суайн Хорн встречают Брайта, смотрителя парка, который становится их непосредственным начальником. Брайт объясняет парням стратегию их работы: Кайл и Суайн будут жить на территории парка и притворяться его сотрудниками, параллельно с этим переправляя наркотики в южные штаты. Суайн начинает встречаться с набожной девушкой Джоанной, которая оказывается намного хитрее, чем кажется на первый взгляд. Эта встреча приводит героев к неожиданным последствиям, и они оказываются втянуты в опасное противостояние. Чтобы узнать, как сложится судьба отчаянных напарников, приглашаем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1202417</video:player_loc><video:duration>5983</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,заговоры,наркотики,предатели,преступления,работа,убийства и убийцы,мафия,вера или религиозность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1202417.jpg</image:loc><image:title>Криминальные боссы фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1217987.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1217987.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мисс Плохое поведение фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История международного скандала вокруг конкурса красоты «Мисс Мира 1970», где впервые победила темнокожая модель. Во время трансляции конкурса, собравшего многомиллионную аудиторию, на сцену Альберт-холла прорвалась группа радикальных феминисток, называющих это шоу публичным унижением женщин. Салли Александр – мать-одиночка и студентка исторического факультета, которая пытается построить академическую карьеру, но постоянно сталкивается с сексизмом. Мужчины-учёные намного больше интересуются внешними данными девушки, чем её научными идеями. Салли знакомится с выпускницей факультета искусств по имени Джо, которая живёт в коммуне и проповедует радикальные феминистские идеи. Вместе героини решают организовать публичный протест во имя равноправия. В Лондоне в скором времени должен пройти конкурс «Мисс Мира», и подруги решают, что это мероприятие – отличный способ заявить о своих политических требованиях, ведь шоу буквально олицетворяет идею дискриминации. Тем временем темнокожая представительница Гренады Дженнифер Хостен надеется на...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1217987</video:player_loc><video:duration>6117</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,сильные женщины,шоубизнес,преодоление трудностей,мечта,соперничество,конфликты в отношениях,расизм</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1217987.jpg</image:loc><image:title>Мисс Плохое поведение фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1200179.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1200179.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Поворот не туда: Наследие фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Компания молодых туристов, блуждающих по Аппалачской тропе, сталкивается в лесной чаще с таинственным сообществом, которое живет совсем по другим законам и не жалует незваных гостей. Неожиданный перезапуск-продолжение фильма ужасов 2003 года «Поворот не туда». Пожилой отец приезжает в маленький городок в Вирджинии, чтобы найти свою дочь, которая отправилась в поход с друзьями и не вернулась. Почти полтора месяца назад их беззаботная компания из шести человек, разбитых на парочки, решила подняться в горы по Аппалачской тропе. Местные жители не раз предупреждали гостей, что «здешние земли вольности не прощают». Вопреки всем наставлениям, любопытные туристы сходят с намеченного маршрута. Они пожалеют об этом очень скоро, когда нарвутся на смертельные ловушки и окончательно собьются с пути, заблудившись в лесу. Но что самое страшное, они замечают за собой слежку. Кто-то живет в этих диких местах и наблюдает за каждым шагов чужаков, осмелившихся нарушить запретную границу. Любителям жанра предлагаем посмотреть онлайн напряженный фильм...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1200179</video:player_loc><video:duration>6312</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>страхи,убийства и убийцы,отношения,борьба со злом,жестокость,конфликты в отношениях,конфликты друзей,кровь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1200179.jpg</image:loc><image:title>Поворот не туда: Наследие фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1200915.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1200915.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Падение фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пилота, семьянина и открытого гея Джона навещает отец – сквернословящий старик с деменцией, неисправимый домашний тиран. Даже на склоне лет он изводит своих близких, и против этого нет защиты, кроме прощения. «Отцы и дети» Вигго Мортенсена: пронзительный режиссерский дебют звезды «Властелина колец», «Капитана Фантастик» и «Зеленой книги». Сам Мортенсен написал сценарий и музыку к фильму, а также исполнил главную роль в дуэте с великолепным, как никогда, Лэнсом Хенриксеном. У Джона всегда были сложные отношения с отцом-фермером Уиллисом, у которого, впрочем, сложные отношения со всеми. Упрямый Уиллис провозгласил девизом «в своем доме я полный хозяин» и добился того, что его дом покинули самые близкие: жена, сын, дочь. Болезнь вынуждает одинокого, ослабшего умом и телом старика отправиться к Джону в «загнивающую» Калифорнию. Во время короткого семейного воссоединения Уиллис со смаком, раз за разом повторяет свои старые ошибки: насмехается над гомосексуальностью сына и его образом жизни, оскорбляет женщин, которых когда-то любил и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1200915</video:player_loc><video:duration>6473</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>однополая любовь,отцы и дети,семейные проблемы,семья,отношения,неизлечимо больные,непутевые родители,дети,амнезия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1200915.jpg</image:loc><image:title>Падение фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1161775.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1161775.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Прибой фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм-путешествие от профессиональных российских серферов, которые проехали через всю страну, от Калининграда до Камчатки, и даже в Северном Ледовитом океане смогли «поймать волну». Режиссер Константин Кокорев вместе с командой спортсменов-первопроходцев, не расстающихся с доской, в течение двух лет снимал на камеру свой захватывающий поход по самым труднодоступным и живописным уголкам России. На пути к мечте всем серферам пришлось преодолеть немало трудностей и опасностей, одновременно познавая великолепие и мощь природы. О чем вы мечтали в детстве? О далеких странствиях, опасных приключениях, больших открытиях? Герои фильма давно повзрослели, но не расстались со своими мечтами. Профессионалы не самого популярного в России вида спорта – серфинга – объединились для совместного путешествия по разным городам и побережьям нашей страны. Поиск и укрощение волн – только средство для поиска себя и возможность заново открыть свою землю, прикоснуться к ее красоте и наполниться ее силой. Первую полнометражную картину о российском серфинге...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1161775</video:player_loc><video:duration>4724</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>природа,путешествия,преодоление трудностей,мечта,моря и океаны,серфинг,риск,стиль жизни,экстрим,поездки,хобби, увлечения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1161775.jpg</image:loc><image:title>Прибой фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1133347.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1133347.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Голем: Начало фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая женщина Ханна живёт вместе с мужем Беньямином в еврейской общине на территории Литвы. Семь лет назад они потеряли единственного сына Иосифа. Ханна всё больше погружается в религию, чтобы cбежать от печальных мыслей. Она тайно посещает проповеди местного раввина Горовица. Беньямин привозит Ханне Тору, спрятав её в глиняном горшке (женщинам запрещено читать священную книгу). Беньямин любит жену и не слушает отца-раввина, который советует ему развестись с Ханной, ведь после смерти сына прошло семь лет, а она так больше и не подарила Беньямину наследников. Однажды в сельской местности начинается вспышка эпидемии чумы. Христиане винят в этом иноверцев-евреев. Все в отчаянии и боятся жестокой расправы. Ханна вызывается защитить народ необычным способом, который она вычитала в мистических текстах древней Каббалы. Она хочет призвать Голема, используя тело погибшего сына, который мог бы противостоять врагам иудеев. Раввин предупреждает об опасности Ханну, ведь только Моисею удавалось контролировать разрушительную силу этого чудовища....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1133347</video:player_loc><video:duration>5482</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,семья,страхи,борьба со злом,монстры,религия,эпидемии,вера или религиозность,жестокость,жуткие твари</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1133347.jpg</image:loc><image:title>Голем: Начало фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/926782.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/926782.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Астрал: Новое измерение фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Студент Алекс проводит опасные сеансы погружения на астральный уровень, чтобы связаться со своей покойной матерью. Он всё больше отдаляется от реального мира и сталкивается с потусторонним ужасом. Мистический хоррор «Астрал: Новое измерение» снял британский режиссер-дебютант Крис Мул. Необыкновенные путешествия в другие измерения совершает герой Фрэнка Диллэйна («В сердце моря», «Гарри Поттер и Принц-полукровка», «Бойтесь ходячих мертвецов»). Алекс был еще ребенком, когда его мать Клер попала в психиатрическую клинику. Ее выписали после улучшения состояния, а в скором времени Клер повесилась в собственном доме. Трагедия нанесла маленькому Алексу неизгладимую травму. Прошло пятнадцать лет, Алекс поступил в один из красивейших университетов Англии. Однажды на лекции профессор рассказал студентам о сомнительной теории «астральная проекция», согласно которой человек может отделить свою душу от физической оболочки и путешествовать на другие уровни бытия. Хотя все спиритические эксперименты подобного рода смертельно опасны, Алекс хочет...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/926782</video:player_loc><video:duration>4825</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,сверхъестественное,эксперименты,страхи,экзорцизм,отношения мужчины и женщины,отношения отца и сына,романтические отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/926782.jpg</image:loc><image:title>Астрал: Новое измерение фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1158334.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1158334.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Выбор Фредерика Фитцелла фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Обычный парень Фред Фитцелл расследует тайну исчезновения своей давней знакомой. Он подозревает, что она пропала из-за опасного наркотика, стирающего привычные представления о времени и свободе выбора. Канадский фантастический триллер-головоломка от режиссера и сценариста Кристофера МакБрайда с Диланом О’Брайеном («Бегущий в лабиринте», «Оборотень») в главной роли. У Фредерика Фитцелла стабильная работа в крупной компании и налаженная личная жизнь. Он беспокоится только о тяжелобольной матери, неумолимо теряющей память. Между тем сам Фред погружается в навязчивые воспоминания об одной школьной подруге, исчезнувшей много лет назад при таинственных обстоятельствах. Ее звали Синди Уильямс: она часто рассуждала о тотальной несвободе, «ярлыках» и «системе», из которой хотела выбраться. Однажды Синди просто не пришла на выпускные экзамены, и больше о ней никто ничего не слышал. Ее исчезновение совпало с распространением жуткого экспериментального наркотика, ломающего сознание. Идя по следу пропавшей девушки, Фредерик тоже запутывается в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1158334</video:player_loc><video:duration>5818</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>наркотики,первая любовь,путешествия во времени,страхи,отношения,кризис среднего возраста,поиск себя,свобода,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1158334.jpg</image:loc><image:title>Выбор Фредерика Фитцелла фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1178956.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1178956.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дублинские дебоширы фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Выпускник дублинской школы Мэтью вместе с лучшими друзьями проводит первое лето свободной взрослой жизни. Это оборачивается нарушением всех табу, пьяными тусовками, наркотиками и чередой ошибок, которые могут стать роковыми. Дублин, Ирландия. Мэтью, Джо и Рез – лучшие друзья, которые заканчивают школу и впервые в жизни оказываются предоставлены сами себе. Мэтью – порядочный парень, который пока не выбрал жизненный путь, Джо мечтает стать брутальнее и круче всех, а Рез сильнее, чем его приятели, погряз в наркотической зависимости. Ребята пьют, употребляют наркотики и ходят на вечеринки, не задумываясь о будущем в глобальном смысле. Однажды герои становятся свидетелями страшной дорожной трагедии, и каждый из них переживает это травматичное событие по-разному. Их дружба навсегда меняется, когда Джо уезжает в Америку, Мэтью начинает отношения с подругой Джен, а Рез сталкивается с ментальным расстройством. Как сложатся судьбы лучших друзей и как их изменит одно яркое, безбашенное и насыщенное событиями лето? Приглашаем вас посмотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1178956</video:player_loc><video:duration>5753</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,друзья,наркотики,первая любовь,предатели,смена жизненных приоритетов,мечта,дружба,злоупотребление алкоголем</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1178956.jpg</image:loc><image:title>Дублинские дебоширы фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1113039.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1113039.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Перспектива фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Девочка Си с отцом отправляются на далекую планету, чтобы найти драгоценности. Там они встречают двух конкурентов. Герои попадают в смертельную ситуацию, в которой приходится действовать сообща. Подросток Си и ее отец Деймон получают контракт на добычу драгоценных камней на другой планете, покрытой ядовитыми спорами. Когда они приземляются туда, то космический корабль получает повреждения. Девочка предлагает быстро отыскать камни и вернуться к кораблю, но отец настаивать продолжить. Неожиданно герои встречают двух соперников: бандита по имени Эзра и его молчаливого приятеля. Между ними случается перестрелка, в результате которой Деймон и партнер Эзры погибают. Эзра и Си остаются одни на планете с ядовитым лесом, где помимо всех опасностей есть еще и враждебные жители. Корабль сломан, а Эзра сильно ранен. Герои решают объединить усилия, вместе попробовать выжить и добраться до дома. Получится ли у них? Чтобы узнать, посмотрите научно-фантастический фильм «Перспектива» в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1113039</video:player_loc><video:duration>5978</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,космос,отцы и дети,путешествия,убийства и убийцы,дружба,алчность,жадность,жестокость,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1113039.jpg</image:loc><image:title>Перспектива фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1164484.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1164484.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В ожидании варваров фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Армия великой Империи проводит карательную операцию против туземцев, которых подозревают в готовящейся атаке на границе. Став свидетелем имперской жестокости, магистрат пограничного города решает вступиться за «варваров». Костюмная драма по одноименной книге и сценарию знаменитого южноафриканского писателя Джона Кутзее, нобелевского лауреата и обладателя двух Букеровских премий. Экранизацию поставил призер Каннского фестиваля Сиро Герра («Объятия змея»). Фильм «В ожидании варваров» стал его англоязычным дебютом, вошел в конкурсную программу Венецианского фестиваля и привлек мировых звезд – Марка Райлэнса, Джонни Деппа и Роберта Паттинсона. В отдаленный южный город на границе неназванной Империи приезжает суровый полковник Джолл вместе со своими солдатами. Ему поручено пресечь малейшие попытки восстания коренных жителей пустыни, именуемых «варварами». Полковник берется за дело основательно и жестоко. Расследуя смутные слухи о готовящемся бунте, он общается с плененными туземцами только на языке насилия. Свидетелем пыток и расправ...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1164484</video:player_loc><video:duration>6528</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,борьба с системой,запретная любовь,смена жизненных приоритетов,репрессии,самопожертвование,выбор,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1164484.jpg</image:loc><image:title>В ожидании варваров фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1188621.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1188621.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Боже мой! фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Комиссар полиции Якуб Дауд и его молодой помощник Луи Коттрель берутся за расследование убийства пожилой женщины. Под подозрение попадают две девушки-любовницы, которые перекладывают вину друг на друга. Сюжет основан на реальных событиях, произошедших в провинциальном городке Рубе, где вырос режиссер фильма. Это одно из самых неблагополучных мест Франции, в котором постоянно происходят преступления. Особенно зверской стала история 83-летней старушки, убитой прямо в собственной постели. Комиссару предстоит раскрыть это дело. Самыми очевидными виновниками оказываются живущие по соседству девушки Клод и Мари, связанные романтическими отношениями. Как выясняет Якуб Дауд, подозреваемые хотели украсть у женщины деньги, но нашли только банку кошачьего корма, упаковку пива и моющее средство. Он задерживает девушек и пытается заставить их признаться. Каждая отрицает свою причастность и обвиняет другую, забывая о любви друг к другу. Виновность обеих героинь вне всяких сомнений, осталось только понять, кто и что сделал и почему такие убийства...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1188621</video:player_loc><video:duration>7122</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,наркотики,предатели,преступления,убийства и убийцы,отношения,тайна смерти,убийцы,злоупотребление алкоголем</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1188621.jpg</image:loc><image:title>Боже мой! фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1272474.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1272474.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Спасите Колю! фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Михаил Иванович Матушкин – заботливый отец-одиночка и грозный военком, отправляющий в отдаленные уголки России всех призывников-ухажеров своей дочери Маши. Свободолюбивая девушка поднимает бунт против отца прямо в день его юбилея. Дмитрий Нагиев в душевной комедии о родительской гиперопеке, конфликте поколений и любви в разных возрастах «Спасите Колю!» от режиссера «Физрука» Дмитрия Губарева. У Маши появляется парень мечты – красивый и стильный Коля. Вот только на пути у молодых снова встает он – непреклонный Машин папа, уважаемый в городе человек, командующий военкоматом. Михаил Иванович Матушкин подбирает для поклонников дочери особенно труднодоступные места службы, и застигнутый с поличным Коля не становится исключением. Но несмотря на свою проницательность, строгий военком не замечает, что его дочке уже скоро двадцать. Мятежная Маша решает любой ценой отстоять свою независимость и вернуть Колю. Ради этого она готова развязать внутрисемейную войну, прибегнуть к шантажу и подпортить отцу его 50-й день рождения. Свидетелями их...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1272474</video:player_loc><video:duration>5699</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,любовь,отцы и дети,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,настоящие мужчины,отношения,непутевые родители</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1272474.jpg</image:loc><image:title>Спасите Колю! фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1178613.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1178613.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Матиас и Максим фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Маттиас и Максим – близкие друзья детства. Они запутываются в своих отношениях и в самих себе после спонтанных киносъемок с постановочным поцелуем, который становится для них точкой невозврата. Тонкая и очень искренняя драма Ксавье Долана, в которой он также исполнил одну из главных ролей. Разное происхождение, социальное положение и образ жизни никогда не мешали им быть друзьями. Теперь им обоим около тридцати: Максим до сих пор ни с кем не встречается, а приглядывает за матерью, лечащейся от алкоголизма и регулярно третирующей сына, вплоть до рукоприкладства. Он ищет перемен и готовится уехать подальше, в Австралию. У Маттиаса, в свою очередь, хорошая семья, красивая девушка и многообещающая карьера. Но даже ему жизнь перестает казаться простой и понятной, когда однажды на съемках короткометражки он целует Макса и впоследствии не может выкинуть это из головы. Всё началось с пустякового проигранного спора, из-за которых лучшим друзьям пришлось изображать перед камерой влюбленных. Или всё началось гораздо раньше? День отъезда Максима...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1178613</video:player_loc><video:duration>7216</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,однополая любовь,тусовки,расставания,отношения,поиск себя,непутевые родители,дружба,выбор,страсть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1178613.jpg</image:loc><image:title>Матиас и Максим фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/944834.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/944834.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>На чашах весов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Осуществить свою давнюю мечту или подарить надежду близкому человеку - перед таким непростым и в то же время очевидным выбором оказывается молодая семья Даши и Егора. Им наконец-то удалось собрать нужную сумму, чтобы купить собственную квартиру, но внезапно выясняется, что отец Егора болен, и эти деньги могут покрыть его дорогостоящее экспериментальное лечение. Смотреть короткометражку “На чашах весов” можно онлайн на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/944834</video:player_loc><video:duration>1144</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,отцы и дети,семья,деньги,неизлечимо больные,братья и сестры,выбор,дети,отношения в паре,отношения мужа и жены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/944834.jpg</image:loc><image:title>На чашах весов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/844110.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/844110.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Муза для Мокроухова фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм рассказывает историю начинающего художника Мокроухова, которому выпал шанс выставить свои картины на биеннале. Но сначала он должен написать серию модных и эпатажных работ. А биеннале уже завтра… Смотреть онлайн короткометражку «Музы для Мокроухова» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/844110</video:player_loc><video:duration>1034</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,тусовки,художники,писатели,злоупотребление алкоголем,творчество и творцов,успех,таланты,бродяги,драки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/844110.jpg</image:loc><image:title>Муза для Мокроухова фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1103853.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1103853.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Под водой фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Героиня этого фильма принимает ванну в тишине и спокойствии, думая, что в квартире она одна. Но вдруг она понимает, что рядом кто-то есть, и уходить он не собирается. Смотреть онлайн короткометражку «Под водой» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1103853</video:player_loc><video:duration>286</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,страхи,раздвоение личности,загадочные смерти,смерть,самоубийство,женщины,суицид и самоубийцы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1103853.jpg</image:loc><image:title>Под водой фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1195475.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1195475.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Метафора фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Короткометражный фильм расскажет о художнике, который должен выбрать: нарисовать ли свою девушку так, как хочет она, или так, как видит он. Смотреть онлайн короткометражку «Метафора» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1195475</video:player_loc><video:duration>660</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,любовь,художники,отношения,конфликты в отношениях,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,романтические отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1195475.jpg</image:loc><image:title>Метафора фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1006684.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1006684.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Черномор фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Герман и Даня работают в нелегальном морге. Они должны избавляться от трупов и улик и охранять одну из ячеек, которую их босс называет «черномором». Даня, недавно попавший на большие деньги, теперь готов на все, чтобы выведать секрет босса… Смотреть онлайн короткометражку «Черномор» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1006684</video:player_loc><video:duration>1215</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,киллеры,убийства и убийцы,деньги,жестокость,кровь,отношения сотрудника и работодателя,перестрелки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1006684.jpg</image:loc><image:title>Черномор фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/708718.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/708718.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Через Москву фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Давным-давно в Москве произошло странное происшествие: Иван Петров ушел на работу и не вернулся. В наши дни его сын Василий, студент МГУ, пытается понять, что же случилось с его отцом. Смотреть онлайн короткометражку «Через Москву» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/708718</video:player_loc><video:duration>398</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,работа,семейные проблемы,семья,успех на работе,карьера,отношения отца и сына,отношения родителей и детей,студенты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/708718.jpg</image:loc><image:title>Через Москву фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1044068.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1044068.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Труша фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Десятилетний Ваня Трушин, или просто Труша, живет в приюте, где каждый день борется за свое тихое существование. Смотреть онлайн короткометражку «Труша» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1044068</video:player_loc><video:duration>1351</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,побег,отношения,трудные дети,дружба,дети,жестокость,конфликты в отношениях,подростки,драки,хулиганы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1044068.jpg</image:loc><image:title>Труша фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/678493.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/678493.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Там, где водятся звезды фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Герои этой короткометражки будут искать ответ на философский вопрос, управляют ли они своей судьбой или все уже давно предопределено свыше. Смотреть онлайн короткометражку «Там, где водятся звезды» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/678493</video:player_loc><video:duration>658</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,преодоление трудностей,мечта,проститутки,актеры,отношения мужчины и женщины,жизнь улиц,случайные встречи</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/678493.jpg</image:loc><image:title>Там, где водятся звезды фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/988161.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/988161.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сцепленные фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Гипнотизер заставил трех незнакомых людей держаться за руки и слег с припадком. Смогут ли эти двое парней и девушка самостоятельно освободиться от чар? Смотреть онлайн короткометражку «Сцепленные» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/988161</video:player_loc><video:duration>968</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,преображения,психология,эксперименты,дружба,молодежь,свидания,знакомства,подставы,помутнение рассудка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/988161.jpg</image:loc><image:title>Сцепленные фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/838828.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/838828.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Судьба на замену фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Комедийная короткометражка о том, что порой и судьбе необходимо сходить в отпуск. Но вот сможет ли справиться с ее обязанностями тот, кто пришел ей на замену? Смотреть онлайн короткометражку «Судьба на замену» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/838828</video:player_loc><video:duration>1113</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>работа,преодоление трудностей,писатели,недоразумение,отношения матери и сына,ангелы,подставы,роковая ошибка,поездки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/838828.jpg</image:loc><image:title>Судьба на замену фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/838827.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/838827.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Смерть в баре фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В черном плаще, костлявая, с косой – именно такая Смерть пришла за героем этого фильма прямо в бар. Как вдруг выяснилось, что и она не прочь выпить. Смотреть онлайн короткометражку «Смерть в баре» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/838827</video:player_loc><video:duration>905</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,сверхъестественное,тусовки,соперничество,кризис среднего возраста,дружба,злоупотребление алкоголем,мужская дружба,смерть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/838827.jpg</image:loc><image:title>Смерть в баре фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/788421.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/788421.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Решиться на… фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>У экстремала Максима есть девушка Зоя, и вместе они обожают активный отдых. Пара решилась на прыжок с альпинистской веревкой с железнодорожного моста. Вот только Максим прыгнул, а Зоя в последний момент отказалась… Почему? Смотреть онлайн короткометражку «Решиться на…» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/788421</video:player_loc><video:duration>642</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сильные женщины,страхи,отношения,конфликты в отношениях,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,романтические отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/788421.jpg</image:loc><image:title>Решиться на… фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1195477.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1195477.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Проценты фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Роман Мадянов в короткометражке «Проценты», речь в которой пойдет о делах бизнесменов. Фирма Николая на грани банкротства, и незнакомый ему Владимир предлагает деньги под проценты. Но, как вскоре выяснится, на самом деле они знакомы… Смотреть онлайн короткометражку «Проценты» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1195477</video:player_loc><video:duration>1092</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,месть,свадьбы,расставания,любовные треугольники,деньги,соперничество,долги,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1195477.jpg</image:loc><image:title>Проценты фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/968548.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/968548.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Принять удар фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Добрый парень Дима – заложник ожиданий своего властного отца, Михаила Леонидовича Гамова. Желая доказать родителю свою состоятельность, Дима принимает участие в подпольном «эксперименте Милгрэма». Смотреть онлайн короткометражку «Принять удар» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/968548</video:player_loc><video:duration>1254</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,психология,работа,семейные проблемы,семья,эксперименты,деньги,жестокость,отношения отца и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/968548.jpg</image:loc><image:title>Принять удар фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/805166.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/805166.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Практическая магия фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Героине этой короткометражки уже за тридцать, и она уверена, что любовь в ее жизнь может привнести только магия. Смотреть онлайн короткометражку «Практическая магия» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/805166</video:player_loc><video:duration>809</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,магия и волшебство,одиночество,ведьмы,женская дружба,отношения мужчины и женщины,романтические отношения,женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/805166.jpg</image:loc><image:title>Практическая магия фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1045111.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1045111.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Половинки фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Через три дня Евгений станет женатым мужчиной, и именно в эти три дня к нему буквально магнитом притягивает незнакомку. Все попытки размагнитить пару не дают результата. Невеста делает вид, что все в порядке… Смотреть онлайн короткометражку «Половинки» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1045111</video:player_loc><video:duration>924</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,свадьбы,любовные треугольники,медицина,любовь с первого взгляда,отношения в паре,отношения врача и пациента</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1045111.jpg</image:loc><image:title>Половинки фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1006724.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1006724.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Девушка с флагом фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Не секрет, что наш мир находится под прицелом камер видеонаблюдения. Группа молодых людей едет на митинг против камер, но вот странность – сами они никак не могут от них отказаться. Смотреть онлайн короткометражку «Девушка с флагом» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1006724</video:player_loc><video:duration>794</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,друзья,смена жизненных приоритетов,похищения,изнасилование,социальный конфликт,субкультуры,молодежь,бродяги</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1006724.jpg</image:loc><image:title>Девушка с флагом фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/931689.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/931689.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Вера и сомнение фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Вере немного за 30, и она уверена, что с ее семейным положением все давно решено. Но однажды, вернувшись из командировки, она замечает в коридоре чужие женские туфли, а в спальне – белье… Кажется, к ее мужу заходила соседка. Не запутается ли Вера в своих фантазиях во время вычисления предательницы? Смотреть онлайн короткометражку &quot;Вера и сомнение&quot; можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/931689</video:player_loc><video:duration>799</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,измена,недоразумение,дети,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,отношения мужа и жены,соседи,разоблачение,любовники</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/931689.jpg</image:loc><image:title>Вера и сомнение фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1071373.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1071373.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Без секса фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После операции героине короткометражки «Без секса» запрещены половые контакты. К счастью, парень, которого она встретила, готов ради нее терпеть полгода. Сможет ли он продержаться с честью и достоинством? Смотреть онлайн короткометражку «Без секса» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1071373</video:player_loc><video:duration>580</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>про это,страсть,отношения в паре,отношения врача и пациента,отношения мужчины и женщины,романтические отношения,секс,аварии</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1071373.jpg</image:loc><image:title>Без секса фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1070673.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1070673.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Воротничок фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Покупка обычного крахмального воротничка полностью меняет жизнь молодой девушки. Он начинает управлять ею вопреки ее желаниям. Что же ей делать – подчиниться или сражаться? Смотреть онлайн короткометражку «Воротничок» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1070673</video:player_loc><video:duration>1441</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,сверхъестественное,измена,деньги,человеческие пороки,алчность,жадность,конфликты в отношениях,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1070673.jpg</image:loc><image:title>Воротничок фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/675305.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/675305.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Погружение в огонь фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие картины разворачивается в 1915 году в Османской империи. Фильм расскажет о межнациональном конфликте. Смотреть онлайн короткометражку «Погружение в огонь» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/675305</video:player_loc><video:duration>1061</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Первая мировая война,убийства и убийцы,война,репрессии,жестокость,интернациональные отношения,политический конфликт</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/675305.jpg</image:loc><image:title>Погружение в огонь фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/789471.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/789471.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Личность #74 фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Короткометражная фантастика о мире, где ученые уже давно знают, что такое «эффект бабочки». Корректируя личности и сознание людей, они без труда меняют будущее. Но все ли готовы к таким изменениям? Смотреть онлайн короткометражку «Личность 74» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/789471</video:player_loc><video:duration>1427</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,любовь,психология,эксперименты,амнезия,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,отношение учителя и ученика</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/789471.jpg</image:loc><image:title>Личность #74 фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/957488.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/957488.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кошмар на курорте фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Лиза едет на море одна и сразу становится объектом внимания со стороны приставучего местного жителя. Конец легкому флирту положит ее муж, неожиданно приехавший на курорт… Смотреть онлайн короткометражку «Кошмар на курорте» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/957488</video:player_loc><video:duration>1800</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>каникулы,расставания,любовные треугольники,отношения мужчины и женщины,отношения мужа и жены,романтические отношения,ссоры,флирт</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/957488.jpg</image:loc><image:title>Кошмар на курорте фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/942293.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/942293.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Коробочка фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Вчерашний ботаник и нынешний ловелас бросает вызов своему наставнику в делах сердечных. Сможет ли ученик победить учителя? Смотреть онлайн короткометражку «Коробочка» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/942293</video:player_loc><video:duration>1031</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,неудачники,преображения,соперничество,психи,дружба,любовь с первого взгляда,мужская дружба,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/942293.jpg</image:loc><image:title>Коробочка фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1002680.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1002680.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Колокол и флейта фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пьющий музыкант Петька уже отчаялся вернуть жену и сына. Он возлагает надежды на чудотворную икону, но по дороге к святыне происходит нечто… Смотреть онлайн короткометражку «Колокол и флейта» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1002680</video:player_loc><video:duration>1883</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>неудачники,преступления,семейные проблемы,смена жизненных приоритетов,убийства и убийцы,церковь,музыканты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1002680.jpg</image:loc><image:title>Колокол и флейта фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1044162.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1044162.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Импортозамещение фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Тарас – белый воротничок из консалтинговой фирмы, и его случайно принимают за воротилу-инвестора, способного решить любой вопрос. И он подписывается на авантюру. Сможет ли он убедить крупных инвесторов вложить деньги в проект развития его родного села? Смотреть онлайн короткометражку «Импортозамещение» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1044162</video:player_loc><video:duration>1862</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,жульничество и аферы,провинция,работа,успех на работе,недоразумение,карьера,отношения сотрудника и работодателя,самозванцы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1044162.jpg</image:loc><image:title>Импортозамещение фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/690076.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/690076.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Включи мотор и сдай назад фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодожены становятся виновниками ДТП и сбивают прохожего. Первую реакцию – спасти прохожего – молодые люди решают подавить, чтобы никто не узнал, что преступление совершили они… Смотреть онлайн короткометражку «Включи мотор и сдай назад» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/690076</video:player_loc><video:duration>248</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,убийства и убийцы,машины,жестокость,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,смерть,аварии,жертвы,поездки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/690076.jpg</image:loc><image:title>Включи мотор и сдай назад фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/708719.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/708719.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Арена фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В этой короткометражке Москва предстает ареной для дворовых битв, в которые рано или поздно попадают все. В переплете оказываются двое полицейских и узбекский парень. Смотреть онлайн короткометражку «Арена» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/708719</video:player_loc><video:duration>1331</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,погони,жестокость,интернациональные отношения,силы правопорядка,социальный конфликт,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/708719.jpg</image:loc><image:title>Арена фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1049295.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1049295.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Правило Кубертена фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальная лента расскажет о ярком спортивном скандале нашего десятилетия - дисквалификации всех российских легкоатлетов в ноябре 2015 года. В основу фильма Егора и Агаты Климович легла история Алексея Федорова – спортсмена и ярого противника применения допинга. Фильм был номинирован на премию «Золотой орел». Смотреть онлайн «Правило Кубертена» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1049295</video:player_loc><video:duration>3256</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,жульничество и аферы,коррупция,спорт,преодоление трудностей,соперничество,медицина,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1049295.jpg</image:loc><image:title>Правило Кубертена фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/931678.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/931678.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Нормандия-Неман. Монолог фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальная лента о советско-французской эскадрилье «Нормандия-Неман» расскажет о подвигах пилотов авиаполка. События вспоминают самые разные люди – очевидцы, их родственники, историки. Смотреть онлайн фильм «Нормандия – Неман. Монолог», который был снят в рамках Международного социо-культурного проекта «Анна &amp; Марианна», посвященного 70-летию Победы в Великой Отечественной войне, можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/931678</video:player_loc><video:duration>3120</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Вторая мировая война,война,борьба со злом,самолеты,риск,авиация,героизм,интернациональные отношения,враги или вражда</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/931678.jpg</image:loc><image:title>Нормандия-Неман. Монолог фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1172994.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1172994.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Коллекторша фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главную героиню зовут Пэг Даль. Вместе с семьёй она живёт в Буффало, штат Нью-Йорк. Но всю жизнь девушка мечтает вырваться из родного городка и добиться настоящего успеха. Для этого амбициозная и талантливая Пэг хорошо учится и стремиться попасть в престижный университет Лиги Плюща. Однако семья не слишком способствует этому. Отец Пэг – заядлый картёжник, который проигрывает всё скромное семейное состояние. Желая обеспечить себя, умная девушка сама ввязывается в нечестные махинации, за которые её однажды хватает полиция. Отсидев свой срок в тюрьме, Пэг возвращается к обычной жизни, однако за время заключения у неё образовался огромный долг, который к тому же перекупил коллектор. Находчивая Пэг решает проблему гениально: она сама устраивается в коллекторскую фирму Джоша Висеневски, где быстро становится лучшим сотрудником благодаря своей авторской методике по выбиванию долгов. Осознав свой талант в этом деле, Пэг основывает свою собственную коллекторскую фирму, куда нанимает бывших мошенников, обладающих даром убеждения. Теперь...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1172994</video:player_loc><video:duration>5685</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,семейные проблемы,семья,сильные женщины,тюрьма,побег,деньги,соперничество,успех на работе,долги</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1172994.jpg</image:loc><image:title>Коллекторша фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1044626.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1044626.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тайна магазина игрушек фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Малыш-робот из космоса Таймбот попадает в магазин игрушек, которые втайне от людей оживают. В компании доброго пришельца они отправляются в свое первое путешествие по всему городу. Сказку о больших приключениях маленьких фарфоровых фигурок «Тайна магазина игрушек» сняла команда китайских аниматоров во главе с режиссером Гэри Ваном, также известным по мультфильму «Большой кошачий побег». Добро пожаловать в магазин фарфоровых игрушек! Самые обыкновенные, на первый взгляд, фигурки хранят невероятные секреты. Стоит людям разойтись, как они начинают жить своей собственной жизнью: шумят, веселятся, рассказывают друг другу страшилки, но никогда не выходят за порог магазина. Им предстоит познакомиться с чудесами и опасностями внешнего мира, когда исчезнет их подруга, фарфоровая красавица Мэй. Вместе с гостем из космоса, маленьким добрым роботом Таймботом, игрушечные герои и настоящие друзья отправляются в удивительное путешествие. Приглашаем всей семьей посмотреть онлайн яркий приключенческий мультфильм «Тайна магазина игрушек».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1044626</video:player_loc><video:duration>5855</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,куклы,инопланетяне,преодоление трудностей,роботы,борьба со злом,поиск себя,дружба,волшебные существа</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1044626.jpg</image:loc><image:title>Тайна магазина игрушек фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1050080.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1050080.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Трудности адаптации фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Известный музыкальный продюсер Тео Росс, страдающий от шизофрении, не принимает вовремя свои таблетки и погружается в мир галлюцинаций, блуждая по Лос-Анджелесу. Обнаружив его исчезновение, друзья и подопечная Тео, певица Ханна, отправляются на его поиски. Ханна – скромная певица и композитор, которая пытается прийти к успеху в музыкальной индустрии. Девушке помогает продюсер Тео Росс – успешный профессионал, который очень поддерживает её несмотря на то, что сам нуждается в помощи. Тео страдает шизофренией и уже много лет постоянно принимает лекарства, которые позволяют ему держать болезнь под контролем. Несмотря на то, что таблетки действительно работают, Тео не нравится, что он смотрит на мир через своеобразный «фильтр», который ему обеспечивают лекарства. Однажды он не принимает их вовремя и превращается в «настоящую» версию себя: рейвера-параноика, одержимого женщиной, которую он называет «Королева Времени». Когда Ханна понимает, что произошло, она собирает группу друзей, чтобы разыскать сбежавшего Тео и отправить его в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1050080</video:player_loc><video:duration>5951</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,музыка,психология,шоубизнес,добрые дела,отношения,психи,музыканты,дружба,психологические расстройства,творчество и творцов</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1050080.jpg</image:loc><image:title>Трудности адаптации фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/809823.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/809823.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мой друг мистер Персиваль фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В прошлом успешный бизнесмен, а ныне пенсионер Майкл Кингли вспоминает своё удивительное детство, проведённое на безлюдном побережье океана, и своего первого друга – пеликана по имени мистер Персиваль. Экранизация австралийской детской повести &quot;Штормик и мистер Персиваль&quot;. Маленький мальчик Майкл по прозвищу Штормик живёт со своим отцом-отшельником на берегу океана вдали от цивилизации и общества. Жизнь ребёнка навсегда меняется, когда он начинает ухаживать за тремя спасёнными им крохотными пеликанами. Много лет спустя Майкл Кингли, успешный бизнесмен на пенсии и счастливый глава семьи, начинает вспоминать сцены из своего прошлого, которые он никак не может объяснить, и, чтобы понять их значение, мужчина вынужден заново вернуться в своё детство. Майкл рассказывает своей внучке историю спасения уникального пеликана мистера Персиваля, который стал для него настоящим другом и компаньоном, и их опасных и захватывающих приключений. Приглашаем вас посмотреть живописный и трогательный семейный фильм «Мой друг мистер Персиваль» в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/809823</video:player_loc><video:duration>5954</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,отцы и дети,семья,птицы,моря и океаны,дружба,выбор,взросление,дети,отношения отца и сына,флешбек,прошлое героя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/809823.jpg</image:loc><image:title>Мой друг мистер Персиваль фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1183556.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1183556.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>На край света: В поисках единорога фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Брат и сестра Макс и Мелоди вместе с ученым Шонку отправляются по следу своего отца, пропавшего на экспедиции. Команде спасателей предстоит добраться до Сада Чудес, где живут фантастические создания. Красочный мультфильм о кругосветных путешествиях и чудесных открытиях «На край света: В поисках единорога» сняла команда индийских мультипликаторов во главе с режиссером Камалом Бансалом. Ученый-исследователь Шонку и его младший друг Чарльз Уиллард разыскивают легендарный Сад Чудес, где скрываются от глаз людей невероятные существа: единороги, минотавры, выжившие динозавры и множество других уникальных видов. В разгар экспедиции и в шаге от успеха Чарльз пропадает. Старый профессор Шонку вызывает на помощь его храбрых детей, Макса и Мелоди. Вместе они возобновляют экспедицию, путешествуя по джунглям, экзотическим странам и заснеженным долинам. Им предстоит спасти пропавшего Чарльза, добраться до Сада Чудес и помешать корыстному злодею, который всегда готов присвоить чужие находки. Всех искателей приключений приглашаем посмотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1183556</video:player_loc><video:duration>5284</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>путешествия,преодоление трудностей,роботы,экспедиции,борьба со злом,сказочный мир,дети,отношения брата и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1183556.jpg</image:loc><image:title>На край света: В поисках единорога фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/904247.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/904247.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тим Талер, или Проданный смех фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мальчик из бедной семьи Тим Талер отличается чистым и заразительным смехом. Один таинственный барон предлагает ему сделку – обменять способность смеяться на способность выигрывать любое пари. Семейная сказка-притча «Тим Талер, или Проданный смех» основана на известной детской книге немецкого писателя Джеймса Крюса. Школьник Тим Талер живет в бедном районе Гамбурга вместе с отцом. Он рано потерял мать, но сохранил способность радоваться жизни и смеяться искренним, солнечным смехом, который невольно подхватывают все окружающие. Его жизнь становится только хуже после появления в доме нелюбимой мачехи и сводного брата. Но настоящие беды Тима еще впереди: в результате несчастного случая на стройке погибает его отец. Несчастного сироту находит странный незнакомец в черных очках, который представляется бароном Чезаре Тречем. Барон предлагает мальчику продать его смех. В обмен Тим получает способность выигрывать всевозможные пари: от спора с одноклассниками до ставок на ипподроме. Лишь со временем Тим понимает, что заплатил за легкую удачу...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/904247</video:player_loc><video:duration>6156</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>азартные игры,друзья,магия и волшебство,преображения,смена жизненных приоритетов,деньги,борьба со злом,дьявол,дружба,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/904247.jpg</image:loc><image:title>Тим Талер, или Проданный смех фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1037328.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1037328.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Святая Агата фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Одинокая беременная женщина Мэри ищет приют в уединенном монастыре со строгими порядками. Под надзором монахинь Мэри встает на «путь искупления», который оборачивается чередой пыток и кошмаров наяву. Фильм ужасов об адском монастыре «Святая Агата» снял мастер жанра Даррен Линн Боусман («Пила»-2,3,4). Главную роль исполнила дебютантка в полнометражном кино Сабрина Керн. На юге США в конце 1950-х годов существовал женский монастырь, который стал приютом для многих «заблудших душ». Новая послушница Мэри – девушка из неблагополучной семьи, пережившая трагическую смерть брата и нападки отца-алкоголика. В конце концов, она сбежала из дома вместе с любовником и промышляла мелким воровством, пока не узнала о своей беременности. В поисках безопасного укрытия Мэри поселяется в скромном монастыре, где ее с порога предупреждают о строгих правилах проживания и требовании абсолютной покорности. Мэри соглашается, сама не зная, на что. Вместе с другими «грешницами» она проходит через изощренные телесные и психологические пытки, но не теряет надежду...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1037328</video:player_loc><video:duration>6174</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>страхи,церковь,борьба за власть,вера или религиозность,жестокость,отношения отца и дочери,загадки и тайны,женщины,беременность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1037328.jpg</image:loc><image:title>Святая Агата фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/788669.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/788669.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Присягнувшая тьме фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Спасаясь от костров инквизиции, молодая осужденная Персефона поселяется в уединенном женском монастыре. Вместо покоя и утешения она находит здесь кошмары ада, вступая в борьбу за свою жизнь и душу. Мистический фильм ужасов «Присягнувшая тьме» снял британский режиссер Пол Хайет («Дом терпимости», «Вой»). Битву со злом в монашеском обличье ведет героиня Ханны Артертон («Атлантида», «Прогулка по солнечному свету»). В Англии второй половины XVII века молодая женщина Персефона получает смертельный приговор по обвинению в некромантии. Благодаря вмешательству настоятельницы женского монастыря ей дают возможность покаяния. Персефона пополняет число грешниц, замаливающих свое прошлое в отдаленном монастыре с суровыми порядками. Даже костер инквизиции начинает казаться ей предпочтительнее того ужаса, что скрывается за неприступными монастырскими стенами. Персефона убеждается, что в этом проклятом месте захватили власть силы ада. Вместе с другими новыми постоялицами она раскрывает темную сторону внешне благочестивой обители, проникнув в ее...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/788669</video:player_loc><video:duration>4863</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,сверхъестественное,твари,страхи,борьба со злом,монстры,ведьмы,связь времен,вера или религиозность,кровь,женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/788669.jpg</image:loc><image:title>Присягнувшая тьме фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/678558.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/678558.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Настоящая любовь фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Неудачливая журналистка Лена знакомится с успешным адвокатом Андреем, который притворяется бедным водопроводчиком. Андрей втайне ищет бескорыстную любовь, а Лена расследует дело о брачных аферистах. Кристина Асмус («А зори здесь тихие...», «Чемпионы: Быстрее. Выше. Сильнее») и Илья Носков («Шахта», «Женский доктор») в лирической комедии 2012 года «Настоящая любовь». Крах личной жизни журналистки Лены Антоновой едва не оборачивается для нее и крахом карьеры. Она застает своего возлюбленного в объятьях другой женщины, не заканчивает вовремя важную статью и остается буквально без гроша в кармане. Ее единственный шанс встать на ноги и реабилитироваться в глазах начальства – провести успешное журналистское расследование по делу о брачном аферисте, обойдя свою более хваткую соперницу. Лена выходит на след подозрительного мужчины в потрепанной одежде, который представляется скромным водопроводчиком и вызывает сочувствие одним своим видом. Лена и представить не может, что под маской бедного сантехника скрывается преуспевающий адвокат,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/678558</video:player_loc><video:duration>5669</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,любовь,преображения,измена,преодоление трудностей,любовные треугольники,отношения,журналисты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/678558.jpg</image:loc><image:title>Настоящая любовь фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/802386.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/802386.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ожерелье фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Марина всю свою жизнь прожила душа в душу с любимым отцом-профессором, который воспитал дочку себе на смену. Но Марине приходится очень тяжело, когда он умирает. Девушка рассчитывает на помощь своего возлюбленного Юрия, которому в обмен на это обещает продвижение в карьере. Марина всеми силами помогает Юре занять высокую должность декана, но как только парень становится руководителем, его обещания любимой рассыпаются как карточный домик. Девушка в отчаянии и понимает, что жизнь проходит мимо. Она уже давно хочет свою семью, детей и интересную работу, которая позволит ей реализоваться, но ничего этого нет. Марину пугает тот факт, что скоро состоится встреча выпускников. Девушка не хочет идти, но давняя приятельница Лика убеждает ее отдохнуть. Опытная подруга быстро подбирает платье для героини, которая сама не верит, что может так выглядеть, а в дополнение к образу украшает ее шею неимоверной красоты ожерельем. На встрече выпускников ослепительная блондинка Марина вызывает всеобщий фурор, но вечер все-таки испорчен. Драгоценность...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/802386</video:player_loc><video:duration>5606</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,интриги,ограбления,преступления,сильные женщины,универ,преодоление трудностей,любовные треугольники,современные конфликты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/802386.jpg</image:loc><image:title>Ожерелье фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/693940.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/693940.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Продается кошка фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Жизнь целеустремлённой и зацикленной на работе Катерины кардинально меняется, когда на пороге её дома появляется детдомовская девочка. Под предлогом поиска кошки по объявлению маленькая Алина хочет остаться жить с молодой женщиной, которую считает своей мамой. Катерина амбициозна и уверена в себе, а смыслом своей жизни видит работу, которой она посвящает всё своё время и силы. Весь привычный Кате мир переворачивается с ног на голову после того, как к ней домой приходит воспитанница детдома Алина. Алина сбежала из приюта в надежде найти свою маму и отправилась в единственное место, которое знала, – квартиру, где много лет назад жили её родители. Катя пытается объяснить девочке, что она переехала только недавно и не была знакома со старыми хозяевами жилья, но настойчивая Алина не сдаётся. Чтобы отвязаться от ребёнка, Катя решает найти настоящую семью Алины. К своему огромному удивлению, в ходе поисков женщина постепенно привязывается к сироте… Эта пронзительная и добрая история о том, что значит настоящее родство, никого не оставит...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/693940</video:player_loc><video:duration>6297</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,преображения,семья,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,добрые дела,мечта,отношения,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/693940.jpg</image:loc><image:title>Продается кошка фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/843914.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/843914.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ищу попутчика фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Лирическая комедия Дениса Елеонского рассказывает историю женщины, которая, чтобы наладить свою жизнь, едет в Петербург, где ее ждут неожиданные сюрпризы и приключения. Главные роли в телефильме исполнили Людмила Свитова («Яблоневый сад», «Джамайка», «Любовь без лишних слов») и Андрей Аверков («Я ему верю», «Прощай, &quot;макаров&quot;!»). Также здесь снимались: Елена Симонова, Василий Кортуков, Виктор Костецкий, Татьяна Ткач и другие. Главная героиня фильма – жительница небольшого старинного российского города Василиса Кулебяка. Однажды ее жизнь рушится практически в одночасье. Теперь у нее ни работы, ни мечты, ни личной жизни. По совету соседки, чтобы наладить свою жизнь, Василиса едет в Петербург, в то прекрасное время, когда там Белые ночи. Чтобы не сильно тратиться на гостиницу героиня через интернет находит себе попутчицу. Однако как позже выясняется, этой попутчицей оказывается попутчик, да еще и с таким характером, который Василиса терпеть не может. Также в Северной столице героиню ждут и другие сюрпризы. Предлагаем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/843914</video:player_loc><video:duration>5367</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,неудачники,преображения,притяжение противоположностей,отношения,выбор,недоразумение,отношения мужчины и женщины,ссоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/843914.jpg</image:loc><image:title>Ищу попутчика фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/758003.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/758003.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Любовь из пробирки фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Телевизионный фильм по сценарию Яны Романенко рассказывает историю молодой женщины, которая однажды решилась родить ребенка без мужа, а спустя шесть лет узнала, что отец ее сына – ее же начальник. Главные роли в картине исполнили Яна Шивкова и Юрий Батурин. Нине уже немного за 30 и встретить свою настоящую любовь она уже и не надеется. Однако ей всегда хотелось завести ребенка и именно поэтому она решается на искусственное оплодотворение. Биологического отца для своего будущего племянника Нине подбирает ее сестра Галина. Она работает в центре репродуктивной медицины и поэтому тщательно подходит к этому вопросу. Донором становится, идеальный во всех смыслах и ничего не подозревающий клиент центра – бизнесмен Валерий Уваров. Проходит шесть лет. У Нины подрастает мальчик Степа, и она устраивается на престижную работу. А вскоре она случайно узнает, что ее черствый и эгоистичный начальник это и есть отец Степы. Предлагаем посмотреть онлайн сериал «Зимнее танго» в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/758003</video:player_loc><video:duration>6017</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,любовь,преображения,работа,сильные женщины,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,отношения,романы на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/758003.jpg</image:loc><image:title>Любовь из пробирки фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1027785.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1027785.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Темное зеркало фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>У одинокой Марии не складываются отношения ни с родителями, ни с одноклассниками. Она доверяет свои желания только отражению в зеркале, которое однажды воплотится в ее темное «я» и займет ее место. Режиссер, сценарист и продюсер Асаф Бернштейн представляет молодежный хоррор-триллер об освобождении внутренних демонов «Темное зеркало». Двух противоположных личностей сыграла Индиа Айсли, снявшись в компании обладательницы «Оскара» Миры Сорвино, Джейсона Айзекса, Пенелопы Митчелл и других. Школьный изгой и заброшенный ребенок в семье богатых родителей Мария привыкла к одиночеству. Она живет в тени своей эгоистичной подруги Лили и безнадежно мечтает увести у нее парня. Даже отец Марии называет ее неудачницей, а для подростков-хулиганов она давно стала любимой мишенью. Мария переживает унижение за унижением, и в свои неполные восемнадцать гаснет на глазах от депрессии. Ее последний понимающий собеседник – отражение в зеркале. Однажды оно ответит на ее слезы отчаяния и давно сдерживаемой злости. Мария высвобождает своего двойника, красивую...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1027785</video:player_loc><video:duration>5988</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,преображения,сверхъестественное,семейные проблемы,школа,убийства и убийцы,человеческие пороки,раздвоение личности</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1027785.jpg</image:loc><image:title>Темное зеркало фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1062849.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1062849.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ничего себе каникулы! фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Познакомившись в интернете, Марион и Бен отправляются в романтическое путешествие в Болгарию. Но уже в пути они обнаруживают, что у них разные взгляды на идеальный отдых, да и не только на это. Французский режиссер-дебютант Патрик Кассир предостерегает от опасностей спонтанных поездок в комедии «Ничего себе каникулы!» с Камиль Шаму и Джонатаном Коэном в главных ролях. Мариону и Бену давно за тридцать, они оба одиноки, живут в Париже и пользуются приложением для интернет-знакомств Tinder. Раскрепощенная искательница приключений Марион и педантичный любитель комфорта Бен договариваются о свидании, на котором дело не заканчивается. После недолгих колебаний Бен и Марион сами себе придумывают непростое испытание – вместе провести отпуск. И для пущей сложности они берут билеты в Болгарию. Незнакомая страна негостеприимно встречает двух французов, которые и между собой не очень-то знакомы. Меняя жилье за жильем, сталкиваясь с проблемными соседями и на каждом шагу терпя неудачи, они пытаются разобраться, что и почему у них пошло не так....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1062849</video:player_loc><video:duration>6095</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>каникулы,путешествия,конфликты в отношениях,любовь с первого взгляда,отношения в паре,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1062849.jpg</image:loc><image:title>Ничего себе каникулы! фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/74147.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/74147.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Летняя игра фильм 1951 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Романтическая драма Ингмара Бергмана, которую сам шведский мастер называет своим поворотным фильмом. «Это один из самых важных моих фильмов, хотя кому-то он, может быть, и покажется устаревшим. Но мне он таким не кажется. Тогда я впервые обнаружил, что работаю совершенно самостоятельно, что у меня есть свой стиль, что я создал наконец собственный фильм со своим особым обликом, которого никто не повторит» – говорил Бергман. За примой Мари рад поухаживать любой мужчина. Однажды после репетиции она находит в своей гримерной блокнот, который оказывается блокнотом студента Хенрика. Когда-то Мари была без памяти влюблена в него. Поддавшись воспоминаниям, она решается на поездку в тот город, где когда-то встретила юношу. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть онлайн фильм «Летняя игра» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/74147</video:player_loc><video:duration>5514</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,первая любовь,смена жизненных приоритетов,танцы,отношения,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,потерянная любовь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/74147.jpg</image:loc><image:title>Летняя игра фильм 1951 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/94735.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/94735.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лето с Моникой фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Один из ранних фильмов шведского мастера Ингмара Бергмана был снят в 1953 году по роману писателя Пера Андерса Фогельстрема. Роль легкомысленной восемнадцатилетней Моники сыграла актриса Харриет Андерссон, впоследствии снявшаяся в фильмах Бергмана еще девять раз («Улыбки летней ночи», «Сквозь тусклое стекло», «Шепоты и крики», «Фанни и Александр» и др.) «Лето с Моникой» – черно-белая драма о столкновении личного и социального и неизбежных конфликтах, которые сулит юным героям взрослая ответственная жизнь. Красавица Моника знакомится с Харри, который старше ее всего на год. Моника работает на складке фруктов, а Харри – грузчиком посудной лавки. После очередной ссоры дома Моника и Харри решают сбежать из города, чтобы жить на дикой природе. Молодые люди увлечены друг другом, но идиллия рушится, когда Моника беременеет, а у пары совсем нет денег не только на ребенка, но и на себя. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/94735</video:player_loc><video:duration>5850</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,первая любовь,притяжение противоположностей,семейные проблемы,семья,мечта,побег,отношения,выбор,страсть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/94735.jpg</image:loc><image:title>Лето с Моникой фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/112721.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/112721.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Урок любви фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Одни из любимых актеров шведского мастера Ингмара Бергмана – Гуннар Бьернстранд, Харриет Андерссон и Ева Дальбек – в фильме «Урок любви» на вечную бергмановскую тему кризиса семейных отношений. С момента свадьбы Давида и Марианны прошло 15 лет, и супруги заметно отдалились друг от друга. Давид завел интригу со своей пациенткой, Марианна вновь обратилась к бывшему любовнику Карлу-Адаму, который к тому же приходится лучшим другом Давиду. Будто бы случайно супруг выбирает тот же самый поезд в Копенгаген, что и Марианна. Она едет на встречу с любовником. «Случайная» встреча в поезде сулит трем попутчикам время воспоминаний и разговоров о прошлом, настоящем и будущем. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть онлайн фильм «Урок любви» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/112721</video:player_loc><video:duration>5526</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,семейные проблемы,семья,измена,любовные треугольники,отношения,конфликты в отношениях,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/112721.jpg</image:loc><image:title>Урок любви фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/73868.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/73868.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Женщины ждут фильм 1952 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Драма шведского мастера Ингмара Бергмана по произведению Гуна Грута с Евой Дальбек, Гуннаром Бьернстрандом и Май-Бритт Нильссон в главных ролях. В одном загородном доме собираются жены четырех братьев – Ракель, Марта, Карин и Аннетт. В каждой семье свои проблемы, и они готовы поделиться тем, что их гложет и терзает. Ракель беспокоится из-за того, что ее муж не оценил по достоинству ее собственное дело. Марта вообще не хотела ни мужа, ни ребенка. Карин рассказала странную историю о приключении в лифте. А Май, которая к тому же приходится Марте младшей сестрой, задумывает побег со своим любовником, пока женщины перемывают друг другу кости. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть онлайн фильм «Женщины ждут» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/73868</video:player_loc><video:duration>6216</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,измена,любовные треугольники,отношения,конфликты в отношениях,отношения в паре,отношения между братьями</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/73868.jpg</image:loc><image:title>Женщины ждут фильм 1952 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/94793.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/94793.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Улыбки летней ночи фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Одна из немногих комедий великого шведского мастера Ингмара Бергмана, по мотивам которой позднее был создан музыкальный спектакль A Little Night Music, получила в 1956 году приз Каннского кинофестиваля как лучшая комедия. В фильме сыграли любимые актеры Бергмана – Харриет Андерссон («Шепоты и крики»), Ева Дальбек («У истоков жизни»), Гуннар Бьёрнстранд и Биби Андерсон в маленькой роли. Комичная и сатирическая история с множеством действующих персонажей расскажет историю о коллизиях отношений. Пожилой адвокат и его юная жена, студент духовной семинарии и развратная служанка, неприметная актриса и молодой аристократ – как могут быть связаны их судьбы и чего они ищут в разговорах друг с другом? На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть онлайн фильм «Улыбки летней ночи » можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/94793</video:player_loc><video:duration>6332</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,интриги,измена,любовные треугольники,отношения,соперничество,актеры,недоразумение,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/94793.jpg</image:loc><image:title>Улыбки летней ночи фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/15189.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/15189.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лицо (1958) фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм шведского мастера Ингмара Бергмана «Лицо» получил приз жюри Венецианского фестиваля. В главных ролях в одной из ключевых картин режиссера снялись его постоянные актеры – Макс фон Сюдов, Ингрид Тулин, Гуннар Бьёрнстранд, Биби Андерсон и другие. Стокгольм, сороковые годы девятнадцатого столетия. В карете едет странная компания: доктор Альберт Эммануэль Фоглер – гипнотизер и кудесник, переодетая в мужское одеяние Манда Фоглер и старуха-ворожея. Проехать городскую границу компании не удается: карету останавливают для досмотра и обвиняют в шарлатанстве. Труппа задержана. Но не приходит и дня, как Фоглера зовут в богатый дом консула Эгермана, чтобы дать в нем представление. Фильм «Лицо» рассказывает о вечной коллизии «быть – казаться», о том, почему творческие люди скрывают свои лица и как они же могут обличать толпу. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть онлайн фильм «Лицо» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/15189</video:player_loc><video:duration>5801</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>магия и волшебство,отношения,человеческие пороки,актеры,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,театральная постановка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/15189.jpg</image:loc><image:title>Лицо (1958) фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/94243.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/94243.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дьявольское око фильм 1960 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Остроумная история, созданная признанным гением и величайшим кинорежиссером Ингмаром Бергманом. Вся преисподняя обеспокоена чрезвычайным происшествием: у Сатаны неожиданно воспалился глаз. Этому явлению можно найти лишь два объяснения: либо царь тьмы сидел на сквозняке, что в аду в принципе невозможно, либо на земле случилось что-то тревожное. По словам советников, внезапное нездоровье Сатаны связано с появлением на земле непорочной юной девы. Прекрасная двадцатилетняя северянка помолвлена, но все еще девственна – это ли не ужасающий вызов для ада? Если девушка вступит в брак незапятнанной, последствия будет трудно предсказать. Вероятно, Небеса возликуют, архангелы затрубят в трубы, и разразится прешумный скандал. Положение становится все более опасным: что если у юной дамы есть подруги, которые решат последовать ее примеру? Нет, ситуацию нужно срочно спасать. Ну а кому можно поручить столь щепетильное дело, как не художнику, мечтателю и легендарному дамскому угоднику Дон Жуану? Комедию «Дьявольское око» вы можете посмотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/94243</video:player_loc><video:duration>5016</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,измена,любовные треугольники,отношения,дьявол,выбор,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,отношения мужа и жены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/94243.jpg</image:loc><image:title>Дьявольское око фильм 1960 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/15188.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/15188.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Девичий источник фильм 1960 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Один из самых знаменитых фильмов Ингмара Бергмана, получивший в 1961 году «Оскар» как лучший фильм на иностранном языке. В главной роли – Макс фон Сюдов, знаменитый актер, сыгравший во многих американских и итальянских лентах («Величайшая из когда-либо рассказанных историй», «Конан-варвар», «Сиятельные трупы», «Дюна» и др.) Считается, что сюжет «Девичьего источника» основан на шведской народной балладе «Дочери Тёре из Вэнге». На лесной опушке живет семья, внутри которой, как и всегда у Бергмана, кипят страсти. Карин и Ингери, дочка и падчерица хозяина, ненавидят друг друга. Во время прогулки Карин отстает от Ингери, и это становится ее роковой ошибкой, стоившей девушки жизни. Этот фильм Бергмана стал заложником цензуры США – от правообладателей потребовали вырезать полутораминутную сцену изнасилования девушки в лесу, хотя фильм и так имел самое высокое возрастное ограничение. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/15188</video:player_loc><video:duration>5194</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,семья,убийства и убийцы,убийцы,изнасилование,отношения отца и дочери,отношения матери и дочери,отношения сестер,ревность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/15188.jpg</image:loc><image:title>Девичий источник фильм 1960 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/15183.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/15183.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Причастие фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Второй фильм цикла «трилогии веры» Ингмара Бергмана, в который также входят ленты «Сквозь тусклое стекло» и «Молчание». В «Причастии», фильме, который подвергает сомнению веру священника, снялись любимые актеры шведского мастера – Гуннар Бьёрнстранд, Ингрид Тулин и Макс фон Сюдов. Действие этой ленты происходит на протяжении одного дня. Жена всегда поддерживала веру в бога в своем муже-священнике, но когда она умерла, Томас остался в полном одиночестве. Его и без того шаткая вера стала еще слабее. Он больше не уверен в былых правилах своей жизни и не чувствует в себе сил помогать людям, которые ждут от церкви чуда. За ним, словно за маленьким ребенком, ходит учительница Мэрта Лундберг, но она не может дать ему необходимой поддержки. День из жизни Томаса – это его путь к ответу на давно терзающий его вопрос. Андрей Тарковский называл причастие одним из своих самых любимых фильмов. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/15183</video:player_loc><video:duration>4649</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,любовь,смена жизненных приоритетов,одиночество,преодоление трудностей,церковь,поиск себя,религия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/15183.jpg</image:loc><image:title>Причастие фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/160469.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/160469.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Не говоря о всех этих женщинах фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Первый цветной фильм шведского мастера Ингмара Бергмана, неожиданно для всех снявшего комедию отношений. В фильме снялись его любимые актрисы Биби Андерссон («Персона»), Харриет Андерссон («Лето с Моникой»), Ева Дальбек («Улыбки летней ночи») и другие. Музыкальный критик Корнелиус занят работой над биографией знаменитого виолончелиста. Для этого ему нужно познакомиться с героем, и Корнелиус едет к музыканту в гости на несколько дней. Но интервью со звездой никак не ладится. Тогда на помощь приходят женщины, которые живут в доме виолончелиста. Благодаря разговорам с ним Корнелиус понимает, что за человек этот музыкант, и его портрет получается не особенно приятным. Корнелиус начинает шантажировать своего героя собранными фактами. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть онлайн фильм «Не говоря обо всех этих женщинах» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/160469</video:player_loc><video:duration>4593</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,любовные треугольники,отношения,соперничество,журналисты,музыканты,отношения мужчины и женщины,похороны,ревность,шантаж</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/160469.jpg</image:loc><image:title>Не говоря о всех этих женщинах фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/15174.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/15174.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Страсть фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Звезды фильма «Персона» Биби Андерссон и Лив Ульман в фильме «Страсть» шведского мастера Ингмара Бергмана. В «Страсти» Бергман продолжает говорить о вечной проблеме одержимости простого человека искушениями и грехами. После развода Андреас Винкельман превратился в настоящего затворника. Он не выходит из своего дома в сельской местности, предпочитая терзать себя сомнениями и догадками. Знакомство с соседями происходит случайно, и оно становится началом погружения в разные психологические проблемы других людей. Фильм построен как серия коротких «интервью» актеров, в которых они рассказывают о своём отношении к персонажам и о том, как они сами видят героев и их проблемы. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть онлайн фильм «Страсть» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/15174</video:player_loc><video:duration>5775</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,одиночество,расставания,любовные треугольники,отношения,страсть,актеры,конфликты в отношениях,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/15174.jpg</image:loc><image:title>Страсть фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/15178.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/15178.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Час волка фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Единственный фильм шведского мастера Ингмара Бергмана, который можно обозначить жанром – психологическим хоррором. В главных ролях снялись все «знаковые» актеры Бергмана, которые не раз играли в его фильмах – это Лив Ульман, Макс фон Сюдов, Ингрид Тулин и другие. «Час волка» получил награду Национального общества критиков США в 1968 году. Это темная история о дневнике покойного художника Юхана Борга, который попал в руки режиссера. Когда-то Борг жил на уединенном живописном острове вместе со своей женой Альмой, писал картины и был доволен своей тихой жизнью. Но однажды некие аристократы, которые живут неподалеку, пригласили семейную пару на ужин. С этого момента меняется все. «Часом волка» психологи называют время, когда человек остается один на один со всеми своими демонами, страхами и терзаниями. Этот фильм Бергмана называет одним из своих любимых режиссер Дэвид Линч. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/15178</video:player_loc><video:duration>5026</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,психология,страхи,художники,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,отношения мужа и жены,соседи</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/15178.jpg</image:loc><image:title>Час волка фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/104824.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/104824.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Из жизни марионеток фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Одна их поздних лент Ингмара Бергмана, снятая в 1980 году по его собственному сценарию. «Из жизни марионеток» – необычный для шведского мастера фильм, изобилующей сценами жестокости и эротическими сценами. Также в этом фильме не снимались любимые актеры Бергмана, с которыми он сотрудничал едва ли не в каждой своей ленте. Питер Егерманн идет в бордель, чтобы снять проститутку. Сначала он проявляет по отношению к девушке учтивость и галантность, но неожиданно для зрителя его поведение резко меняется, и вот уже Питер перерезает проститутке горло с особой жестокостью, а затем насилует ее. Фильм «Из жизни марионеток» – это и триллер, и психологический детектив с полным погружением в ситуацию и психологическим анализом главного героя. После шокирующей завязки следует долгое и обстоятельное расследование его мотивов и выяснение причин убийства с точки зрения разных персонажей. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/104824</video:player_loc><video:duration>5964</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,одиночество,страхи,убийства и убийцы,отношения,проститутки,психи,убийцы,конфликты в отношениях,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/104824.jpg</image:loc><image:title>Из жизни марионеток фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/220955.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/220955.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кризис фильм 1946 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Дебютный фильм великого Ингмара Бергмана по пьесе датского драматурга Лека Фишера «Мать-животное». История создания «Кризиса» непроста. Снять дебют Бергману позволил глава шведской киностудии Карл Андерс Дюмлинг, выдав молодому человеку кредит доверия. Но новичком на съемках игрового фильма был не только он, но также и актриса, и оператор. Картина была на грани закрытия, но в нужный момент режиссеру помог советами Виктор Шестрем. Впрочем, в прокате «Кризис» все равно провалился. Нелли всю жизнь жила с приемной матерью, но однажды у нее появилась возможность увидеть настоящую родительницу. Вместе с ней Нелли едет в Стокгольм, чтобы познакомиться в большом городе с маминым приятелем. Девушка не подозревает, что поездка может обернуться любовным треугольником. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть онлайн фильм «Кризис» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/220955</video:player_loc><video:duration>5341</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,любовные треугольники,отношения,соперничество,конфликты в отношениях,неравные возрастные отношения,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/220955.jpg</image:loc><image:title>Кризис фильм 1946 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/74158.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/74158.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Музыка в темноте фильм 1948 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Один из ранних фильмов великого Ингмара Бергмана, снятый одноименному роману Дагмар Эдквист. Фильм был номинирован на главный приз Венецианского кинофестиваля. «Музыка в темноте» была для Бергмана «еще одним шансом» после провала его третьей ленты «Корабль в Индию». Юный солдат Бенгт на учениях случайно попадает под пулеметный огонь, всего лишь потянувшись за щенком. Бенгт не умирает, но полностью теряет возможность видеть. На фоне трагедии он впадает в страшную депрессию, его бросает невеста. В загородном доме своей тети он ищет покоя и уюта. Здесь бывший солдат знакомится с Ингрид, которая помогает тетке по хозяйству и отвлекает парня от тяжелых мыслей. Но вскоре девушка уезжает на учебу. Самому Бенгту стать студентом не удается – он проваливает экзамены в музыкальную академию… Что ждет его дальше? На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть онлайн фильм «Музыка во тьме » можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/74158</video:player_loc><video:duration>4984</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,музыка,смена жизненных приоритетов,одиночество,расставания,любовные треугольники,отношения,музыканты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/74158.jpg</image:loc><image:title>Музыка в темноте фильм 1948 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/66464.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/66464.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Портовый город фильм 1948 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Свой пятый фильм шведский мастер Ингмар Бергман снял по роману Олле Лансберга. Юная девушка Берит склонна к депрессивным мыслям. У нее не получается ладить со своей семьей, ее непростой характер завел Берит в исправительные учреждения для несовершеннолетних. О своей жизни за решеткой Берит рассказывает портовому грузчику Есту, которого случайно встречает на танцах. Берит рассказывает ему о том, что несмотря на строгость содержания, в колонии у нее было время и на девичьи мечтания. Рассказывает – и надеется на понимание. Берит получает работу на производстве, но есть одно условие – она снова должна начать жить с матерью. Втайне девушка надеется, что Ест сможет дать ей ту поддержку, на которую она рассчитывает. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть онлайн фильм «Портовый город » можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/66464</video:player_loc><video:duration>5582</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,работа,семейные проблемы,семья,мечта,отношения,конфликты в отношениях,отношения в паре,отношения матери и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/66464.jpg</image:loc><image:title>Портовый город фильм 1948 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/74312.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/74312.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тюрьма фильм 1949 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Одна из ранних лент шведского мастера Ингмара Бергмана, снятая по его собственному сценарию в 1949 году, расскажет об участи творческих людей. Сам Бергман называл этот фильм «драмой о душе», а критики советуют не начинать с него изучение Бергмана. Молодые кинематографисты думают над идеей будущего фильма, ищут сюжет. Творческие поиски проходят в типичной атмосфере художников – они выпивают, спорят, философствуют. Они придумывают снять фильм про ад на Земле, которым управляет сам дьявол, дающий землянам инструкции. Из спора кинорежиссера, сценариста и проститутки становится ясно, что последняя знает об этом куда больше других, хоть до конца и не ясно, как она дошла до такой жизни – то ли от желания острых ощущений, то ли под давлением. Главную роль в фильме сыграл шведский актер Биргер Мальмстен, который также получал роли в восьми ранних лентах Бергмана. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть онлайн фильм...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/74312</video:player_loc><video:duration>4620</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,отношения,писатели,проститутки,кино,кинематограф,конфликты в отношениях,отношения в паре,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/74312.jpg</image:loc><image:title>Тюрьма фильм 1949 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/183853.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/183853.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Жажда фильм 1949 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После «Тюрьмы», снятой по его собственному сценарию, шведский мастер Ингмар Бергман снова обратился к литературному материалу. Его шестой фильм «Жажда» снят по одноименному сборнику рассказов Биргит Тенгрут. В фильме несколько новелл о трагичных судьбах и ошибках прошлого. 1946 год. После итальянского турне балерина Рут и ее муж возвращаются в Швецию. Путешествуя, Рут предается воспоминаниям о романе с офицером Раулем и о том, какой блистательной примой она была раньше. Рауль, которого она обожала, заставил Рут сделать аборт. Погружаясь в воспоминания, Рут делает больно своему супругу. Героиня другой новеллы, вдова Виола, посещает психотерапевта, но его помощь оборачивается непристойными предложениями. Выдержит ли Виола полное отсутствие эмпатии? На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя темной человеческой души. Смотреть онлайн фильм «Жажда» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/183853</video:player_loc><video:duration>4838</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,семейные проблемы,измена,любовные треугольники,отношения,психологи,конфликты в отношениях,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/183853.jpg</image:loc><image:title>Жажда фильм 1949 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/220954.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/220954.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>К радости фильм 1950 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В основу седьмого фильма Ингмара Бергмана легли его личные переживания из-за отношений со второй супругой. Сам Бергман впоследствии негативно отзывался об этом фильме и называл его «невнятной мелодрамой». В крохотном провинциальном городке появляются Марта и Стиг – музыканты-скрипачи. Они учились вместе в консерватории и были друзьями, но их взгляды на жизнь совсем разные. Стиг увлечен работой и мечтает о карьере, а Марта хочет стать хорошей матерью и примерной женой. Несмотря на все противоречия, между ними возникает любовь. Они решают пожениться. Правда, известию о беременности Марты Стиг не рад. Дети будут мешать репетициям. Окончательный разлад между супругами наступает тогда, когда у Стига, уверенного в своих силах и таланте, проваливается выступление. Утешение он отправляется искать в других отношениях – случайных и распутных. В фильме использована музыка Мендельсона, Моцарта, Сметаны и Бетховена. На ivi доступен каталог шедевров Ингмара Бергмана – одного из самых значимых режиссеров мира, небожителя и главного исследователя...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/220954</video:player_loc><video:duration>5668</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,искусство,музыка,притяжение противоположностей,семейные проблемы,мечта,отношения,музыканты,дети,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/220954.jpg</image:loc><image:title>К радости фильм 1950 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1138614.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1138614.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Реальная любовь в Нью-Йорке фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пути нескольких героев, переживающих трудные времена, пересекаются в большом русском ресторане в Нью-Йорке. Здесь у них завязываются счастливые знакомства и начинаются долгожданные перемены. Воодушевляющая международная драма с ярким актерским составом от режиссера и сценаристки Лоне Шерфиг («Один день», «Воспитание чувств»). Премьера фильма состоялась в конкурсной программе Берлинского фестиваля-2019. Молодая домохозяйка Клара сбегает вместе с двумя сыновьями от жестокого мужа-полицейского. Они приезжают в Нью-Йорк – без денег и без какой-либо поддержки, чувствуя близкое преследование деспотичного главы семейства. Беглецам помогают случайные знакомые – самоотверженная медсестра Элис и бывший заключенный с печальным прошлым Марк. Теперь он работает в ресторане «Зимний дворец», принадлежащем наследнику русских эмигрантов. В этом колоритном заведении, где едят ложками икру и слушают музыкантов с балалайками, несколько отчаявшихся героев получают второй шанс. Неравнодушие малознакомых людей позволяет Кларе и другим заблудшим одиночкам...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1138614</video:player_loc><video:duration>6627</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,неудачники,работа,преодоление трудностей,добрые дела,побег,отношения,отношения матери и сына,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1138614.jpg</image:loc><image:title>Реальная любовь в Нью-Йорке фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1112985.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1112985.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тайная жизнь пингвинов фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Рассудительный школьник Аояма сталкивается с необъяснимым явлением: в его городке неожиданно появляются пингвины. Аояма выясняет, что эта аномалия как-то связана с девушкой, в которую он влюблен. Лирическую сказку для всей семьи «Тайная жизнь пингвинов» представляет команда японских мультипликаторов во главе с режиссером-дебютантом Исидой Хироясу. В основу сюжета легла книга Томихико Морими «Пингвинье шоссе». Не по годам умный и серьезный четвероклассник Аояма отличается высокой самооценкой и редкой любознательностью. Он берется за расследование природной аномалии, когда на улицах его родного города появляются беспризорные пингвины. Одновременно Аояма пытается разобраться со школьными хулиганами, а главное – в своих чувствах к взрослой ассистентке стоматолога Юрике. Оказывается, кроме непостижимого очарования, у Юрики есть еще один секрет – она способна превращать использованные банки в живых пингвинов. Как и почему это происходит? Приглашаем всей семьей посмотреть аниме «Тайная жизнь пингвинов» в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1112985</video:player_loc><video:duration>6786</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,первая любовь,птицы,поиск себя,дружба,взросление,дети,отношения отца и сына,загадки и тайны,превращения,пингвины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1112985.jpg</image:loc><image:title>Тайная жизнь пингвинов фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/961456.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/961456.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Романтики «303» фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Студентка Юле едет к своему ветреному бойфренду, а студент Ян отправляется в Испанию на поиски отца, которого никогда не видел. Они становятся случайными попутчиками и привязываются друг к другу. 24-летняя Юле, студентка биофака, в наследство от брата получила кемпер «Мерседес 303» – целый дом на колесах с кухней и кроватями. На нем она собирается проехать через всю Европу до Португалии, где живет ее бойфренд Алекс. Юле должна сообщить ему важную новость, от которой зависит судьба обоих. На заправке героиня знакомится с Яном – своим ровесником и студентом политфака, который хочет добраться до Испании и найти там своего биологического отца. Девушка соглашается подбросить нового друга, но только до Кельна. В дороге студенты начинаются общаться и со временем понимают, что уже не могут расстаться. Юле соглашается подвезти Яна еще на триста километров, а потом еще и еще. Бесконечные разговоры на фоне пейзажей Германии, Бельгии, Франции и Испании превращаются в нечто большее, чем в простую совместную поездку. Как дальше сложатся отношения...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/961456</video:player_loc><video:duration>6896</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>притяжение противоположностей,путешествия,счастье,отношения,машины,отношения мужчины и женщины,романтические отношения,ссоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/961456.jpg</image:loc><image:title>Романтики «303» фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1047876.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1047876.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мне по кайфу фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Стареющий бездельник Жак навещает свою сестру Моник, работающую в благотворительной коммуне. Он надеется нажить состояние на дешевых косметических услугах, навязывая их местным беднякам. Трагикомедию об амбициозных стратапах и беспечном взгляде на жизнь «Мне по кайфу» снял дуэт режиссеров Бенуа Делепина и Гюстава Керверна. Искателя легких денег в белом халате сыграл звезда французского кино, лауреат премии «Оскар», «Золотой глобус» и BAFTA Жан Дюжарден («Артист»). В дуэте с ним снялась бельгийская актриса Иоланда Моро («Серафина из Санлиса», «Неудачники»). Жаку давно за сорок, и у него ничего нет за душой, кроме махрового белого халата – «главного атрибута миллионеров». Много лет Жак занимается только тем, что придумывает способы быстрой наживы, один другого провальнее. Три года он не выходил на связь с последним близким ему человеком – сестрой Моникой, но однажды без предупреждения пришел к ней в поисках приюта. Моника работает в благотворительном центре «Эммаус», который обеспечивает бедняков пищей и работой. Но патологического...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1047876</video:player_loc><video:duration>6451</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,жульничество и аферы,неудачники,семейные проблемы,семья,преодоление трудностей,добрые дела,мечта,деньги,братья и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1047876.jpg</image:loc><image:title>Мне по кайфу фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1169789.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1169789.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Выбивая долги фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Напарники Дэвид и Крипер собирают «налоги» для самых авторитетных бандитов Лос-Анджелеса, разъезжая по всему городу и наказывая должников. Но возвращение опасного конкурента, наркобарона и шамана из Мексики, ставит под угрозу их дело, а главное – жизни их близких. Лос-Анджелес. Дэвид Куэвас – человек, ответственный за сбор «налогов» с 43 местных банд для криминального босса по прозвищу Волшебник, который руководит ими из тюрьмы. Дэвид живёт в большом доме с любимой женой Алексис и детьми, а работает со своим напарником Крипером. Во всех операциях Дэвид отвечает за планирование и ведение переговоров, а Крипер – за применение силы. Напарники выполняют своё дело профессионально и эффективно, но всё неожиданно меняется, когда они сталкиваются с неожиданным конкурентом. Жестокий наркобарон Конехо – старый конкурент Волшебника, который в прошлом был вынужден бежать в Мексику, но теперь вернулся и хочет стать главным криминальным боссом города. Удастся ли Дэвиду и Криперу остановить нового врага, помочь своему боссу и спасти семьи, которым...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1169789</video:player_loc><video:duration>5499</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,наркотики,предатели,преступления,тюрьма,деньги,алчность,борьба за выживание,коллектив (команда),подставы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1169789.jpg</image:loc><image:title>Выбивая долги фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1152350.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1152350.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Клуб анонимных киллеров фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Группа людей с общей зависимостью – жаждой убивать – регулярно проводит собрания взаимопомощи. Их анонимное сообщество окутывает сеть темных интриг, когда в городе происходит покушение на сенатора. Лауреат премии «Оскар» Гари Олдман, Джессика Альба («Город грехов», «Темный ангел») и Томми Флэнаган («Сыны анархии») в криминальном триллере Мартина Оуэна «Клуб анонимных киллеров». Даже серийным убийцам нужна психологическая помощь. Группа людей, объединенных общей проблемой – навязчивым желанием убивать, собираются в засекреченном месте где-то в Лондоне, чтобы высказаться о наболевшем. В их тесном кругу назревает серьезная передряга, когда в городе происходит двойное покушение на американского сенатора Кайла, метившего на пост Президента США. Первым выстрелом Кайл был обязан женщине-киллеру Джейд, провалившей задание. Ее дело заканчивает кто-то другой. Вскоре после этого в клубе анонимных киллеров появляется новенькая, а участники начинают подозревать, что за их доверительными встречами стоят опасные и могущественные люди. Фильм «Клуб...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1152350</video:player_loc><video:duration>5505</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,интриги,киллеры,серийные убийцы,тайные общества,преодоление трудностей,убийства и убийцы,психологи,убийцы,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1152350.jpg</image:loc><image:title>Клуб анонимных киллеров фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/582286.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/582286.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Гипнотизер фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Драматический триллер режиссера Лассе Халльстрёма, чьи фильмы неоднократно номинировались на самые престижные кинопремии, в том числе «Оскар» («Правила виноделов», «Моя собачья жизнь»). В основу картины лег одноименный роман шведского писателя Александера Андориля и его жены Александры. Жители пригорода Стокгольма шокированы жестоким убийством: неизвестный мужчина был найден в раздевалке местного спортивного клуба. Вскоре полиция понимает, что речь может идти о запланированном групповом убийстве: в квартире погибшего найдены тела членов его семьи. Единственный, кому удалось выжить при зверском нападении, – подросток по имени Юсеф. Комиссар уголовной полиции Йоона Линна понимает, что только Юсеф способен помочь следствию выйти на след убийцы, однако мальчик тяжело ранен и находится без сознания. Но медлить нельзя, и Линна принимает решение обратиться за помощью к врачу Эрику Барку, считающемуся лучшим специалистом в области так называемой «терапии острой травмы». Посредством гипноза Эрик должен связаться с Юсефом и попросить того...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/582286</video:player_loc><video:duration>6993</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преступления,семья,серийные убийцы,убийства и убийцы,похищения,братья и сестры,жестокость,отношения мужа и жены,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/582286.jpg</image:loc><image:title>Гипнотизер фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/675563.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/675563.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Госпожа Бовари фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Роман Гюстава Флобера «Госпожа Бовари» является не только шедевром мировой литературы, но и одним из самых популярных произведений для экранизации. По его мотивам снимали свои фильмы Альберт Рэй (1932), Жан Ренуар (1933), Винсент Миннелли (1949), Александр Сокуров (1989) и многие другие. В 2014 году свою киноверсию знаменитого романа решила представить и режиссер Софи Бартез. Главные роли в картине исполнили актеры Миа Васиковска, Рис Иванс, Эзра Миллер и Логан Маршалл-Грин. Оставив учебу в монастыре, Эмма Руо готовится выйти замуж за сельского врача Шарля Бовари. Накануне свадьбы девушка свято верит в то, что грядет счастливейшее время ее жизни, однако эти надежды так и оправдаются. Вместе с мужем Эмма переезжает в маленькую деревушку Ионвиль, где ничего не происходит, и каждый день похож на другой. Шарль, на которого она еще недавно смотрела с такой любовью у алтаря, теперь вызывает у нее лишь разочарование: вечно увлеченный своими пациентами, он чужд романтики и фантазии и считает, что на свете нет ничего лучше спокойствия. Но не...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/675563</video:player_loc><video:duration>7105</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,запретная любовь,измена,одиночество,страсть,долги,отношения в паре,отношения мужа и жены,женщины,любовники,врачи</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/675563.jpg</image:loc><image:title>Госпожа Бовари фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/518162.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/518162.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мой придурочный брат фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пол Радд, Эмили Мортимер, Элизабет Бэнкс, Зои Дешанель, Адам Скотт, Стив Куган, Кэтрин Хан и ТиДжей Миллер в семейной комедии режиссера Джесси Переца «Мой придурочный брат». Нэд – добрый и простой парень, любящий помогать людям. Правда, из-за этих, казалось, хороших качеств парень то и дело попадает в неловкие ситуации, а однажды и вовсе оказывается в тюрьме. Отсидев там несколько месяцев, Нэд освобождается досрочно за примерное поведение и решает вернуться к своей возлюбленной Джанет. Вот только там его уже давно никто не ждет: Джанет нашла себе нового парня, к тому же отказывается отдавать бывшему их общего пса Вилли Нельсона. Теперь у Нэда нет ни дома, ни работы, так что он вынужден скитаться по домам своих сестер – Лиз, Миранды и Натали. Девушки готовы приютить любимого брата в обмен на кое-какую помощь в домашних делах. Нэд же, как и прежде, горит желанием помогать ближним, однако своими действиями лишь привносит в размеренную жизнь родственников хаос и проблемы. Фильм «Мой придурочный брат» вы можете посмотреть онлайн на нашем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/518162</video:player_loc><video:duration>5167</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>наркотики,неудачники,семейные проблемы,семья,тюрьма,измена,отношения,братья и сестры,собаки,дети,конфликты в отношениях,лесбиянки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/518162.jpg</image:loc><image:title>Мой придурочный брат фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/615602.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/615602.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пакт фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Дебютный хоррор режиссера Николаса МакКарти, впервые представленный на фестивале «Sundance» в 2011 году. В связи со смертью матери сестры Николь и Энни вынуждены вернуться в дом своего детства, откуда когда-то обе бежали. Николь приезжает сюда первой, надеясь, что сестра все же последует ее примеру. Энни упорно отказывается почтить память матери, которую так и не простила за все то, что им с сестрой пришлось пережить в детские годы. Спустя пару дней она все же решает послушаться Николь, но по прибытии на место узнает, что та бесследно исчезла. Поначалу Энни не особо пугает эта новость: у них в семье всегда было принято сбегать от проблем. Однако, когда следом пропадает ее кузина Лиз, Энни начинает подозревать, что в доме матери творится что-то странное. Кто-то или что-то начинает преследовать ее, стоит ей лишь переступить порог злополучного дома. Хочет ли этот кто-то убить ее или, может быть, пытается ей что-то сказать? Энни предстоит ответить на многие вопросы, чтобы разыскать Николь и Лиз. Вскоре девушка понимает: все, что...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/615602</video:player_loc><video:duration>5114</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>привидения,сверхъестественное,маньяки,страхи,убийства и убийцы,отношения сестер,расследование,загадки и тайны,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/615602.jpg</image:loc><image:title>Пакт фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/764141.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/764141.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пакт 2 фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Вышедшая в 2012 году малобюджетная хоррор-лента режиссера Николаса МакКарти неожиданно получила признание среди критиков и поклонников жанра. История казалась вполне законченной, и тем не менее чуть позже Даллас Ричард Халлам («Монстры Юга») и Патрик Хорват («Смертельное кафе») решили снять ее продолжение. Сюжет сиквела разворачивается спустя два года после событий первого фильма. Главной героиней новой части становится девушка по имени Джун. У нее весьма необычная и малоприятная работа – убирать места преступлений. И к сожалению, в последнее время заказов все больше… Полиция Сан-Педро расследует жестокое убийство девушки: все говорит о том, что у печально известного маньяка Иуды появился подражатель. ФБР считает, что под угрозой и жизнь Джун, ведь она является дочерью последней жертвы Иуды – учительницы Дженнифер Глик. Стоит самой Джун узнать об этом – и в ее доме начинают происходить странные вещи: кто-то или что-то будто преследует ее. Чтобы во всем разобраться, Джун вынуждена обратиться за помощью к Энни Барлоу – девушке, которая...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/764141</video:player_loc><video:duration>5511</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>серийные убийцы,маньяки,страхи,убийства и убийцы,убийцы,жестокость,расследование,силы правопорядка,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/764141.jpg</image:loc><image:title>Пакт 2 фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/710162.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/710162.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Доверься мне фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Трагикомедия Кларка Грегга со звездным актерским составом: в картине снялись Фелисити Хаффман («Отчаянные домохозяйки»), Эллисон Дженни («Тоня против всех»), Уильям Х. Мэйси («Фарго»), Сэм Рокуэлл («Три билборда на границе Эббинга, Миссури») и др. В юности Говард Холлоуэй мог стать настоящей звездой и сделать суперкарьеру в шоу-бизнесе, но свой шанс он тогда упустил. Став взрослым, Говард решил посвятить свою жизнь поиску юных дарований и открыл собственное агентство. Вот только и на этом поприще дела у него шли не самым лучшим образом: родители дарований то и дело отказывались от его услуг, к тому же объявился конкурент, переманивающий клиентов Говарда в свою компанию. И вот когда бизнес Говарда находился уже на грани краха, он неожиданно встретил на своем пути тринадцатилетнюю Лидию. С первого взгляда было понятно, что девочка необычайно талантлива, так что Говард пустил в ход все свое обаяние, чтобы уговорить Лидию на сотрудничество. Отныне его главной задача – добыть для своей новой подопечной роль в серьезном проекте, который в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/710162</video:player_loc><video:duration>5110</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,работа,шоубизнес,отношения,дружба,злоупотребление алкоголем,актеры,конфликты в отношениях,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/710162.jpg</image:loc><image:title>Доверься мне фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/61213.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/61213.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дикая грация фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Прекрасные голливудские актеры Джулианна Мур, Эдди Рэдмейн и Стивен Диллэйн в шокирующей драме «Дикая грация» режиссера Тома Кэлина (премия Берлинале за фильм «Обморок»). Лондон, 1972 год. Барбара Дэйли молода и хороша собой. Ее зовет в жены Брукс Бакеланд, наследник солидного состояния, и она соглашается. Пара вращается в высших кругах общества, не пропускает ни одного званого ужина и ведет роскошную богемную жизнь. Для многих Бакеланды – настоящие эксцентрики. Они не против интрижек на стороне и случайных связей. Вскоре них рождается сын Энтони. Он по-своему воспринимает свободные отношения родителей. Взрослея, Энтони понимает, что его не интересуют девушки. Барбару это пугает, и она решается на запретный шаг – соблазнить своего сына, чтобы «отвадить» от мыслей о гомосексуальности… Смотреть онлайн фильм «Дикая грация», основанный на реальных событиях, можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/61213</video:player_loc><video:duration>5844</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,отцы и дети,семейные проблемы,семья,убийства и убийцы,отношения,гомосексуалисты и гомосексуальность,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/61213.jpg</image:loc><image:title>Дикая грация фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/399977.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/399977.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Нечто фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Научно-фантастический фильм ужасов – приквел одноименной ленты 1982 года режиссера Джона Карпентера, снятый с огромным уважением к оригиналу. Снял новый фильм нидерландский режиссер Маттис ван Хейниген младший. В главных ролях – Мэри Элизабет Уинстед («Скотт Пилигрим против всех») и Джоэл Эдгертон («Великий Гэтсби»). 1982 год. Доктор Сандер Хэлворсон отправляет палеонтологу Кейт Ллойд приглашение присоединиться к научно-исследовательской экспедиции в Норвегии, которая нашла под вечными льдами Антарктиды нечто, похожее на космический корабль. А рядом с неожиданной находкой исследователи обнаружили тело инородного существа с щупальцами, которое вмерзло в лет сотни тысяч лет назад. Кейт выступает против экспертизы ткани существа. И оказывается права: оно внезапно оживает, проламывает льдину и сбегает, чтобы учинить в округе кровавые беспорядки… Смотреть онлайн приквел фильма «Нечто» и узнать ответы на вопросы оригинального фильма можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/399977</video:player_loc><video:duration>5920</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,сверхъестественное,сильные женщины,страхи,экспедиции,монстры,жуткие твари,кровь,расследование,смерть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/399977.jpg</image:loc><image:title>Нечто фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/418847.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/418847.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Приговор фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Тони Голдуин, известный шоумейкер и автор эпизодов к сериалам «Закон и порядок», «Секс в другом городе», «Правосудие Декстера», представляет драму «Приговор» с знаменитыми голливудскими актерами Хилари Суонк и Сэмом Рокуэллом. Фильм основан на реальных событиях. На суде против Кенни Уотерса свидетельствуют его жена и бывшая подружка. Он приговорен к пожизненному сроку за жесточайшее убийство. Единственным человеком, который отказывается верить в виновность Уотерса, оказывается его сестра Бэтти Энн. 16 лет своей жизни она положит на поиски улик и доказательство невиновности брата. Помня об их совместном детстве и о том, как Кенни постоянно защищал ее, она не щадит себя в надежде спасти брата и найти истинных виновников произошедшего. Ради своей цели Бетти Энн поступает на юридический факультет и во время учебы узнает, что у нее есть возможность убедить суд провести экспертизу ДНК. Но все улики считаются официально уничтоженными… Смотреть онлайн отличную драму «Приговор» с элементами детектива можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/418847</video:player_loc><video:duration>6416</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,семейные проблемы,семья,сильные женщины,преодоление трудностей,братья и сестры,преступление и наказание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/418847.jpg</image:loc><image:title>Приговор фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/494682.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/494682.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кто Вы, господин Ка? фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пожилой мужчина возвращается на родину, где не был много лет. Его болтливый сосед по купе оказывается перевозчиком наркотиков. Помня об ошибках собственного прошлого, старик решает непременно помочь парнишке… Узнав о своей смертельной болезни, бывший чекист решает вернуться в Казахстан, чтобы еще хоть раз вдохнуть запах родной земли и поклониться предкам. В поезде, следующем в Алма-Аты, его соседом оказывается молодой и болтливый парнишка Игорек, зарабатывающий на жизнь перевозкой наркотиков. Господин Ка, совершивший немало ошибок в жизни, решает во что бы то ни стало помочь Игорьку и…избавляется от смертельного товара. Теперь господин Ка и Игорек должны держаться вместе, ведь за ними охотится банда местных наркоторговцев. Главную роль в фильме исполнил казахский актер Асанали Ашимов. В кино Ашимов дебютировал еще в студенческие годы, снявшись в картине «Ботагоз» (1958) по повести Сабита Муканова. Однако настоящую славу ему принесла роль в приключенческом боевике «Конец атамана». Фильм «Кто Вы, господин Ка?» вы можете смотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/494682</video:player_loc><video:duration>5985</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,месть,наркотики,погони,преображения,шпионы,преодоление трудностей,убийства и убийцы,настоящие мужчины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/494682.jpg</image:loc><image:title>Кто Вы, господин Ка? фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/252120.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/252120.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Последний искатель фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Действие этого необычного фильма разворачивается в реальном мире, но в городе, в котором все будто бы давно умерло. Трущобы, бандиты, наркотики и алкоголь – таков мир, в котором обитают эти люди, в том числе Гия. Несмотря на то, что Гия кажется таким же пропащим человеком, как и те, кто его окружают, именно он оказывается способен на подвиг. Гие суждено стать Последним искателем – избранным, который сможет наконец спасти прекрасную богиню Дали из заточения. Дали всегда была необычайно добра по отношению к людям, которые поклонялись ей как богине любви. Много веков назад злые силы пленили Дали, и с тех пор никто, кроме Повелителя ада, не знал, где томится богиня. Многие рыцари пытались освободить ее из заточения, но еще никому это не удавалось: одни смельчаки гибли в пути, другие не выдерживали испытаний и отказывались от поисков. Окажется ли это под силу Гие? Сумеет ли он пожертвовать собой ради спасения Дали? Картину снял грузинский режиссер и сценарист Арчил Меликишвили. «Последний искатель» стал его дебютной работой в кино. Драму...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/252120</video:player_loc><video:duration>4762</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,мечи и шпаги,наркотики,путешествия,средневековье,преодоление трудностей,боги,борьба со злом,риск,связь времен</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/252120.jpg</image:loc><image:title>Последний искатель фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1177720.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1177720.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лев Яшин – №1 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>За минувшие годы футбол сильно изменился: теперь за игрой спортсменов наблюдают не только зрители, тренеры и судьи, но и самая современная техника; мир узнал десятки новых имен, однако по-прежнему истинные поклонники футбола помнят тех, кто еще полвека назад творил историю на поле. Одним из таких футболистов был и Лев Иванович Яшин – лучший вратарь XX века по версии ФИФА. Яшин считается легендой советского футбола, его гением и новатором. Именно Лев Иванович своей порой весьма рискованной и смелой игрой изменил представление о роли вратаря на поле и в команде. «Сыграл, как Яшин», – и сегодня услышать подобное от тренера – высшая похвала для многих мальчишек. В этом документальном фильме великого динамовца вспоминают друзья и близкие, коллеги по команде, бывшие соперники и те, кто имел счастье просто наблюдать за его игрой. Своими воспоминаниями и размышлениями поделятся нынешний президент ФИФА Джанни Инфантино, бронзовый призер чемпионата мира 1966 года Владимир Пономарев, артисты Валерий Баринов и Геннадий Хазанов, олимпийский...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1177720</video:player_loc><video:duration>4133</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,жизнь,знаменитости,любовь,спорт,преодоление трудностей,мечта,соперничество,футбол,взросление,карьера,успех</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1177720.jpg</image:loc><image:title>Лев Яшин – №1 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1074378.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1074378.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Чародейка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Обычная школьница Клара узнает, что принадлежит к роду добрых ведьм, защищающих дикую природу. Ей предстоит открыть в себе магические способности и столкнуться с древней злой ведьмой Химерой. Семейное фэнтези «Чародейка» основано на детских книгах популярной датской писательницы Лены Каабербол. Рыжеволосую девочку, оказавшуюся настоящей ведьмой, сыграла потомственная актриса-дебютантка Герда Ли Каас. Все свои двенадцать лет Клара жила самой обычной и спокойной жизнью, пока в один прекрасный день ее не начала преследовать странная черная кошка. Она дожидалась Клару под окнами, шла за ней по пятам на улице и, наконец, выбрала удобный момент, чтобы расцарапать ей щеку. После этого жизнь Клары перевернулась: девочка открыла в себе магические способности и начала понимать речь животных. Ей было предначертано стать дикой ведьмой – стражем дикой природы, которая защищает зверей, растения и гармонию во всем мире от посягательства темных сил. Захватывающий фильм-сказку «Чародейка» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1074378</video:player_loc><video:duration>5746</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,магия и волшебство,природа,угроза всему миру,борьба со злом,ведьмы,дружба,кошки,подростки,избранные,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1074378.jpg</image:loc><image:title>Чародейка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/940083.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/940083.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Playmobil Фильм: Через вселенные фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Марла и её младший брат Чарли cлучайно оказываются в необыкновенном мире игрушек. Когда Чарли пропадает, сестре приходится отправиться на его поиски вместе с новым союзником Делом и секретным агентом Дашером, и вместе эта команда побывает в пяти увлекательных киновселенных. В детстве Марла была беззаботной и весёлой, но с возрастом превратилась в ответственную девушку и чересчур заботливую старшую сестру для маленького Чарли, который стал одиноким и отстранённым после трагической гибели их родителей. Однажды ночью Чарли сбегает из дома, чтобы пойти на выставку в музей игрушек, но Марла узнаёт об этом и отправляется за ним. Найдя брата, девочка ругает его за побег, и в этот самый момент их магическим образом переносит в мир Playmobil. В чудесном мире игрушек Чарли попадает в беду, и Марле нужно использовать всю свою храбрость и смекалку, чтобы выручить брата. В компании водителя фургончика по имени Дел и секретного агента Рекса Дашера Марла отправится путешествие по пяти киновселенным: Земле Викингов, Дикому Западу, Миру Юрского...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/940083</video:player_loc><video:duration>5708</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,путешествия,роботы,борьба со злом,дружба,сказочный мир,дети,отношения брата и сестры,волшебные существа,потеря близких</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/940083.jpg</image:loc><image:title>Playmobil Фильм: Через вселенные фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/571271.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/571271.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Криминальные обстоятельства фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>На мир обрушился финансовый кризис, и каждому приходится жить по его суровым законам… Терпение и стойкость потребовались и от героев этой комедийной истории о череде загадочных и запутанных похищений. Второй полнометражный фильм режиссера Владимира Карабанова, снявшего в 2010 году приключенческую драму «Слон» с Сергеем Шнуровым в главной роли (картина была номинирована на главный приз «Кинотавра»). Череда таинственных криминальных происшествий началась с покушения на банкира Леонида (Даниил Спиваковский). Пока служба безопасности искала преступника, кто-то похитил секретаршу и по совместительству возлюбленную Леонида — Катеньку (Юлия Ковальчук). Сам Леонид был уверен, что за всем этим стоит бандит Жека (Михаил Ефремов), с которым они недавно повздорили. Разобраться в столь запутанном деле должен милиционер Толик (Иван Охлобыстин). Расследование вскоре приведет Толика к дверям старинной усадьбы; а тем временем кто-то неожиданно похитит и жену бандита Жеки, Людочку (Анна Терехова). Фильм «Криминальные обстоятельства» вы можете...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/571271</video:player_loc><video:duration>5020</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,ограбления,отцы и дети,похищения,деньги,человеческие пороки,заложники,алчность,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/571271.jpg</image:loc><image:title>Криминальные обстоятельства фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1164589.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1164589.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Крипто фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Опальный аналитик банка Мартин неохотно приезжает в родной городок по работе. Вместе с другом детства он раскрывает многомиллионную схему отмывания криптовалюты, проходящей через местную галерею. Бо Напп, Курт Рассел и Люк Хемсворт в криминальном триллере о финансовых махинациях и их разоблачении «Крипто». Проницательный банковский аналитик Мартин Дюран, специализирующийся на борьбе с отмыванием денег, за свое усердие и честность попадает в немилость к начальству. Он отправляется в принудительную ссылку – на новое место работы в подразделение городка Эльба, штат Нью-Йорк. Кроме объективных возражений у Мартина есть и личные причины, почему он не хочет переезжать в глухую провинцию. Он сам родился и вырос в Эльбе, но после смерти матери порвал отношения с отцом и братом, которым теперь трудно поддерживать жизнь на ферме. В тихой американской глубинке Мартин неожиданно находит себе дело по квалификации – самое сложное и опасное в карьере. Он выходит на след мафиозных денег, отмываемых через картинную галерею, но тем самым ставит под...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1164589</video:player_loc><video:duration>6318</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,коррупция,преступления,семейные проблемы,сильные женщины,похищения,деньги,мафия,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1164589.jpg</image:loc><image:title>Крипто фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url></urlset>