<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/451308.html</link><category>любовь, школа, добрые дела, дети, отношение учителя и ученика, учеба, волшебные существа, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чертенок № 13 фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/451308.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательный и добрый советский мультфильм для младших школьников о том, что в любом, даже казалось бы, самой природой предназначенном для гадостей существе–черте есть доброе начало, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Оказывается, чтобы стать истинным взрослым чертом, чертенятам, как и человеческим детям, надо посещать школу, усердно учиться и делать дьявольски сложные домашние задания. 
Сегодня бесенята проходят на уроке самую важную тему жизни – «Любовь». Вот только их главный девиз – «люби себя, чихай на всех, и в жизни ждет тебя успех!». Все ученики, кроме одного, блестяще сдают урок, лишь Чертенок №13 пытается убедить учителя и класс, что любить и можно, и нужно не только себя. Похоже, не бывать ему отличником: в предыдущей серии он так и не смог довести до слез любимых родителей. 
Мультфильм интересен и добрым главным героем, и интересными диалогами, и моралью: лента учит детей отстаивать собственные ценности, даже если против тебя весь мир.</p><button formaction="https://pleer.video/451308.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/422941.html</link><category>брак, жизнь, работа, измена, преодоление трудностей, убийства и убийцы, война, мечта, отношения, горячие точки, жестокость, изнасилование, отношения мужа и жены, борьба за выживание, жертвы, миссия/цель/задание, врачи, международные отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чужие фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/422941.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетная драма о насильственном «окультуривании» американцами Ближнего Востока и сомнительном превосходстве западных ценностей запрещена к показу на территории США как порочащая облик американского гражданина. Инициатор запрета – Кондолиза Райс собственной персоной. Жителей России вряд ли обделят лентой на такую тему, поэтому у нас есть счастливый шанс посмотреть этот фильм онлайн прямо сейчас. 
Сюжет таков: в некую страну, где как раз разгорелся очередной военный конфликт, приезжает американская медицинская миссия с благой целью проводить вакцинацию. На самом деле у врачей есть еще одно задание – прививать аборигенам чувство преимущества Америки. Состав делегации неоднозначен: семейная пара с проблемами зачатия (муж – импотент, а жена, чтобы забеременеть, занимается сексом с носителями «хороших генов»), чокнутая старая дева (для нее секс – тоже больная тема), пытающаяся воспитывать детей, не имея на то ни дара, ни профессиональных навыков, а также несколько медиков-геев, которые срочно ищут ребенка на усыновление. На самом деле все они едут не спасать «дикарей», а заработать немного денег. Будни этой миссии тяжелы и непредсказуемы.</p><button formaction="https://pleer.video/422941.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427841.html</link><category>друзья, животные, жизнь, отношения, дружба, еда, знакомства, случайные встречи, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Таверна фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427841.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Таверна» – культовая анимация, выполненная с использованием компьютерной графики. Создал ее режиссер-мультипликатор Роберт Саакянц, обладающий неповторимой манерой рисунка. 
<p>Мультипликационный сериал состоит из пяти историй, объединенных общим главным героем – Зайцем. Но это не обычный заяц, а розовый, и зовут его Мишелем. Он живет в начале 20 века в сказочной армянской стране, где уже есть современная техника. Каждый эпизод начинается с того, что Мишель приходит пообедать в таверну. После этого действие разворачивается уже с его участием, потому что не вмешиваться в события он не может, хотя это не всегда приводит к положительным результатам.</p> 
<p>В пяти сериях – «Внутренний голос», «Ангел в сапогах», «Как рос кикос», «Три желания», «То самое величество» – участвуют давно знакомые сказочные персонажи: Серый Волк, Красная Шапочка, Кот в сапогах и многие другие. Мультфильм заставляет смеяться от души, потому что в нем удивительно смешан кавказский юмор, европейские традиции и американская динамика. Посмотрите «Таверну» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/427841.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/254977.html</link><category>брак, любовь, преображения, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения мужа и жены, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Связь фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/254977.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лирическая мелодрама, снятая в лучших традициях советского кино режиссером – новатором Дуней Смирновой (дочерью Андрея Смирнова).
В фильме Авдотья Смирнова по-новому переиграла банальный адюльтер – он и она за 30, у обоих семья-дети-родители-друзья-общий бизнес, и тут любовь нечаянно нагрянет, когда ее совсем не ждешь. И главный герой Илья (в исполнении лиричного и мужественного М. Пореченкова) и его возлюбленная Нина (ее сыграла нежная и легкая Анна Михалкова) – редчайшие представители искренне любящих людей с недремлющей совестью. Они рвутся друг к другу, мечутся между любовью и долгом, Москвой и Питером, свежими и острыми чувствами друг к другу и прочными как канаты, связями и чувствами ко всем людям, которые составляли их жизнь до встречи.  Диалоги героев, работа камеры, музыка – создают особый мир, в котором замерло время, и в нем – Илья, Нина, их выбор и невидимый зритель. Выбор особенно тяжелый, потому что у обоих – прекрасные семьи и понимающие спутники жизни. 
Фильм редкий, ведь понятие греха (осознанием которого мучатся герои) в отличие от понятия «права на лево», встречается очень редко. Право слово, стоит посмотреть онлайн на такую диковинку – на динозавров, отношения вымирающего поколения, воспитанного СССР. Лента понятнее людям от 25 лет.</p><button formaction="https://pleer.video/254977.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/411710.html</link><category>интриги, любовь, преодоление трудностей, расставания, отношения, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, ссоры, человек и общество, психологические расстройства</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Собака Павлова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/411710.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>За сложное дело – поиск границы между «здоровыми» чувствами и душевной болезнью – храбро взялась режиссер-дебютант и потомственный кинематографист Екатерина Шагалова при поддержке именитого Алексея Учителя. В замкнутый мир санатория для людей с «особым» сознанием отправились актеры Елена Лядова, Николай Иванов, Мария Звонарева, Анжелика Неволина. Фильм завоевал призы на фестивалях «Окно в Европу» и «Сталкер».

У Максима и Ксюши всё, как оно часто бывает у молодежи: бурные страсти и не менее бурные ссоры. Одна особенность, что их роман разворачивается в совершенно особенном месте – санатории для психически неуравновешенных пациентов. Обоих влюбленных привели сюда душевные травмы и домашние проблемы, но ведут они себя по-разному. Не в пример ранимому Максиму Ксюша превращается в местную фурию, выпивает, отказывается работать и сыпет оскорблениями. Доведя одного из врачей до рукоприкладства, она оказывается перед угрозой переезда к отцу или в другую больницу.  Словом, туда, где нет Макса. Но что у них есть, кроме друг друга?

Ценителям жизненных и серьезных драм о хрупкости человеческих чувств рекомендуем смотреть онлайн «Собака Павлова».</p><button formaction="https://pleer.video/411710.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/423020.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, жизнь, преображения, провинция, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, похищения, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Враги фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/423020.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная и правдоподобная военная драма «Враги» ставит перед зрителем непростые вопросы и дает неоднозначные ответы. Мы предлагаем посетителям нашего интернет-кинотеатра посмотреть этот фильм онлайн и сделать свои выводы.
Действие происходит в маленькой белорусской деревушке во время Великой Отечественной войны. Здесь, в одном из богом забытых уголков страны, обосновались немецкие солдаты. Местным жителям пришлось в прямом смысле слова жить бок о бок с оккупантами, ведь их расселили по избам. И как это ни парадоксально, белорусы смогли найти общий язык с теми, кого считали безжалостными убийцами. Оказалось, что они такие же люди, как и все остальные, и ничто человеческое им не чуждо. Но война диктует свои условия: героям все же приходится встать по разные стороны баррикад. В нелегком положении оказывается и Наталья, сын которой, судя по всему, попал в плен к фашистам. Когда простая женщина обращается за помощью к коменданту деревни, тот предлагает Наталье «обменять» ее сына на другого ребенка.</p><button formaction="https://pleer.video/423020.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/103737.html</link><category>друзья, притяжение противоположностей, секретные агенты, смена жизненных приоритетов, тайные общества, настоящие мужчины, отношения, дружба, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Космос как предчувствие фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/103737.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Четвертый игровой фильм автора «Прогулки» и «Пленного» - Алексея Учителя. «Космос как предчувствие» завоевал приз за лучший фильм на ММКФ в 2005 году. Главные роли в фильме сыграли Евгений Миронов и Евгений Цыганов. Посмотреть один из достойнейших российских фильмов можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре. 
Мужчина средних лет по фамилии Коньков живет в портовом городе где-то на Кольском полуострове. Сам себя он гордо называет Коньком, работает шеф-поваром в местном ресторане и ухаживает за официанткой Ларой. На дворе конец 50-х, время перемен и запуска первого космического спутника. Конек всем сердцем верит в светлое будущее и свое непоследнее место в нем. Однажды в зале боксерской секции, которую он регулярно посещает, ему встречается таинственный незнакомец. Между мужчинами завязывается странная дружба, основанная на тайнах и конспирации. Новый друг представляется Конькову Германом, рассказывая истории о засекреченном отборе кандидатов для первого полета в космос.</p><button formaction="https://pleer.video/103737.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427856.html</link><category>космос, путешествия, путешествия во времени, инопланетяне, вирусы, героизм, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>День рождения Алисы фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427856.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российский полнометражный мультипликационный фильм «День рождения Алисы», являющийся экранизацией одноименной повести Кира Булычева, мы советуем смотреть онлайн всей семьей. Взрослым он даст возможность ненадолго вернуться в детство и вспомнить любимых героев, ну а подрастающее поколение познакомит с творчеством признанного классика отечественной фантастики. Мультипликаторы работали над созданием фильма почти два года: если верить слухам, за это время было израсходовано около 100 килограммов ластиков и 5 000 ручек для прорисовки. Мультик с первого до последнего кадра сделан руками художников, и компьютерная графика в нем не использовалась.
У Алисы Селезневой день рождения, и Громозека делает ей необычный подарок – берет с собой в увлекательную экспедицию на планету Колеида. Планета мертва: ее жители погибли более 100 лет назад от вируса космической чумы. Известно, что они почти не отличались от землян ни внешне, ни по уровню развития. Это была богатая и интересная цивилизация, которая трагически погибла. С помощью машины времени Алиса отправляется в прошлое, чтобы спасти Колеиду от катастрофы.</p><button formaction="https://pleer.video/427856.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/395689.html</link><category>азартные игры, спорт, деньги, соперничество, футбол, выбор, долги, риск, алчность, богачи, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игра фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/395689.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедия «Игра» от любимого русским народом режиссера Александра Рогожкина рассказывает об околофутбольной суете: тотализаторы, спортивное лобби и прочие происки чиновников. Самому футболу здесь уделено крайне мало внимания. Россия завоевывает право на проведение Чемпионата мира по футболу, а наша сборная выходит в нем в финал. На тренировочной базе сборной работает огромное количество людей, и каждый из них старается принести пользу, кто себе, а кто и окружающим. Но от их работы напрямую зависит успех команды. Администратор сборной М.Д.Звонов, пытающийся выкачать из сложившейся ситуации максимальную личную выгоду, сторож спортивной базы Эрнест Карлович, который в состоянии алкогольного опьянения способен предсказать результат грядущего матча, уборщица-филолог Маша, которая собирает на тренировочной базе материал для своей диссертации, и  еще множество харизматичных персонажей ждут нас в этом веселом фильме, который можно посмотреть онлайн прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/395689.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/396908.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, коррупция, наркотики, погони, преодоление трудностей, убийства и убийцы, убийцы, риск, жестокость, силы правопорядка, борьба за выживание, молодежь, преследования, экстрим</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На скейте от смерти фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/396908.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Двое закадычных друзей-скейтеров, Жером и Бенджамин, становятся свидетелями разборки наркомафии. Убийство наркоторговца друзья фиксируют на камеру мобильного телефона, но досадное недоразумение выдает их, и они вынуждены спасаться бегством на скейтах. Друзья незамедлительно обращаются в полицию, но видят среди полицейских тех самых убийц! Им становится ясно, что коррумпированная полиция напрямую замешана в этом деле, и здесь помощи им не найти. Единственный человек, которому они могут доверять – офицер ведомства Сильвия, которую запись убедила в нечистоплотности ее коллег. В историю непроизвольно оказывается втянута Дани, подруга парней. Теперь ребятам предстоит спасти не только свои шкуры, но и девушку, которую ранит один из преступников. За героями объявлена настоящая охота: на своих скейтах они будут уходить от целой армии полицейских, которые гонятся за ними на автомобилях и мотоциклах. Невероятные гонки по улицам и крышам Парижа в динамичном французском боевике «На скейте от смерти» можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/396908.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/274730.html</link><category>интриги, месть, отцы и дети, погони, преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, деньги, отношения, убийцы, риск, расследование, загадки и тайны, борьба за справедливость, потеря близких, борьба за выживание, наследство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ларго Винч: Начало фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/274730.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательный приключенческий боевик, который закрутит зрителя в водовороте событий и неожиданных поворотов сюжета. Смотрите онлайн «Ларго Винч: Начало», один из лучших европейских фильмов этого жанра, в нашем интернет-кинотеатре. Исполнитель главной роли - французский актер Томер Сисле - вряд ли кого-то оставит равнодушным. Ему удалось создать образ смелого и бескомпромиссного героя-одиночки, который не остановится ни перед чем, пока не раскроет все тайны и махинации своих врагов. Одну из центральных ролей исполнила знаменитая британская актриса Кристин Скотт Томас.
Ларго был бедным сиротой, которого тайно усыновил и воспитал могущественный бизнесмен. После его смерти его финансовая империя находится под угрозой. Могущественные конкуренты стремятся уничтожить наследие приемного отца Ларго. Но уже почти празднуя победу, они не знают, что им предстоит столкнуться с неожиданным препятствием, ведь молодой человек не намерен сдаваться без боя. Он начинает бороться, пытаясь раскрыть тайну смерти отчима и защищая свой бизнес и даже жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/274730.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/391771.html</link><category>интриги, семья, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, отношения в паре, отношения мужа и жены, потеря памяти, расследование, загадки и тайны, видения, прошлое героя, поездки, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не оглядывайся фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/391771.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В 2009 г. одна из самых неординарных режиссеров Франции Марина де Ван представила на Каннском фестивале свою очередную работу ─ психологический триллер «Не оглядывайся». Главная героиня картины в детские годы побывала в автокатастрофе и по этой причине не помнит никаких деталей своего прошлого. И если бы не странные изменения, которые начинают происходить с ней во взрослой и вполне благополучной жизни, Жанна возможно бы и не проявила интереса к тому, что случилось с нею много лет назад. Рядом с молодой женщиной постоянно находится любящий муж, двое замечательных детей, каждая из написанных ею книг становится бестселлером, но на этом внешне безоблачном фоне Жанну все чаще мучают непонятные метаморфозы, происходящие в ее доме, сознании, теле. И вот однажды на глаза ей попадается старая фотография, на которой Жанна видит рядом с собой и своей матерью незнакомую женщину. На вопрос о ней мать отвечает неохотно, и это лишь подстегивает интерес молодой женщины: она интуитивно догадывается, что незнакомка могла бы помочь ей понять причину происходящего. Через фотографа, сделавшего этот снимок, Жанна узнает, что загадочная особа живет в Италии, и снедаемая любопытством, отправляется на ее поиски.</p><button formaction="https://pleer.video/391771.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/325701.html</link><category>жизнь, знаменитости, мода, работа, сильные женщины, преодоление трудностей, танцы, отношения, карьера, творчество и творцов, таланты, певица или певец, модели</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коко до Шанель фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/325701.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История жизни одной из легендарных женщин Франции в великолепном изложении режиссера Анн Фонтен и талантливой актрисы Одри Тоту ─ так можно в двух словах охарактеризовать содержание биографической киноленты «Коко до Шанель». Но за этими скупыми словами скрывается богатый фактический материал, повествующий о непростом жизненном пути модельера, имя которой по сей день считается символом безупречного стиля, вкуса и чисто французского женского шарма. Это история простой девочки по имени Габриэль, сумевшей не сломаться в суровых условиях воспитавшего ее приюта для сирот, куда она попала при живом отце. Это рассказ о взлетах и падениях молодой девушки, с упорством отчаяния хватавшейся за любую возможность найти применение своему многогранному артистическому таланту. Днем работа за швейной машинкой, на которой для танцовщиц дешевого кабаре создавались первые коллекции нарядов от будущей законодательницы высокой моды. Вечером ─ выступления на сцене того же кабаре, завсегдатаям которого Габриэль Шанель обязана своим прозвищем Коко: она получила его за исполнение незамысловатой песенки из своего репертуара. Но в один прекрасный день в судьбу девушки вмешался Его Величество Случай…</p><button formaction="https://pleer.video/325701.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/275429.html</link><category>страхи, человеческие пороки, борьба со злом, жестокость, опасные животные, смерть, психологические расстройства, психологические травмы, сны, фобии, галлюцинации, одержимость, кошмары</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страх[и] темноты фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/275429.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мультипликационный фильм ужасов – такой оригинальный жанр предлагают вам авторы этой французской картины. Смотреть онлайн  «Страх[и] темноты и не только» понравится всем любителям пощекотать себе нервы.

В этой, холодящей душу и кровь, мультипликационной картине собраны пять короткометражных лент, работы художников, творящих в жанре комиксов. В ней рассказывается о разнообразных людских кошмарах: боязни клоунов, насекомых, привидений, ответственности и самом главном страхе человечества – страхе темноты.   Фильм выполнен в стильной черно-белой стилистике и придется по вкусу киноманам и прочим любителям ужастиков.

Картина сделана мультипликаторами из Франции (Блатч, Мари Кайю, Пьер ди Сюлло), Италии (Лоренцо Маттоти), а также из США (Чарльз Бернс, Ричард МакГир). В озвучивании мультфильма приняли участие известные французские актеры кино и дубляжа, в том числе и Гийом Депардье – сын Жерара Депардье.</p><button formaction="https://pleer.video/275429.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/403820.html</link><category>любовь, провинция, одиночество, преодоление трудностей, отношения, жестокость, отношения мужчины и женщины, борьба за справедливость, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Грех фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/403820.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мы предлагаем вам смотреть онлайн российскую драму «Грех» - тонкую, сентиментальную и светлую историю о том, как горе потери объединит двух незнакомых людей.   
Отслужив в армии, Виктор Завьялов решает не возвращаться в родной город – любимая девушка солдата не дождалась, родственников не осталось. Парень едет навестить могилу погибшего друга. Виктор винит себя в нелепой смерти Сергея и, разыскав в небольшой деревеньке мать товарища, он просит разрешения остаться погостить-помочь по хозяйству. Вера Сергеевна не против. Одинокая, нелюбимая односельчанами, она живет здесь сама по себе, всем чужая. Виктор - такой молодой, заботливый, добрый - отогреет сердце несчастной женщины. Только вот вся деревня резко всполошится из-за Вериного постояльца. Сарафанное радио быстро разнесет скандальную новость. Где это видано, при живом-то муже! И не важно, что он давно сидит, все равно ждать должна, не по-людски это! Бдительные соседи и родственники уверены, дыма без огня не бывает. Виктор уезжает домой. Вера остается. Но забыть друг друга у них не получится.</p><button formaction="https://pleer.video/403820.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/12312.html</link><category>инопланетяне, преодоление трудностей, отношения, расизм, расы и национальности, человек и общество, дискриминация, бедняки, прошлое героя, разговоры, глухие, немые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Брат с другой планеты фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/12312.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Брат с другой планеты» – динамичный и неоднозначный фильм Джона Сейлза, дважды номинировавшегося на премию «Оскар» за лучший сценарий. В центре внимания – пришелец из космоса, который, спасаясь от космических угнетателей, попадает в Америку, где вынужден вести жизнь нелегального иммигранта. В картине, которую мы рекомендуем посмотреть онлайн, режиссер мастерски затрагивает проблемы расизма, нищеты, классового неравенства.

<p>Из неизведанных глубин космоса на Землю прибывает маленький челнок, откуда выходит вполне обычный на вид чернокожий парень. На самом деле он беглец с другой планеты, преследуемый космическими угнетателями. Оказавшись в США, герой становится рядовым нелегалом и бедняком, на которого никто не обращает внимания. Трехпалый (такое прозвище он получил за три пальца на ноге) хочет адаптироваться к новому для него миру. Он устраивается на работу, встречается с девушкой, заводит друзей. Однако, кроме инопланетного происхождения, у героя есть еще одна особенность – он немой. Именно поэтому люди видят в нем зеркальное отражение самих себя.</p></p><button formaction="https://pleer.video/12312.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/257900.html</link><category>борьба с системой, друзья, любовь, семья, школа, преодоление трудностей, война, революция, поиск себя, свобода, дружба, взросление, дети, подростки, политический конфликт, женщины, борьба за справедливость, исторические события</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Персиполис фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/257900.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остроумный режиссерский дебют француженки Маржан Сатрапии принес ей большой успех. Анимационная картина была номинирована на «Оскар», а также заработала увесистую коллекцию призов на различных фестивалях, включая Каннский. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн запрещенный в Иране полнометражный черно-белый мультфильм «Персиполис». Первоначальная версия была озвучена Кьярой Мастрояни и Катрин Денев, а английская – Шоном Пенном и Игги Попом. 
Действие происходит в Тегеране в 1978 году. Фильм показывает трагические события тех лет – Исламскую революцию, войну с Ираком, шахский режим – глазами маленькой, но очень смелой и решительной девочки. Родители, предчувствуя, что дочери будет нелегко из-за ярко выраженного свободолюбивого характера, отправляют ее за границу, в австрийскую школу. Маржи переживает любовь, предательство, познает дружбу и одиночество. Когда она возвращается в Иран, на родине уже многое поменялось. Мир хочет подчинить непокорную девушку себе, однако сдаваться она не собирается.</p><button formaction="https://pleer.video/257900.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41381.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, предатели, шпионы, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, война, отношения, героизм, кровь, расследование, загадки и тайны, жертвы, перестрелки, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В августе 44-го фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41381.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Евгений Миронов и Владислав Галкин в военно-детективной драме «В августе 44-го» о противостоянии советской контрразведки и фашистских лазутчиков. Великая Отечественная война близится к своему завершению. Красная Армия медленно, но верно отвоевывает стратегически важные территории, продвигаясь к Берлину. Некогда оккупированная Белоруссия полностью освобождена, но где-то в местных лесах все еще скрывается группа диверсантов. Разведка засекла подозрительные сигналы, явно напоминающие секретный код шифрованной передачи. В связи с тем, что советское командование готовит масштабное наступление на близлежащей местности, а также на территории Литвы, поступает приказ срочно обезвредить вражеских разведчиков. К расследованию приступает талантливый психолог, капитан комендатуры Алехин со своей командой опытных бойцов. При помощи своего коронного метода так называемой органолептики, ему удается выйти на след. Знаменитую сцену психологического противостояния, а также финал этой картины вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/41381.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>