<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1" xmlns:video="http://www.google.com/schemas/sitemap-video/1.1"><url><loc>https://pleer.video/278850.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/278850.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Парадиз фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главный герой многих современных российских фильмов – милиционер, бандит или милиционер, превратившийся в бандита. Криминальная драма с характерным названием «Парадиз» не исключение. Ленту, рассказывающую историю одного не самого пропащего служителя закона, который в силу обстоятельств и неписаных законов жанра стал преступником, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. У Николая Звягина был шанс стать обычным офисным работником, но он пошел работать в милицию. Дальнейшие события развивались по наклонной. Герой задерживался в отделении, вскоре у него развилась депрессия и тяга к алкоголю. Жена (и раньше-то не подарочек) начала ходить налево. Однажды Николай застал ее в объятиях другого мужчины и окончательно впал в бешенство. Более чем ожидаемый итог: зона, знакомство с воровским авторитетом, вакансия в преступном мире. Выйдя на свободу, герой не без некоторого облегчения стал работать на мафию. Только и криминал, как выяснилось позже, очень нервное занятие.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/278850</video:player_loc><video:duration>5603</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,погони,смена жизненных приоритетов,тюрьма,измена,преодоление трудностей,отношения,мафия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/278850.jpg</image:loc><image:title>Парадиз фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/415134.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/415134.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Стены фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История двух девушек в Израиле, которые оказываются в тяжёлых жизненных обстоятельствах, но не могут смириться со своей незавидной участью. Украинка Галя, вынужденная заниматься проституцией, и жена тирана Элеонор объединяются, чтобы бороться за свою жизнь и свободу. На окраине Тель-Авива в ветхом доме живут две молодые девушки, которые отчаянно мечтают о новой жизни. Украинка Галя переезжает в Израиль в поисках заработка, но вскоре после приезда попадает в руки сутенёров и оказывается вовлечена в занятие проституцией. Когда её попытка сбежать из борделя заканчивается неудачей, Галю вынуждают стать киллером, и со временем девушка, вынужденная выполнять самые страшные поручения, становится жестокой и бесчувственной. Соседка Гали по имени Элеонор работает в магазине и на первый взгляд кажется вполне счастливой, но на самом деле хочет только одного: сбежать от своего мужа-тирана, который регулярно избивает её. Когда девушки, живущие по соседству, наконец знакомятся, они понимают, что нужны друг другу, чтобы выжить в суровом мире мужчин....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/415134</video:player_loc><video:duration>6485</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,преступления,семейные проблемы,сильные женщины,преодоление трудностей,убийства и убийцы,мечта,проститутки,женская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/415134.jpg</image:loc><image:title>Стены фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/257900.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/257900.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Персиполис фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Остроумный режиссерский дебют француженки Маржан Сатрапии принес ей большой успех. Анимационная картина была номинирована на «Оскар», а также заработала увесистую коллекцию призов на различных фестивалях, включая Каннский. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн запрещенный в Иране полнометражный черно-белый мультфильм «Персиполис». Первоначальная версия была озвучена Кьярой Мастрояни и Катрин Денев, а английская – Шоном Пенном и Игги Попом. Действие происходит в Тегеране в 1978 году. Фильм показывает трагические события тех лет – Исламскую революцию, войну с Ираком, шахский режим – глазами маленькой, но очень смелой и решительной девочки. Родители, предчувствуя, что дочери будет нелегко из-за ярко выраженного свободолюбивого характера, отправляют ее за границу, в австрийскую школу. Маржи переживает любовь, предательство, познает дружбу и одиночество. Когда она возвращается в Иран, на родине уже многое поменялось. Мир хочет подчинить непокорную девушку себе, однако сдаваться она не собирается.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/257900</video:player_loc><video:duration>5476</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,друзья,любовь,семья,школа,преодоление трудностей,война,революция,поиск себя,свобода,дружба,взросление,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/257900.jpg</image:loc><image:title>Персиполис фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/39859.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/39859.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Репетиция оркестра фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сложный, многогранный, гениальный Феллини умел творить шедевры почти из ничего. В ленте 1978 года «Репетиция оркестра», которую мы приглашаем вас смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, великий мастер иносказания обратился к идее распада человеческого общества, уместив всё действо в недолгую репетицию музыкантов в стенах списанной под снос церкви. Критики по-разному толковали эту картину-притчу с незамысловатым сюжетом, но глубоким подтекстом. Начинается «Репетиция» легко: кажется, зрителю просто предлагают хорошо провести время в кинозале и от души посмеяться. Один за другим музыканты оркестра собираются на очередной прогон. Происходит это не быстро, есть время для шуток, дружеской болтовни, дурацких розыгрышей. Присутствующие на репетиции телевизионщики записывают происходящее, служители музыки охотно дают интервью, с любовью рассказывая о своих инструментах…Каким образом будничное превращается в театр абсурда – совершенно непонятно, впрочем, такова жизнь! Репетирующие ссорятся, дирижер свергнут, стены рушатся… но «Господа,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/39859</video:player_loc><video:duration>4320</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>музыка,преодоление трудностей,музыканты,анархисты,конфликты на работе,отношения сотрудника и работодателя,творчество и творцов</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/39859.jpg</image:loc><image:title>Репетиция оркестра фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/5150.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/5150.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Остин Пауэрс: Человек-загадка международного масштаба фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Комедийный фильм, своего рода пародийный ответ Джеймсу Бонду, супергерою Америки 60-х годов. Сама Деми Мур и непревзойденный Майк Майерс выступили продюсером и сценаристом этой кинокартины соответственно. Итак, предлагаем вам смотреть онлайн “Остин Пауэрс: человек-загадка международного масштаба”, первый фильм из существующей трилогии об английском суперагенте. Остин Пауэрс – человек, который однажды уже спас планету от коварного доктора Зло. Тогда, в далеком 67-ом году история закончилась тем, что злодей взмыл в космос и сам себя заморозил до лучших времен. Спустя тридцать лет он возвращается на Землю и к жизни, не без помощи своих приспешников. И вот, уже готов очередной план, ставящий под угрозу весь мир. Разобраться с опасностью доверяют тому, у кого это получалось ранее, и принято решение привести в действие также замороженного за ненадобностью Остина Пауэрса. Вся надежда на него и его обворожительную помощницу Ванессу (Элизабет Херли). Мир необходимо спасать и уже мало кого волнуют некоторые странности супергероя, проявившиеся...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/5150</video:player_loc><video:duration>5155</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>катастрофы,любовь,неудачники,погони,секретные агенты,супергерои,шпионы,преодоление трудностей,настоящие мужчины,будущее</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/5150.jpg</image:loc><image:title>Остин Пауэрс: Человек-загадка международного масштаба фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/49941.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/49941.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Виридиана фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Один из первых и величайших режиссеров-сюрреалистов, лауреат всех престижных кинопремий Луис Бунюэль заявил о себе беспримерным «Андалусским псом» и на протяжении всей жизни продолжал волновать и распалять аудиторию. Его на редкость доступная лента «Виридиана» вызвала громкий скандал, заслужила обвинения в аморальности, святотатстве, распутстве, а также взяла главный приз Каннского фестиваля. Эта вольная экранизация романа Бенито Переса Гальдоса была 16 лет запрещена в родной Испании, но после падения режима Франко стала достоянием ее киноискусства. Глубоко религиозная, добродетельная и целомудренная послушница Виридиана готовится к пожизненному служению Богу. Но прежде чем принять постриг, она нехотя соглашается погостить у своего пожилого дяди, дона Хайме. Нескольких дней под одной крышей достаточно, чтобы несчастный вдовец пал жертвой поздней любви – и в прямом, и в переносном смысле. Сначала он усыпляет свою прекрасную племянницу и едва не лишает ее невинности, а когда Виридиана уезжает в гневе – вешается на дереве. Потрясенная...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/49941</video:player_loc><video:duration>5446</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,смена жизненных приоритетов,добрые дела,мечта,человеческие пороки,вера или религиозность,изнасилование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/49941.jpg</image:loc><image:title>Виридиана фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/8348.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/8348.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ангел-истребитель фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Ангел-истребитель» – трагикомедия Луиса Бунюэля. Эта удивительная фантасмагорическая картина рассказывает нам о группе буржуа и аристократов, которые вместе ужинают в роскошном особняке. Закончив трапезу, они с ужасом понимают, что по необъяснимым причинам ни один из них не может переступить порог и покинуть этот дом. Герои осознают, что застряли в этой гостиной на долгое время. По истечении двух дней необъяснимого мистического заточения окутанные страхом и отчаянием люди начинают терять свой светский вид. Нахождение в замкнутом пространстве постепенно доводит их до животного поведения, выявляя все человеческие пороки. Они устраивают драки за кусок мяса и глоток воды, пытаются понять, кто может нести ответственность за происходящее, и, позабыв о своих манерах, совершенно бескультурно, по-хамски, начинают относиться друг к другу.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/8348</video:player_loc><video:duration>5568</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преодоление трудностей,человеческие пороки,особняки или замки,галлюцинации,аристократия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/8348.jpg</image:loc><image:title>Ангел-истребитель фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/460066.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/460066.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В сторону от войны фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Новый фильм о старой войне, в котором боевые столкновения — не самое главное. Смотрите онлайн «В сторону от войны» — фильм про ту любовь, о которой не говорили в СССР. Не было места сомнениям: если есть любимый, который ушел на фронт, то женщина должна его ждать и надеяться на возвращение. Теперь сценаристам хочется поговорить о том, как все могло складываться на самом деле. В начале Великой Отечественной войны Мария Леонидовна ездит с агитационной бригадой по линии фронта, чтобы поднять боевой дух солдат. Приехав на передовую, она встречает капитана Громова, с которым у них пять лет назад был роман. Они не могли увидеться раньше, поскольку капитан исчез из жизни Маши. Теперь артистка замужем за своим преподавателем, известным певцом Соловьевым. Оказывается, ее чувства к капитану вовсе не угасли, и после представления герои успевают поговорить. Однако Громов знает от захваченного в плен языка, что скоро здесь будут войска. Не слушая возражений Маши, он приказывает агитбригаде срочно уехать.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/460066</video:player_loc><video:duration>5371</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,Вторая мировая война,любовь,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,война</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/460066.jpg</image:loc><image:title>В сторону от войны фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/466444.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/466444.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Разжалованный фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>О Великой Отечественной войне сказано и снято довольно много, но редкое кино в достаточной степени правдиво освещает различные нюансы, происходящие в то время на полях сражений. Тем не менее, любому кинозрителю хочется узнать, как все было на самом деле. Военная драма «Разжалованный», которую можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, позволит лучше понять реалии военного прошлого. В центре сюжета – история молодого лейтенанта, отказавшегося выполнять приказ высшего командования. Во время решающего наступления юный офицер, согласно уставу, решил не поднимать отряд на верную гибель по причине отсутствия артподготовки. Завоевав тем самым безграничное уважение и любовь личного состава, он, тем не менее, вызвал негодование вышестоящих командиров. Лейтенанта при всем строе лишают погон и передают в распоряжение недавно прибывшего лейтенанта НКВД Смирнова. Чекисту, по причине нехватки бойцов, выделяют всего одного конвоира в лице старого и усталого солдата. Втроем они отправляются на поиски штаба дивизии, чтобы передать...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/466444</video:player_loc><video:duration>5537</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,Вторая мировая война,преодоление трудностей,настоящие мужчины,война,героизм,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/466444.jpg</image:loc><image:title>Разжалованный фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/280966.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/280966.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Чудеса в Решетове фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Современная комедийная сказка от режиссера Михаила Левитина. Известные с детства персонажи обрели новую жизнь: Василиса Мелентьевна, русалка Инка, бабушка Ядвига, говорящий кот Тимофей теперь разгуливают по провинции. Рекомендуем вам смотреть онлайн фильм «Чудеса в Решетове» с Алексеем Паниным в роли участкового Петра, пытающегося разобраться в чудесах, происходящих в его городке. Сюжет картины необычен, здесь мы столкнемся с интерпретацией известных сюжетов на современный лад. И действие будет происходить с поправкой на настоящее время, поэтому бабка Ядвига летает на стиральной машинке, а русалка Инка шокирует рыбинспекцию. Особенность странной компании состоит в том, что они бессмертны. Вот и приходится время от времени переезжать, чтобы в конец не сводить с ума местных жителей. Новым пунктом поселения героев стал городок Решетов, в котором с их появлением начинают происходить чудеса на благо населения – вода из колодца начинает исцелять больных, не без подсказки русалки местный предприниматель превращает навоз в золото. Увы,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/280966</video:player_loc><video:duration>5822</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,магия и волшебство,провинция,свадьбы,добрые дела,человеческие пороки,борьба со злом,монстры,ведьмы,силы правопорядка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/280966.jpg</image:loc><image:title>Чудеса в Решетове фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/453022.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/453022.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лейтенант Суворов фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Режиссер Алексей Козлов не устает обращаться к неисчерпаемой военной теме, каждый раз воспевая простой солдатский подвиг. В фильме «Лейтенант Суворов» рассказ пойдет о самом начале тяжелого изматывающего противостояния фашистским захватчикам. Смотреть онлайн искреннюю, местами очень наивную историю молодого лейтенанта Саши можно в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. Еще вчера Александр был курсантом военного училища, а сегодня ему доверено командовать взводом. Спешное назначение объясняется срочной мобилизацией всей страны: началась война. В родном городе молодого командира идет сумбурная эвакуация людей и материальных ценностей. Но есть и такие, кто никуда бежать не собирается. Сашина школьная любовь Анюта приезжает домой на каникулы, хотя прекрасно понимает, что ехать нужно было совсем в другую сторону. Она вместе со многими другими жителями сталкивается с реальной угрозой собственной жизни: на городок нападают немцы. Юному Александру Суворову предстоит принять первый в его жизни бой…</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/453022</video:player_loc><video:duration>5273</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,любовь,преодоление трудностей,настоящие мужчины,война,героизм,борьба за справедливость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/453022.jpg</image:loc><image:title>Лейтенант Суворов фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/432385.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/432385.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Одна война фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Актриса и режиссер, завоевавшая популярность еще в 90-е годы, Вера Глаголева, сняла драму «Одна война» – фильм о неоднозначной судьбе русских женщин, чьи дети родились от немецких оккупантов. Эту военную драму, одну из ролей в которой превосходно сыграл Александр Балуев, мы предлагаем вам смотреть онлайн. Маленький остров в Ладожском озере стал пристанищем для пяти русских женщин и их маленьких детей. Во времена войны судьба распорядилась так, что каждая из них забеременела. Только вот дети родились не от русских солдат, а от занимавших территорию немцев-оккупантов. Великая Победа 45-го года принесла одновременно героиням и радость и горе, и эти два чувства будут еще долго соперничать в жизнях бедных женщин. Не имея возможности покинуть остров, находясь под строгой охраной, матери вынуждены строить свои судьбы на маленьком клочке земли. И, пожалуй, все то светлое, чем озарена их жизнь – это дети, любовь к ним и одновременно надежда на лучшую жизнь, если не для себя, то хотя бы для них.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/432385</video:player_loc><video:duration>5311</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,запретная любовь,любовь,отцы и дети,преодоление трудностей,мечта,побег,отношения,репрессии,заложники</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/432385.jpg</image:loc><image:title>Одна война фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/431199.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/431199.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Парижская любовь Кости Гуманкова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Российская мелодрама 2005 года «Парижская любовь Кости Гуманкова» снята по мотивам одноименного произведения писателя Юрия Полякова об истории любви, для которой нет ни временных, ни пространственных преград. Вы можете начать смотреть онлайн этот романтический и трогательный фильм в нашем интернет-кинотеатре. Двадцать лет назад, в середине 80-х, молодой программист по имени Костя Гуманков невероятным образом оказывается в составе туристической группы, которая из Москвы летит в Париж. Стоило ему это немалых усилий и участия во множестве интриг, однако теперь, когда все это позади, Костя прибывает в Париж. В отличие от подавляющего большинства советских людей, Костя в столице Франции не бегает по магазинам, а гуляет и наслаждается жизнью. В первый же день своего пребывания во Франции молодой человек влюбляется, причем в любовницу своего начальника. На последние деньги Костя покупает конфеты и шампанское и водит свою возлюбленную смотреть Эйфелеву башню. Вскоре им суждено расстаться и встретиться только через двадцать лет.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/431199</video:player_loc><video:duration>5535</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,любовь,путешествия,измена,любовные треугольники,мечта,отношения,конфликты в отношениях,обреченная любовь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/431199.jpg</image:loc><image:title>Парижская любовь Кости Гуманкова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/450437.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/450437.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Наследники фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Авторское кино режиссера Константина Одегова о семейных взаимоотношениях. Пронзительная драма удивит вас знанием человеческой психологии. В главной роли снялся молодой начинающий актер Павел Юрченко, которому замечательно удалось передать всю сложную гамму чувств ребенка, вынужденного остаться один на один со своей жизнью. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн фильм «Наследники». В таежном сибирском поселке живет самая обыкновенная семья, не хуже и не лучше других. Отец работает буровиком, мать – медсестрой, единственный сын учится в начальной школе. Они живут небогато, но дружно, денег хватает на самое необходимое, каждое лето ездят к бабушке в Крым, весело отмечают праздники и дни рождения, стараются покупать ребенку красивые вещи. Однако в определенный момент вся идиллия рушится: у отца семейства начинаются крупные проблемы на работе. Практически лишившись дохода, он начинает пить, втягивает в это дело и жену. Маленький сын остался без присмотра – он вынужден воровать, чтобы заработать на хлеб.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/450437</video:player_loc><video:duration>5391</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,отцы и дети,преступления,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,одиночество,преодоление трудностей,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/450437.jpg</image:loc><image:title>Наследники фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/450281.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/450281.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Игра на вылет фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Захватывающая история о жизни одного российского хоккеиста Павла Шарманова, который в 1990 годы «переквалифицировался» в нефтяного магната. Фильм «Игра на вылет», основанный на книге Юрия Полякова «Небо падших», на VII Российском кинофестивале «Литература и кино» получил приз «Зрительских симпатий». Павел – хоккеист с необузданным нравом. Когда тренер делает ему выговор за проигрыш, он бросает в ответ упрек за задержанные зарплаты игрокам. В результате Павел вылетает из команды. Он едет на север к своему другу в поисках работы. Приятель Коля обеспечивает ему «пропуск» в область нефтедобычи, и Павел очень скоро наживает миллионы. Игра набирает обороты, и азартный спортсмен становится азартным бизнесменом, которому все время хочется чего-то большего. Павел уже не обращает внимания на призыв своего старого друга оставить бизнес. Он нанимает высокооплачиваемую помощницу, которая очень искусно завоевывает его сердце. Вопреки всем советам, Павел связывает с ней свою жизнь, а сама эта жизнь, между тем, висит на волоске… Приглашаем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/450281</video:player_loc><video:duration>5292</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,бизнес,интриги,предатели,спорт,измена,преодоление трудностей,деньги,отношения,соперничество,хоккей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/450281.jpg</image:loc><image:title>Игра на вылет фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46706.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46706.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Московская элегия фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм одного великого русского режиссера - Александра Сокурова - о другом великом русском режиссере Андрее Тарковском. Смотреть онлайн фильм «Московская элегия», вы можете на нашем сайте уже сейчас. «Московская элегия» — фильм, который начали снимать к пятидесятилетнему юбилею Андрея Тарковского. К сожалению, работа над ним была прервана на долгое время. Причиной этому послужили разногласия в Союзе кинематографистов СССР, которые возникли, по собственным словам Александра Сокурова, «по поводу стиля фильма и его содержания». Автор считал своей главной и первостепенной задачей в этом фильме — «создание особой человеческой интонации к памяти и личности Тарковского». Как он сам признался, «мы хотели распорядиться материалом ласково, осторожно, по–доброму. Мы не стремились охватить все стороны жизни и творчества Тарковского. Мы говорим только о том, что оставлено на Родине и что происходило в эти годы на Западе, где Тарковский был вынужден работать».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46706</video:player_loc><video:duration>5193</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,работа,преодоление трудностей,отношения,актеры,кино,кинематограф,творчество и творцов,таланты,разговоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46706.jpg</image:loc><image:title>Московская элегия фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/615824.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/615824.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Избранник судьбы фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Избранник судьбы» — вторая полнометражная картина Всеволода Шиловского. Мы больше знаем этого деятеля кино как актера фильмов и сериалов («Влюблен по собственному желанию»), однако в середине семидесятых он дебютировал и как режиссер телефильмов. Он сам сыграл главную роль в комедийной ленте «Избранник судьбы», которую теперь можно смотреть онлайн. В основу сценария, который писал тоже Шиловский, легла пьеса Бернарда Шоу. Начинается все во второй день триумфа Наполеона Бонапарта после битвы с австрийской армией. Дело происходит на небольшом постоялом дворе в Таваззано, где молодой генерал ждет планов следующей битвы. Юный лейтенант приезжает с известием, что некая красотка украла у него эти бумаги. В этот же день некая странная дама приезжает на постоялый двор. Наполеон пытается вызнать, не та ли это женщина, что украла планы, для чего ему приходится взаимодействовать с ней лично. Однако она производит на него впечатление честнейшей и привлекательнейшей особы, поэтому он вскоре влюбляется в юную плутовку.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/615824</video:player_loc><video:duration>4472</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,жульничество и аферы,интриги,короли и королевы,любовь,притяжение противоположностей,отношения,человеческие пороки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/615824.jpg</image:loc><image:title>Избранник судьбы фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43628.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43628.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Цвет граната фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Цвет граната» – музыкальное художественное полотно Сергея Параджанова, ставшее настоящей классикой отечественного кинематографа. Познакомиться с этим самобытным шедевром можно в нашем интернет-кинотеатре – для этого нужно посмотреть картину онлайн. Еще в начальных титрах, предваряющих действие, Параджанов сообщает зрителю: «Не ищи в этом фильме биографию великого армянского поэта XVIII века Саят-Нова – мы только стремились средствами кино передать образный мир той поэзии, о которой русский поэт Валерий Брюсов писал: «Средневековая армянская лирика есть одна из замечательных побед человеческого духа, какие только знает летопись всего мира...» Картина состоит из нескольких миниатюр. Герой первой из них – Саят-Нова, армянский поэт, живущий в средние века. Он пишет и под музыкальный аккомпанемент музыки Тиграна Мансуряна зачитывает свои стихи о любви, жизни, горе и радости. Действие сопровождается красивыми декорациями, выразительными жестами актеров, непревзойденным национальным колоритом и четверостишьями самого Саят-Нова.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43628</video:player_loc><video:duration>4440</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,жизнь,любовь,преображения,преодоление трудностей,писатели,религия,вера или религиозность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43628.jpg</image:loc><image:title>Цвет граната фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url></urlset>