<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/310002.html">Фильм «Уголок Джейка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/578792.html">Фильм «Страдание» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/595286.html">Фильм «Конец времен» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/690771.html">Фильм «Тьма в полдень» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/722051.html">Фильм «Феникс восставший» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1075481.html">Фильм «Дьявольская сказка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1094247.html">Фильм «Погоня» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1107069.html">Фильм «Эдикт часового. Время судного дня» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248966.html">Фильм «Похищение 101» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1319055.html">Фильм «Дурочка» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45950.html</link><category>сильные женщины, спорт, преодоление трудностей, мечта, соперничество, подростки, женщины, успех, коллектив (команда), фобии, спортсмены, отношения между тренером и подопечным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Все решает мгновение фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45950.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Расчетливая чаровница из советского кинохита «Мой ласковый и нежный зверь», актриса-дебютантка Галина Беляева снова становится неопытным и робким подростком в спортивном фильме  «Все решает мгновение». Круг ее наставников и самых верных болельщиков составили герои Александра Абдулова, Александра Демьяненко, Анатолия Папанова, Натальи Фатеевой. Историю взлетов и падений начинающей пловчихи обрамляет музыка Александра Журбина и стихи Роберта Рождественского. За свой вдохновляющий фильм о спорте мастер жанра Виктор Садовский взял призы на тематических фестивалях в Ереване, в Ашхабаде и Ленинграде. 

Пятнадцатилетняя Надя – настоящий ребенок морей. Она всю жизнь провела на побережье и плавала вместе с дельфинами, пока не попала под крыло молодого тренера. Он выводит свою подопечную на новый уровень – районные соревнования по плаванию. Оттуда, не успевая опомниться, одаренная Надя попадает в Москву. Профессиональные спортсменки без радушия встречают «самородка» из провинции: Надя с легкостью бьет рекорды, которых они достигали самоотверженным трудом. Но одно дело побеждать среди своих, и совсем другое – показать себя на международных состязаниях, под объективами телекамер и взглядами миллионной публики.

Для того чтобы увидеть, как талант и призвание будут бороться со страхами, приглашаем посмотреть онлайн фильм «Все решает мгновение».</p><button formaction="https://pleer.video/45950.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46175.html</link><category>любовь, работа, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, поиск себя, дружба, отношения родителей и детей, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Большая семья фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46175.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Алексей Баталов, Борис Андреев и Сергей Лукьянов в фильме-лауреате Каннского фестиваля 1955 года в номинации «Лучший актерский ансамбль». В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн картину Иосифа Хейфица «Большая семья» прямо сейчас. 
Семья Журбиных – настоящая династия, уже три поколения мужчин занимаются исключительно судостроением. Еще дед Матвей посвятил себя этому непростому делу, хотя даже основы алгебры ему неизвестны. Сын Илья Матвеевич тоже стал рабочим и продолжил дело отца, да и его сыновья Алексей, Виктор и Антон, видимо, тоже намерены пойти по стопам предков. Все три поколения живут вместе и сохраняют не только профессиональные, но и семейные традиции. Однако в спокойном течении будней Журбиных наметились перемены: Алексей намерен зажить своим домом, да еще и умудрился потерять любимую девушку Катю. Лида, жена Виктора, решила, что больше не хочет быть частью семьи. Впрочем, в жизнь вмешиваются проблемы не только личного характера: на производстве намечается реорганизация, а это значит, что старым рабочим придется пересматривать свои взгляды на труд.</p><button formaction="https://pleer.video/46175.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/257943.html</link><category>друзья, животные, жизнь, побег, дружба, дети, отношения родителей и детей, подростки, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Боба и слон фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/257943.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Детский фильм о дружбе мальчика с животным «Боба и слон» теперь доступен для просмотра онлайн.
Боба — сын мороженщицы в зоопарке. Такому детству может позавидовать каждый! Ведь он может гулять по зоопарку, смотреть на зверей, играть с ними и есть мороженое! Вот и Марина — дочка работника зоопарка — позавидовала Бобе из-за того, что он играл со слоном. А Боба часто приходил к его вольеру и наблюдал за всеми движениями большого африканского слона, за тем, как он вытягивает хобот и показывает фокусы. Марина сказала, что это слон играет сам с собой и вовсе не замечает Бобу, и тот поверил ей. С тех пор пятилетний Боба не приходил к большому вольеру. Но однажды в зоопарке поднялся переполох: слон сбежал! Он отправился в город, чтобы найти Бобу, по которому, видимо, успел соскучиться. Никому не удавалось поладить со слоном и загнать огромного зверя обратно в зоопарк, чтобы он ничего не разрушил и никого случайно не задавил. И только маленьким Бобе и Марине удается утихомирить животное и помочь ему вернуться.</p><button formaction="https://pleer.video/257943.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/94795.html</link><category>друзья, школа, преодоление трудностей, дружба, недоразумение, дети, отношение учителя и ученика, учеба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Где это видано, где это слыхано фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/94795.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Виктор Драгунский – один из лучших детских писателей, а экранизация его книги «Денискины рассказы», сделанная Валентином Горловым в виде короткометражного телефильма «Где это видано, где это слыхано», который вы можете посмотреть онлайн, – один из лучших детских комедийных фильмов. Действие разворачивается в конце учебного года, на итоговом вечере художественной самодеятельности в младшей школе. После школьного спектакля «Собаке – собачья смерть» на сцену готовятся выйти два одноклассника Миша и Денис с короткими сатирическими куплетами. Только вот Миша никогда не выступал на публике и лишь сейчас понял, как боится сцены. Но ничего отменить уже нельзя, и непреклонный классный руководитель заставляет ребят начинать свое выступление. От страха Миша совсем забыл свои слова, все, что осталось у него в памяти, – строчка из первого куплета «папа у Вити силен в математике». И он, выйдя на сцену, не слыша ничьих подсказок, все время повторяет эту строчку. Пока зрители еще считают, что это так и задумано, старшеклассница уводит незадачливого сатирика со сцены, а Денису теперь придется выкручиваться одному, чтобы спасти так долго подготавливаемый номер.</p><button formaction="https://pleer.video/94795.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43448.html</link><category>любовь, убийства и убийцы, любовные треугольники, страсть, ревность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Алеко фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43448.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сюжет этой кинокартины проверен самим временем: Александр Сергеевич Пушкин написал свою романтическую поэму «Цыгане» еще в 1824 году. Спустя почти 70 лет Сергей Васильевич Рахманинов на основе этой поэмы написал оперу «Алеко», которая стала первой в списке его произведений. А в 1953 году был снят одноименный художественный фильм. Драматическая история была вскоре утеряна, но в 2011 году кинокартину смогли восстановить с исходных цветных негативов. И сегодня мы предлагаем посмотреть вам онлайн фильм «Алеко» - классическое произведение о драматической любви, ревности, жажде жизни и свободы.
Не всем по душе спокойная жизнь. Так и Алеко не смог жить в душной атмосфере города. Свобода и простор манили его, пока не привели в цыганский табор. Цыгане хорошо знают цену свободе, поэтому Алеко был принят в табор. Вскоре Алеко влюбляется в яркую и живую Земфиру. Но ее избранником становится другой. Ревность охватывает Алеко, застилает пеленой его разум. Охваченный безумием Алеко убивает Земфиру, свою любовь...</p><button formaction="https://pleer.video/43448.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41150.html</link><category>катастрофы, преодоление трудностей, убийства и убийцы, отношения, моря и океаны, борьба за выживание, исчезновения, случайные встречи, поездки, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дожди в океане фильм 1994 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41150.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Дожди в океане» – вольная экранизация романа знаменитого советского писателя-фантаста А. Беляева. Снял этот драматический фильм Виктор Аристов, получивший Серебряного медведя Берлинского фестиваля за киноленту «Страна». Главные роли исполнили прекрасные актеры - Сергей Ражук, игравший у Сокурова в фильмах «Телец» и «Молох», Юрий Беляев («Моонзунд») и очаровательная Анна Молчанова («Бедный, бедный Павел»). Эта экранизация Беляева хоть и снята в начале девяностых, по атмосфере напоминает неформатные советские картины вроде «Сталкера». Опытная команда, работавшая на съемочной площадке, сделала все возможное, чтобы сделать картинку красивой и качественной. Этот фильм вы теперь можете смотреть онлайн. 
Двадцатые годы двадцатого века. Круизный лайнер плывет через океан. На его борту встречаются несколько человек — молодая Лилиан, инженер Картер и полицейский Симмонс, преследующий Картера. Волею судеб, эти трое оказываются за бортом посреди океана.</p><button formaction="https://pleer.video/41150.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44278.html</link><category>армия, предатели, преодоление трудностей, война, отношения отца и сына, борьба за справедливость, пытки и казни, гражданская война, казаки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Донская повесть фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44278.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм «Донская повесть» можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. В этой ленте главную роль сыграл Евгений Леонов. Для него роль казака в «Донской повести» стала нетипичной и притом довольно удачной. Некогда режиссер комедии «Полосатый рейс» Владимир Фетин на этот раз принялся за серьезную экранизацию повестей Михаила Шолохова. Собравший почти тридцать два миллиона зрителей в одном СССР, фильм о донском казачестве стал серьезной вехой в истории экранизаций русской классики. 
Казак и красноармеец Яков Шибалок вместе с товарищами сражается на стороне Советской власти. Он влюблен в казачку Дарью, от которой у него рождается сын. Однажды она совершает предательство по отношению к гражданскому мужу и к делу Красной Армии. Она передает белогвардейским офицерам информацию о том, что в отряде Якова отсутствуют боеприпасы. Это заканчивается разгромной операцией белых. Яков убивает Дарью, а ребенка отдает в детский дом с клятвой себе забрать его, когда он победит на войне.</p><button formaction="https://pleer.video/44278.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46228.html</link><category>путешествия, преодоление трудностей, выбор, актеры, театральная постановка, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бродячий автобус фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46228.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Свой яркий и славный творческий путь Народный артист СССР Иосиф Хейфиц («Дело Румянцева», «Дорогой мой человек», «Плохой хороший человек») закончил драмой о коллегах-актерах «Бродячий автобус». Их странствие по серым глубинкам страны, находящейся на грани распада, представляет портрет Советского Союза конца 1980-х. В труппу безвестных бродячих театралов вошли кумиры отечественного кино: Лев Борисов, Михаил Жигалов, Лия Ахеджакова, Олег Вавилов.

По грязным дорогам российского захолустья еле тащится дряхлый автобус с актерами. Они дают выступления в самых дремучих городках и селах. Провинциальная публика не балует их уважением: напротив, после каждого выезда есть опасность не досчитаться реквизита. Один из членов труппы, пожилой музыкант Иван Иванович, добирается до следующего пункта своим ходом. В общественном транспорте он вступает в ссору с нетрезвым колхозником, за что их обоих высаживают на дороге. Теперь интеллигенту-флейтисту и мужику-грубияну приходится вместе заканчивать путь. Тем временем остальных артистов тоже настигает несчастье: ломается старый автобус. Прихватив реквизит и костюмы, они идут пешком по неприветливой местности, чтобы исполнить свой долг – дать спектакль.

Приглашаем присоединиться к их странствующей труппе и посмотреть онлайн фильм «Бродячий автобус».</p><button formaction="https://pleer.video/46228.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44301.html</link><category>любовь, преступления, преодоление трудностей, побег, рабство, актеры, жестокость, изнасилование, обреченная любовь, театральная постановка, психологические травмы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Драма из старинной жизни фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44301.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Любителям экранизаций произведений классической литературы рекомендуем смотреть онлайн фильм «Драма из старинной жизни». Эта кинолента создана по мотивам рассказа Николая Лескова «Тупейный художник». Главные герои – парикмахер Аркадий и крепостная актриса Люба – полюбили друг друга вопреки всем возможным разумным доводам. В мире, где крепостное право еще живо, нет места личным желаниям и чувствам. Люба и Аркадий вынуждены скрывать от всех свою любовь и, в первую очередь, от своего помещика. Герои решают сбежать. Но идти им некуда, и их быстро ловят. Счастье было так близко, казалось таким возможным, но не получилось его поймать. Режиссерская  работа Ильи Авербаха состоит из шести частей, в каждой из которых максимально точно передан дух оригинала. Несмотря на то, что это произведение Лескова считается довольно сложным для восприятия, режиссеру удалось снять достаточно динамичный фильм, сохранив при этом авторский стиль Лескова. А Анатолий Егоров (Аркадий) и Елена Соловей (Люба) талантливо передали в своей игре человеческую драму главных героев.</p><button formaction="https://pleer.video/44301.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44298.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, война, самопожертвование, героизм, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дожить до рассвета фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44298.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм «Дожить до рассвета» снят по одноименной повести Василя Быкова. Проникновенная патриотическая история, которую можно смотреть онлайн на нашем сайте прямо сейчас, расскажет о Великой Отечественной войне правдиво и убедительно, без прикрас. Именно из таких рядовых подвигов сложилась великая победа. 
Первая зима немецкого наступления. Советская армия сдает рубеж за рубежом. До Москвы осталось совсем немного. Лейтенант Ивановский пробирается из вражеского окружения к линии фронта, теряя бойцов, но сохраняя мужество. По пути к его взводу присоединяется диверсионная группа капитана Волоха, которая владеет ценной информацией: разведчики знают местонахождение немецкой базы боеприпасов. Объединив силы, защитники отечества решают уничтожить склад и тем самым задержать наступление врага на данном участке. Операция чрезвычайно рискованная, ведь советские солдаты находятся в глубоком немецком тылу и времени у них катастрофически мало: нужно успеть до рассвета. Диверсионная группа из десяти человек под командованием Ивановского спешно выступает…</p><button formaction="https://pleer.video/44298.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44537.html</link><category>работа, сильные женщины, преодоление трудностей, неизлечимо больные, актеры, кинематограф, творчество и творцов</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Голос фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44537.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская картина "Голос" повествует о производственной драме, произошедшей во время съемок художественного фильма. На крупной столичной киностудии заканчиваются съемки мелодрамы "Ее голубые глаза". Несмотря на то, что практически вся работа уже сделана, постановщик все еще не доволен результатом. Раз за разом он находит новые огрехи, которые, по его мнению, еще можно исправить. Что-то где-то стоит доснять, где-то перемонтировать, какой-то эпизод переозвучить. Тем не менее, остается еще несколько вообще неснятых сцен, которые нужно срочно снимать, так как у оператора не совпадают графики. Режиссер уже готов все пустить на самотек, но срочный приезд сценариста только ухудшает ситуацию: творческие разногласия внутри команды вспыхивают с новой силой. Ко всему прочему, ведущая актриса Юлия Мартынова внезапно оказалась на больничной койке со страшным диагнозом. Ассистент режиссера пытается в экстренном порядке найти замену для Юлии, чтобы озвучить ее персонажа. Однако Юля тайком сбегает из клиники, чтобы завершить начатую работу. Печальный финал этой истории вы можете посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/44537.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44179.html</link><category>лошади, сильные женщины, спорт, преодоление трудностей, мечта, успех, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Девушка и Гранд фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44179.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Девушка и Гранд» - трогательный и добрый фильм о дружбе девушки и коня по имени Гранд, снятый в лучших традициях советского кинематографа. В нем воспеваются такие человеческие качества, как верность, дружба и несгибаемая воля. Способствует этому и замечательная музыка Александра Журбина. Фильм «Девушка и Гранд» можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре и отдохнуть душой. 
Марина Кошевая всегда мечтала стать наездницей, но работает конюхом, так как никто не видит в ней способностей для спортивной карьеры. Свою нынешнюю работу она выполняет с душой и самоотдачей. В лошадях она видит красоту, благородство, а не просто бездушный спортивный инвентарь. Поэтому когда одного скакуна решают умертвить, так как в результате травмы он, по мнению специалистов, не сможет выполнять свои спортивные функции, Марина не допускает этого и берет выздоровление скакуна на себя. Благодаря ее стараниям, Гранд крепчает и даже возвращается к ежедневным тренировкам под ее присмотром. А у Марины, благодаря появлению такого преданного и благодарного друга, появляется шанс испытать свои собственные силы и попытать счастья на соревнованиях высочайшего уровня.</p><button formaction="https://pleer.video/44179.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46150.html</link><category>любовь, свадьбы, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, расставания, поиск себя, отношения мужчины и женщины, человек и общество, ученые, блондинки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Блондинка за углом фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46150.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Всеми любимые советские звезды кинематографа Татьяна Догилева и Андрей Миронов в фильме Владимира Бортко «Блондинка за углом». Картина заставляет задуматься над вечным вопросом – что важнее: ценности материальные или духовные? Астрофизик по образованию Николай Порываев в душе романтический идеалист. А влюбляется он в Наденьку - продавщицу из гастронома, сильную, уверенную, способную постоять за себя «королеву дефицита», живущую в веселом мире, где все можно «достать». Он не понимает ее жизненной философии, но восторгается характером девушки. Ему кажутся несколько легкомысленными ее увлечения, но он уверен, что благодаря силе своей любви сможет перевоспитать и приобщить избранницу к истинным духовным ценностям. Только пока происходит все наоборот – это она увлекает меланхоличного и тихого Николая в круговорот своей бурной и активной жизни с сиюминутными удовольствиями. Несмотря на то, что картина снята в 1984 году, конфликт между миром духовным и материальным существует и по сей день, что позволяет картине оставаться актуальной и находить отклик в сердцах зрителей. Чтобы убедиться в этом, достаточно посмотреть онлайн «Блондинка за углом».</p><button formaction="https://pleer.video/46150.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/160972.html</link><category>интриги, короли и королевы, любовь, измена</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дон Сезар де Базан фильм 1957 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/160972.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская черно-белая экранизация популярного спектакля "Дон Сезар де Базан", поставленная в 1957 году. Наш интернет-кинотеатр поможет вам окунуться в испанскую историю совершенно бесплатно, для этого лишь нужно посмотреть онлайн музыкальный фильм "Дон Сезар де Базан". Картина начинается на одной из городских площадей, где жгуче отплясывает прекрасная уличная танцовщица Маритана, окружив себя многочисленной толпой зевак. Спрятавшись за углом, танец красавицы наблюдает зачарованный король Испании Карл II. О тайной страсти своего правителя узнает его министр Дон Хосе, украдкой преследующий Карла. Испытывая ненависть к существующей власти, Хосе решает свести Карла с Маританой, чтобы затем унизить его в лице королевы. Для осуществления своей коварной цели он использует приговоренного к смертной казни обедневшего дворянина по имени Дон Сезар де Базан. По его замыслу граф, которому осталось жить считанные часы, передаст танцовщице свой титул, женившись на ней. Но вопреки ожиданиям министра Дон Сезар де Базан чудом остается жив после расстрела и, к тому же, сильно влюбляется в свою фиктивную жену.</p><button formaction="https://pleer.video/160972.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44177.html</link><category>смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, актеры, дети, кинематограф, отношения отца и дочери, успех</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Девочка, хочешь сниматься в кино? фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44177.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Каждый из нас знает много советских фильмов, но далеко не всем известна история создания даже любимых картин. А ведь это очень интересно – узнать, как рождался сюжет, как вырисовывались характеры и как они находили воплощение на экране. Рекомендуем посмотреть онлайн ленту «Девочка, хочешь сниматься в кино?», чтобы вспомнить свои детские впечатления от трогательной истории и сравнить их с нынешними. 

Главная героиня фильма – девочка Инга, ученица третьего класса. Ей предлагают яркую роль в фильме, однако она отказывается. Недавно погибла ее мама, поэтому сейчас Инга не хочет ни кино, ни приключений, ни почестей. Папа старается убедить девочку в том, что нельзя упускать счастливого шанса. В итоге Инга становится центральной героиней фильма «Первое лето». Удивительно, что аналогичная история действительно произошла в жизни режиссера. Он воплотил ее на экране в сотрудничестве с Валентином Гафтом, Адой Роговцевой и Мариной Бугаковой. Так родилась картина, название которой знает каждый, а посмотреть ее всегда приятно – даже не в первый раз. Подарите себе встречу со светлыми воспоминаниями из детства.</p><button formaction="https://pleer.video/44177.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46214.html</link><category>животные, лошади, природа, семья, смена жизненных приоритетов, взросление, дети</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Братья Комаровы фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46214.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>"Братья Комаровы" - доброе семейное кино, состоящее из трех историй о приключениях трех родных братьев на летнем отдыхе. Черно-белая картина была поставлена в 1961 году по рассказам Юрия Нагибина, а теперь ее можно посмотерть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
После того, как наступает долгожданное лето, пора каникул и отпусков, братья Комаровы уезжают отдыхать. Папа детишек отправляет каждого из них в разные места в зависимости от возраста. Самого маленького заносит в курортный лагерь у моря. Оказавшись на лоне природы, малыш сбегает от воспитателей, чтобы открыть для себя безграничный мир животных и растений. Средний брат по имени Вася проводит время с мамой и понимает очень важные человеческие ценности. Мама отказывается купить ему маленьких черепашек, поэтому он решает продать свою старую черепаху Машку, а на вырученные деньги приобрести новых. В это время старший Комаров отдыхает в деревне, проводя время у костра и прогуливаясь в лесу на рассвете. Там ему предстоит спасти девочку и уяснить для себя несколько важных вещей.</p><button formaction="https://pleer.video/46214.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46120.html</link><category>бандиты и гангстеры, преступления, провинция, убийства и убийцы, страсть, актеры, героизм, расследование, театральная постановка, агенты под прикрытием, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Без видимых причин фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46120.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский фильм начала восьмидесятых, снятый режиссером Евгением Татарским, имеет детективный сюжет. Криминальную драму продолжительностью чуть более часа - фильм «Без видимых причин» - можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. 
Трое крестьян – двое мужчин и одна женщина – были застрелены во время сенокоса. В отделение ЧК приходит странный мужчина по фамилии Куницын, который говорит, что его надо арестовать и допросить, и что он чертовски устал прятаться и сам не знает, чего боится. Куницын утверждает, что если его допросить, то следствию станет ясно о его непричастности к убийству, а также, что третьего дня он наткнулся на банду Мещерякова, в которой орудуют нелюди. Следователь Камчатов начинает расследование. Во время представления в театре один из причастных к делу - надсмотрщик в тюрьме по фамилии Ямщиков - играет в самодеятельной постановке о революции. Со сцены он говорит несколько фраз не по роли и, играя по замыслу пьесы самоубийство, в самом деле стреляет себе в голову. Выясняется, что он перед этим сообщил одной из актрис, что собирается покончить с собой. Но Камчатов не может просто так взять банду: из-за войны у него недостаточно людей.</p><button formaction="https://pleer.video/46120.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44126.html</link><category>жульничество и аферы, любовь, преступления, машины, героизм, расследование, силы правопорядка, разоблачение, подставы, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дело Румянцева фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44126.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Слегка наивный, как и все советское героическое кино 50-х, но не лишенный обаяния детектив «Дело Румянцева» рассказывает о милицейском расследовании, где главным подозреваемым стал честный невиновный человек. Посмотреть это старое доброе кино можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Именно благодаря этой классической картине получила новую жизнь крылатая фраза «Тамбовский волк тебе товарищ». В центре сюжета – молодой водитель грузовика Александр Румянцев, ставший жертвой преступных махинаций. Его начальство в лице нечистого на руку руководителя автобазы, посылает в рейс автомобиль с контрафактным грузом. О содержимом ящиков Александру не сообщают, поэтому, как обычно, он просто выполняет свою работу. По ценной наводке милиции удается установить, в каком автомобиле будет перевозиться товар. Румянцева арестовывают ввиду отсутствия доказательств его невиновности. Злоумышленники делают все необходимое, чтобы появились улики, указывающие на причастность водителя. Однако за расследование берется опытный полковник Афанасьев, который обязательно докопается до истины.</p><button formaction="https://pleer.video/44126.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44291.html</link><category>безответная любовь, любовь, смена жизненных приоритетов, расставания, настоящие мужчины, война, медицина, героизм, потерянная любовь, человек и общество, спасение, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дорогой мой человек фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44291.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская драматическая картина, снятая по мотивам трилогии Юрия Германа. Посмотреть фильм «Дорогой мой человек» с Алексеем Баталовым и Инной Макаровой в главных ролях можно онлайн на нашем сайте. 
Владимир Устименко – доктор, верно служащий своему делу, он предан своей профессии и честно выполняет все, что от него требуется и даже сверх этого. Люди таких принципов и такой верности и крепости духа как он – редкость. Сквозь всю жизнь он проносит одну единственную любовь – к немного взбалмошной девушке, мечтающей стать актрисой. Жизнь распорядилась иначе – она становится геологом. Но потом судьба разводит героев далеко друг от друга, спутывая их и без того хрупкие отношения еще больше. Начинается война. Долгое и тягостное расставание оканчивается неожиданно – на операционном столе военного врача Устименко оказывается «трудная пациентка», не приходящая в сознание, в которой он узнает Варю Степанову…</p><button formaction="https://pleer.video/44291.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44331.html</link><category>убийства и убийцы, деньги, преступление и наказание, расследование, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Два долгих гудка в тумане фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44331.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетный криминальный детектив режиссера Валерия Родченко, рассказывающий о необычном стечении обстоятельств, когда на кону оказывается огромная сумма денег. В двух разных концах страны, по двум разным причинам происходят два убийства. Есть ли между ними какая-то связь, и кто следующий падет от руки ловкого преступника? Напряженный детектив «Два долгих гудка в тумане», который можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, ответит на эти вопросы.  
СССР, начало 1980-х годов. Гидросамолет, перевозивший огромную сумму в инкассаторских мешках, вынужден сделать незапланированную посадку на озеро. Экипаж отправился на поиски помощи, а шквальный ветер, тем временем, унес самолет на другой берег водоема. Там его обнаружил неизвестный, который забрал часть суммы и хладнокровно убил случайного свидетеля. В это же время посреди северной реки туман и стечение обстоятельств остановили грузо-пассажирский теплоход, на котором также произошло похожее убийство.</p><button formaction="https://pleer.video/44331.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/161201.html</link><category>путешествия, расставания, мечта, любовь с первого взгляда, романтические отношения, молодежь, свидания, случайные встречи, выигрыш</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Два воскресенья фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/161201.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Два воскресенья» — романтическая драма, снятая в середине шестидесятых годов в СССР. Этот фильм чем-то напоминает созданную несколькими годами позже картину «Три тополя на Плющихе». Сюжет похож, но способы выражения и драматические акценты расставлены  в совсем других местах. Сейчас вы можете смотреть этот фильм онлайн. 
Люся - работница сберкассы в небольшом новом городе. Ей улыбается удача. В лотерее она выигрывает жутко модную нейлоновую шубу. Вместо модной, но не очень практичной вещи, она может взять деньги. Это советуют ей все подруги. Получив в областном центре выигрыш, Люся решает отправиться в Москву, но не на экскурсию или за вещами. Ее цели гораздо глубже. Ведь личная жизнь молодой женщины совсем не устроена, а в маленьком городе за ней ухаживает лишь работник строительной бригады... Попав в большой город, Люся действительно находит привлекательного молодого человека. Проведя с ним весь день, она так и не признается в том, что она не москвичка. Они договариваются встретиться через неделю. Люся прилетает в Москву снова, но ее возлюбленный уже покинул город — он был в командировке...</p><button formaction="https://pleer.video/161201.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44199.html</link><category>первая любовь, семья, школа, мечта, трудные дети, отношения родителей и детей, подростки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дикая собака Динго фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44199.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Дикая собака динго» – экранизация одноименной советской повести, рассказывающей о первой любви, которая бывает только один раз в жизни и никогда не забывается. Искреннюю и живую историю о влюбленных подростках можно посмотреть онлайн. Действие фильма «Дикая собака динго» происходит в небольшом прибрежном городке, где живет юная красавица Таня. Местные мальчишки дали девушке прозвище «дикая собака динго» за ее ураганный характер и неизменную уверенность в себе. В нее давно влюблен паренек по имени Филька, но Таня считает его скорее младшим братом, чем кандидатом в будущие мужья. В город переезжает отец девушки, когда-то покинувший их семью, чтобы начать новую жизнь. Теперь у него новая семья, новая жена и приемный сын, симпатичный ровесник Тани по имени Николай. Так получилось, что у Тани и Коли нашлось много общего, что послужило началом новой дружбы и нового, до этого неведомого подросткам чувства. Им еще предстоит познать все радости, огорчения и неизбежные разочарования первой в жизни любви.</p><button formaction="https://pleer.video/44199.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/430480.html</link><category>друзья, животные, дружба, преступление и наказание, собаки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Барбос в гостях у Бобика фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/430480.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Все знают о прекрасном мультфильме «Бобик в гостях у Барбоса», но мало кто слышал о его предшественнике, короткометражной картине «Барбос в гостях у Бобика». В фильме снялись настоящие живые «актеры» – терьер Мишка и дворняжка Люкс. У посетителей нашего интернет-кинотеатра есть редкая возможность посмотреть эту короткометражку онлайн.
В скромном жилище Барбоса все стало совсем плохо. Обильный летний ливень не оставил сухого места на соломенном полу дырявой конуры. Можно на время спастись консервными банками, которые будут собирать нежелательную влагу, но сколько это будет продолжаться? Зато у лохматого Бобика все как нельзя прекрасно. Он живет в теплом доме с дедушкой и лишь изредка носит ему обувь и другие вещи - не жизнь, а сказка. Однажды в отсутствие дедушки Бобик отваживается пригласить своего дворового товарища Барбоса в гости. При этом маленький сорванец не удерживается, чтобы не похвастаться, приписывая все имущество в доме себе. Четвероногие устраивают настоящий погром, после чего мирно засыпают в хозяйской постели. А тем временем дедушка возвращается домой, где его взгляду предстает шокирующая картина.</p><button formaction="https://pleer.video/430480.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44253.html</link><category>одиночество, расставания, потерянная любовь, романтические отношения, случайные встречи, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Долгая счастливая жизнь фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44253.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Первая постановка Геннадия Шпаликова по собственному сценарию вошла в историю советского кинематографа как абсолютно уникальное явление. Над произведением Шпаликова как будто не властна сила социалистической пропаганды. Оно свободно от штампов, оно, как глоток свежего воздуха в стране, наглухо закрытой от всего мира железным занавесом. «Долгая счастливая жизнь» напоминает скорее фильмы французской новой волны, чем другое отечественное кино, снимавшееся в это время. Убедиться в этом вы можете прямо сейчас, начав смотреть онлайн проникновенный фильм «Долгая счастливая жизнь». 
Возвращаясь из экспедиции, геолог по имени Виктор оказывается в небольшом провинциальном городе, где знакомится с девушкой Леной. Между ними происходит то, что принято называть любовью с первого взгляда. Ощущая родственность своих душ, они проводят вместе вечер и ночь, делясь друг с другом всем самым сокровенным: мыслями о жизни, счастье и любви. Однако то ли утро, то ли внутренний страх этой самой долгой счастливой жизни перечеркивает все планы и мечты.</p><button formaction="https://pleer.video/44253.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46790.html</link><category>преступления, работа, смена жизненных приоритетов, поиск себя, кино, силы правопорядка, агенты под прикрытием, ученые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Два билета на дневной сеанс фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46790.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодой Александр Збруев в советском детективе «Два билета на дневной сеанс», который на момент выхода оказался настолько популярным, что впоследствии получил два продолжения. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн фильм «Два билета на дневной сеанс» и узнать, с чего начиналась история молодого парня по фамилии Алешин. Волею судеб веселого, энергичного и ответственного паренька заносит в милицию. Но не как преступника, а как работника отдела по борьбе с хищениями социалистической собственности. Однако сам Алешин не поддерживает возложенные на него комсомолом надежды. Вскоре он твердо решает уволиться, но его останавливает начальник, попросивший разобраться со странными уликами, изъятыми у задержанных преступников. Это два билета на дневной сеанс, причем на одно и то же место, но с разными датами. Алешин отправляется в кинотеатр в означенное время, где совершенно случайно выходит на контакт с представителями опасной группировки. В итоге молодой человек внедряется в банду, замешанную в громком деле, давно расследуемом в его подразделении, став настоящим агентом под прикрытием.</p><button formaction="https://pleer.video/46790.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44336.html</link><category>интриги, любовь, предатели, путешествия, война, самолеты, дружба, авиация, героизм, расследование, самоубийство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Два капитана фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44336.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранизация знаменитого и всеми любимого одноименного романа Вениамина Каверина «Два капитана» была снята в 1955 году. У вас есть прекрасная возможность прямо сейчас начать смотреть онлайн этот замечательный фильм в нашем интернет-кинотеатре.
Мальчик по имени Саня Григорьев однажды видит, что к берегу реки прибило что-то неизвестное. Подойдя ближе, он понимает, что это сумка с письмами, которая принадлежала утонувшему почтальону. Выловив ее из воды, Саня начинает изучать письма. Хотя вода сильно размыла строчки, разобрать текст еще можно. Одно из прочитанных писем принадлежит некоему моряку. Текст его так поразил мальчика, что тот даже выучил его наизусть. Позже обстоятельства сведут Саню с дочерью моряка Катей Татариновой. Благодаря письму Григорьев выведет на чистую воду виновника в исчезновении экспедиции капитана Татаринова. Найти пропавшую экспедицию станет навязчивой идеей Григорьева, которую он не оставит даже во время Великой Отечественной войны. «Бороться и искать, найти и не сдаваться!»</p><button formaction="https://pleer.video/44336.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44542.html</link><category>смена жизненных приоритетов, спорт, преодоление трудностей, отношения мужа и жены, успех, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Голубой лед фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44542.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Русская сказочная красавица Наталья Седых («Морозко») и профессиональный спортсмен Александр Горелик в спортивной драме Виктора Соколова «Голобуй лед», которую вы можете посмотреть онлайн. Картина рассказывает об изнанке большого спорта, о том, что фигурное катание – это не только красивое и торжественное, идеально выстроенное выступление перед публикой, но и долгие изнурительные тренировки, и закулисная борьба, и горячие переживания на холодном льду. Главные герои Лена и Сергей Берестовы – профессиональные фигуристы. После поражения на чемпионате Европы что-то ломается в душе Лены, и она собирается покинуть большой спорт, не в силах больше выносить многочасовые тренировки. Вместо того чтобы ободрить жену и вернуть ей веру в победу и любовь к фигурному катанию, ее супруг Сергей начинает искать себе новую партнершу на предстоящие выступления, не собираясь оставлять дело всей своей жизни. Лена тяжело переживает это, считая Сергея предателем. Но у него с новой партнершей Линой все далеко не идеально гладко, ведь в фигурном катании надо чувствовать душу напарника. Смогут ли герои остаться верными и спорту, и друг другу, и самим себе перед лицом серьезных проблем?</p><button formaction="https://pleer.video/44542.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44294.html</link><category>смена жизненных приоритетов, борьба за власть, революция, человеческие пороки, поиск себя, выбор, мужская дружба, суицид и самоубийцы, восстания, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Достигаев и другие фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44294.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Октябрьские события 1917 года, произошедшие в России, долгое время остаются предметом исследований, анализа и обсуждений. Примечательно, что почти все отечественные историки, писатели и публицисты так или иначе затрагивают в своих работах этот непростой вопрос. Для знакомства с точкой зрения Максима Горького рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Достигаев и другие», снятый по мотивам его пьесы. 

Драма повествует о событиях семнадцатого года. О том, как каждый человек решал для себя, на чьей стороне он будет бороться. Кто-то был готов к переменам, кто-то поддерживал существующий режим, а кто-то поднимал восстание против него. Находились и те, кто отстраненно наблюдал за происходящим. К числу последних относится герой Достигаев. Влиятельный человек не желает вмешиваться в общественные и политические дела. Ему удобнее следовать неизменному течению, ведь все необходимое для благополучия у него уже имеется. Фильм рассказывает о нелегкой жизни простого народа и завидной жизни богачей, вовлеченных в общий водоворот событий. Режиссеры Юрий Музыкант и Наталья Рашевская убедительно изобразили далекую эпоху, поэтому фильм стоит посмотреть всем неравнодушным.</p><button formaction="https://pleer.video/44294.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44117.html</link><category>интриги, погони, преступления, убийства и убийцы, деньги, расследование, силы правопорядка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дела давно минувших дней фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44117.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Дела давно минувших дней» — советский детектив, который вы можете смотреть онлайн. В этой кинокартине очень сложно выделить главных героев. События этого детектива развиваются сразу в трех исторических периодах. Три части одного преступления. Актерский состав характерен для хорошего советского кино. Наряду с молодыми актерами, роли исполняют Владимир Этуш («Иван Васильевич меняет профессию»), Бруно Фрейндлих («Битва за Москву»), Петр Меркурьев («Москва-Кассиопея»).
Двадцатые годы, в послереволюционном Советском Союзе убивают антиквара, который оставил после себя очень крупное наследство в швейцарском банке. Дело лежит на полке долгих сорок лет, пока, наконец, сотрудники КГБ не решают расследовать это старое убийство. Для того чтобы выйти на след преступников, им придется узнать о событиях, происходивших еще до революции.</p><button formaction="https://pleer.video/44117.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/195661.html</link><category>интриги, любовь, свадьбы, семья, расставания, недоразумение, отношения брата и сестры, переодевание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Двенадцатая ночь фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/195661.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Эта картина 1955 года, снятая Яном Фридом, интересна не только тем, что она умопомрачительно смешна и для современного зрителя, но и тем, что это первая экранизация произведения Уильяма Шекспира в Советском союзе. Виола и Себастьян – брат и сестра близнецы, которые с самого детства были неразлучны. Они отправились в долгое плавание на корабле, но судно потерпело крушение, в результате которого близнецы потеряли друг друга. На самом деле, оба они выжили и попали в страну Илирию, только отдельно друг от друга, и у каждого начались свои собственные приключения. Виола повстречала молодого герцога Орсино, и влюбилась в него без памяти. Чтобы попасть в его ближайшее окружение, она решила переодеться в мужчину, назваться Цезарио и поступить на службу в его войско герцога. Вот тут-то и начинается самое интересное: Орсино, беззаветно влюбленный в графиню Оливию, дает «Цезарио» поручение – он должен поведать Оливии о чувствах герцога. Но судьба распорядилась иначе: Оливия влюбилась в «Цезарио».</p><button formaction="https://pleer.video/195661.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44339.html</link><category>Великая Отечественная война, любовь, преодоление трудностей, война, журналисты, поиск себя, кинематограф, отношения мужчины и женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Двадцать дней без войны фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44339.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Двадцать дней без войны» - прекрасная военная драма от советского режиссера Алексея Германа, снятая по сценарию  Константина Симонова. Фильм рекомендуется для просмотра в режиме онлайн в нашем интернет-кинотеатре всем, кто неравнодушен к качественному советскому кино.
Конец 1942 года. Вторая мировая война идет полным ходом. Фронтовой журналист Лопатин (Юрий Никулин) после всех ужасов Сталинграда, где он находился буквально в самом пекле, получает двадцатидневный отпуск и едет в Ташкент. Герой, ослепленный и оглушенный взрывами в Сталинграде, никак не может привыкнуть к мирной  жизни: все кругом кажется слишком уж странным. А что кругом? Кругом убогий быт, постоянные сводки из Информбюро, карточки на еду, с  которыми надо выстаивать огромные очереди, похоронки, приходящие с фронта и, как ни причудливо, театр, который продолжает давать спектакли в тылу. За двадцать отпускных дней герой успевает пережить целую жизнь: побывать на киностудии, где снимают кинокартину по его заметкам, отпраздновать Новый год в мирной компании и влюбиться. Это целая жизнь со светлыми переживаниями и чувствами, о которых он уже было забыл.</p><button formaction="https://pleer.video/44339.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44171.html</link><category>животные, преодоление трудностей, добрые дела, дружба, дети</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Девочка и крокодил фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44171.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Девочка и крокодил» – детский полнометражный черно-белый фильм, снятый в 1956 году режиссером Иосифом Гиндиным. 
Веселый, добрый, солнечный фильм о детях, животных и немного о старом советском Ленинграде можно посмотреть онлайн. В ленте «Девочка и крокодил» первокласснику Мите папа, капитан дальнего плавания, прислал из дальней поездки подарок – яйцо. Вскоре из яйца вылупился маленький крокодил. Сначала мама Мити была рада новому питомцу, о котором даже стали писать в газете. Но крокодильчик подрос и стал хватать домочадцев за пятки, а когда мама прочитала, что этот вид крокодила вырастает до исполинских размеров и может ночью съесть человека, она приказала Мите прикрыть свой зоопарк, в котором, кстати, помимо крокодильчика, числились еще кролики, черепаха и скворец. И Митя стал искать новое место для своих питомцев, но кому же их доверить, пока он ищет им новый дом? Случайно на прогулке Митя знакомится с девочкой Катей, которая берется присмотреть за животными, но вот беда – Катя никогда не ухаживала за кроликами и крокодилами…</p><button formaction="https://pleer.video/44171.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44141.html</link><category>работа, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, расставания, любовные треугольники, злоупотребление алкоголем, случайные встречи, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>День счастья фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44141.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«День счастья» — это советский фильм времен шестидесятых годов, созданный режиссером Иосифом Хейфицем. Этот режиссер был дважды номинирован еще во времена СССР на «Золотую пальмовую ветвь», а уже в девяностые получил премию «Ника» за фильм «Честь и достоинство». А «День счастья» — это мелодрама о любви врача к прекрасной незнакомке и о том, как ее жизнь протекала на самом деле. Количество зрителей фильма в период показа приблизилось к тридцати миллионам, что сопоставимо с самыми любимыми фильмами советского зрителя. Сценарий к фильму писал знаменитый драматург Юрий Герман, отец Алексея Германа, с которым они вместе делали фильмы, в т. ч. «Мой друг Иван Лапшин». Теперь фильм «День счастья» вы можете смотреть онлайн.
Врач скорой помощи находит предлог, чтобы познакомиться с милой женщиной в автобусе. Выясняется, что ее имя Александра Николаевна, в то время как имя врача — Александр Николаев. Запомнив ее, он пытается потом долгие годы снова с ней встретиться. Тем временем Александра живет с мужем, который решает устроить себе «День счастья».</p><button formaction="https://pleer.video/44141.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44492.html</link><category>армия, интриги, политика, война, героизм, политические лидеры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Герои Шипки фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44492.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>За фильм «Герои Шипки» советский постановщик Сергей Васильев («Чапаев») получил престижный приз Каннского кинофестиваля – «Золотую пальмовую ветвь» как лучший режиссер. Эту поистине захватывающую эпопею можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Сюжет картины основан на реальных исторических событиях периода русско-турецкой войны семидесятых годов XIX столетия. После знаменитых апрельских волнений на Балканском полуострове представители русской диаспоры закономерно вступили в открытую конфронтацию с действующей властью. Вести о турецком гнете болгар дошли до границ России, где также вызвали немалые возмущения. Александр II незамедлительно объявляет войну Турции. Однако в этой межгосударственной схватке заинтересованы не только ее три участника. Англия надеется заполучить проливы, а Германию с Австрией интересует лишь ослабление военного щита России. В процессе повествования освещаются основные события той войны, подробности, получившие широкую огласку в истории. Сюжет изобилует реальными историческими фигурами, а сама картина – красочными батальными сражениями.</p><button formaction="https://pleer.video/44492.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44276.html</link><category>лошади, мечи и шпаги, неудачники, путешествия, преодоление трудностей, добрые дела, мечта, дружба, героизм, городские сумасшедшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дон Кихот фильм 1957 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44276.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Знаменитый фильм «Дон Кихот», классическую ленту советского кинематографа, можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Евгений Шварц адаптировал приключения благородного идальго, а режиссер Григорий Козинцев и актеры Николай Черкасов, Юрий Толубеев и Серафима Бирман перевели произведение на киноязык. Дворянин Алонсо Кехано настолько поверил в мир любимых рыцарских романов, что и сам на старости лет решил стать рыцарем, ведь без его благородного участия невинность будут продолжать оскорблять, а жестокость так и останется безнаказанной. Восторженно настроенный Алонсо берет имя Дон Кихота и отправляется в полный опасностей и приключений путь. Бороться вместе с ним со злом мира соглашается верный оруженосец Санчо Панса. Правда, их великодушный порыв не слишком понятен окружающим: рыцарский дух давно вышел из моды и благополучно забыт по всей Испании. Однако идальго не обращает внимания на смешки и издевки, он продолжает совершать подвиги, несет добро и справедливость. Свои деяния он посвящает недоступной и прекрасной Дульсинее Тобосской.</p><button formaction="https://pleer.video/44276.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/94948.html</link><category>брак, жизнь, любовь, преображения, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, танцы, человеческие пороки, отношения отца и дочери, отношения мужа и жены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Анюта фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/94948.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Снятый по мотивам гениального рассказа Антона Павловича Чехова «Анна на шее», «Анюта» представляет собой прекрасный образец фильма-балета, который был поставлен режиссером А.А. Белинским и балетмейстером В.В. Васильевым в 1982 году и имел грандиозный успех по всему миру. Интересно, что театральная жизнь этого балета началась лишь спустя четыре года с момента выхода фильма, в 1986 году в Неаполе, после чего его поставили и в Большом театре. Всем любителям балета и, в особенности, всем поклонникам творчества замечательной балерины Екатерины Максимовой, мы рекомендуем посмотреть онлайн потрясающий фильм «Анюта». 
Сюжет этого произведения знаком всем со школы. Молодая девушка Анна росла в бедной семье. Несмотря на вечный недостаток средств, мать старалась одевать и воспитывать дочь так, чтобы в будущем та сумела сделать выгодную партию. Ее мечта осуществилась: Анна вышла замуж за чиновника Модеста Алексеевича, который, обладая не самым высоким положением, все-таки имел возможность вывести молодую жену в высший свет. Анна же, впервые попав в этот мир настоящей роскоши и блеска, совершенно потеряла голову.</p><button formaction="https://pleer.video/94948.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46800.html</link><category>терроризм, преодоление трудностей, самолеты, авиация, героизм, обмен личностями, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>713-й просит посадку фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46800.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский фильм-катастрофа «713-й просит посадку» теперь доступен для просмотра онлайн! Режиссер Григорий Никулин поместил в самолет любопытных действующих лиц и снял драму положений, где каждый оказывается не так прост, как выглядит, и каждый проявляет собственный характер сообразно кошмарному обстоятельству - падению самолета. Среди актеров можно встретить и Владимира Высоцкого («Место встречи изменить нельзя»), и Ефима Копеляна («Неуловимые мстители»), и Отара Коберидзе, который играл роль третьего плана в фильме с Шонном Коннери «Красная палатка».
Самолет, летящий через Атлантику, разделен на два салона: в одном должны ехать советские граждане, в другом — американцы. Но салон с гражданами СССР пуст: делегация опоздала на рейс. А во втором салоне пассажиры узнают, что экипаж почему-то оказывается усыплен. Автопилот, конечно, продолжает работать, но на посадку так заходить нельзя! Герои — морпех, адвокат, врач, актриса со своим сыном и миссионер пытаются победить стихию и свое неумение управлять самолетом, а попутно разбираются со скелетами в шкафах друг друга.</p><button formaction="https://pleer.video/46800.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46045.html</link><category>преступления, семейные проблемы, семья, одиночество, кризис среднего возраста, злоупотребление алкоголем, отношения матери и сына, ревность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Беда фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46045.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Над «теориями запоя» могут смеяться только те, чьих родных и близких, к счастью, миновала проблема алкогольной зависимости. Безвременно ушедшая Динара Асанова, одна из ярчайших женщин-режиссеров советского периода, не раз обращалась в своем творчестве к темам простых человеческих трагедий («Никудышная», «Что бы ты выбрал?», «Жена ушла», «Пацаны»). В 1977 году Асанова сняла драму «Беда», посвященную неискоренимой русской проблеме – страсти к бутылке. Всем неравнодушным рекомендуем посмотреть картину онлайн, прописанную сценаристом Израилем Меттераи и по-станиславски убедительно разыгранную Алексеем Петренко, Еленой Кузьминой, Лидией Федосеевой-Шукшиной и Георгием Бурковым. Просмотр не будет легким и приятным, но правду жизни вообще принимать несладко. Однако порою совершенно необходимо для правильного выбора ориентиров.

Небольшой рабочий поселок. Несчастливая семья. Муж пьет, жена терпит. Но терпит только до того момента, пока опустившийся пьяница-супруг не попадает за решетку. Измученная женщина подает на развод. И лишь одна престарелая мать не может бросить пропащего сына.</p><button formaction="https://pleer.video/46045.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46062.html</link><category>борьба с системой, знаменитости, политика, мечта, писатели, дружба, рабство, творчество и творцов, борьба за справедливость, восстания, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белинский фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46062.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Историко-биографический фильм о жизни и творчестве выдающегося критика, философа-западника, революционного демократа В. Г. Белинского, снятый Григорием Козинцевым. Образ Белинского убедительно передал заслуженный артист РСФСР С. И. Курилов, особенно известный по таким фильмам, как «Мертвый сезон» и «Две строчки мелким шрифтом». «Белинский», несомненно, стоит посмотреть онлайн всем, кто интересуется русской литературой и историей.  Музыка Д. Шостаковича, звучащая в фильме, делает его еще более эмоциональным и выразительным.
Человек необычных убеждений, Виссарион Григорьевич всегда был горячим спорщиком и ярким оратором. Фильм достоверно изображает те жаркие дискуссии, что царили в кругу знакомых и коллег Белинского. Он то рьяно обсуждает новую рукопись, то, будучи последователем формулы Гегеля и веря, что «все действительное разумно», так же красноречиво отстаивает свои философские убеждения. Все, что писал Белинский, отличалось своеобразным напором и эмоциональностью. Он был невероятно бойким и живым как в работе, так и в общении с окружающими. И Козинцеву, в свою очередь, удалось в полной мере отобразить его страстную, темпераментную натуру.</p><button formaction="https://pleer.video/46062.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43470.html</link><category>жизнь, преображения, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, школа, преодоление трудностей, дети, подростки, учеба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Алеша Птицын вырабатывает характер фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43470.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм пятидесятых годов, снятый по одноименной книге знаменитой детской писательницы тех лет - Агнии Барто. Одну из главных ролей сыграла молодая Надежда Румянцева («Королева бензоколонки», «Девчата») — это была вторая в ее карьере кинокартина. Черно-белый советский фильм «Алеша Птицын вырабатывает характер» теперь вы можете смотреть онлайн. 
Обычный московский школьник Алеша не слишком сосредоточен и трудолюбив. Как и любой ребенок, он отлынивает от утренней зарядки, не выполняет поручения своих родственников... Но в какой-то момент все меняется. Алеша решает стать самостоятельным, скинув с себя опеку своей бабушки и сестры. Конечно, начинает он с малого — просыпается с утра без посторонней помощи, делает зарядку и отправляется в школу. 
По пути он случайно встречает подругу своей бабушки, которая приехала погостить в Москву вместе с внучкой. Бабушка Алеши разминулась с ней на вокзале. Маленький мальчик, исполненный энтузиазма и самостоятельности, решает взять дело в свои руки и показать приезжим столицу.</p><button formaction="https://pleer.video/43470.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46778.html</link><category>любовь, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, отношения, соперничество, отношения в паре, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>А вы любили когда-нибудь? фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46778.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вечный конфликт отцов и детей раскрывает режиссер Игорь Усов в своей музыкальной комедии «А вы любили когда-нибудь?», которую вы можете посмотреть онлайн. Главные роли исполнили признанные звезды советского кинематографа: Алла Малышева, Георгий Вицин и Владимир Пучков. Сюжет разворачивается вокруг влюбленности главного героя Мити в медсестру-регистратора из местной поликлиники Олю. Он уверен, что это любовь всей его жизни, и дня не может прожить без своей ненаглядной. Девушка отвечает избраннику полной взаимностью. Но на пути счастливых взаимоотношений встают Митины родители, уверенные, что Оля - неподходящая партия для их сыночка, а лучше Лилечки, дочки давней знакомой всей семьи, Мите супруги не найти. Но юные влюбленные не отчаиваются, тем более что Лиля и сама не очень рвется связать свою жизнь с другом детства. Как известно, никто не понимает детей лучше, чем их бабушки и дедушки, тем более что бабушке и дедушке Мити Олечка очень нравится.</p><button formaction="https://pleer.video/46778.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/94956.html</link><category>любовь, месть, притяжение противоположностей, смена жизненных приоритетов, убийства и убийцы, танцы, отношение учителя и ученика</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Барышня и хулиган фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/94956.jpg"></figure></header><p>Этот фильм-балет является римейком легендарной ленты 1918 года. Сценарий написан по мотивам одноименного сценария Владимира Маяковского, который исполнял в первоисточнике главную роль. Балет включен в серию «Сокровища русского балета», сегодня вы можете смотреть онлайн «Барышня и хулиган» в высоком качестве.
В сюжете 1970 года рассказывается история учительницы и главного хулигана школы, где она начинает преподавать. Влюбившись в учительницу, молодой повеса начинает ходить в школу и посещать ее занятия. Но как-то раз девушку обижает другой хулиган, а главный герой вступается за нее. За это его ждет месть – отец отрицательного героя вероломно подстерегает влюбленного в темном переулке.
Представленная лиричная и грустная история украшена великолепной музыкой Дмитрия Шостаковича и виртуозным мастерством балерины, народной артистки СССР Ирины Колпаковой, исполняющей партию Учительницы. Оператором выступил Эдуард Розовский, снявший такие картины, как «Белое солнце пустыни» и «Человек Амфибия».</p><button formaction="https://pleer.video/94956.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/474425.html</link><category>любовь, путешествия, работа, семья, преодоление трудностей, расставания, неизлечимо больные, отношения мужа и жены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Африканыч фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/474425.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская черно-белая мелодрама по мотивам повести Василия Белова «Привычное дело». Вы можете смотреть онлайн фильм «Африканыч».
Главный герой Африканыч живет в деревне со своей любимой женой Екатериной, с которой они вместе растят несколько ребятишек. После рождения очередного малыша Катерина заболевает, а Африканыч решает поехать на заработки далеко от дома. Однако в пути он понимает, что не может без любимой и спешит возвратиться домой. Фильм с ноткой светлой грусти о любви и родных людях, преданности, верности и семье.
Режиссер картины Михаил Ершов снял такие известные советские ленты, как «Родная кровь» с Вией Артмане, «Челюскинцы», киноэпопею «Блокада» и другие. Роль Африканыча в фильме исполнил Николай Трофимов, известный по роли Льва Гурыча Синичкина в одноименном фильме, волка в «Красной шапочке», а также мистера Пиквика в театральной и телепостановке Георгия Товстоногова «Пиквикский клуб». Роль жены Африканыча Катерины досталась Ирине Буниной – народной артистке Украины.</p><button formaction="https://pleer.video/474425.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43547.html</link><category>любовь, поиск себя, дружба, отношения брата и сестры, потерянная любовь, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ася фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43547.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Классическая экранизация повести И. С. Тургенева «Ася» принесла исполнительнице главной роли Елене Кореневой приз МКФ в Таормине. Режиссеру картины Иосифу Хейфицу удалось передать саму атмосферу тургеневских строк, насладиться которой можно, начав смотреть онлайн историю неслучившихся отношений прямо сейчас.  
Немолодой человек, навсегда пожелавший скрыть свое имя за инициалами Н. Н., предается воспоминаниям о делах давно минувших дней, когда он был юн, горяч и беззаботен. Путешествуя в свое удовольствие, в одном немецком городке он знакомится с парой соотечественников. Брат и сестра Гагины легко принимают нового приятеля в свою компанию. Время, наполненное невинными шалостями, летит стремительно, очаровательная Ася все больше занимает мысли Н.Н. Рядом с непредсказуемой барышней и ее братом-художником он чувствует себя по-настоящему счастливым. Герою начинает казаться, что он влюблен. Но нечаянно подслушанный разговор заставит Н.Н. предположить, что его друзей связывают вовсе не кровные узы…</p><button formaction="https://pleer.video/43547.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43453.html</link><category>гении, жизнь, наука и техника, изобретения, ученые, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Александр Попов фильм 1949 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43453.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Человек, который изобрел радио был, несомненно, выдающимся ученым и изобретателем. Поэтому всем любителям науки мы рекомендуем посмотреть онлайн биографический фильм «Александр Попов». Гениальный физик-электротехник прославился не только созданием радио. К его заслугам относится и изобретение беспроволочного телеграфа, с помощью которого спасли людей, оказавшихся в открытом океана на льдине на крайнем севере. И это лишь единичный случай применения знаний и изобретений выдающегося ученого. Узнать больше о жизни и изобретениях Александра Попова можно будет из фильма. Картина была награждена Сталинской премией II степени в 1951 году.
Александр Семенович Попов совершил ряд уникальных открытий, создал множество изобретений и внес огромный вклад в развитие науки и техники. Хотя условия его рождения и жизни скорее являлись препятствием для развития столь яркого таланта и гениального ума. Александр Семенович получил множество премий и наград и оставил массу научных трудов, которые позволили продвинуться в изучении физики и электротехники.</p><button formaction="https://pleer.video/43453.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43441.html</link><category>Великая Отечественная война, музыка, смена жизненных приоритетов, добрые дела, поиск себя, актеры, старики, театральная постановка, муки совести, песни, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Актриса фильм 1942 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43441.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссеру Леониду Траубергу (автору фильма «Мертвые души») досталась непростая задача: снимать кино о роли искусства на войне в самый разгар этой самой войны. Премьеру долго откладывали, однако фильм «Актриса», который теперь можно смотреть онлайн, все же увидел свет в 1943-м году. Для выпускницы ВГИКа Галины Сергеевой этот фильм стал последним (дальше она работала только в театре), а для Бориса Бабочкина, знаменитого исполнителя роли Чапаева, фильм стал четвертым за годы войны. 

Зоя Стрельникова — актриса оперетты. Она попадает в дом к суровой даме по имени Агафья, которая считает, что во время войны не должно быть никаких развлечений. Пристыженная Стрельникова увольняется из театра и идет работать няней в военный госпиталь. Там она встречает Петра Маркова — временно ослепшего солдата. Зоя влюбляется в Петра. Тот просит поставить пластинку с его любимой песней. Но пластинка разбивается, и Зоя решается исполнить песню сама. Тогда Марков догадывается, что перед ним его любимая актриса. А Зоя понимает, что ее песни нужны на передовой.</p><button formaction="https://pleer.video/43441.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43505.html</link><category>интриги, музыка, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, соперничество, отношения отца и дочери, романтические отношения, сны, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Антон Иванович сердится фильм 1941 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43505.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Антон Иванович сердится» – советская музыкальная кинокомедия 1941 года, снятая режиссером Александром Ивановским. Любопытен тот факт, что комедию никто так и не успел посмотреть в год выхода в прокат из-за начала войны. Так и остались висеть расклеенные по Ленинграду афиши до завершения военных действий! Мы рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Антон Иванович сердится» в нашем интернет-кинотеатре. Это добрая и смешная комедия понравится всем без исключения. 

Профессор консерватории Антон Иванович Воронов, органист и строгий приверженец классической музыки, терпеть не может современные оперетты и всяческие музыкальные новшества. Консервативный музыкант прекратил общение с коллегой, так как тот уж слишком неосторожно узрел в его единственной дочери Симочке «будущую звезду оперетты». Симочке же, напротив, совсем не чужды новомодные веяния. К тому же за девушкой усердно ухаживает подающий надежды композитор Мухин, пишущий «какие-то фокстроты». Вскоре, однако, Воронин, узнав об этих увиваниях, строго запрещает дочери общаться с безвкусным кавалером. Симочка же против воли любимого папочки уже дала согласие петь в оперетте Мухина. Что выйдет из этой затеи? Сменит ли сердитый Антон Иванович гнев на милость?</p><button formaction="https://pleer.video/43505.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46021.html</link><category>армия, Первая мировая война, смена жизненных приоритетов, расставания, борьба за власть, революция, героизм, романтические отношения, политические лидеры, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Балтийская слава фильм 1957 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46021.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский военно-исторический фильм «Балтийская слава» представляет собой кинематографический памятник подвигу моряков Балтийского флота, погибших в борьбе за революционный Петроград в роковом 1917 году. Изменив присяге, эти моряки прислушались к зову сердца и встали на сторону революции. О том, какое значение имел их поступок для истории нашей страны, можно смотреть онлайн в увлекательном фильме «Балтийская слава».
В центре повествования история гибели эсминца «Гром» в трактовке советских историков, которую, к слову, современные ученые ставят под сомнение. По легенде, которая и послужила основой для сценария этого фильма, во время эвакуации на канлодку, на борт поврежденного «Грома» вернулся минный старшина Федор Самончук. Он дождался пока вражеский миноносец подойдет вплотную к «Грому», после чего выпустил в того торпеду. А чтобы «Гром» не достался немцам, Самончук бросил горящий факел в артиллерийский погреб. Взрывной волной Федора выкинуло за борт, однако он остался жив и был взят в плен, из которого, впрочем, вскоре сумел сбежать.</p><button formaction="https://pleer.video/46021.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46011.html</link><category>борьба с системой, интриги, политика, преступления, провинция, тайные общества, молодежь, драки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бакенбарды фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46011.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Бакенбарды» – невероятная смесь сатиры, мюзикла и фарса от режиссера Юрия Мамина в главной роли с неподражаемым Виктором Сухоруковым. Всем, кто неравнодушен к острым политическим сатирам, приправленным блестящим юмором, рекомендуем посмотреть онлайн ленту «Бакенбарды» в нашем интернет-кинотеатре. 
В неком провинциальном городке с неблагозвучным названием Заборск образуется общество «пушкинистов», «спасителей России», как они себя именуют. Отличительная черта этой недавно возникшей группы – бакенбарды и трости, которыми элегантные любители «нашего всего» умело орудуют в уличных стычках, декламируют Пушкина под бодрый строевой шаг и принимают активное участие в политических спорах, ведя свою хитрую игру. Пушкинисты множатся в невероятной прогрессии, и вот последователей великого русского поэта и революционера уже толпы. Сможет ли кто-то помешать блюстителям элегантности, словесной и внешней, или провинции угрожает тоталитаризм? 
«Бакенбарды» Мамина не утратили своей актуальности. Разве нам не знать, как любую сомнительную политическую линию можно вести под благороднейшими лозунгами свободы, равенства и братства? Чем не Пушкин?</p><button formaction="https://pleer.video/46011.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43434.html</link><category>гении, наука и техника, эксперименты, собаки, ученые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Академик Иван Павлов фильм 1949 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43434.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Григорий Рошаль автор многих фильмов, признание которых не только в нашей стране очевидно. Посмотрите онлайн его работу «Академик Иван Павлов» и сами оцените то, что было положительно принято критиками разных стран. Кинолента об академике Павлове создана в сорок девятом. В том же году она удостоилась двух премий. История жизни Ивана Павлова показана с самого детства. Александр Борисов в роли академика сыграл одну из своих самых запоминающихся ролей. Его непростой путь ученого показан досконально и честно. Нет выдумки, фантазии режиссера или дополнительных героев-декораций, отвлекающих от основного сюжета. Рост Павлова как главного ученого страны был непрост. Нобелевская премия была получена им не случайно, но очень многое неизвестно простым гражданам из его жизни. И об этом открыто говорится с экрана. Работа Рошаля, как и многие другие его кинофильмы, удивительно открыта и достоверна. Если у вас есть желание познакомиться с трудами Павлова, не углубляясь в книги, обязательно посмотрите этот фильм.</p><button formaction="https://pleer.video/43434.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43422.html</link><category>армия, преступления, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, жестокость, конфликты в отношениях, борьба за выживание, жертвы, преследования, спасение, десант</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Афганский излом фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43422.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наконец-то мечта тысяч поклонников сериала «Спрут» сбылась: Микеле Плачидо снялся в русском фильме и заговорил на чистом русском языке голосом самого Олег Янковского. Вместе с ним в фильме сыграло множество любимых актеров: Татьяна Догилева, Алексей Серебряков, Филипп Янковский, Андрей Краско, Нина Русланова и Юрий Кузнецов. 
Майор Бандуро командует группой десантников, проходящих службу в Афганистане. Они в очередной раз успешно выполняют задание – уничтожают караван с оружием – и возвращаются в расположение части. Тут их уже поджидает новичок – старший лейтенант Никита Стеклов. Новичок не так прост, как все остальные, он сын высокопоставленного военного, и все понимают, что попал он в Афганистан не просто так. Войска уже совсем скоро будут выводить из страны, а «сыночку» нужно успеть послужить в горячей точке, заработать наград, да и прикупить дефицитных заграничных товаров. Храброму майору Бандуро придется теперь думать не только о выполнении настоящих боевых заданий, но и опекать Никиту. И приглядывать за ним придется пристально, первый же «шоп-тур» мальчика-мажора заканчивается перестрелкой. Как дальше сложатся отношения боевого офицера и непутевого Никиты, вы можете смотреть онлайн в фильме «Афганский излом».</p><button formaction="https://pleer.video/43422.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/63884.html</link><category>запретная любовь, любовь, семья, счастье, расставания, война, любовные треугольники, отношения, братья и сестры, выбор, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, обреченная любовь, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения сестер, ревность, романтические отношения, социальный конфликт, муки совести, случайные встречи, возвращение домой, прошлое героя, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Есения фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/63884.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Любовь к мексиканским романтическим историям свойственна российскому зрителю с первых же латиноамериканских картин, появившихся в отечественных кинотеатрах. Отличный пример – «Есения», которую можно посмотреть онлайн прямо сейчас. Этот фильм – абсолютный рекордсмен проката 1975 года: в Советском Союзе его посмотрел 91 миллион человек, что даже больше, чем столь популярную ленту, как «Москва слезам не верит».
Героиню Есению, красивую и стройную, еще младенцем отдали цыганам, чтобы скрыть позор благородного семейства – она родилась вне брака. Выросшая девушка воплотила в себе лучшее от биологических и фактических родителей: прекрасную внешность и ум представителей сливок общества, страстный темперамент, цыганскую гордость и пластику, материнское сердце, щедрое на любовь. Из недостатков можно отметить только цыганское воспитание: она влюбляется в мужественного офицера Освальдо, у которого украла кошелек. Впрочем, это не мешает молодым людям полюбить друг друга, но вскоре их разлучает война. Есения неожиданно находит свою настоящую семью, родственники ее принимают, и героиня быстро находит общий язык со своей сводной сестрой. Та добра и мила, но тяжело больна. Несмотря на это, у нее есть жених из хорошей семьи. К ужасу Есении, это Освальдо. Сестры вынуждены искать выход из непростой ситуации: как ни поступи, чье-то сердце все равно будет разбито.</p><button formaction="https://pleer.video/63884.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/416124.html</link><category>знаменитости, месть, преображения, смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, убийства и убийцы, изнасилование, расследование, борьба за справедливость, богачи, молодежь, знакомства, преследования, хакеры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Скажи_Лео фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/416124.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российский подростковый триллер «Скажи_Лео» рисует довольно точную и подробную картину жизни современных тинейджеров. У вас есть шанс прямо сейчас начать смотреть онлайн фильм «Скажи_Лео» в нашем интернет-кинотеатре.
Ситуация, знакомая многим: 18 лет, и что делать с этим, неясно. Друзей, по сути, нет: они разлетелись по институтам, кто-то решил начать свой бизнес, кто-то, наоборот, не хочет ничем заниматься, кроме как проводить время в клубах и барах. Родители утратили взаимопонимание со своим ребенком много лет назад, и теперь являются лишь главным раздражителем в его жизни. Единственный человек, с кем не противно общаться — младшая сестра, но она еще слишком мала и не может понять запутавшегося главного героя. В поисках дружбы, совета и взаимопонимания, герой обращается в интернет. Это, действительно, самый простой способ общения, который есть в современном мире. Однако не у каждого 18-летнего достаточно ума, чтобы не ввязаться в какую-нибудь сомнительную историю. Не хватило его и у героя этого фильма. Что из этого вышло, вы узнаете, только если досмотрите фильм до конца.</p><button formaction="https://pleer.video/416124.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/378245.html</link><category>погони, предатели, преступления, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, похищения, убийцы, преступление и наказание, дети, героизм, отношения отца и дочери, отношения мужа и жены, борьба за справедливость, преследования, драки, поездки, десант</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>День Д фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/378245.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>То ли российский ремейк, то ли пародия на американский боевик «Коммандос» со Шварценеггером в главной роли (вес актера на момент съемок - 102 кг). В роли "Шварценеггера» - отставной майор ВДВ (артист М.Пореченков, вес - 109 кг). Бывший десантник Ваня, может, и не такой крутой, как его американский прототип, но в остальном их судьба подозрительно похожа. Чудаки-террористы похитили дочь, чтобы заставить Ваню совершить покушение на президента соседней страны. Понимая, что ничем хорошим эта авантюра для него не закончится, по пути он убивает сопровождающего его террориста. Так начинается «День Д».
Надо торопиться, пока не обнаружилось, что он таки «встал на тропу войны»! За следующие десять часов Ваня успевает: а) начать и закончить свою личную маленькую победоносную войну, б) найти похитителей дочери и спасти ее, в) завоевать сердце одной милой женщины и добиться от нее взаимности. Комедия, конечно! Убить-то Ваня должен был президента Эстонии, чтобы к власти там пришли «нужные люди». Как боевик (в нашем родном культурном контексте) – ну просто ни в какие ворота! Но вот если смотреть на все это действо, как на российскую пародию на американского «Коммандос» – тогда веселый просмотр обеспечен!</p><button formaction="https://pleer.video/378245.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/450220.html</link><category>армия, борьба с системой, жизнь, интриги, наркотики, одиночество, преодоление трудностей, психи, жестокость, отношения врача и пациента, психотерапевты, самозванцы, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Я фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/450220.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Предлагаем вашему вниманию автобиографический фильм режиссёра Игоря Волошина. «Я» – кино авторское, неформатное, гротескное; это «фильм-крик, фильм-истерика». Смотреть онлайн бесспорно сильную и достаточно жёсткую историю поколения 80-х можно в нашем интернет-кинотеатре в свободном доступе. 
Кто я что я зачем я почему я за что я куда я…грязный, мрачный сюр психушки, кажется, не закончится никогда. А он всего-то хотел откосить от армии. Воспоминания, вспышки, боль, дождь, свет, снова боль, одиночество, страх, свобода, темнота… От бунта до укола. Восемнадцатилетний Герой загибается в калейдоскопе добровольного безумия, все чаще возвращаясь тёмными путями подсознания к первым шагам в нирвану, когда он пацаном пробовал всё, что предлагали, изо всех сил стараясь быть взрослым. Восторг затягивал, на остальное было наплевать. Вопросы без ответов пришли из ниоткуда. Жизнь летит, осознать происходящее не успеваешь. Уходят годы, уходят люди, а что остается? Милосердие? Или пропасть отчуждения? Или?</p><button formaction="https://pleer.video/450220.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/9479.html</link><category>жизнь, знаменитости, искусство, семья, преодоление трудностей, художники, самопожертвование, выбор, вера или религиозность, поцелуи, успех, флешбек</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Винсент и Тео фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/9479.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Выдающийся фильм «Винсент и Тео» Роберта Олтмена, режиссера картин «Служба в чертовом госпитале Мэш» и «Короткий монтаж», теперь можно смотреть онлайн. Одну из главных ролей исполняет Тим Рот («Бешеные Псы», «Розенкранц и Гильденштерн мертвы», «Четыре комнаты»). Изначально картина задумывалась как многосерийный четырехчасовой фильм о жизни Ван Гога. В процессе создания было решено сконцентрироваться на последних годах жизни художника и сократить метраж до двух с половиной часов. Этот медитативный фильм переносит зрителя в реальность художника, позволяет ощутить эмоции, сопутствующие написанию великих работ, увидеть увековеченные пейзажи...
Молодой Винсент уезжает в деревню. Ему противны его родственники и общество. Там, в деревне, он оттачивает свое мастерство и учится рисовать. Его брат Тео, служащий в галерее, продает картины. Тео вынужден спонсировать Винсента, так как тот совершенно не приспособлен к жизни. Идет время, Ван Гог становится все более умелым, переезжает к брату в Париж. В это же время Теодорус пытается выстроить свою личную жизнь, что трудно сделать находясь в стесненном финансовом положении...</p><button formaction="https://pleer.video/9479.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/9852.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, музыка, преступления, преодоление трудностей, отношения, соперничество, дружба, преследования, гангстеры, враги или вражда, певица или певец</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Багси Мэлоун фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/9852.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Багси Мэлоун» – очаровательная пародия-мюзикл на гангстерские фильмы в исполнении неподражаемого Алана Паркера («Стена», «Слава», «Эвита»). Рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Багси Мэлоун» в нашем интернет-кинотеатре в особенности тем, кто уже знаком с гангстерским кино и сможет по достоинству оценить искрометную задумку режиссера. 
Нью-Йорк, 1929 год, разгар сухого закона и гангстерских войн. На улицах большого города разворачивается нешуточное противостояние между двумя мафиозными боссами: коварным Толстым Сэмом и пронырливым Дэнди Дэном. Боевики безжалостно закидывают друг друга кремовыми тортами, и, в принципе, силы противников равны до тех пор, пока группировка Дэнди Дэна не обзавелась супернавороченным оружием – скорострельными автоматами, стреляющими взбитыми сливками. Тут перед Толстым Сэмом встает задача – добыть такие же пушки. Эту нелегкую задачу он поручает бесстрашному Багси Мэлоуну (Скотт Байо), полуитальянцу, полуирландцу, еще не занимающему твердого положения в криминальном мире. Герой готов пойти на риск (ведь от него зависит исход войны между группировками!), кроме того, с помощью вырученных денег он сможет помочь своей возлюбленной, актрисе и певице Блаузи Браун (Джоди Фостер). Фильм, действительно, совершенно очаровательный и искусно пародирует вплоть до мелочей столь распространенные в кино о гангстерах клише. А все роли в фильме исполняют дети.</p><button formaction="https://pleer.video/9852.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/275429.html</link><category>страхи, человеческие пороки, борьба со злом, жестокость, опасные животные, смерть, психологические расстройства, психологические травмы, сны, фобии, галлюцинации, одержимость, кошмары</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страх[и] темноты фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/275429.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мультипликационный фильм ужасов – такой оригинальный жанр предлагают вам авторы этой французской картины. Смотреть онлайн  «Страх[и] темноты и не только» понравится всем любителям пощекотать себе нервы.

В этой, холодящей душу и кровь, мультипликационной картине собраны пять короткометражных лент, работы художников, творящих в жанре комиксов. В ней рассказывается о разнообразных людских кошмарах: боязни клоунов, насекомых, привидений, ответственности и самом главном страхе человечества – страхе темноты.   Фильм выполнен в стильной черно-белой стилистике и придется по вкусу киноманам и прочим любителям ужастиков.

Картина сделана мультипликаторами из Франции (Блатч, Мари Кайю, Пьер ди Сюлло), Италии (Лоренцо Маттоти), а также из США (Чарльз Бернс, Ричард МакГир). В озвучивании мультфильма приняли участие известные французские актеры кино и дубляжа, в том числе и Гийом Депардье – сын Жерара Депардье.</p><button formaction="https://pleer.video/275429.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/397409.html</link><category>бандиты и гангстеры, ограбления, преступления, преодоление трудностей, человеческие пороки, борьба со злом, преступление и наказание, героизм, расследование, знакомства, преследования, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Клиника фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/397409.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российская «Клиника» ничуть не похожа на американский ситком с аналогичным названием. Это не комедия, а драма о сильных людях с колоссальным чувством долга, которую вы можете смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. 
Обычная российская больница в Приморском крае. Обычные усталые врачи, такие же типичные пациенты, вечно жалующиеся на недомогание и боли, не выспавшиеся медсестры, с дежурной улыбкой подбадривающие больных. Такие больницы можно найти в любом городе нашей необъятной Родины. Изо дня в день - одно и то же, ничего нового и интересного, да и что, в конце концов, интересного может случиться в обычной государственной больнице? Но вот в один из рутинных серых дней из больницы пропадает дорогое оборудование и наркотические обезболивающие для тяжелобольных. Кто мог это сделать? И, что гораздо важнее, что делать? Ведь больные страдают без обезболивающих, и помочь им нечем. Но герои этого фильма - врачи, и они сделают все возможное, чтобы до конца выполнить свой врачебный долг и вернуть оборудование и лекарства.</p><button formaction="https://pleer.video/397409.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/382307.html</link><category>семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, измена, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Двойная фамилия фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/382307.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Супруги Воздвиженские женаты уже восемь лет, но судьба никак не подарит им столь желанного ребенка. И вот происходит чудо – у них рождается сын Филипп, но тут на свет выплывает ужасная правда: супруг узнает, что сын не от него. Воздвиженский решает уйти от неверной жены, но после родов она настолько слаба и беспомощна, что он откладывает судьбоносное решение, ухаживает за женой и новорожденным, постепенно все больше привязываясь к ребенку. Когда же жена окончательно поправляется, он настолько очарован малышом, что уже не может с собой ничего поделать и остается жить с нелюбимой женщиной только ради ребенка. Однако спустя пять лет жена решает уйти от него к тому, кто является настоящим отцом, так как тот недавно стал вдовцом и теперь готов узаконить новые отношения. На маленького Филиппа у Воздвиженского нет никаких прав, жена забирает его, но разрешает изредка встречаться с мальчиком и обещает, что тот не узнает своего истинного отца до смерти одного из мужчин. Филипп живет со своим биологическим отцом, считая его отчимом, и называет папой совершенно чужого ему по крови человека.</p><button formaction="https://pleer.video/382307.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/403820.html</link><category>любовь, провинция, одиночество, преодоление трудностей, отношения, жестокость, отношения мужчины и женщины, борьба за справедливость, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Грех фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/403820.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мы предлагаем вам смотреть онлайн российскую драму «Грех» - тонкую, сентиментальную и светлую историю о том, как горе потери объединит двух незнакомых людей.   
Отслужив в армии, Виктор Завьялов решает не возвращаться в родной город – любимая девушка солдата не дождалась, родственников не осталось. Парень едет навестить могилу погибшего друга. Виктор винит себя в нелепой смерти Сергея и, разыскав в небольшой деревеньке мать товарища, он просит разрешения остаться погостить-помочь по хозяйству. Вера Сергеевна не против. Одинокая, нелюбимая односельчанами, она живет здесь сама по себе, всем чужая. Виктор - такой молодой, заботливый, добрый - отогреет сердце несчастной женщины. Только вот вся деревня резко всполошится из-за Вериного постояльца. Сарафанное радио быстро разнесет скандальную новость. Где это видано, при живом-то муже! И не важно, что он давно сидит, все равно ждать должна, не по-людски это! Бдительные соседи и родственники уверены, дыма без огня не бывает. Виктор уезжает домой. Вера остается. Но забыть друг друга у них не получится.</p><button formaction="https://pleer.video/403820.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/468304.html</link><category>жизнь, измена, любовные треугольники, соперничество, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения сотрудника и работодателя, романтические отношения, примирение противников, беременность, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не пытайтесь понять женщину фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/468304.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная отечественная мелодрама о женщине, которая помимо своей воли начинает симпатизировать любовнице мужа. Сможет ли героиня простить любимого и изменницу или будет бороться с ними до конца? В главных ролях – звезды отечественного кинематографа: импозантный Максим Леонидов и обаятельная Елена Ивченко. 

Ольга Краснова – уверенная в себе, привлекательная и вполне успешная женщина. Она работает художником-модельером, и ее карьера стремительно идет в гору. Казалось бы, у героини есть все: любимая работа, семья, красота и молодость. Однако все меняется в тот момент, когда Ольга понимает, что ее муж изменяет ей. Она решает не сдаваться и бороться за сердце любимого мужчины. С течением времени она все больше узнает о его любовнице Юле, и, неожиданно для нее самой, Ольга начинает симпатизировать изменнице за ее взгляды и убеждения. Теперь Ольга не знает, как правильно поступить…

В нашем кинотеатре у вас есть прекрасная возможность посмотреть фильм «Не пытайтесь понять женщину» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/468304.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/466521.html</link><category>бизнес, жульничество и аферы, любовь, отцы и дети, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, отношения отца и дочери, романтические отношения, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любимая дочь Папы Карло фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/466521.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Семейная драма о том, насколько далеко может зайти родительская опека и родительская ревность. Сценарий к фильму написал Игорь Агеев, известный по таким проектам, как «Агент национальной безопасности», «Куколка», «Гений». Бескомпромиссного родителя сыграл Народный артист России Андрей Смоляков («Высоцкий. Спасибо, что живой», «Дети Арбата», «Штрафбат»). Если вас волнует извечная тема «отцов и детей», границы допустимого влияния первых и разумного упрямства вторых, тогда рекомендуем посмотреть фильм «Любимая дочь папы Карло» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Бизнесмен Константин Воронцов владеет транспортной компанией, очень хорошо зарабатывает и носит гордое прозвище «папа Карло». А еще он души не чает в своей двадцатилетней дочери Кате. Катя заявляет, что выходит замуж за несостоятельного и неперспективного юнца Максима. Отец не просто не поддерживает ее выбора, он в ярости. Связавшись с наркоторговцами, он договаривается, чтобы они подкинули Максиму большую порцию «товара». Константин не понимает очевидного: желая удержать любимую дочь, он рискует потерять ее безвозвратно.</p><button formaction="https://pleer.video/466521.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/466887.html</link><category>любовь, преображения, семья, смена жизненных приоритетов, измена, преодоление трудностей, любовные треугольники, злоупотребление алкоголем, развод, романтические отношения, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мальчики-девочки фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/466887.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жизнь Дмитрия Голышева покатилась по наклонной плоскости. Он бросил институт, разводится с женой и теперь предается бесконечным пьянкам и саморазрушению. Его ждет скорый призыв в армию, поэтому его бабушка настаивает, чтобы он нашел работу. Несмотря на показную отрешенность, Дима все еще переживает из-за развода и безумно любит свою Веру. Они поженились по любви, но девушка не смогла выдержать студенческого образа жизни, мечтая о путешествиях по миру и богатстве. В итоге она отвечает на знаки внимания богатого бизнесмена Юрия Максимовича Кулыгина. Отношения развивались стремительно, так что молодой человек не смог сохранить свою семью. Вера переехала жить к Юрию Максимовичу, оставив Дмитрия наедине со своими чувствами. В это время бабушка парня находит ему временную работу, которую предложил ее бывший ученик. Послушный внук принимает предложение бабушки и устраивается работать. Впоследствии Дима узнает, что бывший ученик бабушки никто иной, как Юрий Кулыгин. Как дальше развивались события, вы можете посмотреть онлайн в мелодраме "Мальчики-девочки".</p><button formaction="https://pleer.video/466887.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/417677.html</link><category>жульничество и аферы, погони, секретные агенты, шпионы, преодоление трудностей, настоящие мужчины, борьба за справедливость, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Опасная комбинация фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/417677.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Напряженный криминальный боевик о попытке предотвратить незаконный ввоз в
страну химических отходов. Масштабные съемки, хорошая актерская игра и совершенно
неожиданная концовка будут держать зрителя в напряжении от первой и до последней
минуты фильма. В нашем интернет-кинотеатре у вас есть замечательная возможность посмотреть онлайн эту остросюжетную картину.
Из надежных источников правоохранительные органы получают информацию о том,
что одна криминальная группа готовит операцию по незаконному ввозу в страну
смертельно опасных радиоактивных отходов. Их планируется захоронить в одной из
заброшенных шахт. Ситуация осложняется тем, что преступная группировка состоит
из очень влиятельных людей. Полиция решает внедрить в криминальное сообщество
своего лучшего агента Самсонова, которого якобы с позором уволили из органов.
Самсонов великолепно справляется с ролью и получает первое задание: один из главарей группы, «оборотень в погонах», полковник Егоров поручает ему подготовить шахту к приему смертельного груза.</p><button formaction="https://pleer.video/417677.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/474354.html</link><category>безответная любовь, интриги, любовь, провинция, расставания, изобретения, карьера, отношения мужчины и женщины, подставы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Наваждение фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/474354.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Что такое страсть, вспыхнувшая в сердце замужней женщины по отношению к бывшему однокласснику? Не иначе как наваждение, внезапное помрачение разума, материнского инстинкта, чувства долга… Вот в такую ситуацию, до боли знакомую многим, попадает героиня фильма Рудольфа Фрунтова «Наваждение». На одной чаше весов у Марии семья: не слишком успешный в карьере, но любящий муж, маленький сын, привычный и родной домашний очаг. На другой ─ обласканный славой и поклонницами спортсмен-мотогонщик, купающийся в роскоши и щедро осыпающий подарками, от которых молодая женщина за годы семейной жизни успела отвыкнуть. Сюжет мог бы показаться слишком банальным, если бы муж Марии оказался безгрешным и также не имел бы в своем шкафу глубоко запрятанных скелетов. Какое из обуревающих главную героиню чувств окажется сильнее, в чью пользу она сделает свой выбор? Сумеет ли бывший одноклассник убедить Машу в том, что их роман не очередная прихоть пресыщенного мачо, а ностальгия по романтическим чувствам, которые он питал когда-то к своей соседке по парте? Как поведут себя в этой драматической ситуации муж Марии и его бывшая возлюбленная? Смотрите мелодраму и переживайте хитросплетения сюжета вместе с ее героями.</p><button formaction="https://pleer.video/474354.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/276316.html</link><category>любовь, измена, любовные треугольники, выбор, женская дружба, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, разоблачение, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Самые счастливые фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/276316.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сможет ли быть треугольник самой устойчивой фигурой в любовной геометрии, рассуждает Станислав Митин, режиссер фильма «Самые счастливые», который вы можете посмотреть онлайн. Люда и Ада знакомы со школьной скамьи, но их жизненные пути разошлись. Одна стала преуспевающей бизнесвумен, а вторая остается преподавательницей в школьном балетном кружке в местном доме культуры. В школе они были лучшими подругами и привыкли доверять друг другу все самые сокровенные девичьи мечты и секреты. Но жизнь в большом городе меняет их, они видятся уже далеко не так часто, как в прежние беззаботные годы. Но пока женщины даже не подозревают, что их связывает кое-что, помимо давней школьной дружбы. Они оказываются углами одного любовного треугольника, даже не подозревая об этом. А их избранник удобно устроился, ведь в каждой из женщин его привлекает что-то, чего нет у другой. Но все тайное рано или поздно становится явным, когда подружки решают встретиться и узнать, что же происходит в их жизни, в частности, в личной. С ужасом и недоумением они осознают, что мужчина-то у них общий. Как сохранить любовь и дружбу, придется решать всем троим.</p><button formaction="https://pleer.video/276316.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/397415.html</link><category>провинция, интриги на работе, актеры, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, романтические отношения, служебный роман, ссоры, театральная постановка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Травести фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/397415.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательная и душевная мелодрама «Травести» повествует о романтических взаимоотношениях между молодым перспективным актером из культурной столицы и опытной провинциальной актрисой из захолустья. Все тонкости и перипетии сюжета фильма «Травести» можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Пылкая ссора и юношеский максимализм приводят Сергея, выпускника театральной академии, в небольшой провинциальный городок. В состоянии аффекта Сергей заключает контракт с местным театром, но вскоре понимает, что погорячился. Тем временем в родном Санкт-Петербурге паренька уже заждались: ему обещают блестящую карьеру на одной из самых известных и крупных сцен страны. Однако контракт есть контракт, к тому же главный постановщик ТЮЗа, куда устроился Сергей, не желает идти на уступки. Чтобы вырваться из провинциальных оков, молодой актер решает соблазнить Ирину Барышеву, центральную актрису всех здешних постановок. Режиссер не готов потерять свою главную актрису, поэтому соглашается отпустить питерца. Но Сергей вновь не уверен в своем выборе, его коварный план внезапно перерос в глубокое и искреннее чувство.</p><button formaction="https://pleer.video/397415.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/446119.html</link><category>преступления, серийные убийцы, преодоление трудностей, маньяки, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, убийцы, преступление и наказание, расследование, смерть, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Скульптор смерти фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/446119.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российская детективная драма о расследовании серии убийств, отмеченных особым почерком и мрачной тайной. Фильм снял Анджей Петрас, известный как композитор и автор клипов, а также один из режиссеров «Ералаша». Любителям отечественных криминальных детективов рекомендуем посмотреть фильм «Скульптор смерти» онлайн в нашем интернет-кинотеатре. 
В городе происходят странные и страшные преступления: нескольких ведущих радио «Провод» жестоко убивают камнетесом, предварительно надев гипсовый куб на голову. Поиском преступника занимается следователь Виктор Хват. Он вспоминает про местного скульптора Прошу, который остановился в развитии еще в детстве, став свидетелем гибели родителей. О нем заботилась сестра, работавшая на радио, пока тоже не погибла в автокатастрофе. Но неужели дело в одном сумасшедшем сироте? Хват пытается добраться до мрачной тайны. А тем временем в элитном клубе богатые мерзавцы делают ставки на новую жертву.</p><button formaction="https://pleer.video/446119.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/467975.html</link><category>бандиты и гангстеры, преступления, преодоление трудностей, мафия, преступление и наказание, расследование, борьба за справедливость, преследования, гангстеры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Оперативная разработка 2: Комбинат фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/467975.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российский боевик 2008 года «Оперативная разработка 2» показывает, как трудна и опасна служба настоящих оперативников. Убедитесь в этом самостоятельно, начав смотреть онлайн фильм «Оперативная разработка 2» в нашем интернет-кинотеатре.
В России для правоохранительных органов работы всегда хватает. Если по какому-то неведомому стечению обстоятельств в эту структуру попал честный и ответственный человек, можно с уверенностью сказать, что ему придется несладко. Если он не соблазнится возможностью легкой незаконной наживы, не станет жуликом, то гарантированно одно: врагов у него будет, хоть отбавляй. Именно таким человеком, непреклонным и принципиальным, является майор Олег Сорокин. Недругов у него всегда было больше, чем соратников. Однако это обстоятельство никогда не мешало ему выполнять свою работу на самом высоком уровне профессионализма. В этот раз его оперативной группе придется особенно трудно. Их задача — вывести на чистую воду крупного криминального авторитета, задумавшего прибрать к рукам огромный фармацевтический комбинат.</p><button formaction="https://pleer.video/467975.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/420071.html</link><category>бандиты и гангстеры, преступления, работа, преодоление трудностей, убийства и убийцы, убийцы, преступление и наказание, расследование, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Оперативная разработка фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/420071.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Оперативная разработка» – телевизионный детектив о непредсказуемой операции петербургского ГУВД. Режиссер Виктор Татарский давно работает в этом жанре и достиг заметного успеха уже после первых проектов: «Убойная сила», «Улицы разбитых фонарей 5». Почитатели «милицейских» сериалов будут рады увидеть в привычных ролях и привычной обстановке полюбившихся актеров: Олега Штефанко, Георгия Пицхелаури, Александра Большакова, Евгения Дятлова. Они, как много раз прежде, встретятся на старых улицах Петербурга в его неспокойные, мрачные часы. Но места хватит и для романтики, и для дружеских чувств, и для простой жизненной лирики. В нашем интернет-кинотеатре вы можете посмотреть онлайн телефильм «Оперативная разработка» прямо сейчас.
В Петербург приезжает некий «Солист» – неуловимый киллер, подозреваемый в подготовке нового убийства. Его встречает группа наружного наблюдения во главе с майором Кузнецовым. Однако преступник оказывается хитрее и проворнее: он насмерть сбивает друга Кузнецова и скрывается от преследования. Теперь поимка «Солиста» становится для майора целью личного характера. Его группа подбирается к убийце через третьих лиц, но главная задача – успеть раньше назревающего покушения.</p><button formaction="https://pleer.video/420071.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/278850.html</link><category>бандиты и гангстеры, погони, смена жизненных приоритетов, тюрьма, измена, преодоление трудностей, отношения, мафия, злоупотребление алкоголем, жестокость, борьба за справедливость, преследования, перестрелки, гангстеры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Парадиз фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/278850.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Главный герой многих современных российских фильмов – милиционер, бандит или милиционер, превратившийся в бандита. Криминальная драма с характерным названием «Парадиз» не исключение. Ленту, рассказывающую историю одного не самого пропащего служителя закона, который в силу обстоятельств и неписаных законов жанра стал преступником, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. 
У Николая Звягина был шанс стать обычным офисным работником, но он пошел работать в милицию. Дальнейшие события развивались по наклонной. Герой задерживался в отделении, вскоре у него развилась депрессия и тяга к алкоголю. Жена (и раньше-то не подарочек) начала ходить налево. Однажды Николай застал ее в объятиях другого мужчины и окончательно впал в бешенство. Более чем ожидаемый итог: зона, знакомство с воровским авторитетом, вакансия в преступном мире. Выйдя на свободу, герой не без некоторого облегчения стал работать на мафию. Только и криминал, как выяснилось позже, очень нервное занятие.</p><button formaction="https://pleer.video/278850.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/415134.html</link><category>месть, преступления, семейные проблемы, сильные женщины, преодоление трудностей, убийства и убийцы, мечта, проститутки, женская дружба, семейный конфликт, женщины, борьба за справедливость, борьба за выживание, финансовые проблемы, миссия/цель/задание, тиран, деспот, диктатор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Стены фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/415134.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История двух девушек в Израиле, которые оказываются в тяжёлых жизненных обстоятельствах, но не могут смириться со своей незавидной участью. Украинка Галя, вынужденная заниматься проституцией, и жена тирана Элеонор объединяются, чтобы бороться за свою жизнь и свободу. 
<p>На окраине Тель-Авива в ветхом доме живут две молодые девушки, которые отчаянно мечтают о новой жизни. Украинка Галя переезжает в Израиль в поисках заработка, но вскоре после приезда попадает в руки сутенёров и оказывается вовлечена в занятие проституцией. Когда её попытка сбежать из борделя заканчивается неудачей, Галю вынуждают стать киллером, и со временем девушка, вынужденная выполнять самые страшные поручения, становится жестокой и бесчувственной. Соседка Гали по имени Элеонор работает в магазине и на первый взгляд кажется вполне счастливой, но на самом деле хочет только одного: сбежать от своего мужа-тирана, который регулярно избивает её.</p> 
<p>Когда девушки, живущие по соседству, наконец знакомятся, они понимают, что нужны друг другу, чтобы выжить в суровом мире мужчин. Галя и Элеонор объединяются и начинают борьбу против всех, кто угнетает их, превращая их существование в настоящий ад. Чтобы узнать, как сложится судьба двух героинь, которые отказались быть жертвами обстоятельств, приглашаем вас посмотреть остросюжетную драму «Стены» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/415134.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/257900.html</link><category>борьба с системой, друзья, любовь, семья, школа, преодоление трудностей, война, революция, поиск себя, свобода, дружба, взросление, дети, подростки, политический конфликт, женщины, борьба за справедливость, исторические события</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Персиполис фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/257900.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остроумный режиссерский дебют француженки Маржан Сатрапии принес ей большой успех. Анимационная картина была номинирована на «Оскар», а также заработала увесистую коллекцию призов на различных фестивалях, включая Каннский. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн запрещенный в Иране полнометражный черно-белый мультфильм «Персиполис». Первоначальная версия была озвучена Кьярой Мастрояни и Катрин Денев, а английская – Шоном Пенном и Игги Попом. 
Действие происходит в Тегеране в 1978 году. Фильм показывает трагические события тех лет – Исламскую революцию, войну с Ираком, шахский режим – глазами маленькой, но очень смелой и решительной девочки. Родители, предчувствуя, что дочери будет нелегко из-за ярко выраженного свободолюбивого характера, отправляют ее за границу, в австрийскую школу. Маржи переживает любовь, предательство, познает дружбу и одиночество. Когда она возвращается в Иран, на родине уже многое поменялось. Мир хочет подчинить непокорную девушку себе, однако сдаваться она не собирается.</p><button formaction="https://pleer.video/257900.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/39859.html</link><category>музыка, преодоление трудностей, музыканты, анархисты, конфликты на работе, отношения сотрудника и работодателя, творчество и творцов, тиран, деспот, диктатор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Репетиция оркестра фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/39859.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сложный, многогранный, гениальный Феллини умел творить шедевры почти из ничего. В ленте 1978 года «Репетиция оркестра», которую мы приглашаем вас смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, великий мастер иносказания обратился к идее распада человеческого общества, уместив всё действо в недолгую репетицию музыкантов в стенах списанной под снос церкви. Критики по-разному толковали эту картину-притчу с незамысловатым сюжетом, но глубоким подтекстом. 
Начинается «Репетиция» легко: кажется, зрителю просто предлагают хорошо провести время в кинозале и от души посмеяться. Один за другим музыканты оркестра собираются на очередной прогон. Происходит это не быстро, есть время для шуток, дружеской болтовни, дурацких розыгрышей. Присутствующие на репетиции телевизионщики записывают происходящее, служители музыки охотно дают интервью, с любовью рассказывая о своих инструментах…Каким образом будничное превращается в театр абсурда – совершенно непонятно, впрочем, такова жизнь! Репетирующие ссорятся, дирижер свергнут, стены рушатся… но «Господа, всё с начала!»</p><button formaction="https://pleer.video/39859.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/49941.html</link><category>запретная любовь, смена жизненных приоритетов, добрые дела, мечта, человеческие пороки, вера или религиозность, изнасилование, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, богачи, бедняки, монастыри или монахини</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Виридиана фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/49941.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Один из первых и величайших режиссеров-сюрреалистов, лауреат всех престижных кинопремий Луис Бунюэль заявил о себе беспримерным «Андалусским псом» и на протяжении всей жизни продолжал волновать и распалять аудиторию. Его на редкость доступная лента «Виридиана» вызвала громкий скандал, заслужила обвинения в аморальности, святотатстве, распутстве, а также взяла главный приз Каннского фестиваля. Эта вольная экранизация романа Бенито Переса Гальдоса была 16 лет запрещена в родной Испании, но после падения режима Франко стала достоянием ее киноискусства.

Глубоко религиозная, добродетельная и целомудренная послушница Виридиана готовится к пожизненному служению Богу. Но прежде чем принять постриг, она нехотя соглашается погостить у своего пожилого дяди, дона Хайме. Нескольких дней под одной крышей достаточно, чтобы несчастный вдовец пал жертвой поздней любви – и в прямом, и в переносном смысле. Сначала он усыпляет свою прекрасную племянницу и едва не лишает ее невинности, а когда Виридиана уезжает в гневе – вешается на дереве. Потрясенная девушка решает не возвращаться в монастырь. Унаследовав дом, она организует богадельню для нищих и прокаженных, но даже не представляет, что зреет в их порочных душах.

Если вас не пугает перспектива распрощаться с филантропией и идеализмом, то предлагаем посмотреть онлайн впечатляющую испанскую киноклассику «Виридиана».</p><button formaction="https://pleer.video/49941.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/8348.html</link><category>преодоление трудностей, человеческие пороки, особняки или замки, галлюцинации, аристократия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ангел-истребитель фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/8348.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Ангел-истребитель» – трагикомедия Луиса Бунюэля. Эта удивительная фантасмагорическая картина рассказывает нам о группе буржуа и аристократов, которые вместе ужинают в роскошном особняке. Закончив трапезу, они с ужасом понимают, что по необъяснимым причинам ни один из них не может переступить порог и покинуть этот дом. Герои осознают, что застряли в этой гостиной на долгое время. По истечении двух дней необъяснимого мистического заточения окутанные страхом и отчаянием люди начинают терять свой светский вид. Нахождение в замкнутом пространстве постепенно доводит их до животного поведения, выявляя все человеческие пороки. Они устраивают драки за кусок мяса и глоток воды, пытаются понять, кто может нести ответственность за происходящее, и, позабыв о своих манерах, совершенно бескультурно, по-хамски, начинают относиться друг к другу.</p><button formaction="https://pleer.video/8348.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/460066.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, любовь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, любовные треугольники, отношения, героизм, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В сторону от войны фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/460066.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Новый фильм о старой войне, в котором боевые столкновения — не самое главное. Смотрите онлайн «В сторону от войны» — фильм про ту любовь, о которой не говорили в СССР. Не было места сомнениям: если есть любимый, который ушел на фронт, то женщина должна его ждать и надеяться на возвращение. Теперь сценаристам хочется поговорить о том, как все могло складываться на самом деле.
В начале Великой Отечественной войны Мария Леонидовна ездит с агитационной бригадой по линии фронта, чтобы поднять боевой дух солдат. Приехав на передовую, она встречает капитана Громова, с которым у них пять лет назад был роман. Они не могли увидеться раньше, поскольку капитан исчез из жизни Маши. Теперь артистка замужем за своим преподавателем, известным певцом Соловьевым. Оказывается, ее чувства к капитану вовсе не угасли, и после представления герои успевают поговорить. Однако Громов знает от захваченного в плен языка, что скоро здесь будут войска. Не слушая возражений Маши, он приказывает агитбригаде срочно уехать.</p><button formaction="https://pleer.video/460066.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/466444.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, героизм, борьба за выживание, преследования, спасение, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Разжалованный фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/466444.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>О Великой Отечественной войне сказано и снято довольно много, но редкое кино в достаточной степени правдиво освещает различные нюансы, происходящие в то время на полях сражений. Тем не менее, любому кинозрителю хочется узнать, как все было на самом деле. Военная драма «Разжалованный», которую можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, позволит лучше понять реалии военного прошлого. В центре сюжета – история молодого лейтенанта, отказавшегося выполнять приказ высшего командования. Во время решающего наступления юный офицер, согласно уставу, решил не поднимать отряд на верную гибель по причине отсутствия артподготовки. Завоевав тем самым безграничное уважение и любовь личного состава, он, тем не менее, вызвал негодование вышестоящих командиров. Лейтенанта при всем строе лишают погон и передают в распоряжение недавно прибывшего лейтенанта НКВД Смирнова. Чекисту, по причине нехватки бойцов, выделяют всего одного конвоира в лице старого и усталого солдата. Втроем они отправляются на поиски штаба дивизии, чтобы передать разжалованного офицера военному трибуналу. Проделав огромный и тяжкий путь, все они оказываются в кольце фашистского окружения, став невольными защитниками целого полевого госпиталя.</p><button formaction="https://pleer.video/466444.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/280966.html</link><category>любовь, магия и волшебство, провинция, свадьбы, добрые дела, человеческие пороки, борьба со злом, монстры, ведьмы, силы правопорядка, волшебные существа, антигерои</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чудеса в Решетове фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/280966.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Современная комедийная сказка от режиссера Михаила Левитина. Известные с детства персонажи обрели новую жизнь: Василиса Мелентьевна, русалка Инка, бабушка Ядвига, говорящий кот Тимофей теперь разгуливают по провинции. Рекомендуем вам смотреть онлайн фильм «Чудеса в Решетове» с Алексеем Паниным в роли участкового Петра, пытающегося разобраться в чудесах, происходящих в его городке.

Сюжет картины необычен, здесь мы столкнемся с интерпретацией известных сюжетов на современный лад. И действие будет происходить с поправкой на настоящее время, поэтому бабка Ядвига летает на стиральной машинке, а русалка Инка шокирует рыбинспекцию. Особенность странной компании состоит в том, что они бессмертны. Вот и приходится время от времени переезжать, чтобы в конец не сводить с ума местных жителей. Новым пунктом поселения героев стал городок Решетов, в котором с их появлением начинают происходить чудеса на благо населения – вода из колодца начинает исцелять больных, не без подсказки русалки местный предприниматель превращает навоз в золото. Увы, местная мафия не смогла остаться безучастной к происходящему…</p><button formaction="https://pleer.video/280966.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/453022.html</link><category>Великая Отечественная война, любовь, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, героизм, борьба за справедливость, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лейтенант Суворов фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/453022.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер Алексей Козлов не устает обращаться к неисчерпаемой военной теме, каждый раз воспевая простой солдатский подвиг. В фильме «Лейтенант Суворов» рассказ пойдет о самом начале тяжелого изматывающего противостояния фашистским захватчикам. Смотреть онлайн искреннюю, местами очень наивную историю молодого лейтенанта Саши можно в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. 
Еще вчера Александр был курсантом военного училища, а сегодня ему доверено командовать взводом. Спешное назначение объясняется срочной мобилизацией всей страны: началась война. В родном городе молодого командира идет сумбурная эвакуация людей и материальных ценностей. Но есть и такие, кто никуда бежать не собирается. Сашина школьная любовь Анюта приезжает домой на каникулы, хотя прекрасно понимает, что ехать нужно было совсем в другую сторону. Она вместе со многими другими жителями сталкивается с реальной угрозой собственной жизни: на городок нападают немцы. Юному Александру Суворову предстоит принять первый в его жизни бой…</p><button formaction="https://pleer.video/453022.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/432385.html</link><category>Великая Отечественная война, запретная любовь, любовь, отцы и дети, преодоление трудностей, мечта, побег, отношения, репрессии, заложники, дети, отношения родителей и детей, человек и общество, женщины, дискриминация, беременность, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Одна война фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/432385.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Актриса и режиссер, завоевавшая популярность еще в 90-е годы, Вера Глаголева, сняла драму «Одна война» – фильм о неоднозначной судьбе русских женщин, чьи дети родились от немецких оккупантов. Эту военную драму, одну из ролей в которой превосходно сыграл Александр Балуев, мы предлагаем вам смотреть онлайн. 

Маленький остров в Ладожском озере стал пристанищем для пяти русских женщин и их маленьких детей. Во времена войны судьба распорядилась так, что каждая из них забеременела. Только вот дети родились не от русских солдат, а от занимавших территорию немцев-оккупантов. Великая Победа 45-го года принесла одновременно героиням и радость и горе, и эти два чувства будут еще долго соперничать в жизнях бедных женщин. Не имея возможности покинуть остров, находясь под строгой охраной, матери вынуждены строить свои судьбы на маленьком клочке земли. И, пожалуй, все то светлое, чем озарена их жизнь – это дети, любовь к ним и одновременно надежда на лучшую жизнь, если не для себя, то хотя бы для них.</p><button formaction="https://pleer.video/432385.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/431199.html</link><category>интриги, любовь, путешествия, измена, любовные треугольники, мечта, отношения, конфликты в отношениях, обреченная любовь, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, романтические отношения, свидания, возвращение домой, прошлое героя, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Парижская любовь Кости Гуманкова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/431199.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российская мелодрама 2005 года «Парижская любовь Кости Гуманкова» снята по мотивам одноименного произведения писателя Юрия Полякова об истории любви, для которой нет ни временных, ни пространственных преград. Вы можете начать смотреть онлайн этот романтический и трогательный фильм в нашем интернет-кинотеатре.
Двадцать лет назад, в середине 80-х, молодой программист по имени Костя Гуманков невероятным образом оказывается в составе туристической группы, которая из Москвы летит в Париж. Стоило ему это немалых усилий и участия во множестве интриг, однако теперь, когда все это позади, Костя прибывает в Париж. В отличие от подавляющего большинства советских людей, Костя в столице Франции не бегает по магазинам, а гуляет и наслаждается жизнью. В первый же день своего пребывания во Франции молодой человек влюбляется, причем в любовницу своего начальника. На последние деньги Костя покупает конфеты и шампанское и водит свою возлюбленную смотреть Эйфелеву башню. Вскоре им суждено расстаться и встретиться только через двадцать лет.</p><button formaction="https://pleer.video/431199.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/450437.html</link><category>жизнь, отцы и дети, преступления, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, злоупотребление алкоголем, взросление, дети, отношения родителей и детей, подростки, семейный конфликт, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Наследники фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/450437.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Авторское кино режиссера Константина Одегова о семейных взаимоотношениях. Пронзительная драма удивит вас знанием человеческой психологии. В главной роли снялся молодой начинающий актер Павел Юрченко, которому замечательно удалось передать всю сложную гамму чувств ребенка, вынужденного остаться один на один со своей жизнью. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн фильм «Наследники».
В таежном сибирском поселке живет самая обыкновенная семья, не хуже и не лучше других. Отец работает буровиком, мать – медсестрой, единственный сын учится в начальной школе. Они живут небогато, но дружно, денег хватает на самое необходимое, каждое лето ездят к бабушке в Крым, весело отмечают праздники и дни рождения, стараются покупать ребенку красивые вещи. Однако в определенный момент вся идиллия рушится: у отца семейства начинаются крупные проблемы на работе. Практически лишившись дохода, он начинает пить, втягивает в это дело и жену. Маленький сын остался без присмотра – он вынужден воровать, чтобы заработать на хлеб.</p><button formaction="https://pleer.video/450437.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/450281.html</link><category>бандиты и гангстеры, бизнес, интриги, предатели, спорт, измена, преодоление трудностей, деньги, отношения, соперничество, хоккей, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, разоблачение, подставы, спортсмены, стервы, братва</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игра на вылет фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/450281.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающая история о жизни одного российского хоккеиста Павла Шарманова, который в 1990 годы «переквалифицировался» в нефтяного магната. Фильм «Игра на вылет», основанный на книге Юрия Полякова «Небо падших», на VII Российском кинофестивале «Литература и кино» получил приз «Зрительских симпатий».

Павел – хоккеист с необузданным нравом. Когда тренер делает ему выговор за проигрыш, он бросает в ответ упрек за задержанные зарплаты игрокам. В результате Павел вылетает из команды. Он едет на север к своему другу в поисках работы. Приятель Коля обеспечивает ему «пропуск» в область нефтедобычи, и Павел очень скоро наживает миллионы. Игра набирает обороты, и азартный спортсмен становится азартным бизнесменом, которому все время хочется чего-то большего. Павел уже не обращает внимания на призыв своего старого друга оставить бизнес. Он нанимает высокооплачиваемую помощницу, которая очень искусно завоевывает его сердце. Вопреки всем советам, Павел связывает с ней свою жизнь, а сама эта жизнь, между тем, висит на волоске… 

Приглашаем посмотреть фильм «Игра на вылет» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/450281.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46706.html</link><category>знаменитости, работа, преодоление трудностей, отношения, актеры, кино, кинематограф, творчество и творцов, таланты, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Московская элегия фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46706.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Документальный фильм одного великого русского режиссера - Александра Сокурова - о другом великом русском режиссере Андрее Тарковском. Смотреть онлайн фильм «Московская элегия», вы можете на нашем сайте уже сейчас.
«Московская элегия» — фильм, который начали снимать к пятидесятилетнему юбилею Андрея Тарковского. К сожалению, работа над ним была прервана на долгое время. Причиной этому послужили разногласия в Союзе кинематографистов СССР, которые возникли, по собственным словам Александра Сокурова, «по поводу стиля фильма и его содержания». Автор считал своей главной и первостепенной задачей в этом фильме — «создание особой человеческой интонации к памяти и личности Тарковского». Как он сам признался, «мы хотели распорядиться материалом ласково, осторожно, по–доброму. Мы не стремились охватить все стороны жизни и творчества Тарковского. Мы говорим только о том, что оставлено на Родине и что происходило в эти годы на Западе, где Тарковский был вынужден работать».</p><button formaction="https://pleer.video/46706.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43628.html</link><category>борьба с системой, жизнь, любовь, преображения, преодоление трудностей, писатели, религия, вера или религиозность, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Цвет граната фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43628.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Цвет граната» – музыкальное  художественное полотно Сергея Параджанова, ставшее настоящей классикой отечественного кинематографа. Познакомиться с этим самобытным шедевром можно в нашем интернет-кинотеатре – для этого нужно посмотреть картину онлайн. 
Еще в начальных титрах, предваряющих действие, Параджанов сообщает зрителю: «Не ищи в этом фильме биографию великого армянского поэта XVIII века Саят-Нова – мы только стремились средствами кино передать образный мир той поэзии, о которой русский поэт Валерий Брюсов писал: «Средневековая армянская лирика есть одна из замечательных побед человеческого духа, какие только знает летопись всего мира...»
Картина состоит из нескольких миниатюр. Герой первой из них – Саят-Нова, армянский поэт, живущий в средние века. Он пишет и под музыкальный аккомпанемент музыки Тиграна Мансуряна зачитывает свои стихи о любви, жизни, горе и радости. Действие сопровождается красивыми декорациями, выразительными жестами актеров, непревзойденным национальным колоритом и четверостишьями самого Саят-Нова.</p><button formaction="https://pleer.video/43628.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>