<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1" xmlns:video="http://www.google.com/schemas/sitemap-video/1.1"><url><loc>https://pleer.video/43147.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43147.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Последний герой фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пронзительный документальный фильм о легенде русского рока Викторе Цое, который ушел их жизни слишком рано, но успел сделать так много. В фильме использованы записи самого музыканта, а также многочисленные интервью его семьи, друзей и коллег. Режиссером картины выступил мэтр отечественного кинематографа – Алексей Учитель («Прогулка»). Виктор Цой ворвался в мир советского рока стремительно и сразу же стал ее ярчайшей звездой. Вместе с группой «Кино» он создал множество культовых хитов, оказавших значительное влияние на последующее развитие рок-музыки. Однако для многих личность великого музыканта была и остается загадкой. Этот фильм – попытка узнать, что он был за человек, о чем думал, к чему стремился и как относился к собственному творчеству. Многогранная личность музыканта вырисовывается из многочисленных воспоминаний его близких, его собственных интервью и всевозможных историй, героями которых он являлся. Узнать все это подробнее можно, если вы решите смотреть онлайн «Последний герой».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43147</video:player_loc><video:duration>3863</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,жизнь,знаменитости,музыка,отношения,музыканты,дружба,рок-музыканты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43147.jpg</image:loc><image:title>Последний герой фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/574622.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/574622.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Зимний сон фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Романтическая новогодняя сказка от «королевы мелодрам» Оксаны Байрак («Женская интуиция», «Золушка с острова Джерба»). Маша – молодая милая девушка, которая работает в элитном салоне свадебных платьев. Каждый день, наблюдая за счастьем других, Маша мечтает и сама когда-нибудь выйти замуж. Но будет ли на ее улице праздник, ведь она безнадежно влюблена в своего босса Вадима Крикунова, который предпочитает проводить время в компании привлекательных блондинок и даже собрался жениться на одной из них. Смирившись с этой грустной новостью, Маша собирается домой, но на парковке в нее неожиданно врезается автомобиль Вадима. Мужчина напуган – по его вине девушка сильно ударилась головой, он предлагает Маше любую помощь, но та отказывается. Через пару часов встревоженный Вадим заявляется к Маше домой. Он намерен компенсировать ей причиненные неудобства и предлагает… поужинать вместе в Париже. Немного посомневавшись, девушка принимает приглашение. В Париже Вадим словно преображается: он готов во всем потакать Маше и даже задержаться здесь...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/574622</video:player_loc><video:duration>6100</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,любовь,свадьбы,одиночество,Рождество и Новый год,мечта,отношения,злоупотребление алкоголем,женская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/574622.jpg</image:loc><image:title>Зимний сон фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/779663.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/779663.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Подражатель фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Лауреат премии «Оскар» Патриция Аркетт и звезда «Подпольной империи» Винсент Пьяцца в криминальной драме Ника Сэндоу («Оранжевый – хит сезона»), спродюсированной Мартином Скорсезе. В центре сюжета – только что освободившийся из тюрьмы молодой сицилиец, который готов на все, лишь бы впечатлить своих бывших подельников, изгнавших неудачника из криминальных кругов. Нью-Йорк, 1992 год. На громком судебном процессе решается судьба мафиозного босса Джона Готти, которого кое-кто из жителей города считает чуть ли не героем. Молодой и тщеславный Томас мечтает когда-нибудь стать столь же уважаемым и влиятельным, как Готти, однако пока он только посмешище среди серьезных парней. Томас изо всех сил пытается создать себе репутацию крутого мафиози, но раз за разом терпит фиаско, пока не встречает ту, кто верит в него. Роуз намного старше, но она влюбляется в парня и начинает его всячески поддерживать. Вместе с ней Томас задумывает осуществить план, благодаря которому его кумир может быть оправдан. Кроме того, пара совершает серию дерзких...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/779663</video:player_loc><video:duration>5400</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,знаменитости,наркотики,неудачники,преступления,актеры,кино,жестокость,оскорбления</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/779663.jpg</image:loc><image:title>Подражатель фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/4389943.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/4389943.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Внутренний мир фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Познавательный мультфильм о работе нашего организма и целом мире внутри нас. Энергичный труженик по имени Мозг, живущий в голове обычного мальчика Антона, рассказывает о своей непростой службе и о других жизненно важных органах, которые находятся с ним в постоянном взаимодействии. Стоит Антону натереть пятку, как на экстренный вызов спешат нервные импульсы, помогающие мозгу связываться с отдаленными участками тела. Словом, у нашего организма не бывает ни минуты покоя – убедитесь сами! Приглашаем посмотреть увлекательный мультфильм «Внутренний мир» в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/4389943</video:player_loc><video:duration>780</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>наука и техника,природа,отношение учителя и ученика,учеба,здоровье</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/4389943.jpg</image:loc><image:title>Внутренний мир фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/474876.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/474876.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дом для двоих фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Трогательная мелодрама Сергея Алешечкина «Дом для двоих» с Александром Ратниковым, Кариной Разумовской, Константином Соловьевым и Валерием Золотухиным в главных ролях. Действия развиваются вокруг Миши и его младшей сестры Насти, которые всегда были вместе и обещали всегда и во всем помогать друг другу. Михаил был единственной поддержкой и опорой для сестры, однако ситуация изменилась, когда он женился. После этого стало ясно, что двум девушкам не ужиться под одной крышей. Чтобы не ссориться с братом, Настя решает уехать в деревню, где устраивается работать учителем в школу. Вскоре она налаживает свою новую жизнь и знакомится с соседом Пашей, который во всем помогает ей. Они начинают сближаться, но затем в их жизнь вмешивается Георгий, бизнесмен и спонсор школы, где работает Настя. Если вам интересно узнать, чем закончится эта история, рекомендуем посмотреть фильм «Дом для двоих» в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/474876</video:player_loc><video:duration>5359</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,смена жизненных приоритетов,школа,преодоление трудностей,любовные треугольники,отношения,соперничество,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/474876.jpg</image:loc><image:title>Дом для двоих фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/805024.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/805024.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Родная кровь фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Джессика Бил («Иллюзионист») и Заша Мэмет («Девочки») в напряженной семейной драме Дайан Белл, впервые представленной на кинофестивале Tribeca. Сюжет рассказывает о том, как после долгих лет разлуки находят друг друга две сестры, одна из которых – известный инструктор по йоге, а вторая – проститутка. В жизни Мэй все складывается наилучшим образом. В раннем детстве ее удочерила обеспеченная семья из Санта-Барбары, окружившая девочку любовью и вниманием. Теперь Мэй – взрослая, уверенная в себе женщина, которая любит свою работу и своего бойфренда Декса. Однако героиня не оставляет попыток найти свою младшую сестру, с которой была разлучена в детстве, и даже нанимает детектива. Наконец, он предоставляет ей найденный адрес, и Мэй впервые встречается с Шивой, молодой проституткой, которая привязана к своему сутенеру – агрессивному и жестокому Коди. Мэй чувствует вину перед сестрой и всеми силами пытается вытащить ее из этой незавидной жизни, однако не замечает, как сама ходит по краю. Чем закончилась эта история, вы узнаете, если решите...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/805024</video:player_loc><video:duration>5060</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,месть,наркотики,страхи,убийства и убийцы,проститутки,жестокость,отношения мужчины и женщины,отношения сестер,женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/805024.jpg</image:loc><image:title>Родная кровь фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/860825.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/860825.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Беглецы фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Крейтон совершил роковую ошибку, чем подорвал доверие своей любимой супруги Лидии. Желая загладить вину, он приглашает её провести неделю Багамах. Прилетев на по истине райские острова, супруги направляются в дом, который предоставил один из бизнес-партнёров Крейтона в качестве благодарности. Роскошная вилла поражает своим великолепием, однако ранним утром Лидию и Крейтона будит шум ремонта, затеянного на соседнем участке. Дочь хозяина виллы, желающая помочь в этой досадной ситуации, предлагает им переехать в другой дом, который находится на отдалённом острове. Там Лидия и Крейтон наслаждаются тихим уединением, и, кажется, у них появляется шанс на восстановление прежних отношений. Однажды гуляя по пляжу, супруги встречают незнакомца, который представляется Уильямом и настойчиво приглашает пару к себе на ужин, уверяя, что он и его жена Нина будут рады видеть их в гостях. Лидия и Крейтон соглашаются, и вечер проходит как нельзя лучше – за душевной беседой и вкусным угощением с вином. Однако вернувшись домой, герои обнаруживают, что их...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/860825</video:player_loc><video:duration>5635</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,погони,семейные проблемы,измена,преодоление трудностей,страхи,убийства и убийцы,отношения,убийцы,риск,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/860825.jpg</image:loc><image:title>Беглецы фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/733714.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/733714.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Запретная зона 3D фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Патрик Янс, Андреас Пейп, Эстер Мааб и Сарита Брэдли в фильме ужасов Матиаса Олофа Ейха. Два друга Маркус и Томас всерьез увлеклись материалами из одного старого дневника военных времен. Теперь они ищут нацистскую базу в окрестностях Обераммергау — живописного городка в Баварии. Десятилетия назад эта база использовалась в качестве научно-исследовательского центра и, по слухам, была как-то связана с золотом Рейха. Однако сейчас вход на базу располагается на территории военной части, принадлежащей солдатам США. Впрочем, Маркус и Томас настроены решительно: вооружившись радио и 3D-камерой, Маркус отправляется на закрытую территорию в надежде раскрыть все ее секреты. И раскроет, уж будьте уверены. Вот только не совсем те, на какие рассчитывает. Уже скоро станет ясно, что Маркус привлек чье-то внимание, не считая американских военных. И то, что начиналось как рискованное, но вполне безобидное предприятие, превращается в гонку на выживание. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Запретная...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/733714</video:player_loc><video:duration>4406</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сильные женщины,инопланетяне,зомби и живые мертвецы,вирусы,жестокость,клады и сокровища,конфликты друзей,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/733714.jpg</image:loc><image:title>Запретная зона 3D фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/885602.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/885602.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>По небу босиком фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Кавказская романтическая трагикомедия. Возвратившись из Англии на малую родину, Капелла привлекает чрезмерное внимание новых однокурсников. Особенно девушкой интересуются два приятеля, поспоривших, сколько издевок она выдержит, прежде чем пожалуется или отчислится. Детские шалости заканчиваются, когда один из друзей влюбляется в Капеллу. Капелла получила свое необычное имя от отца – большого любителя искусства и поклонника знаменитой Сикстинской капеллы в Риме. Девушка возвращается на Северный Кавказ после учебы в Великобритании, чтобы продолжить образование в родной стране. В местном университете необычная красавица сразу обращает на себя внимание студентов. Товарищи Бит и Руслан, привыкшие «подкалывать» новеньких, решают испытать девушку: они постоянно подтрунивают над Капеллой, ожидая, что она пожалуется родителям, руководству факультета или бросит институт. Неожиданно для парней происходит то, чего они совсем не предвидели: Бит влюбляется в девушку, и Капелла отвечает ему взаимностью. Их симпатия быстро перерастает в настоящее,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/885602</video:player_loc><video:duration>5503</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,жизнь,любовь,предатели,преображения,смена жизненных приоритетов,универ,преодоление трудностей,отношения,дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/885602.jpg</image:loc><image:title>По небу босиком фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/855911.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/855911.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В плену обмана фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ольга с Игорем дружили со школы, вместе мечтали и решали, куда идти дальше учиться. Оба подали документы в один институт, но прошла только девушка. Призывной возраст избранника определил судьбу пары на пару сложных лет. Жениха забрали в армию. Писали друг другу частые письма. Мысленно посылали поцелуи через расстояние. Пару не испугала разлука. Чувства лишь окрепли. Ольга ждет милого домой и готовится к свадьбе. В армии Игорь получил травму. Несчастный случай, ему ампутировали ноги. Была серьезная потасовка между сослуживцами. Врачи допустили оплошность. Парень лишился конечностей. Не поговорив с любимой, принял судьбоносное решение. Сказал невесте, что встретил другую женщину, и они ждут ребенка. Что на самом деле произошло, не сказал. У девушки разбито сердце. Не сумев скрыть слезы, она уехала. С этого момента жизнь казалась лишенной смысла. Такая любовь рождена быть, и что бы ни готовил рок, чувства найдут путь к сердцу. Для влюбленных нет легкой дороги. Кто и по каким критериям раздает шансы там наверху? Возможно, их соединили...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/855911</video:player_loc><video:duration>5399</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,первая любовь,свадьбы,преодоление трудностей,инвалиды,расставания,любовные треугольники,отношения,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/855911.jpg</image:loc><image:title>В плену обмана фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/930535.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/930535.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Танцы насмерть фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Иван Жвакин, Лукерья Ильяшенко, Никита Волков и Александр Тютин в фантастическом фильме Андрея Волгина. 2070-е годы. После ядерного катаклизма, пронесшегося по Земле, цивилизация рухнула. Человечество было вынуждено переселиться в бункеры, которые необходимо поддерживать энергией. В бункерах проводится особый танцевальный турнир: на арене молодые люди состязаются между собой, и проигравшего ждет незавидная участь – из него высасывается вся энергия, которая идет на поддержание жизни города. Главный герой Костя попадается во время полицейской облавы, после чего становится участником турнира. Он знакомится с другими танцорами и даже влюбляется в одну из участниц шоу. Но турнир не знает жалости, и однажды Косте предстоит встретиться со своей возлюбленной на арене, в смертельном противостоянии. Станут ли они жертвами кровавого развлечения, или им удастся выжить и навсегда изменить устоявшийся бесчеловечный порядок? Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Танцы насмерть».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/930535</video:player_loc><video:duration>5914</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>антиутопия,борьба с системой,пост-апокалипсис,предатели,танцы,преступление и наказание,риск,жестокость,смерть,избранные</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/930535.jpg</image:loc><image:title>Танцы насмерть фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/797047.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/797047.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Любовь без обязательств фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Джейсон Судейкис, Элисон Бри, Джордан Карлос и Маргарита Левиева в мелодраматической комедии Лесли Хэдланд. Когда-то Джейка и Лейни связывали романтические отношения. С тех пор прошли годы. Джейк стал самым настоящим бабником, и список его донжуанских побед уравновешивается таким же списком неприятностей, в которые он из-за этого попадал. А Лейни вот уже много лет влюблена в одного и того же (женатого) мужчину, но чем дальше, тем все отчетливее она понимает, что им никогда не быть вместе. И вот однажды Джейк и Лейни встречаются снова. В общении друг с другом они найдут спасение и отдых от надоевших проблем. Памятуя о том, что произошло между ними в прошлом, герои стараются оставаться друзьями, ведь от секса, как известно, одни только сложности! Или, быть может, им просто пора перестать гоняться за эфемерным счастьем, а обратиться за настоящим – туда, где оно пролежало все эти годы? Для того чтобы узнать, как сложатся судьбы героев, рекомендуем смотреть онлайн «Любовь без обязательств».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/797047</video:player_loc><video:duration>5820</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,неудачники,притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,расставания,отношения,недоразумение,секс,ссоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/797047.jpg</image:loc><image:title>Любовь без обязательств фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/841977.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/841977.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Некуда бежать фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ветеран войны с неспокойной совестью Картер получает шанс на искупление, защищая двенадцатилетнюю девочку, которая оказалась невольной свидетельницей убийства. Картер Грин – разочарованный в жизни ветеран войны. Когда-то он потерял самое дорогое – свою семью. Он одинок и нередко находит забвение в алкоголе. И вот однажды к его дому подбегает испуганная девочка, зовущая на помощь. Это двенадцатилетняя Бёрд, которая приехала на местное кладбище к могилам родителей и увидела, как киллер расстрелял других посетителей. Делая снимки на фотоаппарат, девочка запечатлевает момент преступления. Заметив случайного свидетеля своей тёмной работы, наёмный убийца бросается в погоню за ребенком. Так Бёрд оказывается в доме Картера, чей второй этаж станет настоящей крепостью для них обоих. Убийца баррикадируется на первом этаже. Между героями и киллером начинается жестокое противостояние, цена которого – жизнь. Кто победит в этой смертельной схватке? Какие секреты скрывают герои? Ответы на эти вопросы вы получите, если посмотрите онлайн остросюжетный...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/841977</video:player_loc><video:duration>5154</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>киллеры,преступления,убийства и убийцы,настоящие мужчины,убийцы,жестокость,потеря близких,искупление,перестрелки,прошлое героя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/841977.jpg</image:loc><image:title>Некуда бежать фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/843209.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/843209.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Выбор фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Закоренелый холостяк Тревис Паркер не верит в любовь, зато у него есть отличная работа, верные друзья и увлечения. Но когда дом по соседству снимает скромная Габи, жизнь Тревиса меняется. Экранизация романа популярного американского писателя, «любимца Голливуда» Николаса Спаркса («Дневник памяти», «Спеши любить», «Дорогой Джон»). В центре сюжета – красивая история любви Тревиса и Габи. Жизнь закоренелого холостяка и сердцееда изменилась в один миг с появлением новой соседки – тихой и скромной девушки. Она влюбилась в него с первого взгляда, но боялась признаться в этом даже самой себе. Габи очаровывает Тревиса: он пытается ухаживать за независимой красоткой, но она всякий раз ускользает от него. Когда же влюбленные открываются друг другу, их чувства подвергаются испытанию на прочность. «Выбор определяет каждое мгновение твоей жизни», – утверждают создатели фильма. Тревису предстоит принять самое сложное решение… Смотрите в нашем онлайн-кинотеатре фильм для настоящих романтиков «Выбор». Главные роли исполнили известные голливудские...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/843209</video:player_loc><video:duration>6388</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,отношения,выбор,любовь с первого взгляда,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/843209.jpg</image:loc><image:title>Выбор фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/843037.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/843037.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Затмение фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Александр Петров, Диана Пожарская, Екатерина Кабак и Сергей Бурунов в приключенческом фэнтези Артема Аксененко. Алекс, симпатичный пройдоха, волей судьбы заменяет выбывшего участника популярного телешоу про экстрасенсов. Подслушав за кулисами зловещее предсказание, он слово в слово повторяет его в прямом эфире, а жертвой пророчества выбирает девушку Таню, которой якобы уготовано вечное одиночество и отчуждение со стороны близких. После эфира Алекс находит девушку и пытается убедить ее, что он не экстрасенс и никакого проклятия на ней не лежит. Однако вскоре одно за другим начинают происходить загадочные события. Алекс даже не подозревает, что он не случайно оказался на передаче, а стал игрушкой в борьбе двух магов. Тем временем, жизни Тани грозит смертельная опасность. Влюбившийся Алекс должен проявить неимоверную силу, чтобы спасти ее. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события и сможет ли герой выпутаться из этой переделки, рекомендуем смотреть онлайн «Затмение».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/843037</video:player_loc><video:duration>4688</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,знаменитости,сверхъестественное,преодоление трудностей,риск,борьба за справедливость,проклятия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/843037.jpg</image:loc><image:title>Затмение фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/914859.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/914859.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Отважный рыцарь фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мультфильм режиссера Энтони Пауэра по одноименной серии детских книг немецкой писательницы Кирстен Бойе. Эпоха Средневековья. Главный герой мультфильма, мальчик Тренк, хочет спасти своих родных от власти жестокого тирана, который отобрал у них землю, и мечтает стать настоящим рыцарем. Но перед этим ему придется выдержать немало испытаний и вернуться из полного опасностей путешествия… Тренк приступает к тренировкам по владению мечом, копьем, щитом и прочим средневековым оружием. Но мальчику всего 10 лет, и пока доспехи перевешивают его самого… Но Тренк не собирается сдаваться при первой же трудности – упорство, трудолюбие и желание стать рыцарем любой ценой подогревает его силы. Вскоре Тренк и его верный друг, поросенок Хрюндель, отправляются в непростой поход, где ему предстоит испытать свою силу и смекалку. По дороге он встретит новых приятелей, прекрасную принцессу, сразится с настоящим драконом и обхитрит лукавого противника. Но сможет ли он, сын раба, добиться своего и стать рыцарем? Смотреть онлайн этот добрый мультфильм о вере...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/914859</video:player_loc><video:duration>4605</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>боевые искусства,друзья,мечи и шпаги,средневековье,добрые дела,мечта,борьба со злом,драконы,дружба,сказочный мир,дети,героизм</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/914859.jpg</image:loc><image:title>Отважный рыцарь фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/715046.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/715046.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Костяной томагавк фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Курт Рассел, Патрик Уилсон, Лили Симмонс, Шон Янг, Дэвид Аркетт в лихо закрученном вестерне с элементами фильма ужасов. Действие разворачивается на Диком Западе. Два бандита, Бадди и Первис, случайно обнаруживают в ущелье кладбище аборигенов и таинственные тотемы, сделанные из человеческих костей. Обитающие здесь индейцы явно не рады гостям: они убивают Бадди, а Первису по счастливой случайности удается бежать. В маленьком городке Брайт-Хоуп помощник шерифа сообщает боссу, что видел странника, который сжигал запачканную кровью одежду. Это Первис, который представляется шерифу и его помощнику именем своего погибшего товарища Бадди. Шериф простреливает Первису ногу, чтобы тот не сбежал, и приказывает доставить его в участок, где Первис проводит ночь. Утром в городе обнаруживают изуродованный труп конюха, а взятый под стражу бандит, приставленная к нему медсетру Саманта и второй помощник шерифа Ник исчезают… Как будут складываться события дальше, можно смотреть онлайн в триллере «Костяной томагавк».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/715046</video:player_loc><video:duration>7908</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>страхи,убийства и убийцы,настоящие мужчины,похищения,борьба со злом,убийцы,индейцы,Дикий Запад,жестокость,кровь,смерть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/715046.jpg</image:loc><image:title>Костяной томагавк фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/843562.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/843562.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Примадонна фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ослеплённая извечной тягой к искусству, Флоренс мечтает об оперной карьере. Несмотря на свою абсолютную бездарность в плане музыки, она до самой старости выступает на публику, не зная о своих недостатках. Мэрил Стрип и Хью Грант в биографической трагикомедии Стивена Фрирза. В Нью-Йорке 1940-х годов светская львица Флоренс Фостер Дженкинс мечтает стать великой оперной певицей. Несмотря на огромную любовь к музыке у Флоренс совсем нет таланта: женщина обладает дурным голосом, а её слух и чувство ритма просто ужасны. Поскольку сама Дженкинс не слышит себя со стороны, а её окружение никогда не критикует Флоренс по просьбе Сэнт-Клэра, её заботливого спутника жизни, героиня убеждена, что у неё есть всё необходимое, чтобы прославиться. Она берёт частные уроки и нанимает профессионального пианиста, выступает перед друзьями и даже записывает песню, но её дальнейшие планы куда амбициознее: Флоренс собирается дать большой концерт в знаменитом Карнеги Холле. Сэнт-Клэр, который всегда ограждает женщину от тяжёлой правды, должен придумать, как...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/843562</video:player_loc><video:duration>6367</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,музыка,неудачники,мечта,музыканты,карьера,отношения мужа и жены,отношения сотрудника и работодателя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/843562.jpg</image:loc><image:title>Примадонна фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/897468.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/897468.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Волшебное королевство Щелкунчика фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Близится Рождество. Юные герои Мария и Фритц получают подарки от своего крестного. Марии достается кукла Щелкунчик. Игрушка выглядит совсем живой, и впечатлительной девочке даже кажется, будто Щелкунчик ей улыбается. Проснувшись посреди ночи, Мария становится свидетелем удивительного события: в ее комнате происходит битва между армией игрушечных солдатиков, которыми руководит Щелкунчик, и воинством мышей под предводительством Мышиного короля. Одержав победу, Щелкунчик предлагает Марии отправиться в волшебную страну. Волшебная страна — чудесное место, которое и покидать никогда не захочется. Щелкунчик и Мария живут вместе в огромном замке. Но идиллия длится недолго: Мышиный король ведет свою армаду на штурм замка Щелкунчика, желая раз и навсегда поставить точку в их вражде. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Волшебное королевство Щелкунчика».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/897468</video:player_loc><video:duration>4617</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,короли и королевы,куклы,магия и волшебство,принцессы,путешествия,добрые дела,Рождество и Новый год,мечта,борьба со злом</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/897468.jpg</image:loc><image:title>Волшебное королевство Щелкунчика фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/61397.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/61397.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Американская пастораль фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Дженнифер Конелли, Дакота Фэннинг и Узо Адуба в дебютной драме Юэна МакГрегора. Экранизация известного романа живого классика американской литературы Филипа Рота. Жизнь Сеймура с самого рождения складывалась благополучно. Родившись в семье предпринимателя, он смог получить приличное образование. Благодаря атлетической внешности он стал в школе настоящей звездой. Вернувшись из армии, он женился на красавице и получил в наследство небольшую отцовскую фабрику. Наконец, семейная чета купила старинный дом, а вскоре у них родилась дочь Мередит. Сеймур закономерно рассчитывает, что проживет успешно и счастливо до самой старости, но его надеждам не суждено сбыться. Начинаются шестидесятые, а вместе с ними – и совершенно другая эпоха. Разворачивается Вьетнамская война, страну раздирает от внутренних конфликтов... Большая история не обходит стороной и маленькую семью Сеймура: его дочь Мередит становится на путь политического террора. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Американская...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/61397</video:player_loc><video:duration>6482</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>семейные проблемы,семья,терроризм,измена,поиск себя,отношения отца и дочери,отношения матери и дочери,отношения мужа и жены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/61397.jpg</image:loc><image:title>Американская пастораль фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/905058.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/905058.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Это всего лишь конец света фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Звезды французского кино Гаспар Ульель, Венсан Кассель, Леа Сейду, Марион Котийяр и Натали Бай в камерной драме Ксавье Долана по пьесе Жан-Люка Лагарса. Гран-при жюри Каннского кинофестиваля в 2016 году. Спустя 12 лет молодой писатель Луи хочет навестить родню. Он отправляется в дом своего детства, чтобы сообщить семье о своей скорой смерти и попрощаться. Но дома ничего не изменилось: семейка привыкла вечно спорить друг с другом по мелочам и общаться на повышенных тонах. Молодящаяся мама, трудная сестра, психованный старший брат и его кроткая жена, которая понимает Луи больше всех, но ничего не может сказать в защиту или против - каждый из них по-своему любит Луи, но в этом омуте ежедневных семейных страстей на пустом месте никто не видит его отчаяния. Семью волнует только один вопрос – почему Луи уехал от них, хотя для зрителя ответ лежит на поверхности с первых минут фильма. Это уже шестая лента 27-летнего канадца Ксавье Долана, четырехкратного лауреата Каннского кинофестиваля, которого до сих пор принято называть вундеркиндом от...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/905058</video:player_loc><video:duration>5700</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,отцы и дети,психология,семейные проблемы,семья,одиночество,человеческие пороки,писатели,неизлечимо больные,братья и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/905058.jpg</image:loc><image:title>Это всего лишь конец света фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/719655.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/719655.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Война фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Шайа ЛаБаф, Кейт Мара, Джей Кортни и Гари Олдман в фантастическом триллере Дито Монтиеля. Когда-то Габриэль Драммер жил завидной жизнью: у него была любящая семья, жена Натали и сын Джонатан, а он сам честно служил в морской пехоте США. Но однажды цивилизация, какой мы ее знаем, рухнула. Мир превратился в место, где каждый день нужно бороться за выживание. Габриэль на пару со своим другом и коллегой Девином путешествует по опустошенной Америке, пытаясь найти Натали и Джонатана. В то же время его мучают воспоминания, из-за которых немудрено окончательно потерять контроль над ситуацией. В своих воспоминаниях Габриэль возвращается в мирные времена, когда его окружали близкие люди. Незадолго до глобальной катастрофы счастливая жизнь героя уже начинает рушиться. Во многом это связано с тем, что пришлось пережить Габриэлю во время военных действий в Афганистане. Воспоминания представляют собой мозаику, которая в итоге сложится в единую картину. Для того чтобы увидеть эту картину своими глазами, рекомендуем смотреть онлайн «Война».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/719655</video:player_loc><video:duration>5415</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,друзья,пост-апокалипсис,семья,война,поиск себя,дружба,борьба за выживание,спасение,возвращение домой,разговоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/719655.jpg</image:loc><image:title>Война фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/569071.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/569071.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Жена смотрителя зоопарка фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Джессика Честейн, Даниэль Брюль, Майкл МакЭлхаттон и Йохан Хелденберг в драме Ники Каро (&quot;Оседлавший кита&quot;, &quot;Северная страна&quot;, &quot;Тренер&quot;). В основу сюжета положена реальная история. В 1930-х годах Ян Жабинский был директором Варшавского зоопарка и со своей женой Антониной жил на его территории. Антонина очень любила животных — она относилась к своим питомцам словно к родным детям. Но размеренная, полная приятных забот жизнь закончилась с началом Второй Мировой войны и вторжением нацистской Германии в Польшу. Зоопарк закрыли, а многие животные погибли при бомбардировке города. Ян становится участником польского подполья. Вместе с женой он прячет сотни евреев в опустевших клетках и еще дюжину — в собственном доме. В нечеловеческих условиях супруги стараются помочь подполью, расположенному на территории бывшего зоопарка, поддерживать людей, которые оказались на их попечении, да и несчастных животных, сумевших выжить. Для того чтобы узнать, как сложатся судьбы героев, рекомендуем смотреть онлайн «Жена...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/569071</video:player_loc><video:duration>7298</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Вторая мировая война,животные,семья,сильные женщины,настоящие мужчины,война,дети,героизм,жестокость,отношения мужа и жены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/569071.jpg</image:loc><image:title>Жена смотрителя зоопарка фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/841813.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/841813.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Защитники фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Антон Пампушный, Санжар Мандиев, Себастьян Сисак и Алина Лалина в фантастическом боевике Сарика Андреасяна. Во времена Холодной войны тайная организация «Патриот» собрала секретный отряд, состоящий из супергероев. В него вошли представители разных национальностей, проживающих в СССР. Четыре супергероя: Арсус, Хан, Лер и Ксения, — владеют суперсилой, воплотившей лучшие и самые яркие качества их народов. Арсус, богатырь из Сибири, обладает невиданной силой и возможностью превращаться в медведя, Хан владеет суперскоростью, Лер управляет почвами и камнями, а Ксения может похвастаться способностью управлять водой и становиться невидимой. Вынужденные скрывать свои таланты, герои встанут на защиту страны только в тот момент, когда над ней нависнет неподдельная угроза. Злодей Август Куратов замыслит использовать новейшие технологии, чтобы создать армию клонов и с ее помощью захватить сначала Москву, а потом и целый мир. Наши соотечественники-супергерои примутся воевать со злом. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/841813</video:player_loc><video:duration>5115</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>боевые искусства,друзья,супергерои,угроза всему миру,эксперименты,борьба со злом,дружба,антигерои,коллектив (команда),ученые</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/841813.jpg</image:loc><image:title>Защитники фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/894453.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/894453.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Аргентина фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Красивый и вдохновляющий документальный фильм, который по достоинству оценят настоящие любители музыки. Это своеобразный мюзикл, созданный именитым испанским режиссером Карлосом Саурой, который ранее снял такие авторские проекты, как «Фламенко, фламенко», «Фадо» и «Танго». Фильм «Аргентина» удачно совместил в себе две миссии – развлекательную и образовательную. Зрители не только увидят яркие хореографические и вокальные номера, но и смогут многое узнать об аргентинских музыкальных традициях, об истории и культуре этой колоритной и самобытной страны. Вас ждет погружение в магию аргентинского фольклора: глубокое исследование его прошлого и настоящего, знакомство с богатым репертуаром жанра и его страстными исполнителями. Фильм позволяет каждому открыть для себя магнетизм и уникальность аргентинской музыки. Если вы причисляете себя к меломанам, предлагаем посмотреть онлайн документальный фильм «Аргентина».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/894453</video:player_loc><video:duration>5266</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,искусство,музыка,танцы,музыканты,связь времен,стиль жизни,театральная постановка,творчество и творцов,таланты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/894453.jpg</image:loc><image:title>Аргентина фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/760829.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/760829.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Связь фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Восемь друзей собираются на ужин в ночь падения кометы. Вскоре они оказываются втянутыми в череду загадочных событий. Эмили Бальдони и Мори Стерлинг в фантастическом триллере Джеймса Уорда Биркита. Компания приятелей устраивает совместный ужин. По дороге на встречу у одной из героинь, Эмили, ломается телефон. Девушка жалуется на случившееся друзьям и предполагает, что это как-то связано с кометой, о которой говорили в новостях. Эмили уверяет, что сто лет назад подобная комета заставляла людей совершать странные поступки. Собравшиеся лишь поднимают ее на смех, но в скором времени их телефоны тоже ломаются. Дальше — больше. Сначала гаснет свет в доме, и выясняется, что электричество пропало во всем квартале. Пытаясь понять, что происходит, друзья сталкиваются с многочисленными странностями, которые происходят повсеместно. Что это? Неужели приближающаяся комета может влиять на время, переставляя местами прошлое и будущее? Как долго продлится эта аномалия? И чем она грозит людям, оказавшимся втянутыми в эту головоломку? Для того чтобы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/760829</video:player_loc><video:duration>5270</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,сверхъестественное,тусовки,преодоление трудностей,страхи,убийства и убийцы,катаклизмы,отношения,соперничество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/760829.jpg</image:loc><image:title>Связь фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/666875.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/666875.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Алиби-надежда, Алиби-любовь фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мелодраматический фильм с элементами детектива расскажет о женщине, которой предстоит выбирать между двумя совершенно разными мужчинами. В основе сюжета лежит книга российской писательницы Веры Колочковой, которая хорошо известна любителям любовных романов. Надя Сухарева, роль которой исполняет Мария Глазкова, уже давно мечтает высказать своему мужу Виктору (Егор Баринов) все свои претензии, но никак не может решиться. Дело в том, что Виктор ей изменяет. Но при этом во всех остальных отношениях он идеален. Именно поэтому Надя решает лишь припугнуть неверного супруга и поэтому огревает его по голове скалкой, когда тот возвращается домой. Вот только жертвой Нади стал не Виктор, а незнакомый ей мужчина (Никита Зверев), который пьяный ввалился к ней в квартиру. Утром он был выпровожен, но вскоре вернулся вновь в сопровождении милиции. Оказывается, ночной гость подозревался в убийстве, и единственным его спасением от тюрьмы стало алиби, которое могла подтвердить только Надя. Чтобы узнать, чем кончится эта история, можно посмотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/666875</video:player_loc><video:duration>5515</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,преступления,измена,преодоление трудностей,расставания,любовные треугольники,отношения,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/666875.jpg</image:loc><image:title>Алиби-надежда, Алиби-любовь фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/491740.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/491740.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ее сердце фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>22-летняя Вика работает ведущей на радио. Общительная и веселая, она окружена друзьями, с которыми выбирается по вечерам в клубы. Во время очередного эфира Вике становится плохо. Девушку везут в больницу, где выясняется, что у нее серьезное заболевание сердца, и жить осталось недолго. Врачам удается найти донора: им становится женщина, сбитая автомобилем. Ее сердце и пересаживают Виктории. После операции молодая пациентка начинает быстро восстанавливаться. Вика идет на поправку, рядом с ней все время находится ее парень Денис. Еще в палате интенсивной терапии Вика неожиданно для себя начинает рисовать — раньше такого таланта девушка за собой не замечала. Денис обращает внимание на то, что характер любимой постепенно меняется. Если раньше беззаботную девушку было не вытащить из ночных заведений, то теперь Вику туда не заманить. Все больше становится заметно, какое разное у молодых людей отношение к жизни. Более того, Вика признается Денису, что испытывает странное чувство, как будто у нее есть ребенок, о котором нужно заботиться....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/491740</video:player_loc><video:duration>5341</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,любовь,преображения,психология,сверхъестественное,смена жизненных приоритетов,отношения,поиск себя,медицина,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/491740.jpg</image:loc><image:title>Ее сердце фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/843821.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/843821.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пятница фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Данила Козловский, Катерина Шпица, Настасья Самбурская, Павел Деревянко, Евгений Стычкин, Антон Шагин в зажигательной комедии «Пятница». В течение долгой рабочей недели все офисные сотрудники ждут только одного: вечера пятницы. Это особенное, волшебное время, когда нет ничего невозможного. Только в вечер пятницы самоуверенный заносчивый молодой бизнесмен может стать официантом, а хронический неудачник, наоборот, превратиться в звезду вечеринки. Хотите узнать как? Тогда рекомендуем смотреть онлайн фильм «Пятница». Во время празднования дня рождения модного столичного клуба молодой, красивый и очень дерзкий владелец обувной компании ввязывается в спор с владельцем заведения. Они заключают пари, и ставят на кон роскошный спорткар. По условиям спора, Миша на один вечер должен стать официантом клуба и заработать 10 000 рублей чаевых. Задача не из легких, но Миша не привык проигрывать. Пятница начинается!</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/843821</video:player_loc><video:duration>5214</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>работа,смена жизненных приоритетов,тусовки,деньги,отношения,интернациональные отношения,отношения мужчины и женщины,ссоры,флирт</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/843821.jpg</image:loc><image:title>Пятница фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/840573.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/840573.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Врата тьмы фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Николас Кейдж, Сара Уэйн Кэллис, Алекс Маллари мл. и Джек Фултон в триллере Ули Эделя «Врата тьмы». В Нью-Йорке настает время праздничного парада. Множество людей выходит на улицы, чтобы предаться радостной атмосфере. Но в семье профессора Майкла Кола происходит несчастье — бесследно пропадает его маленький сын. Полиция бессильна что-либо предпринять, и отчаявшийся отец берется за собственное расследование. Результаты приводят его в ужас: выясняется, что в городе действует мистическое древнее проклятие, которое каждый год забирает детей в мир духов. Казалось бы, судьба мальчика безоговорочно решена. Но на самом деле, еще не все потеряно: согласно древнему поверью, каждый год на Хэллоуин врата между миром живых и миром мертвых открываются. В эту ночь силы зла сильны как никогда, однако выбора нет: несколько жутких часов станут для Кола единственным шансом вернуть ребенка. Ему нужно отправиться к вратам тьмы и перейти на «иную» сторону. Для того чтобы узнать, как сложится дальнейшая судьба героя, рекомендуем смотреть онлайн «Врата...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/840573</video:player_loc><video:duration>5408</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,сверхъестественное,семья,страхи,похищения,борьба со злом,самопожертвование,риск,Хэллоуин,потеря близких</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/840573.jpg</image:loc><image:title>Врата тьмы фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/433186.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/433186.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Апостол фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Преступник приезжает в деревню, где спрятано награбленное добро, но попадает в мистическое проклятое место. Карлос Бланко, Хосе Мануэль Ольвейра «Пико», Пол Нэши и Хорхе Санс в анимационном фильме ужасов Фернандо Кортисо «Апостол». По прибытии в деревеньку, где бандит Рамон рассчитывает неплохо нажиться, он обнаруживает заброшенное место, населенное лишь несколькими стариками. Вскоре выясняется, что этот отдалённый уголок совсем не так прост, как кажется. В надвигающейся заварушке чего только не произойдет: таинственные исчезновения людей, необъяснимые и пугающие явления, нашествие призраков...Да и так ли безобидны одинокие старики, обитающие в малопригодном для жизни месте? Герою предстоит выяснить, что в деле замешано проклятие, насланное на деревню более шести веков назад. Удастся ли Рамону отыскать свой злосчастный клад, разобраться в сверхъестественных событиях, происходящих вокруг, и выпутаться живым из этой истории? Чтобы узнать, чем закончатся незавидные приключения преступника, приглашаем вас посмотреть мультфильм «Апостол»,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/433186</video:player_loc><video:duration>4867</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,заговоры,привидения,провинция,сверхъестественное,тайные общества,тюрьма,страхи,церковь,побег,старики</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/433186.jpg</image:loc><image:title>Апостол фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/766192.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/766192.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Коммунальный детектив фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Иронический детектив Ольги Музалевой с неподражаемой Нонной Гришаевой в главной роли. Отечественному зрителю актриса знакома по ролям в фильмах Квартета И: «День выборов», «День радио», «О чём говорят мужчины» и других. Помимо Гришаевой в проекте приняли участие Александр Назаров, Наталья Рыжих, Сергей Друзьяк, Владимир Капустин, Елена Аминова, Юлия Такшина и другие. Действие фильма разворачивается в московской коммунальной квартире. В ней присутствуют все атрибуты такого жилья: очереди в ванну и туалет, захламленный коридор и постоянные ссоры соседей. Однажды в этой коммуналке умирает старушка, и каждый из соседей уверен, что именно он больше всех достоин увеличения своей жилплощади. Но вскоре становится известно, что на комнату бабушки претендуют не только они. Откуда-то появляется ее племянник, а за ним и племянница. Тогда в квартире начинает разыгрываться настоящий детектив: каждый из героев открывает свое собственное расследование смерти старушки, ведь очевидно, что бывшей хозяйке комнаты кто-то помог отправиться на тот свет....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/766192</video:player_loc><video:duration>5335</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сильные женщины,соперничество,недоразумение,дети,алчность,жадность,загадочные смерти,оскорбления,отношения мужа и жены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/766192.jpg</image:loc><image:title>Коммунальный детектив фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/220559.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/220559.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Высотка фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Том Хиддлстон, Джереми Айронс, Сиенна Миллер и Люк Эванс в драме Бена Уитли «Высотка». В 1975 году в современном микрорайоне Лондона построен новый многоэтажный дом, который кажется пределом мечтаний, соединившим все, что нужно для комфортной жизни. Здесь представлена самая полноценная сфера обслуживания: супермаркеты, салоны красоты и многое другое, вплоть до начальной школы. Однако идеальный фасад дает трещину в тот момент, когда между жителями, относящимися к разных социальным слоям, нарастает напряжение. Оно стремительно превращается в противостояние между этажами, а уже совсем скоро возникают соперничающие друг с другом кланы. И начинается настоящая война. Жители борются за продовольствие и территорию. Многоэтажный дом превращается в жестокий театр военных действий. Похоже, что противникам нравится уклад жизни, лежащий за гранями морали, и они тщательно скрывают реальное положение вещей от мира снаружи. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Высотка».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/220559</video:player_loc><video:duration>6831</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>антиутопия,тусовки,отношения,человеческие пороки,жестокость,отношения мужчины и женщины,отношения мужа и жены,секс,соседи</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/220559.jpg</image:loc><image:title>Высотка фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/738387.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/738387.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мобильник фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сэмюэль Л. Джексон, Джон Кьюсак, Изабель Фурман и Стейси Кич в фантастическом фильме ужасов Тода «Кипа» Уильямса по роману Стивена Кинга. Художник-график Клэй довольно давно, но безуспешно пытается встать на ноги. Наконец, в его карьере наступает светлая полоса: получив крупный заказ, Клэй готовится к новой жизни, уже не омраченной несбывшимися мечтами. Но все меняется в один миг, когда по всей планете проходит таинственный импульс, распространяющийся с невероятной скоростью и передающийся через мобильные телефоны. Люди, ставшие жертвой импульса, превращаются в безумцев, жаждущих крови. В одночасье мир переворачивается и становится ареной борьбы между кровожадными существами, отныне не принадлежащими к роду человеческому, и людьми, оставшимися в живых. Среди последних оказывается и Клэй. В компании других уцелевших он отправляется в долгое и опасное путешествие домой, чтобы выяснить судьбу своей жены и сына. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Мобильник».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/738387</video:player_loc><video:duration>5606</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,катастрофы,конец света,пост-апокалипсис,семья,преодоление трудностей,художники,зомби и живые мертвецы,самопожертвование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/738387.jpg</image:loc><image:title>Мобильник фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/843958.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/843958.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ловушка для привидения фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мило Паркер. Анке Энгельке, Бастиан Пастевка и Кристиан Трамиц в фантастической комедии для всей семьи «Ловушка для привидения». Волею судьбы одиннадцатилетний мальчик Том оказывается один в заброшенном замке. Антураж, взятый из старых историй с привидениями, оказывается совершенно к месту, ведь вскоре Тома предстоит встретиться с Хьюго — милым зелёным привиденьицем, готовым напугать кого угодно, если, конечно, сам не испугается. Встретившись с охотницей за привидениями по имени Хэтти, мальчик и призрак узнают о существовании секретной службы, занимающейся поиском и поимкой бесплотных созданий. Впрочем, приключения на этом не заканчиваются: пробудился Древний Дух Льда — огромное чудовищное существо, замораживающее своих жертв. Дух вот-вот готовится применить свои силы на ничего не подозревающих людях. Теперь Тому и Хьюго предстоит остановить его. Чтобы узнать, смогут ли герои справится со смертельной опасностью, нависшей над всем городом, рекомендуем смотреть онлайн «Ловушка для привидения».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/843958</video:player_loc><video:duration>5696</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>привидения,преодоление трудностей,добрые дела,борьба со злом,братья и сестры,выбор,недоразумение,дети,отношения брата и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/843958.jpg</image:loc><image:title>Ловушка для привидения фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/795757.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/795757.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Небесный верблюд фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бедняк Доржи продает белого верблюжонка Алтынку для съемок фильма. Но вслед за малышом убегает и мать-верблюдица. Мальчик Баир, сын Доржи, отправляется в степь на ее поиски. Михаил Гасанов, Виктор Сухоруков, Пётр Новиков и другие в доброй, искренней и трогательной картине для детей режиссёра Юрия Фетинга. На съёмочной площадке одного фильма погибает белый верблюжонок. Нужна замена, а сроки поджимают. Администратор фильма отправляется в степь, на стоянку бедного чабана Доржи, и покупает очаровательного верблюжонка по имени Алтынка. Алтынка родился под облаком в виде верблюда, что издавна считается хорошим знаком, сулящим удачу. Но вслед за своим сыном самовольно отправляется и несчастная мать-верблюдица. Сбежавшее в степь животное необходимо вернуть. Эту миссию берет на себя Баир, сын Доржи, которому всего лишь двенадцать лет. Сев на старый отцовский мотоцикл, Баир пускается в погоню. Впереди его ждут всевозможные приключения, но юное храброе сердце не дрогнет перед лицом трудностей. Чтобы узнать, как закончится путешествие героев,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/795757</video:player_loc><video:duration>5400</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,отцы и дети,дружба,актеры,кино,дети,кинематограф,отношения отца и сына,подростки,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/795757.jpg</image:loc><image:title>Небесный верблюд фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/868982.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/868982.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Помнить фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Кристофер Пламмер, Дин Норрис, Мартин Ландау и Генри Черни в остросюжетной драме Атома Эгояна. Многие годы Зев Гутман старается забыть все то, что произошло с ним в Освенциме. Прошло уже семьдесят лет: Зев обзавелся семьей, прожил долгую и достаточно благополучную жизнь, а сейчас находится на заслуженном отдыхе в доме престарелых. Однако преодолеть ужас, пережитый в лагере смерти, оказывается совсем не просто. Макс Розенбаум, его старый друг, сообщает Зеву новость: он вышел на след человека, который повинен в смерти их близких. Преступник избежал правосудия и теперь спокойно живет в Америке под именем Руди Курландера. Старые друзья решают отыскать его и самолично восстановить справедливость. Но Макс прикован к инвалидной коляске, поэтому завершить начатое должен Зев. Макс написал подробную инструкцию, чтобы страдающий деменцией Зев в любой момент смог вспомнить их договоренность и выполнить возложенную на него миссию возмездия. Не сообщив ничего даже собственному сыну, девяностолетний старик покидает пансионат и отправляется на...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/868982</video:player_loc><video:duration>5672</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,отцы и дети,страхи,борьба со злом,раздвоение личности,убийцы,концлагерь,выбор,преступление и наказание,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/868982.jpg</image:loc><image:title>Помнить фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/623717.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/623717.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Большой всплеск фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм – номинант на премию «Золотой лев» Венецианского фестиваля 2015 года. «История, полная интриг и романтики», – так критики назвали работу знаменитого итальянского режиссера Луки Гуаданьино. В картине задействован блистательный актерский состав: лауреат премии «Оскар» Тильда Суинтон, номинант на премию «Оскар» Рэйф Файнс, а также звезда европейского кино Маттиас Шонарс («Девушка из Дании») и популярная молодая голливудская актриса Дакота Джонсон («Черная месса»). В основе сюжета фильма «Большой всплеск» – испытания ревностью и страстью, которые выпали на немолодую пару – певицу Марианну (Тильда Суинтон) и режиссера Пола (Маттиас Шонарс). Влюбленные проводят тихий идиллический отпуск на юге Италии, но в их жизнь внезапно вторгается бывший ухажер Марианны эксцентричный Гарри (Рэйф Файнс) и его взрослая дочь Пенелопа (Дакота Джонсон). Темпераментный экс-возлюбленный намерен вернуть былые отношения с Марианной, в то время как молодая раскрепощенная Пенелопа всерьез увлеклась Полом. Существуют ли границы дозволенности, когда речь идет...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/623717</video:player_loc><video:duration>7450</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,каникулы,любовь,отцы и дети,любовные треугольники,музыканты,страсть,отношения отца и дочери,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/623717.jpg</image:loc><image:title>Большой всплеск фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/841736.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/841736.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Йоганутые фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Комедийный фильм ужасов режиссера Кевина Смита («Клерки», «Догма») со звездным семейным составом в ролях: Джонни Деппом, Ванессой Паради и их дочерью Лили-Роуз Мелоди Депп. Колин Колетт и Колин МакКензи живут в канадской провинции Манитоба, учатся в старшей школе и дружат с раннего детства. После занятий девчонки подрабатывают продавщицами в магазине, а в свободное время они обожают петь и выкладывать в социальные сети свои фотографии. Еще подружек прозвали «йоганутыми» из-за страсти к занятиям йогой в студии у гуру Байера. Однажды в магазин заходят Хантер Кэллуэй и его друг Гордон – самые популярные старшеклассники – и приглашают девчонок на вечеринку. Мечта подружек о знакомстве с классными парнями и о настоящей тусовке сбылась. Но случилось неожиданное происшествие. В их городе пробуждаются силы зла, которые принимают вид маленьких человечков из сосисок. «Сосинацы» рискует сорвать самую главную вечеринку в жизни девчонок, тогда Колин и Колин встают на защиту города вместе с известным охотником за головами из Квебека Ги Лапуаном...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/841736</video:player_loc><video:duration>5028</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,эксперименты,борьба со злом,монстры,сексуально озабоченные,связь времен,подростки,силы правопорядка,антигерои</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/841736.jpg</image:loc><image:title>Йоганутые фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/843218.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/843218.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Побег из Москвабада фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мария Машкова, Микаэл Джанибекян, Никита Панфилов и Джавахир Закиров в драме Дарьи Полторацкой «Побег из Москвабада». Маша Ласточкина — инспектор Федеральной Миграционной Службы, бескомпромиссный и суровый. После того, как совсем недавно от рук гастарбайтера погиб ее друг Андрей, Маша только усиливает борьбу с нелегальной миграцией. В напарники ей определяют Хасана из Таджикистана, специализирующегося на доносах. Подобный род занятий создает ему неприглядную репутацию среди своего окружения. Вместе героям удается выйти на след группы мигрантов, занимающейся продажей поддельных документов за огромные деньги. Но чем дальше заходит расследование, тем опаснее могут оказаться последствия. Теперь Маша и Хасан рискуют собственными жизнями. На что они готовы пойти, чтобы тайное стало явным? За правду придется заплатить высокую цены, и еще неизвестно, окажется ли она по силам героям. Кто выйдет победителем в этой схватке? Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Побег из Москвабада».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/843218</video:player_loc><video:duration>5361</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,преступления,притяжение противоположностей,сильные женщины,интернациональные отношения,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/843218.jpg</image:loc><image:title>Побег из Москвабада фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/893520.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/893520.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Голоса большой страны фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Красочный комедийный фильм-мюзикл, главные роли в котором исполнили звезды суперпопулярного шоу «Голос», которое помогло многим молодым талантам заявить о себе на всю страну и стать профессиональными артистами. Среди них – Алена Тойминцева, Тина Кузнецова, Андрей Гризли, Егор Сесарев и многие другие. Также в фильме снялись финалистки шоу «Голос. Дети». Самые талантливые участники шоу исполнят легендарные хиты, вплетенные в душевные сюжеты и масштабные постановочные номера. «Голоса большой страны» – это история о том, как сложно не просто поймать волну успеха, но и удержаться на ней до конца. Что происходит после окончания эффектных выступлений и определения победителей? Например, одна из героинь, заслужившая зрительскую любовь, но не прошедшая в финал, устраивается работать официанткой, чтобы зацепиться в Москве. Другой герой, победив в шоу, через некоторое время теряет популярность и понимает, что больше никому не нужен… Путь к настоящей славе у каждого свой, но в любом случае он не бывает прост. Калейдоскоп закулисных историй в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/893520</video:player_loc><video:duration>6072</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,любовь,музыка,шоубизнес,отношения,романтические отношения,молодежь,знакомства,таланты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/893520.jpg</image:loc><image:title>Голоса большой страны фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/840642.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/840642.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Драконы Нью-Йорка фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Эффектный криминальный детектив гонконгского режиссера Вэй Кеунг Лау, чей предыдущий фильм «Двойная рокировка» вдохновил Мартина Скорсезе на создание «Отступников». Главные роли исполняют восходящие звезды Джастин Чон («Доктор Хаус») и Кевин Ву, а сюжет рассказывает о двух братьях, оказавшихся по разные стороны закона. Действие фильма разворачивается в конце 80-х годов в одном из беднейших кварталов Нью-Йорка. Туда приезжают из Китая в поисках лучшей жизни два брата Сонни и Стивен. Практически сразу они вступают в опасную уличную банду под названием «Зеленые драконы», которая занимается работорговлей, убийствами и рэкетом. Долгое время братья считают банду своей семьей, но вскоре одному из них предстоит в этом жестоко разочароваться. Однажды Сонни случайно заступается за девушку, которая собирается сдать одного из лидеров банды ФБР. Бывший любимчик становится предателем, и теперь Сонни придется противостоять не только своей банде, но и своему родному брату. Сможет ли герой спасти себя и свою любимую, вы узнаете, если решите смотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/840642</video:player_loc><video:duration>5424</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,погони,предатели,преодоление трудностей,убийства и убийцы,отношения,мафия,убийцы,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/840642.jpg</image:loc><image:title>Драконы Нью-Йорка фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/916016.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/916016.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Бомбардировка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Для Китая Вторая мировая началась в 1937 году, когда милитаристская Япония напала на тогдашнюю столицу Нанкин, устроив там беспрецедентную резню. Год спустя пал и город Ухань. Теперь все самые важные объекты сосредоточились в Чунцине, который стал новой мишенью японских воздушных сил, стремящихся стереть новую китайскую столицу с лица Земли. Именно в Чунцине расположилась база китайских ВВС. Руководит ими опытный военный советник Джек Джонсон. Недавно в очередном воздушном бою погибли несколько блестящих молодых пилотов, и чтобы противостоять всё возрастающей агрессии японцев, американский специалист должен в кратчайшие сроки подготовить новую группу пилотов. Тем временем, Чунцин пытается продолжать обычную жизнь. В небольшой местной чайхане готовится традиционный турнир по игре в маджонг, в которой дядюшка Цуй, бывший владелец чайной, намерен отыграть своё заведение назад. Его сын, спешащий в Чунцин, перевозит на грузовике секретный груз, но по пути встречает нескольких пассажиров. Это и группа школьников, спасающихся от бомбёжки, и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/916016</video:player_loc><video:duration>7587</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Вторая мировая война,выживание в диких условиях,погони,преодоление трудностей,настоящие мужчины,война,борьба за власть,самолеты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/916016.jpg</image:loc><image:title>Бомбардировка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/869452.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/869452.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сын Саула фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Геза Рериг, Левенте Молнар, Урс Рехн и Менди Кэхэн в оскароносной драме Ласло Немеша. 1944 год. Освенцим. Невольным соучастником непрерывного ужаса становится венгерский заключенный Саул Аусландер. В составе зондеркоманды одного из крематориев он занимается сожжением мертвых тел. Однажды Саул среди груды трупов узнает своего сына. Посреди нечеловеческого кошмара Саул решается на отчаянный шаг — спасти тело от сожжения. Он хочет устроить достойные похороны и с этой целью ищет раввина, который смог бы провести службу. Тем временем среди зондеркоманды проходит слух, что скоро их должны ликвидировать. Не желая мириться с подобной кончиной, заключенные решаются устроить бунт и уничтожить крематорий. Но Саул, один из участников плана, теперь сосредоточен лишь на последних почестях для своего сына, о котором не сумел должным образом позаботиться при жизни. Для того чтобы узнать, как дальше станут развиваться события и как сложится судьба главного героя, рекомендуем смотреть онлайн «Сын Саула».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/869452</video:player_loc><video:duration>6175</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Вторая мировая война,убийства и убийцы,побег,концлагерь,вера или религиозность,жестокость,похороны,потеря близких</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/869452.jpg</image:loc><image:title>Сын Саула фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/844068.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/844068.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Вурдалаки фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Константин Крюков, Михаил Пореченков и Владимир Ильин в мистическом триллере Сергея Гинзбурга «Вурдалаки». В основу сюжета легла повесть Алексея Толстого. XVIII век. Карпатские горы. В местный Спасский монастырь прибывает главный герой — крестник самой императрицы Елизаветы. Многие двери были для него открыты нараспашку, но буйный нрав и поведение, не соответствующее стандартам придворного этикета, приводят к тому, что в свои восемнадцать лет он оказывается изгнан из столицы. Теперь юноша вынужден жить на самой окраине империи. Вдалеке от сияющего Петербурга, где все проникнуто духом Века Просвещения, изысканности и рациональности, герой сталкивается с чем-то сверхъестественным, выходящим за границы его понимания. Но столкнувшись с необъяснимым ужасом, герой не теряет присутствие духа, ведь он нашел настоящую любовь. Ради нее изгнанник готов на все, и никакая нечистая сила не сможет встать на его пути. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Вурдалаки».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/844068</video:player_loc><video:duration>4708</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>вампиры и оборотни,любовь,мифы и легенды,сверхъестественное,семья,страхи,отношения,отношения в паре,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/844068.jpg</image:loc><image:title>Вурдалаки фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/714788.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/714788.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кутис фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Группа учителей начальной школы вынуждена противостоять детям, превратившимся в зомби, чтобы спасти себя и весь мир от эпидемии. Элайджа Вуд, Рэйн Уилсон, Элисон Пилл и Джек МакБрайер в комедийном фильме ужасов Джонатана Милотта и Кэри Мернион «Кутис». Обычный день в начальной школе: дети маются на уроках, играют на переменах, коллективно обедают в столовой, — и все это под присмотром бдительных учителей. Но внезапно будничный день оборачивается кошмаром наяву: отравившись некачественной едой, некоторые ученики превращаются в зомби. Разгорается паника и неразбериха. Дети, игравшие во дворе, начинают пожирать друг друга, а затем пытаются напасть на физрука. Вирус передается, как по эстафете. Группе учителей удается забаррикадироваться в здании школы. Выясняется, что часть учеников остались здоровыми. Помощи ждать неоткуда: уцелевшие дети и взрослые фактически изолированы от остального мира. А скоро родители приедут за школьниками, и вирус распространится дальше. Учителям предстоит нелегкая миссия: защитить себя и своих учеников,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/714788</video:player_loc><video:duration>5760</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,угроза всему миру,школа,убийства и убийцы,зомби и живые мертвецы,эпидемии,дети,вирусы,героизм,кровь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/714788.jpg</image:loc><image:title>Кутис фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/799506.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/799506.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Новогодний отрыв фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История об одном безумном новогоднем вечере. Поезд застревает посреди дороги за несколько часов до праздника, и среди пассажиров, оставленных наедине друг с другом, расцветает паранойя. Росси де Пальма, Лола Дуэньяс, Аида Фольч и Карлос Аресес в комедии Хосе Карбачо и Хуана Круса. Машинист поезда спешит доставить пассажиров до места назначения — ведь сегодня Новый год, и каждому не терпится провести этот вечер в кругу родных и близких. К несчастью, праздничные планы оказываются под угрозой, когда происходит авария и механизмы управления выходят из строя. Таким образом, поезд, полный настроившихся на праздник пассажиров, оказывается в пустынном месте, а когда подоспеет помощь — никто не знает. Минута за минутой приближается полночь. Чем она ближе, тем сильнее нарастает всеобщее уныние. Кажется, пассажиры имеют все шансы встретить Новый год, застряв неизвестно где и неизвестно с кем. Дурное настроение постепенно перерастает в подозрительность: всем кажется, будто один из них — жестокий убийца, организовавший эту ловушку. И что же им...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/799506</video:player_loc><video:duration>4986</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преступления,терроризм,страхи,Рождество и Новый год,человеческие пороки,интернациональные отношения,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/799506.jpg</image:loc><image:title>Новогодний отрыв фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/523046.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/523046.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Молодость по страховке фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Деми Мур, Джессика Лэнг и Ширли МакЛейн в динамичной комедии Энди Теннанта. Жизнь Евы Миллер скромна и полна лишений. Она похоронила мужа и ушла с преподавательской работы, и теперь все ее развлечения ограничиваются стенами дома. И вот размеренная жизнь престарелой домохозяйки врезается в крутой поворот: по счастливой ошибке Ева получает чек о страхового агента не на 50 тысяч долларов, а на целых 5 миллионов. После уговоров верной подруги Мэдди рискнуть как в молодости и обналичить чек, Ева получает всю сумму и сразу же покупает путевку на двоих на Канарские острова. После грандиозного шоппинга Ева и Мэдди не могут остановится и идут в спа, продолжают покупать машины, бары, все, на что упадет взгляд… До тех пор, пока страховой агент не начнет преследовать подруг, и богатые американки не привлекут бдительных мошенников. Теперь Ева и Мэдди в опасности, а их дети недоумевают, как же их благопристойные мамочки могли ввязаться в такую сумасбродную авантюру. Чтобы узнать, выберутся ли героини из этой передряги, смотрите онлайн фильм...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/523046</video:player_loc><video:duration>5269</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,друзья,жульничество и аферы,путешествия,семья,тусовки,деньги,неизлечимо больные,дружба,выбор,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/523046.jpg</image:loc><image:title>Молодость по страховке фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/842209.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/842209.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Рождественская ночь в Барселоне фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Рождественская мелодрама от испанского режиссера Дани де ла Орден. Несколько романтических историй разворачиваются на фоне праздничной Барселоны. Влюбленные переживают, мечутся, ищут друг друга, но обретают счастье в самую волшебную ночь в году. Одна из сюжетных линий посвящена участвующему в городском рождественском шоу актеру Мигелю, который никак не может встретить свою вторую половинку, и начинает сомневаться в существовании любви. Ему кажется, что влюбленность – только химическая реакция, выброс серотонина, и ничего больше; он уверен, любовь – величайший обман, который был придуман лишь для того, чтобы люди создавали семьи и рожали детей. Другой мужчина, еще совсем молодой парень, не может понять, почему девушки бросают его. Третий тайно влюблен в женщину намного старше себя. Четвертый страдает от того, что брак превратился в рутину, а жена постоянно «пилит»...Историй много, и герои каждой из них ищут свое счастье. Но не стоит забывать, что в канун Рождества в жизни самых отчаянных романтиков и самых заядлых скептиков могут...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/842209</video:player_loc><video:duration>6029</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,любовь,однополая любовь,семейные проблемы,Рождество и Новый год,отношения,братья и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/842209.jpg</image:loc><image:title>Рождественская ночь в Барселоне фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/893235.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/893235.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Неуловимые: Последний герой фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Четверо героев хотят разоблачить наркодилеров. Однако яхта с выслеживаемым товаром взрывается на их глазах. Кто стоит за этим: злоумышленник или еще один неуловимый борец с преступностью? Александр Петров, Александра Бортич и Иван Шахназаров в криминальном боевике Артема Аксененко, продолжающем историю «Неуловимых» (2015). Команда молодых и бескомпромиссных героев завершила свое первое дело, отомстив подлецу-олигарху Полянскому. Однако на этом с преступностью и повсеместной несправедливостью, увы, не покончено. Четверо друзей: красавчик Артем, бугай Федя, компьютерный гений Женя и бесстрашная Кира, – снова объединились в отряд «неуловимых» с благородной миссией. Они задались целью разоблачить крупных наркоторговцев и отдать их в руки правосудия. Для этого нужно выследить яхту, нагруженную партией наркотиков. Операция идет как по маслу до тех пор, пока судно не взрывается на глазах у отважной «четверки» и полиции. Кто и зачем спутал им карты? Таинственный незнакомец сам открывает Кире свое лицо, и та не просто понимает его мотивы, но...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/893235</video:player_loc><video:duration>4370</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,друзья,компьютеры / ИТ / ПО,любовь,месть,наркотики,погони,преступления,сильные женщины,настоящие мужчины,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/893235.jpg</image:loc><image:title>Неуловимые: Последний герой фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/840154.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/840154.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Зачетный препод 2 фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Вторая часть полюбившейся зрителям немецкой комедии о бывшем грабителе, который неожиданно для себя стал учителем физкультуры. Как Зеки Мюллера угораздило попасть в школу? Награбленное было спрятано на стройке, а после того, как Зеки досрочно выпустили из тюрьмы, здесь оказался школьный спортзал. Вот и пришлось стать преподом в надежде, что вскоре ему удастся раскопать свое добро. Однако класс ему попался не из легких, в 10 «Б» собрались самые буйные ученики. Чтобы справиться с оравой подростков, Зеки вынужден применять весьма нетрадиционные методы преподавания. Но, как ни странно, школьникам это даже нравится. Школа Гете может получить статус престижного образовательного учреждения, а для этого нужно вывезти старшеклассников в Таиланд и наладить дружеские контакты с местной школой, где учатся дети-сироты. И кому повезло стать сопровождающим в этой поездке? Конечно, Зеки. Компанию ему составит очаровательная коллега по имени Лиси. В душе Зеки борются бандит и учитель. Но не может же он бросить своих учеников, несмотря на все соблазны...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/840154</video:player_loc><video:duration>6653</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,притяжение противоположностей,отношения,соперничество,человеческие пороки,трудные дети,дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/840154.jpg</image:loc><image:title>Зачетный препод 2 фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/893603.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/893603.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Эксперимент «Офис» фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Остросюжетный триллер Грега МакЛина («Темнота», «Волчья яма») по сценарию Джеймса Ганна. 83 американца, работающих в Сан-Паулу, обнаруживают, что их офис превратился в ловушку. Незнакомец по громкоговорителю ставит своих заложников перед выбором: погибнуть или переубивать друг друга. В южноамериканском отделении крупной международной компании Belko царит порядок. При приеме на работу каждому новому сотруднику вживляют специальный чип, чтобы его можно было легко найти. Но однажды привычный режим офисных клерков выходит из строя. Все двери блокируются, окна закрываются листами, не пропускающими свет, и жуткий голос по громкой связи сообщает, что в ближайшее время двое работников офиса должны отправиться на тот свет, иначе жертв будет намного больше. Установленное роботом время истекает, но никто не умирает. И тогда выясняется, что чипы в головах сотрудников – это портативные бомбы. Пока они взрываются в беспорядочном порядке, выжившим дают возможность убить своих коллег, чтобы не взорваться самим. Смотреть онлайн триллер «Эксперимент...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/893603</video:player_loc><video:duration>5107</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,смена жизненных приоритетов,эксперименты,преодоление трудностей,убийства и убийцы,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/893603.jpg</image:loc><image:title>Эксперимент «Офис» фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/838963.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/838963.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Орлеан фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Виктор Сухоруков, Елена Лядова, Виталий Хаев и Олег Ягодин в комедийном триллере Андрея Прошкина «Орлеан». Маленький провинциальный город с басурманским названием Орлеан оказывается в центре удивительных и невероятных событий. Событий, которые рискуют нарушить веселую и разгульную жизнь его обитателей: ветреной парикмахерши Лиды, меняющей кавалеров как перчатки; местного врача Рудика, который пользуется служебным положением для привлечения женщин; милиционера, чьи действия сомнительны, а руки нечисты; фокусника, который не поймешь что делает на сцене: то ли фокусы показывает, то ли и впрямь кого-то распиливает. Глобальные изменения происходят, когда в городе появляется таинственный тип, объявивший себя экзекутором. Пока Лида лежит в больнице после очередного аборта, этот чужак заявляется к ней и доводит до истерики всего лишь парой вопросов. А затем такое начинается!.. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события и какие перемены ждут героев, можно смотреть онлайн «Орлеан».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/838963</video:player_loc><video:duration>6335</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>провинция,преодоление трудностей,отношения,человеческие пороки,злоупотребление алкоголем,отношения матери и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/838963.jpg</image:loc><image:title>Орлеан фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/764465.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/764465.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>28 панфиловцев фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Александр Устюгов и Яков Кучеревский в военной драме «Двадцать восемь панфиловцев» от режиссерского дуэта Кима Дружинина и Андрея Шальопы. На создание этого фильма 35 млн рублей были собраны с помощью краудфандинга. Осень сурового 1941-го года. Двадцать восемь бойцов стрелковой дивизии расположились у железнодорожной платформы Дубосеково, неподалеку от Волоколамска. Ими командует генерал Иван Васильевич Панфилов. Человек уникальных достоинств, он пользуется искренним авторитетом и любовью у своих бойцов, которые называют себя «панфиловцами». Маленькая и обособленная группа советских солдат вынуждена проявить сверхчеловеческую смелость и стойкость. Две танковые дивизии противников, превосходящих по численности и вооружению, намерены прорвать оборону Дубосеково. Панфиловцам предстоит выдержать несколько часов неравного боя, преграждая фашистам дорогу вперед, пускай и собственной грудью. Ведь до Москвы каких-то пару часов пути… Смотреть онлайн эту реконструкцию знаменитого подвига можно уже сейчас на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/764465</video:player_loc><video:duration>7238</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Великая Отечественная война,мифы и легенды,настоящие мужчины,война,самопожертвование,авиация,героизм</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/764465.jpg</image:loc><image:title>28 панфиловцев фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/763967.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/763967.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Часовщик фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Звезда популярного сериала «Воронины» Борис Клюев в криминальном боевике о суперпрофессиональном киллере по кличке Часовщик. Феликс коллекционирует часы, за что его прозвали Часовщиком. Он служит в особом секретном спецподразделении так называемых ликвидаторов и славится тем, что умеет «убирать» нужных людей без лишнего шума и каких бы то ни было следов. Наемный убийца класса «люкс» он высоко ценится на рынке подобных услуг – и все благодаря его самообладанию и выдержке. Но от любой работы рано или поздно устаешь, вот и Часовщик захотел завершить свою специфическую карьеру. Уйти из этой сферы, разумсеется, непросто, поэтому Феликс готовит себе замену. Его учеником становится импульсивный Борис, которым в подавляющем большинстве случаев руководят эмоции. Словно огонь и лед, учитель и ученик, пытаются спорить друг с другом, и что одержит верх – хладнокровный опыт или присущая молодости горячность, – можно смотреть онлайн в боевике «Часовщик».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/763967</video:player_loc><video:duration>5274</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,киллеры,месть,погони,преступления,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,убийства и убийцы,отношения,убийцы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/763967.jpg</image:loc><image:title>Часовщик фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/779584.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/779584.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Французский шпион фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Оскар Кучера давно отошел от образа легкомысленного телеведущего и теперь наравне с серьезными драматическими актерами снимается в большом кино. На этот раз ему досталась главная роль в детективном боевике о разведывательной деятельности СССР. Главный герой – лейтенант Андрей Канаев, которому по долгу службы приходится трудиться в социалистической Чехословакии. После вывода советских войск часть, где служит Канаев, расформировывают. Подавленный этим сокращением, Андрей жалуется на судьбу приятелю-чеху, Мареку, после чего тот подставляет Канаева, а затем с помощью агента-вербовщицы Софи перенаправляет Андрея во Францию. Там Канаев поступает в «Иностранный легион», где его вербует глава внешней разведки – человек, которого все называют мсье Даниэль. С новым паспортом Андрей возвращается на Родину, где после перестройки все изменилось до неузнаваемости. Канаев начинает жизнь с чистого листа, продолжая при этом работать на Францию. Всем любителям шпионских боевиков мы рекомендуем смотреть онлайн «Французский шпион».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/779584</video:player_loc><video:duration>5580</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,предатели,преображения,секретные агенты,шпионы,преодоление трудностей,война,отношения,риск,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/779584.jpg</image:loc><image:title>Французский шпион фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/838222.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/838222.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Идеальный день, чтобы умереть фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бенисио Дель Торо, Тим Роббинс, Ольга Куриленко и Мелани Тьери в драме Фернандо Леон де Араноа. Действие происходит в зоне военного конфликта. Кто-то бросил мертвого человека в колодец. Из-за трупа колодезная вода превращается в отраву, что обрекает местных жителей на смерть от жажды. Для решения этой проблемы в зону конфликта отправляются несколько сотрудников социальных служб. Их миссией становится вытащить труп из колодца. Однако задача не так проста, как может показаться поначалу. Неприятности преследуют группу, стоит им только отправиться в путь. Пробраться на место через землю, охваченную военными действиями, становится невыносимо трудным испытанием. Но дойти до цели — это еще далеко не все. Впереди — самое тяжелое, и кажется, что будто весь мир объединился и решил помешать специалистам выполнить свою работу. Собрав волю в кулак, герои решают противостоять кровавому абсурду, происходящему вокруг. Картина была представлена на Каннском кинофестивале и стала англоязычным дебютом испанского режиссёра. Для того чтобы узнать, как...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/838222</video:player_loc><video:duration>6340</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преодоление трудностей,война,современные конфликты,риск,жестокость,отношения сотрудников,смерть,потеря близких</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/838222.jpg</image:loc><image:title>Идеальный день, чтобы умереть фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/819549.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/819549.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Шнайдер против Бакса фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Профессиональный киллер должен выполнить заказ в свой день рождения, но, как назло, именно в праздник все идет наперекосяк. Том де Виспеларе, Алекс ван Вармердам, Мария Краакман и Гене Бервуст в комедийном триллере Алекса ван Вармердама. Шнайдер — киллер-профессионал. Он настолько хорош в своей области и настолько востребован, что даже в собственный день рождения не может себе позволить отдохнуть от любимой работы. Мертенс, его таинственный заказчик, предлагает герою новое задание — необходимо убрать Рамона Бакса, писателя, уединенно живущего в домике на берегу озера, окруженного болотами. Помимо работы у Шнайдера есть любящая семья, которая готовит вечеринку по случаю его праздника. Убийца горит желанием побыстрее выполнить свою миссию и вернуться домой, к родным. Но не тут-то было! Череда непредвиденных обстоятельств мешает Шнайдеру закончить дело, а самое главное разочарование дня еще впереди: его клиент вовсе не так безобиден, как предполагалось, и сам держит Шнайдера на прицеле. Для того чтобы узнать, как дальше будут...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/819549</video:player_loc><video:duration>5552</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,киллеры,погони,семья,преодоление трудностей,убийства и убийцы,соперничество,писатели,риск,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/819549.jpg</image:loc><image:title>Шнайдер против Бакса фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/788301.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/788301.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Скандинавский форсаж фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В жизни автогонщика Рона появляется дочь-подросток, требующая внимания. Выяснение отношений болезненно сказывается на карьере Рона. Андерс Баамо Кристиансен, Камилла Фрэй и Ларс Аренц-Хансен в комедийном боевике Халлварда Браэина «Скандинавский форсаж». Рон всю свою жизнь посвятил одной безумной страсти, что безраздельно владела им многие годы — гонкам. Он один из лучших гонщиков Норвегии, и такую репутацию имеет недаром. В тот период, когда Рон готовится к очередному важному заезду, в его жизни происходят оглушительные изменения. Неожиданно выясняется, что у Рона есть четырнадцатилетняя дочь, которой не хватает отцовского внимания. Буря семейных разборок приводит к тому, что Рон проигрывает важную гонку. После подобных поражений авторитет подолгу не восстанавливается, и Рону предстоит изрядно поработать, чтобы вернуть былую славу. Он собирается участвовать в нелегальном заезде через всю Норвегию, ведь победителя ждет всеобщий почет и уважение. А как же его дочь? Хочет отцовского внимания — пускай едет с ним! Для того чтобы узнать,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/788301</video:player_loc><video:duration>5350</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,работа,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,спорт,преодоление трудностей,гонки,машины,карьера</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/788301.jpg</image:loc><image:title>Скандинавский форсаж фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/843330.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/843330.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Райские кущи фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Евгений Цыганов, Чулпан Хаматова, Екатерина Смирнова и Дмитрий Куличков в драме Александра Прошкина «Райские кущи». Жизнь молодого героя Виктора Зилова складывается великолепно: он талантлив, у него много друзей, нет отбоя от женщин, зато есть силы, успех и море перспектив. За что бы Виктор ни брался, все у него получается блестяще. Он работает веб-дизайнером в крупном интернет-проекте и уже шесть лет живет с идеальной женщиной Галей. Виктору комфортно со своей избранницей, тем более что всегда находится возможность для интрижек на стороне. Решения, которые принимает Виктор, отвечают духу времени и приносят ему все новые и новые подарки судьбы: новая квартира, новая должность, новая любовь. Однако кажется, что в жизни Виктора не хватает чего-то поистине ценного, словно главное и второстепенное поменялись местами. Для того чтобы узнать, как сложится дальнейшая судьба героя и как изменятся его взгляды, приоритеты и стремления, рекомендуем смотреть онлайн «Райские кущи».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/843330</video:player_loc><video:duration>6300</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,жизнь,работа,измена,расставания,журналисты,злоупотребление алкоголем,карьера,конфликты в отношениях,конфликты друзей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/843330.jpg</image:loc><image:title>Райские кущи фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/689957.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/689957.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Отпетые напарники фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Джеки Чан, Джонни Ноксвил и Бинбин Фань в комедийном боевике Ренни Харлина «Отпетые напарники». Детектив Бенни Блэк, который славится своей честностью и неподкупностью, уже десять лет следит за могущественным боссом преступного мира Китая. Бенни не успевает успешно завершить охоту, когда его племянница попадает в крупные неприятности: ее похищают бандиты, за которыми столько времени следил детектив. Теперь поимка главаря преступного синдиката из профессионального долга превращается в дело чести. Для освобождения племянницы Бенни вынужден объединиться с американским игроком-картежником, который чрезмерно болтлив и, похоже, не очень всерьез воспринимает предстоящую миссию, полную погонь, драк и разоблачений. Но выбора нет, и парочка спасателей уже спешит на помощь похищенной девушке. Вот только странная команда, взявшись вызволять кого-то из беды, сама попадает в еще большие неприятности. Для того чтобы узнать, какие приключения ждут героев в их опасном предприятии, можно смотреть онлайн «Отпетые напарники».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/689957</video:player_loc><video:duration>6183</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,лошади,сильные женщины,одиночество,убийства и убийцы,расследование,расы и национальности,силы правопорядка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/689957.jpg</image:loc><image:title>Отпетые напарники фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/739619.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/739619.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>P-51: Истребитель драконов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Разгар Второй мировой войны. Силы союзников активно вытесняют нацистские войска из Северной Африки, но положение неожиданно меняется, когда враг раскрывает свой главный козырь – мощных огнедышащих драконов. Незадолго до начала войны немецкая археологическая экспедиция обнаруживает яйцо необычного дракона, который способен к многократной репродукции. Нацисты решают разводить и использовать этих древних животных как оружие в грядущем мировом противостоянии. Контролировать огромных монстров под силу лишь арийской ведьме Врил. В ходе боевых действий драконы должны помогать солдатам фюрера в Северной Африке. Из-за своей мощи огнедышащие чудовища способны легко уничтожать войска и самолёты противников нацистов. Чтобы победить врага, американскому генералу Уорду поручают собрать отряд лучших пилотов союзников под руководством храброго лейтенанта Джона Роббинса. «Призрачная эскадрилья», которой официально не существует, готовится к важнейшей операции, от успеха которой зависит дальнейший ход войны… Приглашаем поклонников фантастических...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/739619</video:player_loc><video:duration>5060</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Вторая мировая война,друзья,магия и волшебство,преодоление трудностей,настоящие мужчины,война,борьба со злом,драконы,ведьмы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/739619.jpg</image:loc><image:title>P-51: Истребитель драконов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/811603.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/811603.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Страшная воля богов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Стоило японскому старшекласснику пожаловаться на жизнь, как в школу тут же заявились божества под руководством куклы Дарума, которые начинают сеять ужас, панику и смерть. Крайне экстравагантный и необычный японский хоррор, стоящий особняком в ряду других азиатских «страшилок». Здесь нет ни смертоносных видеокассет, ни длинноволосых потусторонних девочек – вместо них здесь есть традиционные японские куклы, изображающие богов, причем выглядят они совсем не зловеще, а даже обаятельно. Но вот вред приносят немалый. Сюжет «Страшной воли богов» прост. Старшеклассник Сун Такахата постоянно жалуется на то, что его жизнь скучна и в ней не происходит ничего по-настоящему интересного. Но все меняется, когда однажды в классе появляется говорящая голова куклы Дарума – божества, дарующего счастье. Однако осчастливить школьников Дарума решил весьма нестандартным способом – он предлагает ребятам сыграть в игру на выживание. Уцелеть в это кровавой бойне сложно, но можно. Сумеет ли спастись переставший скучать Сун Такахата, вы сможете узнать,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/811603</video:player_loc><video:duration>6729</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>куклы,сверхъестественное,школа,преодоление трудностей,страхи,боги,борьба со злом,монстры,риск,подростки,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/811603.jpg</image:loc><image:title>Страшная воля богов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/797620.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/797620.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Домик в сердце фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Чтобы уберечь состояние семьи от пронырливого зятя, бизнес-вуман Катерина поддается на уговоры своего адвоката и соглашается выйти замуж за простого водителя, да еще с тремя детьми в придачу. Эта слегка наивная, как большинство романтических комедий с армянским колоритом, история с самого начала предполагает хэппиэнд. Армен Джигарханян, Екатерина Стриженова, Ян Цапник и Олег Шкловский исполнили свои роли стройным оркестром, солистами которого выступили Мария Сёмкина и Хорен Левонян, между персонажами которых и закручена главная интрига: кто первым осознает, что любовь поселилась в сердце. Сестры Маша и Катя столкнулись с волей своего отца, составившего завещание таким образом, что все деньги получит та, кто первая станет замужней мамой троих детей. И пока Машин муж Макс надеется на творящее чудеса ЭКО, Кате волшебным образом попадается под руку готовый комплект из мужчины-вдовца с тремя детьми. Адвокат Катерины разрабатывает условия брачного договора, а Катя с «женихом» и детками летит в Армению к его родственникам. Фильм «Домик в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/797620</video:player_loc><video:duration>5400</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,любовь,отцы и дети,свадьбы,семейные проблемы,сильные женщины,смена жизненных приоритетов</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/797620.jpg</image:loc><image:title>Домик в сердце фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/842252.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/842252.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>No comment фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Основанная на реальных событиях, остросюжетная драма-предупреждение от известного документалиста Артема Темникова. Для режиссера этот фильм стал дебютом в художественном кино. Немецкий юноша Томас, выросший в благополучной семье, влюбляется в турчанку и неожиданно для всех принимает ислам. Переехав в далекую Чечню, он отказывается от прошлого и даже меняет имя, вступая в ряды ваххабитов, чтобы воевать с «неверными». Его решимость, однако, улетучивается после первых же боев — от вида пролитой им крови и осознания близкой смерти. Томас хочет вырваться из этого невыдуманного ада, однако слишком поздно. Параллельно развивается история русских спецназовцев, воюющих по долгу службы и ведущих документальную съемку своей жизни. Среди них – капитан армии и примерный семьянин Алексей Басаргин. Судьбы двух героев неизбежно пересекутся, но кто знает, к чему приведет их столкновение? Рекомендуем смотреть онлайн «No comment» — правдивую историю, призванную просто и выразительно раскрыть самую страшную проблему наших дней.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/842252</video:player_loc><video:duration>6434</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,борьба с системой,смена жизненных приоритетов,терроризм,преодоление трудностей,страхи,война,современные конфликты,религия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/842252.jpg</image:loc><image:title>No comment фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/838726.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/838726.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Синдром Петрушки фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Великолепные актеры: Евгений Миронов, Чулпан Хаматова и Мераб Нинидзе, — в экранизации одноименного романа Дины Рубиной от режиссера Елены Хазановой («Игра слов: переводчица олигарха»). Главный герой Петя с детства обожает кукольный театр: еще маленьким мальчиком он одним прикосновением мог «оживить» любую игрушку. Другой же его страстью стала живая девочка Лиза, которая, повзрослев, превратилась в невероятную огненноволосую красавицу. Отношения Петра и Лизы подобны истории Пигмалиона и Галатеи. Талантливый кукольник стал для своей любимой женщины и мужем, и отцом, и учителем, вот только, в отличие от легендарного персонажа, Петру необходимо смириться, что его Лиза — реальный человек, чьи чувства невозможно контролировать. Сумеют ли супруги справиться со своими страстями и найти земное счастье друг в друге, или вся их любовь рассыпется, как карточный домик? Вы сможете узнать ответ, если решите смотреть онлайн «Синдром Петрушки» — талантливо сыгранную и снятую картину.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/838726</video:player_loc><video:duration>5865</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,искусство,куклы,любовь,работа,семейные проблемы,отношения,психи,секс,психологические расстройства,городские сумасшедшие</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/838726.jpg</image:loc><image:title>Синдром Петрушки фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/840230.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/840230.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Война полов фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Екатерина Кузнецова, Сабина Ахмедова, Александр Пальчиков и Харальд Розенстрем в комедии Кирилла Кузина. Компания молодых людей хорошо проводит время на костюмированной вечеринке, развернувшейся где-то в море на яхте. После бурного вечера герои просыпаются в незнакомой обстановке. И не беда бы, если бы просто в чужой квартире или даже на улице, но компания обнаруживает себя на необитаемом острове. Итак, три парня и две девушки оказываются в одиночестве в местах, не обустроенных для жизни человека. Однако проблемы выживания отодвигаются на второй план, ибо сначала нужно договориться между собой. Женская и мужская модель мышления вступают в битву друг с другом. Вскоре новые робинзоны разбиваются на два непримиримых лагеря. Им предстоит разобраться в главном вопросе: представители какого пола лучше и способнее? Или все-таки сила – в единстве противоположностей? Для того чтобы узнать, чем же закончится традиционное соперничество, протекающее в экзотической обстановке, рекомендуем смотреть онлайн «Война полов».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/840230</video:player_loc><video:duration>5181</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,пираты,притяжение противоположностей,сильные женщины,тусовки,отношения,соперничество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/840230.jpg</image:loc><image:title>Война полов фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/807818.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/807818.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Молодость фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Майкл Кейн, Харви Кейтель, Рейчел Вайс и Пол Дано в драме Паоло Соррентино «Молодость». Два старинных друга Фред и Мик проводят лето в элегантном отеле у подножья Альп. Фред когда-то был известным композитором и дирижером, но теперь окончательно отошел от дел. Майк – знаменитый кинорежиссер. Сейчас он пытается закончить сценарий фильма, который должен подвести итог всей его карьере. Старость стала для героев временем созерцания, когда у них появилась возможность спокойно понаблюдать за окружающими, переосмыслить свое творчество, задуматься о вопросах бытия. Они видят метания своих взрослых детей, запутавшихся в собственной жизни. Своей неуемной энергией и жизнелюбием Мик вдохновляет молодых сценаристов и голливудского актера, который тоже является постояльцем отеля, на новые свершения. В отличие от друга Фред пребывает в апатии, он не планирует возвращаться к своей профессии. Но сама английская королева хочет вновь увидеть его за дирижерским пультом. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события и что из этого...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/807818</video:player_loc><video:duration>7122</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,отцы и дети,психология,путешествия,работа,отношения,актеры,лучшие друзья,мужская дружба,старики,творчество и творцов</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/807818.jpg</image:loc><image:title>Молодость фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/568335.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/568335.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Деньги: Американская мечта фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Невольно связавшись с преступным миром Тель-Авива, Айзек бежит вместе с семьей в Лос-Анджелес. Здесь он пытается начать новую жизнь, но криминальные связи его не отпускают. Эдвард Ферлонг, Пол Сорвино, Джеймс Каан и Джонатан Липники в криминальном боевике Элли Каннера. Айзек работает в казино в Тель-Авиве, в месте, где каждый день собираются личности сомнительных моральных достоинств. Герой пытается избежать тлетворного влияния среды, но это отнюдь не просто. После того, как повсеместное насилие задевает и его дом, Айзек вместе с родными уезжает в Лос-Анджелес, где надеется начать новую жизнь. На новом месте герой открывает свое дело, и вскоре ему улыбается удача. Но недолго: преступный мир, от которого Айзек всегда хотел убежать, находит его и здесь. Находясь под давлением своего двоюродного брата-преступника, а также старого гангстера и наркобарона, Айзек принимает участие в ограблении. Неужели от судьбы не уйдешь, или решимость Айзека оградить близких от криминального мира способна переменить ситуацию? Для того чтобы узнать, как...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/568335</video:player_loc><video:duration>5591</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>азартные игры,бандиты и гангстеры,ограбления,преступления,работа,преодоление трудностей,деньги,мафия,выбор,риск,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/568335.jpg</image:loc><image:title>Деньги: Американская мечта фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/813929.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/813929.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Демоны Джун фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Кеннеди Брайс, Виктория Прэтт, Эдди Джемисон и Ланс Э. Николс в фантастическом фильме ужасов Л. Густаво Купера «Демоны Джун». Джун — девятилетняя сирота. Она становится вместилищем для сверхъестественного существа по имени Аер. Жизнь Джун в сиротском приюте нельзя назвать сладкой: другие дети постоянно обижают ее. Каждый раз, становясь жертвой издевательств со стороны сверстников, Джун теряет контроль над собой, и тогда Аер овладевает ее телом. Он не оставляет вокруг камня на камне. Для того чтобы облегчить жизнь девочки, ее пристраивают в семью, к любящим и заботливым приемным родителям. Наконец-то Джун обретает дом, и у нее появляется шанс изменить свою жизнь к лучшему. Но зловещий Аер никуда не уходит, а все, что стало для Джун таким дорогим, оказывается под угрозой. Теперь юной героине предстоит сразиться с демоном, засевшим внутри нее, чтобы защитить свою новую семью. Для того чтобы узнать, сумеет ли девочка справиться с тьмой внутри себя, можно смотреть онлайн «Демоны Джун».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/813929</video:player_loc><video:duration>4782</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,семья,твари,борьба со злом,дьявол,экзорцизм,дети,демоны,проклятия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/813929.jpg</image:loc><image:title>Демоны Джун фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/861356.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/861356.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дама в очках и с ружьем в автомобиле фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фрейя Мавор, Бенжамин Биолэй, Элио Джерман и Стейси Мартин в триллере Жоанна Сфара. В основу сюжета лег бестселлер французского писателя Себастьяна Жапризо. Молодая женщина Дэни живет уединенно: у нее нет ни родственников, ни близких друзей. Казалось бы, ничто не может нарушить привычный и спокойный ход времени. Но происходит совершенно неожиданное: Дэни находит труп в багажнике. В один миг вся ее жизнь переворачивается с ног на голову. Впрочем, вскоре выясняется, что сверхъестественного совпадения не произошло, а Дэни стала жертвой тщательно спланированного заговора. Полагаться не на кого, и героиня принимает решение самостоятельно выбраться из хитро расставленных сетей злоумышленников. И без того разогнавшаяся жизнь Дэни теперь летит на всех парах – навстречу приключениям, которые заставят ее по-новому взглянуть на собственное предназначение и, быть может, кардинально переменить свою жизнь. Для того чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, можно смотреть онлайн «Дама в очках и с ружьем в автомобиле».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/861356</video:player_loc><video:duration>5461</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>погони,смена жизненных приоритетов,счастье,убийства и убийцы,мечта,отношения,поиск себя,раздвоение личности,машины,амнезия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/861356.jpg</image:loc><image:title>Дама в очках и с ружьем в автомобиле фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/840818.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/840818.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Чемпионы: Быстрее. Выше. Сильнее фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сергей Бондарчук, Евгений Пронин, Кристина Асмус и Егор Корешков в спортивной драме Артема Аксененко. Картина посвящена достижениям отечественных спортсменов, которые, пройдя тяжелый путь, завоевали гордое и почетное звание — Олимпийский чемпион. «Русская торпеда» Александр Попов — пловец, четыре раза бравший олимпийское золото. Светлана Хоркина — знаменитая гимнастка, прозванная «Королевой брусьев». Александр Карелин — выдающийся борец (воистину «Асфальтоукладчик»!), трижды побеждавший на Олимпиадах. Свидетелями их успехов стали миллионы болельщиков по всему миру. Но сколько осталось за кадром трудностей, препятствий и терний, предшествующих громкому триумфу?.. Основываясь на подлинных историях, фильм расскажет о непростом пути этих трех спортсменов к славе и достижениям, которыми сейчас гордится вся страна. Для того чтобы увидеть правдивые истории об упорстве и вере в собственные силы, отраженной в девизе «Победа будет за нами», рекомендуем смотреть онлайн «Чемпионы: Быстрее. Выше. Сильнее».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/840818</video:player_loc><video:duration>6221</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,работа,сильные женщины,спорт,преодоление трудностей,настоящие мужчины,мечта,успех на работе,карьера,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/840818.jpg</image:loc><image:title>Чемпионы: Быстрее. Выше. Сильнее фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/908406.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/908406.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>8 лучших свиданий фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Владимир Зеленский и Вера Брежнева в комедии Марюса Вайсберга. Жизнь Никиты Соколова идет своим — размеренным и весьма завидным — чередом. Никита может похвастаться успехами в ветеринарной деятельности, собственным домом, красавицей-женой Машей, двумя очаровательными ребятишками. Словом, везде царит благополучие и спокойствие. Непрошеные перемены наступают, когда Никита узнает, что жить ему осталось около месяца. Первым делом он решает найти для своих близких нового защитника и кормильца. Подходящая кандидатура вырисовывается быстро: красавец Илья, бывший военный, работающий в МЧС, без вредных привычек, способный найти общий язык с детьми и поладить с любым домашним питомцем. Лучшей замены просто быть не может. Илья становится новым членом семьи, и теперь Никита может умирать спокойно. Да не тут-то было: диагноз ошибочен! Но что делать, ведь Илья уже занял место идеального главы семейства? Если хотите узнать, удастся ли Никите вновь завоевать любовь близких, рекомендуем смотреть онлайн «8 лучших свиданий».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/908406</video:player_loc><video:duration>5576</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,работа,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,счастье,любовные треугольники,отношения,соперничество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/908406.jpg</image:loc><image:title>8 лучших свиданий фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/847369.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/847369.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Токийская невеста фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Полин Этьен, Жюли ЛеБретон, Элис де Ланкассе в мелодраме Стефана Либерски. Фильм снят по роману А. Нотомб. Амели – молодая бельгийка, которая мечтает стать писательницей. За вдохновением она отправляется в Японию – прекрасную страну, где жила в далеком детстве и с тех пор полюбила ее всем сердцем. Амели надеется написать здесь книгу, но и после переезда вдохновение к ней не приходит. Амели один за другим рвет и бросает скомканные листы бумаги. Она размещает объявление, предлагая уроки французского всем желающим. На предложение откликается застенчивый японец Ринри – страстный франкофил. Различия в менталитете не окажутся для героев препятствием, и со временем они станут близкими друзьями. Молодые мечтатели будут вместе ходить по вечеринкам и путешествовать по Японии, открывая друг для друга тайны и богатства своих культур. Для Амели это станет хорошим воспитанием чувств, которое научит ее любить. Для того чтобы узнать, чем закончится это знакомство и как сложится судьба героини, рекомендуем смотреть онлайн «Токийская невеста».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/847369</video:player_loc><video:duration>6095</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,преображения,путешествия,смена жизненных приоритетов,мечта,отношения,писатели,поиск себя,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/847369.jpg</image:loc><image:title>Токийская невеста фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/820220.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/820220.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сюрприз фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Эксцентричный миллионер устал от своей скучной богатой жизни и хочет ее закончить, для чего обращается в специальное агентство. Неожиданная влюбленность меняет его планы, но успеет ли он разорвать уже заключенный контракт на свою смерть? Миллионер Якоб устал от своей пресыщенной жизни, но каждый раз, когда он хочет прекратить бестолковое существование, возникают какие-то помехи. Решив, что в таких случаях стоит обращаться к профессионалам, Якоб заключает договор с фирмой, предоставляющей удивительную услугу — внезапное прекращение жизни, именуемое «Сюрприз». Клиент не будет знать, когда он умрет: роковой момент станет для него полной неожиданностью. Уже оформив заказ в этом агентстве, Якоб встречает девушку, которая пришла туда с аналогичной целью. Герои, столкнувшись буквально на пороге смерти, начинают проводить вместе много времени и сами не замечают, как по уши влюбляются друг в друга. Окрыленный светлым чувством, Якоб отправляется в офис компании, чтобы разорвать контракт, но с этим неожиданно возникают проблемы. Если вы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/820220</video:player_loc><video:duration>5836</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>киллеры,любовь,смена жизненных приоритетов,счастье,преодоление трудностей,убийства и убийцы,отношения,любовь с первого взгляда</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/820220.jpg</image:loc><image:title>Сюрприз фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/692203.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/692203.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Двойная игра фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Чтобы расплатиться с долгами, картежник Джек идет на сделку с крупным авторитетом, но в итоге становится пешкой в чужой кровавой «многоходовке». Теперь ему предстоит бороться за собственную жизнь. Джордж Идс, АннаЛинн МакКорд, Стивен Сигал и Винни Джонс в криминальном триллере Джастина Стила. Джек — картежник, промышляющий своим мелким ремеслом в Лас-Вегасе. Он крепкий середнячок в игровом мире и отнюдь не хватает звезд с неба. Но наступает день, когда удача вконец изменяет парню, и тот оказывается по уши в долгах. Кредиторы шутить не любят, и нетрудно догадаться, какой печальный исход ему грозит. Надеясь выкрутиться, Джек заключает с могущественным человеком сделку, доход от которой должен помочь ему расплатиться с долгами. Однако все идет не по плану, когда Джек обнаруживает себя замешанным в убийстве. Его втянули в грязную игру: с самого начала он был лишь пешкой в чужих руках. Пути назад больше нет, и теперь игра пойдет уже за жизнь. Джеку предстоит действовать быстро, опережая противника на несколько шагов вперед, чтобы выйти...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/692203</video:player_loc><video:duration>5324</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>азартные игры,бандиты и гангстеры,интриги,неудачники,преступления,деньги,долги,преследования,подставы,несчастный случай,драки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/692203.jpg</image:loc><image:title>Двойная игра фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/847130.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/847130.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Молодая кровь фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Рон Парадо, Катрин Денев и Бенуа Мажимель в драме Эммануэль Берко. Мэлони – трудный подросток, который с ранних лет был предоставлен самому себе. Неудивительно, что он вырастает в неуправляемого оторву и преступника. Его жизнь идет под откос. Судья, который рассматривает дело Мэлони всякий раз, когда тот попадает в руки полиции, искренне хочет помочь подростку, изменить его характер и спасти от печальной участи. Поддержать судью в благородном деле вызывается социальный работник Янн, который видит в Мэлони самого себя в юном возрасте. Парня отправляют в исправительный лагерь для малолетних. К сожалению, Мэлони – тяжелый случай, и просто так его не переделать. Первые успехи на пути исправления в одночасье сходят на «нет»: теперь Мэлони всерьез грозит тюрьма. Но в момент, когда социальные работники уже готовы сдаться, он встретит девушку по имени Тэсс. Возможно, любовь позволит ему взглянуть на мир другими глазами. Для того чтобы узнать, как сложится судьба трудного подростка, можно смотреть онлайн «Молодая кровь».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/847130</video:player_loc><video:duration>7141</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>угоны,непутевые родители,трудные дети,преступление и наказание,жестокость,отношения матери и сына,подростки,беременность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/847130.jpg</image:loc><image:title>Молодая кровь фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/823073.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/823073.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Упс… Ной уплыл! фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Патрик Бак, Карла Бекер и Ава Конноли в анимационной комедии Тоби Генкеля и Шона МакКормака «Упс… Ной уплыл!». Близится Всемирный потоп. Это скверная новость. Однако Ной построил ковчег для животных. Это обнадеживающая новость. Между тем Дейва и его сына Финни, двух зверушек неизвестного вида, не допускают на борт. Они попросту отсутствуют в списке. Это опять дурное известие. Желая спасти сына, Дейв проникает на ковчег хитростью, с помощью маскировки. Он прикидывается представителем того же вида, что и другая неполная семья – Хейзел и ее дочь Лия. Внутри ковчега выясняется, что любопытные малыши Финн и Лия ушли бродить по округе, поэтому оказались за бортом, когда начался потоп. Теперь им нужно найти укрытие от прибывающей воды, да еще спрятаться от хищников, решивших полакомиться молодыми зверушками. В то же время их родителям, Дейву и Хейзел, предстоит перебороть личную неприязнь и объединить усилия ради спасения детей. Для того чтобы увидеть многочисленные приключения героев, можно смотреть онлайн «Упс… Ной уплыл!».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/823073</video:player_loc><video:duration>4958</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,конец света,преодоление трудностей,киты,дружба,сказочный мир,взросление,отношения матери и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/823073.jpg</image:loc><image:title>Упс… Ной уплыл! фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/885594.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/885594.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>30 свиданий фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Наталия Медведева, Никита Панфилов, Дмитрий Богдан и Ирина Гринева в романтической комедии Татьяны Капитан «30 свиданий». На Дашу накатила волна невезения: ее молодой человек, с которым они встречаются лет пять и которому пора бы уже приступать к решительным действиям (то есть попросить наконец-таки ее руку и сердце), внезапно порывает отношения. Даша в отчаянии и не знает, что ей теперь делать. Но выход видится только один — любимого надо возвращать. Ради этого Даша пойдет на весьма экстравагантный шаг: запишется на тренинг для женщин под говорящим названием «30 свиданий». Метод, на первый взгляд, очень примитивен: в течение месяца нужно сходить на 30 свиданий, и после этого нужный мужчина найдется сам собой. Легко сказать, да трудно исполнить. Сумасшедший график встреч оказывается для Даши серьезным испытанием на прочность. Вдобавок ненавистному соседу вдруг понадобилось, чтобы Даша изобразила его девушку, а не то ему грозят крупные неприятности. Для того чтобы узнать, чем закончатся романтические приключения героини, рекомендуем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/885594</video:player_loc><video:duration>5306</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,расставания,отношения,выбор,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,романтические отношения,женщины,знакомства</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/885594.jpg</image:loc><image:title>30 свиданий фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/851364.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/851364.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Друзья фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Романтическая трагикомедия от известного французского кинематографиста Луи Гарреля. Герой картины Клеман – очень милый парень, однако он не из тех, кто может похвалиться набитым кошельком и успешной карьерой. Великого актера из него не вышло, приходится перебиваться заработками от массовок и порой жить впроголодь. Зато у Клемана есть настоящее сокровище – друг Абель, на которого всегда можно положиться. После того, как Клеман встречает в одной из забегаловок красавицу Мону, он больше ни о чём думать не может. Парень всячески пытается ухаживать за девушкой, но та не обращает на него никакого внимания. О предмете своего обожания Клеман знает лишь то, что в дневное время она подрабатывает на железнодорожной станции, а вечерами куда-то бесследно исчезает. Совершенно отчаявшись, Клеман умоляет Абеля помочь ему, и тот, проследив за Моной, выясняет причину ночных исчезновений. Оказывается, красотка отбывает тюремный срок, правда условный, но ей каждый вечер необходимо отмечаться в тюрьме. Встретятся ли наконец Клеман и Мона, и кому ответит...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/851364</video:player_loc><video:duration>5887</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,любовные треугольники,соперничество,дружба,конфликты друзей,лучшие друзья,любовь с первого взгляда,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/851364.jpg</image:loc><image:title>Друзья фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/893880.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/893880.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ледокол фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Петр Федоров, Сергей Пускепалис, Анна Михалкова и Ольга Смирнова в драме самобытного российского режиссера Николая Хомерики. Фильм основан на реальных событиях. В 1985 году ледокол «Михаил Громов» совершает плавание вблизи Антарктиды. Во время путешествия команда сталкивается с жизненно опасной проблемой — навстречу судну движется айсберг. Ледокол избегает столкновения, но оказывается в ловушке: теперь он зажат между льдами и едва сохраняет равновесие. Одно неверное решение — и судно будет раздавлено. «Михаил Громов» дрейфует у берегов Антарктиды. Следующие 133 дня станут для экипажа суровым испытанием: нужно выжить в промерзлом океане, изолированно от всего остального мира. Вокруг полярная ночь и невыносимый холод. Запасы горючего близятся к концу, нервное напряжение достигает предела. В столь непростых условиях командованию предстоит взять на себя тяжелую ношу, принимая ответственность за судьбу ледокола и его людей. Для того чтобы узнать, смогут ли герои спастись, можно смотреть онлайн «Ледокол».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/893880</video:player_loc><video:duration>7140</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,друзья,катастрофы,преодоление трудностей,экспедиции,моря и океаны,героические профессии,дружба,героизм</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/893880.jpg</image:loc><image:title>Ледокол фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/566283.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/566283.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сквозь снег фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В недалеком будущем Земля превратится в заснеженную пустошь, а люди укроются в гигантском поезде, разделенном на классы. Но однажды бедняки из хвоста поднимут бунт против элиты из первых вагонов. Напряженная, эффектная и непредсказуемая антиутопия оскароносного южнокорейского режиссера Пон Джун-хо («Паразиты») с участием голливудских звезд: Криса Эванса, Эда Харриса и Тильды Суинтон. После грандиозной техногенной катастрофы вся Земля покрылась снегами и ледниками. Остатки человечества живут в длинном поезде, который мчится вокруг света. Состав четко разделен по иерархиям: в роскошных первых вагонах обитают сильные мира сего, а в хвосте поезда ютятся нищие и обездоленные, за которыми следят надсмотрщики. У бедняков нет нормальной еды и самых необходимых для жизни вещей, они болеют, голодают и страдают от холода. Но среди них находятся бунтари, готовые бросить вызов элите. Смогут ли они добраться до первых вагонов и изменить существующий порядок? Революция начинается, но ее исход, как всегда, непредсказуем. Ценителям умных и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/566283</video:player_loc><video:duration>7546</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>антиутопия,борьба с системой,пост-апокалипсис,убийства и убийцы,будущее,борьба за власть,революция,репрессии,выбор,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/566283.jpg</image:loc><image:title>Сквозь снег фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/739099.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/739099.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дневник горничной фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая звезда французского кино Леа Сейду («Жизнь Адель») в пронзительной костюмированной драме номинанта Каннского кинофестиваля Бенуа Жако. Сюжет знакомит нас с обворожительной юной горничной, которая поступает на работу к провинциальным помещикам и вынуждена спасаться от внимания настойчивых мужчин. Действие фильма разворачивается во Франции XIX века. Селестина – молодая, эмоциональная девушка, которая по достижении взрослого возраста работает горничной то у одних, то у других хозяев. Сексуальная внешность девушки неизменно привлекает к ней внимание мужчин, поэтому ей приходится постоянно менять работу. В очередной раз Селестина уезжает из французской столицы на службу к провинциальным помещика Ланлэр. Там ей приходится разрываться между возжелавшим ее хозяином и его сварливой, ревнивой женой. Несмотря на хорошее жалование и достойные условия труда, героиня с каждым днем чувствует себя все более одинокой. С течением времени Селестина начинает сближаться с молчаливым садовником Жозефом. К чему приведет их дружба, можно узнать,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/739099</video:player_loc><video:duration>5531</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,любовь,работа,сильные женщины,преодоление трудностей,любовные треугольники,дружба,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/739099.jpg</image:loc><image:title>Дневник горничной фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/848574.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/848574.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Виктория фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Лайа Коста, Фредерик Лау и Франц Роговский в криминальной драме Себастьяна Шиппера. Виктория родом из Испании, но живет в Берлине. Она почти не говорит по-немецки, что, однако, не мешает ей находить общий язык с местными жителями. Как-то вечером Виктория решает отдохнуть в клубе, где встречается с четырьмя парнями — Зонне, Боксером, Блинкером и Фуксом. Новые знакомые приглашают ее с собой на прогулку, обещая показать, как живут в настоящем Берлине. Виктория соглашается и вместе с ними отправляется гулять по ночному городу. Парни проводят время как обычные молодые люди: пьют и веселятся, иногда по мелочи преступая закон. Все кажется вполне невинным, пока подвыпившие друзья не просят Викторию об одолжении: Боксеру нужно разобраться с одним старым долгом, в чем приятели собираются ему помочь. Но все они слишком много выпили, чтобы вести машину. Виктория соглашается сесть за руль, еще не догадываясь, в какую заварушку ввязывается. Для того чтобы узнать, как будут дальше развиваться события, можно смотреть онлайн «Виктория».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/848574</video:player_loc><video:duration>8280</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,наркотики,ограбления,преступления,тусовки,похищения,интернациональные отношения,отношения мужчины и женщины,смерть,шантаж</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/848574.jpg</image:loc><image:title>Виктория фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/736206.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/736206.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лок фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Экранное соло набирающего профессиональный вес Тома Харди, доказавшее, что блистательно сыграв в фильмах «Самый пьяный округ в мире» и «Шпион, выйди вон», актер полностью созрел для моноролей. Ответственный прораб крупной стройки в Бирмингеме заканчивает трудный рабочий день с мыслью поскорее добраться домой, к жене и детям, поужинать, забыться сном, чтобы наутро приступить к важной стадии проекта, обещающей стать жирным плюсом в его резюме. Но вместо этого он падает за руль своего BMW и устремляется в совершенно другом направлении – в Лондон, где малознакомая ему женщина должна родить его ребенка. В голове у зацикленного на правильности героя, пообещавшего себе когда-то не повторять злодеяния отца, бросившего его беременную мать, творится полный кавардак. Упорядоченная жизнь летит под откос. Нескончаемые телефонные звонки от взволнованной жены и начинающего тихо истерить начальства совершенно не помогают разобраться в ситуации: сжав зубы, Айвен Лок продолжает жать на газ. Шикарное кино для поклонников камерных историй – «Лок» –...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/736206</video:player_loc><video:duration>4863</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,семья,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,отношения,выбор,конфликты в отношениях,конфликты на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/736206.jpg</image:loc><image:title>Лок фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/432397.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/432397.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тимка и Димка фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Друг в беде не бросит, лишнего не спросит, – вот что значит настоящий, верный друг. Многим из тех, чье детство прошло в Советском Союзе, конечно же, знакома эта песенка композитора Бориса Савельева на слова Михаила Пляцковского. Именно она звучит в мультфильме «Тимка и Димка», снятом в 1975 году на студии Беларусьфильм. Этот добрый кукольный мультик рассказывает о двух друзьях. Ленивый медвежонок Димка сначала не понимал, что нехорошо сваливать все дела на безотказного котенка и валяться в постели, пока Тимка хлопотал по хозяйству. Но потом ему пришлось заняться тем, что он не умеет – ловить мышь. Та оказалась хитрой и заманила медвежонка в ловушку. Но верный друг Тимка не бросил его в беде. Предлагаем вам смотреть онлайн вместе со своими детьми и внуками мультфильм «Тимка и Димка», он научит ребят думать не только о себе, но и о тех, кто рядом.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/432397</video:player_loc><video:duration>600</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,притяжение противоположностей,человеческие пороки,трудные дети,медведи,дружба,кошки,конфликты друзей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/432397.jpg</image:loc><image:title>Тимка и Димка фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/259924.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/259924.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Светлячок и росинка фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Красочная история о дружбе светлячка и росинки по мотивам сказки Максима Танка. Светлячок жил в лесу и каждую ночь занимался очень важным делом – зажигал в темноте огоньки, чтобы они радовали всех вокруг. Утром светлячок их гасил, но однажды заметил, что один яркий огонек продолжает сверкать в лучах восходящего солнца. Это оказалась чудесная росинка, которая очень понравилась светлячку. Новая подружка едва не угодила в рот жабе, но светлячок ее спас. Он хотел поселить сверкающую капельку в своем домике, но там ей было совсем грустно. Как бы светлячок не старался ее развеселить, росинка оставалась тусклой. Что же придумал светлячок, чтобы росинке было радостно сиять, и ее не съела жаба? Предлагаем малышам смотреть онлайн очаровательный мультфильм «Светлячок и росинка».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/259924</video:player_loc><video:duration>600</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,природа,добрые дела,спасение,перерождения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/259924.jpg</image:loc><image:title>Светлячок и росинка фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1046791.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1046791.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Курочка Ряба фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>У бедных старика и старухи была любимая курочка Ряба. Однажды она снесла волшебное яйцо, исполняющее любые желания, и дед с бабкой превратились в настоящих богачей. Правда, богатство их оказалось не настоящим, и ушло так же быстро, как и пришло. Приглашаем вас смотреть онлайн мультфильм «Курочка ряба».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1046791</video:player_loc><video:duration>687</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,магия и волшебство,преображения,птицы,недоразумение,сказочный мир,старики,волшебные существа,богачи,бедняки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1046791.jpg</image:loc><image:title>Курочка Ряба фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/574916.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/574916.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Бежал мышонок по траве фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Маленький мышонок, живущий в большом современном городе, с головой ушел в виртуальный мир компьютерных игр. Мама отправляет его к бабушке в деревню, чтобы на свежем воздухе он снова научился дружить. Приглашаем поклонников анимации посмотреть онлайн поучительный мультик «Бежал мышонок по траве».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/574916</video:player_loc><video:duration>627</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,природа,притяжение противоположностей,провинция,трудные дети,дружба,грызуны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/574916.jpg</image:loc><image:title>Бежал мышонок по траве фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/82496.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/82496.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сцены из супружеской жизни фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Марианна и Юхан – крепкая супружеская пара, воспитывающая двух дочерей. После ужина с друзьями, которые находятся на грани развода, они в очередной раз радуются тому, насколько у них все хорошо, хотя каждый находит этому свои объяснения. Один из лучших фильмов Ингмара Бергмана раскрывает частую тему его произведений – кризис традиционной семьи. Главные роли исполнили Лив Ульман и Эрланд Юзефсон, неоднократно воплощавшие кинематографические идеи Бергмана. На них двоих держится вся картина, появление других персонажей эпизодически мимолетно. Крупными планами и долгими диалогами, разделенными на шесть эпизодов, Бергман рассказывает историю, близкую многим парам. Счастливое совместное существование постепенно перестает быть таковым для одного, при блаженном неведении другого. Появляется третья сторона, супруги расстаются, но со временем понимают, что ближе друг друга у них никого нет. Мучительные прощания, встречи и переосмысление ожиданий – все это вы увидите, если решите смотреть онлайн «Сцены из супружеской жизни».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/82496</video:player_loc><video:duration>9762</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,преображения,психология,семейные проблемы,семья,измена,расставания,отношения,человеческие пороки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/82496.jpg</image:loc><image:title>Сцены из супружеской жизни фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46080.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46080.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Белые росы фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Деревне Белые Росы предписано влиться в строящийся город. Деревянные дома назначены под слом, жителям выдают ордера на квартиры в новостройках. Одни жители рады переезду, другие – никак не могут расстаться с малой родиной. История переезда показана на примере семьи ветерана Федоса Ходаса. У старика трое взрослых сыновей: старший Андрей женат, расчетлив и бездетен, средний Сашка с юных лет работает на Севере, младший Василий женился на женщине, которая не может забыть свою первую любовь. Андрей с женой уговаривают старика съехаться, ведь в таком случае им дадут трехкомнатную квартиру, но Федосу эта мысль не по душе, ведь тогда Сашке просто некуда будет возвращаться. Василий узнает, что дочку, которую он считал своей, жена родила от своего непутевого ухажера, который теперь вернулся и снова кружит ей голову. Василий предлагает жене развод и оставляет ей с дочкой новую квартиру, а сам ночует в деревенском доме, приготовленном под снос. Как Федосу удалось сохранить доброе отношение в семье и одновременно решить квартирный вопрос, вы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46080</video:player_loc><video:duration>5020</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,жизнь,отцы и дети,свадьбы,семейные проблемы,семья,измена,расставания,любовные треугольники,отношения,музыканты,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46080.jpg</image:loc><image:title>Белые росы фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/65770.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/65770.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Воспоминания об убийстве фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В Хвасоне найдены тела нескольких женщин, убитых схожим образом. На поиски маньяка брошены все силы, проработаны тысячи подозреваемых. Но убийства продолжаются, и детективы, ведущие это дело, теряют самоконтроль. Второй полнометражный фильм оскароносного южнокорейского режиссера Пон Джун-хо («Паразиты»). Квентин Тарантино особо отмечал этот мощный триллер, включив его в личную топ-двадцатку. В основу сценария легли реальные события, известные как дело «Хвасонского серийного убийцы» или «Корейского Зодиака». Методы ведения расследования, к которым прибегает детектив Чон Ен-Гоо, агрессивные и сумбурные. Он хватается за первую улику и, не задумываясь, пускает в ход кулаки, чтобы выбить признание у подозреваемого. Его напарник Парк Ду-мэн подходит к делу с не меньшим рвением, стремясь побыстрее найти убийцу. Утихомирить ожесточившихся детективов пытается более опытный и рассудительный следователь Сео. Но надолго ли хватит его выдержки, когда речь идет о зверских расправах? К чему приведет это тяжелое расследование, вы узнаете, если...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/65770</video:player_loc><video:duration>7853</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преступления,серийные убийцы,маньяки,убийства и убийцы,человеческие пороки,психи,убийцы,жестокость,изнасилование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/65770.jpg</image:loc><image:title>Воспоминания об убийстве фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/808175.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/808175.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Страшные сказки фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сальма Хайек, Тоби Джонс, Венсан Кассель и Джон Си Райли в фэнтезийном хорроре Маттео Гарроне «Страшные сказки». Три удивительные истории, в которых переплелись реальность и сновидения, по мотивам сказок Джамбаттисты Базиле. В первой сказке королева и король мечтают завести ребенка, но небо не отвечает на их мольбу. Тогда некромант предлагает королеве рискованный способ, чреватый смертельными опасностями: ей нужно съесть сердце водного дракона. В другой истории король, поймав блоху, делает ее своим домашним питомцем. Заболев серьезным кожным заболеванием, он обещает отдать в жены свою дочь-принцессу тому, кто сможет найти исцеление. Даже если его спасителем окажется огр. Наконец, в третьей истории любвеобильный монарх соблазняется чьим-то изумительным пением и поначалу не догадывается, что предмет его страсти — две старые сестры-прачки. Узнав, кто они на самом деле, король выгоняет старух из замка, но после этого одна из прачек таинственным образом молодеет. Для того чтобы прикоснуться к чарующему и пугающему миру волшебства, можно...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/808175</video:player_loc><video:duration>7689</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>короли и королевы,любовь,магия и волшебство,преображения,преодоление трудностей,борьба со злом,монстры,сказочный мир</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/808175.jpg</image:loc><image:title>Страшные сказки фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/491692.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/491692.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Всего один поворот фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Всего один поворот» - романтическая картина о любви. О женской самостоятельности и женском одиночестве. О том, что встретить настоящее чувство можно в любой момент, даже потеряв последнюю надежду. Героиня этой истории работает таксистом. Совсем не женская профессия, но что поделать, Елена давно уже рассчитывает в этой жизни только на себя. Мужа нет. Зато есть строгий начальник и любовник, к которому приходится мотаться в разные города в самый неподходящий момент. И вообще Лена Тарасова разочарована в мужчинах и уверена, что встретить свою половинку ей не грозит. И все же чудо приходит нежданно. Чтобы попасть на очередное свидание со своим бойфрендом и обмануть начальника, женщине приходится прибегнуть к хитрости - попросить первого встречного на улице представиться ее женихом. Могла ли она предвидеть, что так встретит свою судьбу! Приглашаем посмотреть онлайн в хорошем качестве этот увлекательный фильм. Наш сайт всегда рад подарить вам приятные минуты, наши дорогие зрители!</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/491692</video:player_loc><video:duration>4288</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,счастье,одиночество,расставания,любовные треугольники,отношения,выбор,конфликты на работе,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/491692.jpg</image:loc><image:title>Всего один поворот фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/230743.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/230743.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Всем спасибо (Всем – спасибо!..) фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>О фильме «Всем спасибо» мало кто знает, но многие знатоки кинематографа считают его настоящим шедевром. В картине, проникнутой глубоким философским смыслом, сыграли прекрасные актеры - Сергей Шакуров и Елена Соловей. Талантливый молодой математик Дмитрий переживает в своей жизни не лучшие времена. В одночасье рухнули семейные отношения, ушла жена. Кажется, почва уплыла из-под ног, и время навсегда остановилось. От всего привычного и любимого теперь приходится отвыкать. Герою тяжело общаться с людьми, он не представляет, как дальше будет работать, постоянно думает о жене. Волею случая Дмитрий оказывается на съемочной площадке. Поначалу здесь все ему интересно, и на какой-то миг съемки отвлекают его от горя. Молодой человек не подозревает, что именно в этом месте его ждет новый шок - сюжет, по которому снимается фильм, один в один похож на его собственную историю. Приглашаем посмотреть онлайн фильм всей семьей и желаем приятно провести время у экрана в нашем виртуальном кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/230743</video:player_loc><video:duration>5527</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,смена жизненных приоритетов,расставания,добрые дела,отношения,поиск себя,кино,кинематограф,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/230743.jpg</image:loc><image:title>Всем спасибо (Всем – спасибо!..) фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/464870.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/464870.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Голубой патруль фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Голубой патруль» - картина советских кинематографистов, рассказывающая о борьбе с браконьерами. Посвящен фильм существовавшему в СССР молодежному движению, носившему одноименное с фильмом название, цель которого была охранять местные водоемы. В небольшом селении, на берегу мелководного залива Черного моря, стоит деревенская школа, куда по распределению попадает учительница географии Татьяна Петровна. Приехала она в эту глушь вместе со своим братом, которого назначили начальником по рыбнадзору. Казалось бы, что может нарушить покой такого спокойного места близ лимана? Но скоро брат и сестра понимают, что именно здесь творится полный беспредел, и браконьеры безнаказанно уничтожают рыбу. К закону призвать нарушителей проблематично, поэтому Татьяна вместе со своими учениками решает помочь начальнику рыбнадзора и смело вступает в неравную борьбу. Мы приглашаем вас в наш виртуальный кинотеатр посмотреть онлайн увлекательную картину и еще раз убедиться в том, что добро всегда побеждает.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/464870</video:player_loc><video:duration>3813</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,преступления,преодоление трудностей,добрые дела,дети,отношения брата и сестры,отношение учителя и ученика,подростки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/464870.jpg</image:loc><image:title>Голубой патруль фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44549.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44549.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Гончар и горшок фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Музыкальный фильм «Гончар и горшок» - это работа узбекских кинематографистов, в основу которой положена притча по мотивам восточного фольклора. Нелегка доля простого гончара. Чтобы заработать на пропитание, герою приходится трудиться с утра до вечера. Вот и пришла гончару в голову идея вылепить себе помощника. Слепил он огромный горшок, в котором оказался прелестный маленький мальчик. Только не долго пришлось радоваться гончару, потому что ребенок за несколько минут вырос и превратился в злобного мужчину. Новый приятель оказался ленивым, противным, наглым, и вскоре гончар понял, что не дождется от него помощи. Да и чего ожидать от глиняного творения, в которое забыли положить самое важное - сердце. Как и положено в настоящей сказке, в этой истории все заканчивается хорошо. Зло будет наказано, ошибки исправлены. А чтобы узнать, как герою удалось выйти из сложной ситуации, приглашаем посмотреть онлайн картину, которая не оставит равнодушными ни детей, ни взрослых. Приятного просмотра!</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44549</video:player_loc><video:duration>4644</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>работа,преодоление трудностей,добрые дела,человеческие пороки,ссоры,роковая ошибка,перемены к лучшему</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44549.jpg</image:loc><image:title>Гончар и горшок фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/95345.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/95345.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Жил-был настройщик фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Жил был настройщик» - сентиментальная, слегка наивная мелодрама, где снялось целое созвездие знаменитых советских актеров. Главный герой - маленький, невзрачный, ничем не выдающийся человек. Он простой настройщик музыкальных инструментов, скромный, мало зарабатывающий, но, тем не менее, любящий свою профессию. Посещая квартиры, он встречается с разными людьми, каждый новый день готовит ему какие-то приключения и неожиданные знакомства. Неизвестно, как долго бы тянулась такая монотонная жизнь, если бы однажды герой не влюбился. Прекрасная незнакомка кажется ему верхом совершенства, и настройщик уверен, что это неземное создание никогда не обратит на него внимания. Однако влюбленные часто ошибаются, недооценивая силу своей любви. Миловидная пианистка вовсе не прочь познакомиться поближе со своим поклонником. Ведь их объединяет музыка. Приглашаем в наш кинотеатр посмотреть онлайн фильм всех, кому дороги картины с добрым сюжетом, в которых играют замечательные артисты советской эпохи.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/95345</video:player_loc><video:duration>4080</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,музыка,отношения,музыканты,романы на работе,любовь с первого взгляда,отношения мужчины и женщины,романтические отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/95345.jpg</image:loc><image:title>Жил-был настройщик фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/450174.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/450174.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Кабачок «13 стульев» фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Тринадцать стульев» - так называлась юмористическая передача, которую хорошо помнит старшее поколение. Она начала выходить в 1966 году, сразу же стала одной из самых любимых и просуществовала пятнадцать лет. Каждый месяц зрителей ждал новый выпуск, где полюбившиеся герои из польского кабачка веселили своими шутками, танцами и задорными песнями на польском языке. Практически это был самый продолжительный советский телесериал. В выпусках принимали участие актеры Театра Сатиры, и за многие годы образы персонажей настолько полюбились телезрителям, что актеров уже называли по именам героев передачи - пани Моника, пан Директор, пани Зося, пан Профессор, пан Зюзя и т.д. Конечно, спустя столько лет и шутки, и старые добрые польские песенки воспринимаются иначе, не столь смешно и остро. И тем не менее, это очень добрая и веселая передача, которую и сегодня будут с ностальгическим умилением смотреть онлайн люди, родившиеся в СССР. А возможно, она придется по душе и молодым зрителям.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/450174</video:player_loc><video:duration>3925</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,актеры,недоразумение,разговоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/450174.jpg</image:loc><image:title>Кабачок «13 стульев» фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/331813.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/331813.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Калиф-Аист фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Калиф-аист» - музыкальная экранизация восточной сказки Вильгельма Гауфа. Поучительную историю о добре и зле с удовольствием посмотрят зрители всех возрастов, особенно те, кто любят советские фильмы. В городе Багдаде, в огромном богатом дворце живет хитрый и любопытный калиф. Однажды к нему в гости заходит бродячий торговец, у которого калиф покупает оригинальную коробочку с черным порошком. К коробочке прилагается древний пергамент. После расшифровки текста выясняется, что тот, кто понюхает порошок и три раза повторит волшебное слово «мутабор», тут же станет понимать язык птиц и зверей, а сам сможет по желанию превратиться в любого зверя или птицу. Однако, чтобы не остаться в чужой шкуре навсегда, ни в коем случае нельзя смеяться. Калиф со своим визирем понюхали порошок, превратились в аистов и тут же рассмеялись. Вам интересно узнать, удалось ли героям вновь обрести человеческий облик? Тогда предлагаем посмотреть онлайн сказку и посопереживать героям. Приятного просмотра!</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/331813</video:player_loc><video:duration>3960</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>короли и королевы,любовь,магия и волшебство,преображения,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,добрые дела</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/331813.jpg</image:loc><image:title>Калиф-Аист фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url></urlset>