<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1037323.html</link><category>безответная любовь, любовь, тюрьма, измена, любовные треугольники, деньги, отношения, человеческие пороки, писатели, проститутки, страсть, алчность, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, театральная постановка, самоубийство, женщины, богачи, успех, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ева фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1037323.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Французские актеры Изабель Юппер и Гаспар Ульель в драматической истории «Ева» режиссера Бенуа Жако («Дневник горничной», «Художник тела», «Прощай, моя королева»). 

Бертран всегда мечтал быть писателем, но вынужден работать сиделкой у одного известного драматурга. Когда он умирает от сердечного приступа, Бертран читает его последнюю неопубликованную повесть и не может сдержаться перед соблазном. Он крадет произведение и присваивает себе. Проходит время, от Бертрана ждут новых успехов, но ему нечем порадовать публику. В отчаянии Бертран хватается за любые истории, которые могут вдохновить его. И знакомство с немолодой проституткой Евой оказывается одной из них. Пока Бертран встречается с Евой и собирает материал для пьесы о том, как парень влюбляет в себя проститутку, настоящая невеста «писателя» начинает подозревать неладное.

Смотреть онлайн фильм «Ева», показанный в конкурсе Берлинского кинофестиваля, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1037323.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/998317.html</link><category>друзья, отцы и дети, семья, преодоление трудностей, человеческие пороки, проститутки, непутевые родители, дружба, долги, дети, конфликты в отношениях, отношения матери и дочери, отношения родителей и детей, финансовые проблемы, отель/гостиница/хостел/мотель, воровство, хулиганы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проект Флорида фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/998317.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм независимого американского режиссера Шона Бейкера, автора ленты «Мандарин», снятой на один айфон, совершил прорыв – его посмотрели киноакадемики «Оскара» и номинировали Уиллема Дефо как лучшего актера второго плана.
Кажется, что малышка Муни живет в сказке: ее мама все ей разрешает, до Диснейленда рукой подать, да и можно ли быть несчастной, когда тебе шесть лет и впереди только теплое лето. Но на самом деле жизнь Муни, а особенно ее матери Хэлли, вовсе не сказочная. Они живут за чертой бедности и едва могут позволить себе этот отель на окраине Флориды, где останавливаются только заблудившиеся по дороге в Диснейленд.
Хэлли сама еще ребенок. Чтобы выживать, ей иногда приходится заниматься проституцией. И хотя она любит Муни, служба опеки постоянно пытается забрать ребенка «в лучшую жизнь».
Смотреть онлайн драму «Проект «Флорида», в которой камера всюду следует за детьми и их проделками, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/998317.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1007986.html</link><category>друзья, знаменитости, семья, спорт, преодоление трудностей, мечта, футбол, дружба, карьера, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, человек и общество, успех, коллектив (команда), победа, флешбек, прошлое героя, тренировки, спортсмены, изгои, отношения между тренером и подопечным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лев Яшин. Вратарь моей мечты фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1007986.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История лучшего вратаря ХХ века, легенды московского «Динамо» и всего советского спорта Льва Яшина. Его успеху и славе предшествовали тяжелые тренировки и болезненные поражения, которые едва не стоили ему карьеры. Искренняя, зрелищная и вдохновляющая спортивная драма «Лев Яшин. Вратарь моей мечты» создавалась при участии родных и близких великого футболиста. Вместе с дебютировавшим в главной роли Александром Фокином снималась команда знаменитых российских актеров, включая Алексея Гуськова, Алексея Кравченко, Виталия Хаева, Яна Цапника, Александра Самойленко и многих других.
<p>Выходец из простой рабочей семьи Лев Яшин однажды и навсегда влюбился в футбол. Еще на заре своей карьеры он получил бесценный урок от вратаря московского «Динамо» Алексея Хомича. Хомич объяснил будущему преемнику: двух одинаковых вратарей не бывает и быть не должно. А таких, как Яшин, тем более не найти во всем мире.</p>
<p>Спустя время Яшину доверяют главный пост у ворот родного клуба, а затем и всей сборной Советского Союза. Ему суждено на себе испытать драматическое непостоянство удачи и народной любви. Громкое поражение превращает вчерашнего кумира в объект слепой ненависти. Сможет ли блестящий голкипер выдержать такой удар, и откуда ему ждать поддержки? </p>
Не только любителям футбола предлагаем посмотреть онлайн фильм «Лев Яшин. Вратарь моей мечты».</p><button formaction="https://pleer.video/1007986.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/980367.html</link><category>искусство, семья, тусовки, художники, добрые дела, отношения, человеческие пороки, журналисты, дети, конфликты в отношениях, отношения отца и дочери, отношения сотрудников, социальный конфликт, человек и общество, бродяги, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Квадрат фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/980367.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Этому фильму – едкой сатире режиссера Рубена Эстлунда – жюри Каннского кинофестиваля под предводительством Педро Альмодовара вручило «Золотую пальмовую ветвь» – главный приз смотра.

Толерантная Швеция, наши дни. В музее современного искусства готовится инсталляция в виде квадрата, которая должна напомнить посетителям о доверии и альтруизме. Готовит ее куратор Кристиан – красавец в дорогих очках, умник, душа арт-тусовки, любимец женщин. Удивительным образом все его принципы идут под откос, когда на шумной площади у него изобретательно крадут бумажник. То ли в шутку, то ли от ярости, Кристиан принимается за поиски вора и заходит в них слишком далеко.

«Квадрат» – не просто сатира, но и самоирония шведского режиссера, фельетон на тему лицемерия творческого мира и зыбкости всех гуманистических заповедей.

Смотреть онлайн фильм «Квадрат» режиссера Рубена Эстлунда, исследователя семейных отношений («Форс-мажор») и непростых отношений между детьми («Игра») можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/980367.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1009626.html</link><category>преступления, серийные убийцы, маньяки, убийства и убийцы, похищения, психологи, раздвоение личности, убийцы, жестокость, отношения отца и дочери, расследование, силы правопорядка, психологические расстройства, загадки и тайны, разоблачение, жертвы, преследования, близнецы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игра Ганнибала фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1009626.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Детектив Маршалл арестовывает серийного убийцу с расстройством множественной личности. Пока психолог в тюрьме пытается разгадать тайну сумасшедшего, происходят новые преступления. Лауреат премии «Оскар» Бен Кингсли, «Человек из стали» Генри Кавилл и Александра Даддарио («Разлом Сан-Андреас», дилогия «Перси Джексон») в криминальном психологическом триллере «Игра Ганнибала». 

<p>Бывший судья Майкл Купер, ушедший в отставку после семейной трагедии, нашел альтернативный способ вершить правосудие. С помощью юной напарницы Лары он заманивает в ловушку педофилов и насильников, которых затем «обезоруживает» и заставляет молчать. В ходе одной из карательных операций Лару действительно похищает маньяк. Благодаря установленному «жучку» полиция находит Лару вместе с другими пленницами в особняке, где произошло немало ужасных преступлений. Опытный детектив и отец дочери-подростка Маршалл арестовывает хозяина дома – нервного сумасшедшего Саймона. Криминальный психолог Рэйчел устанавливает, что подозреваемый страдает от диссоциативного расстройства. Вероятно, одна из его личностей – сам Ганнибал Лектер. </p>

<p>Ценителям психологических триллеров предлагаем посмотреть фильм «Игра Ганнибала» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1009626.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/977990.html</link><category>искусство, месть, преступления, серийные убийцы, маньяки, убийства и убийцы, психи, журналисты, жестокость, отношения мужчины и женщины, расследование, силы правопорядка, потеря близких, преследования, поездки, отношения между людьми разных стран, напарники, близнецы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Убийства по открыткам фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/977990.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Нью-йоркский полицейский отправляется в Европу по следам международного преступника, убившего его дочь. Загадочный маньяк изощренно помогает следствию, посылая открытки перед каждой новой расправой. Джеффри Дин Морган («Ходячие мертвецы», «Сверхъестественное», «Анатомия страсти») в детективном триллере «Убийцы по открыткам» от обладателя премии «Оскар» Даниса Тановича («Ничья земля»). Фильм основан на одноименном романе-бестселлере Лизы Марклунд и Джеймса Паттерсона. 

<p>В разных странах Европы происходят особо жестокие убийства с одинаковым почерком. Одной из жертв таинственного психопата становится дочь опытного полицейского из Нью-Йорка Джейкоба Кэнона. Приехав на место трагедии в Лондон, Джейкоб убеждается, что гибель его дочери связана с целой серией похожих преступлений. Убийца преследует молодых влюбленных и уродует тела, оставляя таким образом какие-то ужасные послания. Еще одна подсказка, которую он дает следствию, – памятные открытки из тех городов, где скоро произойдет новая расправа. Объединившись с молодой журналисткой из Швеции, Джейкоб пытается найти маньяка-психопата, который оказывается извращенным ценителем искусства. </p>

Поклонникам напряженных и мрачных арт-триллеров предлагаем посмотреть онлайн детективный фильм «Убийства по открыткам».</p><button formaction="https://pleer.video/977990.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/986526.html</link><category>компьютеры / ИТ / ПО, любовь, отцы и дети, одиночество, любовные треугольники, отношения, женщина-врач, неравные возрастные отношения, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения мужчины и женщины, отношение учителя и ученика, романтические отношения, старики, флирт, разоблачение, депрессия, свидания, знакомства, обман, отношения на расстоянии</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мистер Штайн идет в онлайн фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/986526.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пожилой Пьер Ришар в романтической комедии «Мистер Штайн идет в онлайн».

Звезда восьмидесятых исполняет роль Пьера, пенсионера и вдовца, на склоне лет оставшегося в одиночестве и потерявшего интерес к жизни. У взрослой дочери давно своя жизнь – работа, семья, ежедневные хлопоты – и ей некогда развлекать престарелого отца, однако выход всё-таки находится. Пьер получает в подарок компьютер и начинает понемногу его осваивать. Сначала это кажется безнадежной идеей – Пьер ворчит на мудреные программы и воюет с неудобным управлением – однако узнав о существовании знакомств онлайн, пенсионер входит во вкус. Важное достоинство сети – в Интернете никто не знает, что тебе 75 лет. Пьер заводит любовь по переписке, но когда дело доходит до первого свидания, то не решается раскрыть правду женщине, которая вдвое его моложе. Вместо него на свидание идет учитель по компьютерной грамотности, и романтичная история превращается в странную головоломку. Кто-то здесь третий лишний – но кто именно?

Смотрите комедию «Мистер Штайн идет в онлайн» в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/986526.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/588550.html</link><category>бандиты и гангстеры, ограбления, преступления, привидения, сверхъестественное, семейные проблемы, семья, страхи, братья и сестры, преступление и наказание, риск, отношения брата и сестры, отношения сестер, семейный конфликт, искупление, роковая ошибка, финансовые проблемы, золото и драгоценности, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Хранилище фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/588550.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Джеймс Франко («Почему он?», «Отвязные каникулы», «Джеймс Дин») и звезда сериала «Оранжевый – хит сезона» Тэрин Мэннинг в триллере об одном  ограблении режиссера Дэна Буша («Реконструкция Уильяма Зеро», «Сигнал»).

Банда преступников задумывает ограбление банка, но на деле выясняется, что в выбранной ими точке хранится совсем мало денег. 
Эд Маас, один из сотрудников банка, предлагает им ценную информацию в обмен на жизнь. Он сообщает, что в подвале, в старом сейфе, до которого никто и никогда не спускается, хранятся несметные сокровища. Но там же, по слухам, творятся и очень странные дела.
Бандиты с долларами в глаза бегут в подвал, но то, что они там обнаруживают, сражает их наповал. Вскрыв хранилище, они понимают, что выпустили на волю нечто зловещее и не поддающееся логике человеческой жизни. Заложники обездвижены, кто-то смог вызвать полицию. Назад дороги нет. Смогут ли горе-грабители сразиться с неведомой силой?

Смотреть онлайн атмосферный триллер «Хранилище» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/588550.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1018345.html</link><category>гении, искусство, любовь, художники, любовные треугольники, отношения, интернациональные отношения, неравные возрастные отношения, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, расы и национальности, ревность, романтические отношения, творчество и творцов, племена, таланты, финансовые проблемы, поездки, отношения между людьми разных рас</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дикарь фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1018345.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Венсан Кассель в роли знаменитого французского художника-постимпрессиониста Поля Гогена в фильме режиссера Эдуарда Делюка («Свадьба в Мендосе»).

Европа, 1891 год. Не самый удачливый художник Поль Гоген тяготится неустроенностью личной жизни и творческим кризисом. Он часто вспоминает свое детство, проведенное в Перу рядом с матерью. Порывы слиться с природой и поймать вдохновение толкают его на резкие перемены – он бросает все и уезжает во Французскую Полинезию, на Таити. Он еще не знает, что здесь напишет свой магнум опус – «Таитянские пасторали».
Жизнь на островах не была райской. Перебиваясь в бедности и болезнях, он пытается зарабатывать любыми способами. Но когда художник встречает девушку по имени Техура и просит ее побыть натурщицей, существование Гогена делится на «до» и «после». В приливе вдохновения он работает днями напролет – на Таити он создаст более 80 полотен. Пока Техура не поменяет к нему отношение.
Смотреть онлайн фильм «Дикарь» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1018345.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1009577.html</link><category>жизнь, любовь, счастье, будущее, добрые дела, отношения, человеческие пороки, кризис среднего возраста, выбор, человек и общество, прошлое героя, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Евгений Гришковец: Шепот сердца фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1009577.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Видеоверсия популярного спектакля Евгения Гришковца «Шепот сердца», в которой сам Гришковец впервые играет не самого себя, а… свое сердце. Именно сердце, главный герой спектакля, будет общаться с вами о самом сокровенном.

Как и во всех своих работах, в «Шепоте сердца» Гришковец рассуждает о сложных жизненных и философских вещах простыми и точными словами.  Какие вопросы может задать сердце человеку, в груди которого оно бьется? О чем оно думает тогда, когда разум побуждает человека совершать те или иные поступки? Почему человек не всегда его слушается? На эти и многие другие вопросы Гришковец будет искать ответы, а помогать ему в этом, как и всегда, будут зрители, ведь каждый его спектакль – это еще и беседа.

«Шепот сердца» идет в столичном театральном центре «На Страстном» с 2015 года и всегда собирает аншлаги.  На нашем сайте вы можете смотреть онлайн видеоверсию этого спектакля, которая монтировалась из двух разных прогонов спектакля и включает в себя его самые лучшие моменты.</p><button formaction="https://pleer.video/1009577.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/713987.html</link><category>любовь, отцы и дети, свадьбы, семейные проблемы, семья, счастье, Рождество и Новый год, непутевые родители, дети, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, случайные встречи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Новогодний брак фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/713987.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Андрей Соколов («Маленькая Вера», «Личные обстоятельства», «Палач»), Наталья Громушкина («Город соблазнов», «Вечный муж», «Выйти замуж за генерала») и Наталия Медведева («Помню – не помню!», «Корпоратив», «Что творят мужчины») в доброй мелодраматической комедии «Новогодний брак».

Главный герой этой ленты, пожилой отец, готовится к Новому году и хочет устроить своим детям настоящий сказочный праздник. Но нужны ли им Дед мороз, конфетти и мешки подарков, если у них нет самого главного – мамы? Главная их мечта – чтобы семья была полной, и папа был счастлив. 

После смерти своей жены их отец ведет отъявленный холостяцкий образ жизни и совсем не хочет приводить в дом новую хозяйку, считая, что он неплохо справляется сам, а детям ни к чему привыкать к новому члену семьи. И тогда дети решают сами спасти своего папу из пучины холостяцкой жизни и ставят ему жесткое условие: он обязан найти себе жену до того, как часы пробьют 12 и наступит Новый год.

Смотреть онлайн эту милый праздничный фильм можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/713987.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/991656.html</link><category>антиутопия, борьба с системой, заговоры, магия и волшебство, отцы и дети, сильные женщины, преодоление трудностей, побег, репрессии, борьба со злом, эпидемии, вирусы, отношения отца и дочери, разоблачение, преследования, спасение, восстания, обман, сверхспособности, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эбигейл фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/991656.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В городе, изолированном от всего мира из-за эпидемии, живет девушка Эбигейл, у которой однажды пробуждается таинственная «болезнь». Эбигейл открывает в себе дар к магии, поставленной вне закона. Захватывающее семейное фэнтези в стиле стимпанка от режиссера Александра Богуславского («За гранью реальности»). Международную актерскую команду возглавили Тинатин Далакишвили, Эдди Марсан, Риналь Мухаметов, Артем Ткаченко, Равшана Куркова. <p>

Юная Эбигейл выросла в закрытом городе, где уже много лет свирепствует необъяснимая эпидемия. Эбигейл мечтает найти своего отца-ученого, с которым ее разлучили в раннем детстве, обнаружив у него признаки заражения. Со временем сама Эбигейл замечает у себя необыкновенные «симптомы» – способность к магии, которую власти поставили под запрет. Эбигейл разоблачает обман правительства, ведущего охоту за потенциальными магами, и присоединяется к группе повстанцев. Ей предстоит раскрыть свой волшебный дар, чтобы вступить в битву за свободу и изменить мир вокруг себя. </p><p>

Приглашаем всей семьей посмотреть зрелищное фэнтези «Эбигейл» в нашем онлайн-кинотеатре.  </p></p><button formaction="https://pleer.video/991656.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/667931.html</link><category>друзья, музыка, неудачники, отцы и дети, тусовки, мечта, отношения, заложники, дружба, взросление, женская дружба, конфликты друзей, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, подростки, романтические отношения, ссоры, субкультуры, депрессия, молодежь, фанаты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Магазинные воришки всего мира фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/667931.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Когда в 1987 году рок-группа The Smiths неожиданно объявила о своем распаде, на радиостанцию в Денвере заявился вооруженный фанат-подросток с требованием ставить без перерыва только песни его кумиров. Молодежная драматическая комедия с заразительной ностальгией по 1980-м и прекрасным саундтреком, составленным из хитов The Smiths. Фильм частично вдохновлен реальными событиями.

<p> Дин – молодой продавец в музыкальном магазине, влюбленный в мятежную красотку Клео, которой он разрешает подворовывать кассеты. Они обожают британскую «икону» инди-рока – знаменитую группу The Smiths. В тот день, когда мир узнает об ее распаде, расстроенная Клео отправляется на вечеринку с друзьями, а Дин обещает ее по-настоящему удивить. И действительно: уже в клубе она слышит по радио, что местный диджей под дулом пистолета вынужден ставить песни The Smiths, одну за другой. Этого «металюгу» старой закалки взял в заложники тихоня Дин, одержимый тоской по любимой группе и любимой девушке. </p>

Всем поклонникам альтернативного рока и душевных историй взросления предлагаем посмотреть онлайн фильм «Магазинные воришки всего мира».</p><button formaction="https://pleer.video/667931.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/961957.html</link><category>друзья, притяжение противоположностей, работа, одиночество, добрые дела, отношения, неизлечимо больные, дружба, женская дружба, женщина-врач, отношения матери и сына, женщины, беременность, младенцы, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Я и Ты фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/961957.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Французская дива Катрин Денев в мелодраме «Я и ты» режиссера Мартена Прово («Серафина из Санлиса» с Иоландой Моро).
Акушерка Клэр не жалуется на свою жизнь и радуется любой житейской мелочи. Ее сын готовится стать доктором, на работе Клэр любят и ценят, дома ее радует ухоженный садик в уединенном парижском пригороде. Разрушить идиллию удается Беатрис – непрошенной гостье из прошлого. Давным-давно Беатрис стала причиной разлада в семье Клэр: отец бросил ее с матерью и ушел к роковой женщине. Но счастье новой пары не длилось долго. Беатрис бесследно исчезла, а отец Клэр не пережил предательства и покончил с собой. 

Спустя годы выясняется, что у разлучницы нет никого, кроме Клэр, той самой девочки, виновницей чьего несчастья ей довелось быть. Добродушная Клэр принимает ее. Неожиданно для обеих женщин их общение дает им намного больше, чем они сами могли предположить.
Смотреть онлайн мелодраму «Я и ты» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/961957.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/981957.html</link><category>киллеры, коррупция, месть, преступления, семейные проблемы, убийства и убийцы, похищения, проститутки, жестокость, кровь, отношения матери и сына, подростки, расследование, смерть, психологические расстройства, потеря близких, антигерои, жертвы, флешбек, спасение, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тебя никогда здесь не было фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/981957.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Таксистом XXI века» назвали критики драматический триллер 2017 года «Тебя никогда здесь не было», который написала и поставила независимый режиссер Линн Рэмси («Что-то не так с Кевином»). История беспощадного убийцы с тяжелым детством и ранимой душой была отмечена премией Каннского кинофестиваля за лучший сценарий. Вторая пальмовая ветвь ушла исполнителю главной роли Хоакину Фениксу. Погружаясь в темный мир насилия и своего травматического прошлого, герой фильма повторяет вопрос: «Что мы делаем?».

<p> Бывший военный Джо живет со старой матерью и работает убийцей по найму. Он из тех, кому не требуется пистолет, чтобы уничтожить десяток людей подряд. Главное оружие Джо – молоток и безмолвная, почти неконтролируемая ярость. В перерывах между грязной работой и сыновьими заботами Джо подумывает о самоубийстве. Его до сих пор преследует голос отца-тирана, превратившего его детство в ад. Новое задание позволяет Джо столкнуться с адом наяву: ему поручают проникнуть в детский бордель. Здесь содержится похищенная дочь сенатора Нина, за освобождение которой отец готов выложить крупную сумму. Джо выполняет задание быстро и беспощадно. Несчастная девочка впервые за долгое время оказывается в руках человека, который не причинит ей зла. Джо ждет назначенного часа, чтобы передать Нину ее отцу. Тем временем в новостях сообщают, что сенатор выбросился из окна.</p>

Для того чтобы взглянуть на мир глазами рефлексирующего наемника Джо, предлагаем посмотреть онлайн психологический триллер «Тебя никогда здесь не было».</p><button formaction="https://pleer.video/981957.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/959705.html</link><category>любовь, музыка, смена жизненных приоритетов, деньги, отношения, человеческие пороки, романы на работе, алчность, жадность, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, служебный роман, свидания, финансовые проблемы, прошлое героя, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жмот фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/959705.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легкая комедия с Дэни Буном в главной роли («Бобро пожаловать!», «Мой лучший друг», «Неудачники») от французского режиссера Фреда Кавайе, автора обаятельных лент «Три дня на побег», «Все ради нее», «Война красавиц».

Скрипач Франсуа Готье – самый настоящий жмот. Все только удивляются, как он вырос таким – ведь его отец был очень щедрым человеком. Франсуа следит за каждой копеечкой, ходит на работу исключительно пешком и выслеживает время, когда на прилавки супермаркетов выкидывают просроченные продукты. Ни о каких отношениях не может быть и речи – у Франсуа сердечко прихватывает, как только он представляет, что ему придется пойти в ресторан и оплатить счет за двоих.

Но внезапно в жизни Франсуа появляется медсестра Валери, которая утверждает, что он – ее отец. Оказывается, когда-то давно Франсуа переспал с ее мамой, использовав просроченный презерватив…
Сможет ли скряга измениться ради семьи и осознать, что копеечки – это не главное в жизни? Смотреть онлайн эту комедию и узнать ответ можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/959705.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1007496.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, Вторая мировая война, друзья, сильные женщины, настоящие мужчины, война, риск, героизм, мужская дружба, коллектив (команда), перестрелки, танки, взрывы, храбрость, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Несокрушимый фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1007496.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История подвига экипажа советского танка КВ-1, который в июле 1942 года преградил путь машинной колонне немцев под Ростовом. Один экипаж подбил 16 вражеских танков. Военная драма «Несокрушимый» режиссера Константина Максимова рассказывает о героизме советских танкистов во главе с командиром Семеном Коноваловым. Легендарного мастера танкового боя сыграл Андрей Чернышов в окружении известных актеров: Заслуженной артистки России Ольги Погодиной, Владимира Епифанцева, Николая Добрынина, Олега Фомина и других.

<p> В 1942 году строгий и дисциплинированный танкист-ас Семен Коновалов теряет своих бойцов, подорвавшихся на его глазах. Командиру вверяют новый экипаж, включая своенравного наводчика Сиитива, интеллигентного новичка Кочеткова, бывалого работягу Рыкова, добродушного недотепу Шинкевича. К танкистам присоединяется та, кого среди них быть не должно, – женщина-технолог Павла. Фронтовая любовь и внутренние конфликты отступают на второй план, когда приходит час неравного боя. Экипаж Коновалова, оказавшись в одиночестве на поле сражения под хутором Нижнемитякин, уничтожает 16 вражеских танков, 2 бронемашины и 8 автомашин. Но и потерь среди товарищей не избежать... </p>

Военную драму на основе реальных событий «Несокрушимый» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1007496.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1008216.html</link><category>брак, друзья, любовь, свадьбы, счастье, тусовки, отношения, дружба, женская дружба, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, женщины, обмен личностями, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Одноклассницы: Новый поворот фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1008216.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение свадебных приключений четырех школьных подруг в исполнении  Светланы Ходченковой, Валентины Мазуниной, Екатерины Вилковой и Ольги Кузьминой.

Прошел год с тех пор, как красавица Катя обрела семейное счастье. Настала очередь пробивной и бойкой Даши. После долгих ухаживаний Миша наконец-то зовет Дашу замуж, и счастливая невеста вместе с бандой подружек спешит в солнечный Сочи, где пара решила отпраздновать долгожданную свадьбу. Но Миша летит другим рейсом, и потому приключений не избежать.

В аэропорту он случайно встречает Гошу, своего брата-близнеца, которого не видел с мальчишеского возраста. На радостях парни спешат обмыть встречу и напиваются, забыв о том, что мужчинам в их роду вообще нельзя пить – память прощается с ними уже к третьей стопке водки. Поэтому в гостиницу с подружками Даши уезжает Гоша, а Миша попадает домой к невесте брата, который тоже на днях должен стать семьянином…

Невесты в отчаянии, женихи в отключке. На помощь всем спешат задорные одноклассницы, и смотреть онлайн их безумные похождения можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1008216.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/980327.html</link><category>заговоры, неудачники, преступления, тусовки, шоубизнес, убийства и убийцы, похищения, собаки, актеры, загадочные смерти, отношения мужчины и женщины, расследование, соседи, загадки и тайны, богачи, исчезновения, знакомства, случайные встречи, слежка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Под Сильвер-Лэйк фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/980327.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодой бездельник Сэм влюбляется в свою красавицу-соседку, которая однажды исчезает без следа. Разыскивая ее по скрытым знакам и уликам, Сэм выходит на самый странный заговор в истории Лос-Анджелеса. Фантасмагорический неонуар «Под Сильвер-Лэйк» снял по собственному сценарию Дэвид Роберт Митчелл, наиболее известный как режиссер экранизации «Оно». В паутине конспирологии и паранойи запутался герой Эндрю Гарфилда («Социальная сеть», «Новый Человек-паук», «По соображениям совести»).

<p>Безработный житель Лос-Анджелеса Сэм ведет жизнь невозмутимого лентяя, влезает в долги, читает комиксы и верит теориям заговора. Его последнее развлечение – наблюдать из окна за своей новой соседкой, соблазнительной блондинкой Сарой. Она сама приглашает Сэма провести вечер вдвоем и даже обещает увидеться на следующий день, но посреди ночи съезжает без предупреждения. Обостренная интуиция Сэма предупреждает его о какой-то нехорошей тайне. Ему удается обнаружить скрытые послания, зашифрованные в самых неожиданных местах, включая популярные песни. Идя по следу Сары и тайных знаков, Сэм раскрывает неправдоподобный заговор, предназначенный только для «избранных», но никак не для него.</p>

Самый необычный триллер 2018 года «Под Сильвер-Лэйк» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/980327.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1007761.html</link><category>бандиты и гангстеры, преступления, деньги, мафия, преступление и наказание, отношения мужа и жены, смерть, психологические расстройства, антигерои, сны, флешбек, видения, прошлое героя, галлюцинации, ФБР, ЦРУ, АНБ, слежка, кошмары</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Капоне. Лицо со шрамом фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1007761.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История конца могущественного гангстера Аль Капоне. Выйдя из тюрьмы, он теряет душевное здоровье, но ФБР подозревает продуманную игру с целью скрыть нажитые миллионы. Слежка за Капоне продолжается. Новое невероятное перевоплощение Тома Харди в образе угасающей легенды преступного мира. Необычная гангстерская драма сочетает реальные события и галлюциногенное погружение в воспаленное сознание антигероя ХХ века.

<p> После долгого тюремного заключения «за неуплату налогов» Аль Капоне вышел на свободу, безвозвратно потеряв не только влияние и власть, но даже физическое и психическое здоровье. Остаток дней он доживает на семейной вилле во Флориде. Экс-грозе преступного мира еще нет и пятидесяти, а он слабее и беспомощнее многих стариков; находится под пристальным надзором своей жены и агентов ФБР. Его разум разлагается. Капоне видит галлюцинации, кошмарные сны и призраков кровавого прошлого. Впрочем, не все верят в его деменцию: известно, что Капоне успел припрятать целое состояние до того, как был осужден. ФБР продолжает следить за ним в надежде раскрыть его тайну, о которой, возможно, он уже и сам не способен вспомнить. </p>

Фильм о настоящем непрощенном, его падении и распаде «Капоне. Лицо со шрамом» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1007761.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/984274.html</link><category>брак, интриги, любовь, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, отношения, дети, жестокость, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, семейный конфликт, смерть, человек и общество, жертвенность, враги или вражда, зависть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дедушка фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/984274.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сергей Чонишвили, Леонид Громов и Елена Валюшкина в мелодраме «Дедушка» режиссера Игоря Москвитина («Черный ворон», «Охотник за головами», «Улицы разбитых фонарей»).

По прогнозам врачей Ирине, матери шестилетней Анютки, осталось жить совсем недолго. Кому доверить маленькую дочку?  Ирина вспоминает, что у Анютки есть дедушка: отец парня, который бросил Ирину беременной. 

Сам дедушка, Игорь Васильевич, вовсе не считает себя пожилым. Он успешный бизнесмен и вот-вот женится на молодой красотке, так что внезапно появившаяся внучка ему совсем ни к чему. Он отказывает в помощи Ирине, с таким трудом добравшейся до столицы, не думая о том, что судьба не дремлет. После этого Игорь Васильевич переживает покушение, и, пребывая в сильном шоке, понимает, как его опека в действительности нужна маленькой девочке.

Принимая Аню в семью, новоиспеченный дедушка и не думал о том, как ее воспримут его домашние. Молодую невесту ужасно раздражает то, что внимание Игоря Васильевича теперь приковано к Ане…

Смотреть онлайн эту душещипательную мелодраму и узнать, чем разрешится интрига, можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/984274.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/914937.html</link><category>друзья, притяжение противоположностей, семья, дружба, братья и сестры, дети, вампиры, подростковая любовь, подростки, охотники, спасение, сверхспособности, храбрость, фентезийные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маленький вампир фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/914937.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Хэллоуинская сказка о добром вампиреныше Рудольфе, который заводит дружбу с простым смертным мальчиком Тони, увлеченным легендами  о нечисти. Необыкновенные друзья пытаются спасти семью Рудольфа от грозного охотника на вампиров.

Тони давно мечтал побывать в загадочной Трансильвании, о которой он прочитал все истории, какие только смог найти. И вот его мечта наконец-то сбывается: родители запланировали отпуск и согласились съездить в Трансильванию. Радости Тони нет предела – и его фантазия начинает выдумывать сказочные сюжеты о встрече с вампирами и прочей нечистью. 
 
В отеле Тони и его родителей встречают карикатурные хозяева, которые нашпиговали весь дом чесноком. Первое, что они сделали – проверили, отражаются ли их гости в зеркалах. Тони окончательно убеждается, что все сказки про Трансильванию правдивы, когда в его окно залетает маленький вампир Рудольф, который просит спасти его от охотника…

Смотреть онлайн невероятно добрый мультфильм «Маленький вампир», который расскажет о дружбе двух противоположностей, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/914937.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/889431.html</link><category>друзья, животные, катастрофы, отцы и дети, птицы, катаклизмы, поиск себя, дружба, взросление, дети, грызуны, изгои, усыновление, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Птичий дозор фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/889431.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Маленький стриж Ману растет среди чаек и верит, что он один из них. Стрижонок пытается вести такой же образ жизни, как и его приемная семья, но безуспешно. Тогда Ману отчаивается и покидает дом.  
Стриж попал к чайкам еще в раннем детстве и старался не отставать от членов новой семьи: учился плавать, ловить и есть рыбу, летать особым способом... Его надежды стать «идеальной птицей» терпят крах, когда приходит пора отправиться на юг. Во время подготовки Ману понимает, что он изгой в собственной стае и никогда не станет настоящей чайкой. 
Расстроенный и разочарованный, он решает улететь и начать новую жизнь. Ману знакомится с компанией молодых стрижей, которые заставляют его задуматься о том, кто же он такой на самом деле. Прежней семье не нравятся новые друзья сына, и перед ним встает выбор: остаться со стрижами или вернуться к чайкам. 
Однако судьба дает Ману шанс проявить себя и показать, что он взял всё лучшее от обоих видов птиц. Бесстрашный, как чайка, и быстрый, как стриж, он попытается спасти близких от страшной угрозы. Смотрите всей семьей мультфильм «Птичий дозор» в нашем онлайн-кинотеатре и узнайте, чем закончились приключения Ману.</p><button formaction="https://pleer.video/889431.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/824088.html</link><category>друзья, животные, семья, добрые дела, дружба, собаки, риск, дети, отношения родителей и детей, цирк, отношения между человеком и животным, тигры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тигриный хвост фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/824088.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательная комедия о настоящей дружбе мальчика и тигренка, снятая режиссером Майклом Сарной («Апокалипсис в Лос-Анджелесе», «Джунгли Джимми», «Большое приключение Тоби»).

В небольшой американский городок приезжает передвижной цирк. Маленький Билли ждет-не дождется дня, когда он вместе с родителями отправится смотреть сказочное представление, ведь он так любит животных! Уже возвращаясь домой, мальчик обнаруживает на заднем сидении родительской машины… сбежавшего тигренка. 

Как он проник в машину? Удивившись, Билли решает ничего не говорить папе с мамой и оставить его на время у себя, ведь тигренок потерял свою семью, а Билли так давно мечтал о домашнем животном... Но как долго Билли сможет скрывать от родителей то, что теперь они держат в своем доме настоящего опасного хищника, пусть пока маленького и ужасно обаятельного?

Смотреть онлайн эту добрую и поучительную комедию о приключениях тигренка в городских джунглях можно уже сейчас в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/824088.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1000443.html</link><category>терроризм, настоящие мужчины, заложники, героизм, горячие точки, интернациональные отношения, политический конфликт, спасение, перестрелки, миссия/цель/задание, международные отношения, храбрость, битвы, десант</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Балканский рубеж фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1000443.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В разгар войны в Косово группа российских спецназовцев получает задание удержать стратегически важный аэропорт. Они сталкиваются с албанскими боевиками, держащими на прицеле сербских заложников. Гоша Куценко, Антон Пампушный, Милена Радулович, Равшана Куркова и другие в военной экшн-драме «Балканский рубеж» совместного производства России и Сербии.

<p> В июне 1999 года конфликт югославских властей с албанскими повстанцами близится к известной развязке. В центре событий оказывается небольшой российский спецотряд под командованием опального подполковника Бека Етхоева. Ему поручают занять аэропорт «Слатина» в Приштине и держать его под контролем до прибытия колонны миротворцев ВДВ России. Идет гонка на опережение с наступающими колоннами НАТО, поддерживающими албанцев. Отряд Етхоева и его давнего боевого товарища Андрея Шаталова пытается дать отпор превосходящим по силам боевикам, взявшим в плен десятки сербов. Среди заложников оказывается молодая медсестра Ясна, возлюбленная Шаталова.</p>

Фильм «Балканский рубеж» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1000443.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1006718.html</link><category>жизнь, отцы и дети, провинция, семья, рыбы, неизлечимо больные, женская дружба, отношения матери и сына, отношения родителей и детей, похороны, смерть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Карп отмороженный фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1006718.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Марина Неелова, Евгений Миронов и Алиса Фрейндлих в ироничной семейной драме о забытых отцах и вечно занятых детях. Фильм получил приз зрительских симпатий Московского кинофестиваля, а Алисе Фрейндлих за роль в нем вручили «Золотого орла».
Елена Михайловна, учительница русского языка и литературы, скромно живет в небольшом домике в провинции. Неожиданно для себя она узнает о том, что сердечная болезнь может в любой момент оборвать ее жизнь. Муж давно умер, сын строит карьеру в городе, подруг напрягать неудобно – кто же займется ее похоронами? Посчитав сбережения, Елена Михайловна решает сама организовать свои похороны: покупает гроб, ящик водки, закуски… По дороге в свой домик она встречает бывшего ученика, который дарит ей огромного карпа. И эта рыба становится для нее по-настоящему родным существом.
«Карп отмороженный» – это лиричное и простодушное кино о том, как отдаляются отцы и дети, как первые хотят оградить вторых от всех забот и какими на самом деле одинокими остаются все люди, несмотря на внешнюю мишуру. Смотреть онлайн этот фильм режиссера Владимира Котта, автора лент «Громозека» и «Муха», можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1006718.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/997480.html</link><category>друзья, животные, провинция, одиночество, любовные треугольники, отношения, соперничество, дружба, конфликты друзей, лучшие друзья, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, соседи, ссоры, старики, потеря близких, примирение противников, спасение, отношения между человеком и животным, холостяки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жили-были фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/997480.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Деревенская трагикомедия режиссера Эдуарда Парри («О, счастливчик!», «Остров ненужных людей»), удостоенная главного приза XVIII кинофестиваля «Улыбнись, Россия!». 
Обычная опустевшая деревенька в российской грубинке. Здесь душа в душу живут два старых друга Гришка и Леха. Целыми днями они рыбачат, играют в карты и занимаются прочими холостяцкими делами. Свою свободу мужчины ценят, а потому недолюбливают единственного соседа – Саню Лопарева, у которого есть жена Ирина. «От баб, – как то и дело философски восклицает Леха, – мужикам одно мучение». 
Но все меняется после внезапной кончины Сани. Постепенно Гришка проникается чувствами к овдовевшей Ирине и уже даже подумывает свататься к ней, чем вызывает бурю негодования со стороны Лехи. Шокированный, как он считает, предательством друга, Леха решает отомстить Гришке необычным способом – присоединиться к борьбе за сердце Ирины. 
В ролях: Федор Добронравов («Сваты»), Роман Мадянов («Солдаты»), Ирина Розанова («Интердевочка»), Виктор Супрун («Громовы») и другие. 
Фильм «Жили-были» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/997480.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/925669.html</link><category>брак, друзья, семейные проблемы, семья, измена, отношения, гомосексуалисты и гомосексуальность, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, семейный конфликт, разоблачение, разговоры, игры, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Идеальные незнакомцы фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/925669.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Хит итальянского проката от режиссера Паоло Дженовезе – остроумная разговорная комедия «Идеальные незнакомцы»» о том, какие секреты может хранить мобильный телефон.

Друзья детства собираются вместе на обычный вечер с вином и вкусным ужином, планируя посмотреть лунное затмение. Большинство из них давно обзавелись счастливыми семьями, кто-то нашел новую подружку и не торопится представить ее друзьям. Постепенно пустой светский разговор всем наскучивает, и кому-то приходит в голову идея растормошить всех игрой «в правду», без которой не обходилась ни одна подростковая вечеринка…

Друзья начинают зачитывать вслух сообщения с телефонов друг друга, и вводят правило: во время игры на все звонки они отвечают по громкой связи. Вечер перестает быть томным. Игра принимает опасные обороты, которые грозят развалом всей многолетней дружбе.

Какие скелеты хранят мобильники и стоит ли во всем доверять давним друзьям? Смотреть онлайн фильм «Идеальные незнакомцы» с неповторимым итальянским юмором можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/925669.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/811619.html</link><category>бандиты и гангстеры, наркотики, преступления, маньяки, страхи, убийства и убийцы, похищения, побег, убийцы, жестокость, кровь, соседи, разоблачение, борьба за выживание, жертвы, исчезновения, преследования, спасение, перестрелки, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дом напротив фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/811619.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Маркус Данстэн (дилогия «Коллекционер», «Пираньи 3D») представляет триллер о том, к чему может привести простое подглядывание за соседями.

Племянник наркоторговца Джон, против воли работающий на своего дядю, поселяется в тихом коттеджном поселке вместе с подругой Рози. С этой парочкой никто не хотел бы соседствовать, да и сами они давно хотят вырваться из лап бандитов и зажить нормальной жизнью. Но здесь у них всего один подозрительный сосед, и за ним Рози наблюдает через бинокль. 

Этот странный тип тоже оказывается преступником – только совсем другого размаха. Он очень трепетно относится к территории своего дома и расставляет ловушки для всех незваных гостей. Но то, что увидит Рози однажды, приведет к ее исчезновению.

Не обнаружив Рози дома, Джон отправляется на ее поиски. Но он быстро понимает, что далеко ходить не надо: все разгадки ждут его в доме напротив. Но сможет ли он вернуться оттуда прежним?
Смотреть онлайн этот триллер можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/811619.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/900615.html</link><category>бандиты и гангстеры, киллеры, месть, секретные агенты, убийства и убийцы, настоящие мужчины, похищения, побег, жестокость, отношения отца и дочери, агенты под прикрытием, преследования, спасение, драки, перестрелки, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ликвидаторы фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/900615.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В дом экс-агента ФБР Тома врываются бандиты, перепутавшие адреса. Он дает отпор, но лишается укрытия, и старый враг, давно разыскивающий Тома, пускает по его следу элитного наемника. Звезда боевиков, мастер боевых искусств Скотт Эдкинс («Неоспоримый») и звезда WWE Стю Беннет сходятся в эффектном противостоянии в экшн-фильме «Ликвидаторы».

<p>В поздний час в тихий дом отца-одиночки Томаса врывается шайка головорезов с битами, перепутавших адрес в поисках наркотиков. Налетчики совершают роковую ошибку: поселившись в Лондоне, Том скрывает свою истинную личность – высококлассного экс-агента ФБР. Чтобы защитить дочь, он разделывается с бандитами, но его фотография быстро попадает во все новости. Могущественный враг, от которого он долго скрывался, глава преступного синдиката Купер посылает за ним лучшего наемника-«ликвидатора». У Купера старые счеты к Тому, и теперь он хочет отобрать у него самое дорогое – его дочь и саму жизнь.</p>

Поклонникам боевиков предлагаем посмотреть онлайн фильм «Ликвидаторы» режиссера Джеймса Нанна.</p><button formaction="https://pleer.video/900615.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/885072.html</link><category>друзья, знаменитости, искусство, работа, успех на работе, дружба, голливуд, актеры, кино, карьера, кинематограф, отношения сотрудников, творчество и творцов, звезды, успех, таланты, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Однажды... Тарантино фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/885072.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История карьерного пути легендарного режиссёра Квентина Тарантино от «Бешеных псов» до «Омерзительной восьмёрки», рассказанная его голливудскими коллегами и друзьями. 
<p>Документальный фильм, содержащий интервью с людьми, которым довелось работать с Квентином Тарантино на протяжении его карьеры. Актёры Сэмюэл Л. Джексон, Джон Траволта, Тим Рот, Дайан Крюгер, Кристоф Вальц, Дженнифер Джейсон Ли и другие вспоминают о своём знакомстве и опыте взаимодействия с культовым режиссёром.</p>
<p>Картина режиссёра Тары Вуд охватывает 21 год профессиональной деятельности Тарантино. Вуд придерживается идеи, что 21 год – именно тот временной промежуток, который определяет творческий путь человека, и ранее уже создала подобное исследование про другого знаменитого режиссёра Ричарда Линклейтера.</p>
<p>Первым фильмом Тарантино стала картина «Бешеные псы», которую он снял в 1992 году. Другие фильмы, сформировавшие его уникальный режиссёрский стиль, - «Криминальное чтиво», «Джеки Браун», две части «Убить Билла», «Бесславные ублюдки», «Джанго освобождённый» и «Омерзительная восьмёрка». </p>
<p>Всем поклонникам Квентина Тарантино и истории кино рекомендуем посмотреть документальный фильм «Однажды…Тарантино» в нашем онлайн-кинотеатре и познакомиться с подлинными историями о знаменитом режиссёре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/885072.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1002690.html</link><category>брак, любовь, провинция, семейные проблемы, измена, отношения, проститутки, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, секс, семейный конфликт, шантаж, война полов, чиновники, стервы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь без правил фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1002690.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Виктор Васильев («8 новых свиданий», «Елки лохматые») и Анна Горшкова («Бедная Настя», «Тяжелый песок») в романтической комедии автора любимых зрителями народных фильмов «Все будет хорошо» и «Ты у меня одна» Дмитрия Астрахана.

Во все семьи провинциального городка Зареченск закрался супружеский разлад. Случилось так, что местные женщины стали массово отказывать в близости законным мужьям. Но те недолго терпели их манипуляции.
 
В дела семейные пришлось вмешаться мэру. Он распоряжается открыть «Оздоровительный центр», где покладистые «медсестры» будут помогать всем страждущим, и за их услугами выстраивается целая очередь мужчин. А строптивым женам остается только наблюдать за неприхотливыми конкурентками.

Теперь каждый день мужчины наряжаются и спешат в "санаторий", где они не услышат капризов и будут проводить время с юными и покладистыми особами. Но что это - любовь без правил или еще более изощренная интрига, о которой мужчины даже не догадываются?

Смотреть онлайн эту пикантную комедию можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1002690.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/846027.html</link><category>друзья, привидения, страхи, борьба со злом, психи, дружба, связь времен, психологические расстройства, загадки и тайны, борьба за выживание, прошлое героя, наследство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Призраки Элоиз фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/846027.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дважды лауреат «Оскара» и автор спецэффектов к лентам «Титаник» и «Хранители времени» Роберт Легато представляет психологический триллер «Призраки Элоиз» об истории печально известной психиатрической клиники.

Джейкоб вместе с тремя друзьями проникает в давно заброшенную психбольницу «Элоиз». Для ребят это очередное развлечение и способ пощекотать нервишки, а Джейкоба ведет в  эти зловещие стены жажда разбогатеть: он узнал, что именно здесь хранится свидетельство о смерти его родственника, которое позволит ему претендовать на огромное наследство.

Однако, переступив порог больницы, герои забывают обо всех своих целях. Здесь им открывается мрачная тайна их неспокойного прошлого, связанная с жуткой историей этого проклятого места.

Съемки этого напряженного хоррора, который можно смотреть онлайн на нашем сайте, проходили в реальной психбольнице «Элоиз» в штате Мичиган, строительство которой началось еще в 1832 году. Отпустят ли стены «Элоиз» компанию любопытных гостей?</p><button formaction="https://pleer.video/846027.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/906264.html</link><category>друзья, знаменитости, семейные проблемы, семья, спорт, преодоление трудностей, мечта, дружба, взросление, дети, бокс, лучшие друзья, отношения матери и сына, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, социальный конфликт, бедняки, успех, победа, тренировки, спортсмены, отношения между тренером и подопечным, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Непобедимый Мэнни Пакьяо фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/906264.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драматический байопик о легендарном филиппинском спортсмене Эммануэле «Мэнни» Пакьяо, единственном боксере, который становился чемпионом мира сразу в восьми весовых категориях. 

Фильм режиссера Пола Сориано – это история первых успехов Мэнни Пакьяо, выходца из нищей многодетной семьи, который всегда верил в свой боксерский талант и продолжал тренировки, несмотря на бедственное положение, домашние неурядицы, изнурительную работу.
Сегодня Мэнни Пакьяо – один из главных символов Филлипин. Если на афише значится бой с Пакьяо, то улицы города пустеют – все спешат смотреть на поединок знаменитого чемпиона. Но что ему пришлось вынести перед тем, как стать непобедимым Мэнни? Приняв тяжелое решение оставить свою беспомощную семью, подросток Мэнни подался в Манилу, чтобы здесь заявить о себе как о подающем надежды спортсмене. Но сначала, чтобы зарабатывать деньги на еду, он вынужден был работать резчиком на свалке металла, и лишь по ночам тренироваться на ринге. Этот ринг был для боксера и спортзалом, и ночлегом; спустя годы он выкупит его и откроет там свою школу…

Смотреть онлайн, как складывалась судьба и карьера одного из самых прославленных спортсменов современности, можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/906264.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/959606.html</link><category>искусство, любовь, месть, политика, преодоление трудностей, художники, побег, отношения, репрессии, выбор, взросление, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, человек и общество, психологические расстройства, творчество и творцов, борьба за справедливость, молодежь, таланты, нацизм или нацисты, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Работа без авторства фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/959606.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трагичное детство молодого художника Курта Барнерта пришлось на период Третьего рейха. Повзрослев, Курт сбегает из ГДР в ФРГ и влюбляется в дочь бывшего врача-нациста, скрывшегося от правосудия. Кинопортрет Германии ХХ века от лауреата премии «Оскар» Флориана Хенкеля фон Доннерсмарка («Жизнь других»). Травму целого поколения переживает в своем творчестве герой Тома Шиллинга («Кто я», «Простые сложности Нико Фишера», «Академия смерти»). Историческая драма «Работа без авторства» получила две номинации на «Оскар»-2019 в категории лучший иностранный фильм и работа оператора. <p>

Курту было пять лет, когда его молодую тетю, тайную ценительницу авангардистской живописи и противницу Гитлера, увезли в сумасшедший дом и убили в газовой камере. Повзрослев, Курт тоже раскрывает в себе тягу к искусству, не укладывающуюся в рамки какой-либо идеологии. Вместе с любимой женой Элли он сбегает из Восточной Германии в Западную, где продолжает свои творческие поиски. Одновременно художник раскрывает страшную тайну отца Элли – доктора Карла Зеебанда, совершавшего бесчеловечные преступления на службе у нацистов и ответственного за гибель его тети. </p><p>

Фильм «Работа без авторства» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/959606.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/944040.html</link><category>друзья, жульничество и аферы, неудачники, ограбления, преступления, деньги, дружба, риск, женщина-детектив, мужская дружба, коллектив (команда), свидания, преследования, подставы, финансовые проблемы, перестрелки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Четверо против банка фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/944040.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Криминальная комедия «Четверо против банка» – возвращение в кинематограф после десятилетнего молчания знаменитого голливудского режиссера Вольфганга Петерсена («Посейдон», «Троя», «Идеальный шторм», «Самолет президента», «На линии огня» и др.). Одну из главных ролей в этой комедии исполнил немецкий актер, сценарист и режиссер Тиль Швайгер – звезда фильмов «Достучаться до небес» и «Босиком по мостовой». 
Петер – актер, чья слава осталась в прошлом, так что теперь, чтобы как-то обеспечить свою семью, он вынужден играть роли в студенческих короткометражках. Крис – профессиональный боксер и женский тренер, мечтающий прооперировать глаз и открыть свой спортивный клуб. Макс – амбициозный рекламщик, намеренный открыть собственное агентство, ведь на прежней работе его совсем не ценили: ряд успешных проектов за годы труда, но кресло креативного директора компании досталось другому. 
У каждого из этих героев свои проблемы, но все они в свое время подсуетились, и их души греют приличные суммы на счетах в крупном банке. Вот только в один день деньги бесследно исчезают. Вероятно, виноват в этом их инвестиционный консультант Тобиас. Вот только он сам остался без работы. Пугливый и нерешительный, Тобиас клянется, что во всем виноват директор банка. 
Все четверо оказываются перед выбором: смириться ли с тем, что «банк всегда выигрывает» или вернуть свое, прихватив сверху миллион-другой в качестве моральной компенсации?
Посмотреть фильм «Четверо против банка» онлайн в хорошем качестве вы можете на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/944040.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/998054.html</link><category>отцы и дети, семейные проблемы, семья, школа, соперничество, трудные дети, братья и сестры, недоразумение, дети, отношения отца и дочери, отношения родителей и детей, семейный конфликт, старики, потеря близких, примирение противников</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дедушка НЕлегкого поведения фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/998054.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Шестиклассник Питер вступает в противостояние с собственным дедушкой, занявшим его комнату. Но бойкий пенсионер на все шалости внука отвечает той же монетой. Кто победит в их необычной «войнушке»? Роберт Де Ниро, Оакс Фегли и Ума Турман в динамичной семейной комедии от режиссера «Элвина и бурундуков» Тима Хилла. В основу сценария легла детская книга «Война с дедушкой» Роберта Киммела Смита.

<p> Дед и внук – у каждого своя правда. Старый и старомодный Эд уступает уговорам дочери и переезжает в дом ее большой семьи. 12-летний Питер уступает распоряжениям мамы и перебирается на чердак, оставив деду любимую обжитую комнату. Но мальчик не смиряется с потерей и ищет способ вернуть себе свое. Он объявляет Эду «войну розыгрышей», а тот, как ни странно, не остается в долгу. У каждого свои уловки, своя группа поддержки, богатое воображение и неограниченный запас упрямства. Правил только два: не втягивать «гражданских» и «не ябедничать».  Но игры играми, а все-таки даже самые маленькие войны угрожают обернуться большими неприятностями. </p>

Если вы ищете бодрую комедию для всей семьи в лучших традициях франшизы «Один дома», предлагаем посмотреть онлайн фильм «Дедушка НЕлегкого поведения».</p><button formaction="https://pleer.video/998054.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/996027.html</link><category>друзья, притяжение противоположностей, убийства и убийцы, дружба, мужская дружба, психологические расстройства, искупление, ученые, книги, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игры разумов фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/996027.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Англия, конец XIX века. Лингвист-самоучка Джеймс Мюррей мечтает составить крупнейший словарь английского языка и привлекает к работе одаренного пациента лечебницы для душевнобольных преступников. Реальная история об обратной стороне увлекательной науки лингвистики «Игры разумов» объединила в актерском дуэте лауреата премии «Оскар» Шона Пенна и Мела Гибсона. В фильме также снимались Натали Дормер («Игра престолов»), Йоан Гриффит («Хорнблауэр»), Джереми Ирвин («Боевой конь») и другие.

<p>Шотландский полиглот и лексикограф Джеймс Мюррей, бросивший учебу в четырнадцать лет, обещает сделать то, что давно не удается команде профессоров Оксфордского университета, – составить первый полный словарь английского языка. Уважаемые ученые склоняют голову перед талантом энтузиаста-самородка и доверяют ему монументальный проект. Мюррей привлекает к работе добровольцев из народа, которые отправляют ему письма с цитатами и толкованиями слов. Среди сотен помощников редактор выделяет бывшего военного хирурга из США Уильяма Майнора. Между ними завязывается тесное и плодотворное сотрудничество, несмотря на положение Майнора – он попал в психиатрическую больницу для преступников за убийство.</p>

Приглашаем посмотреть фильм «Игры разумов» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/996027.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/794309.html</link><category>бизнес, друзья, интриги, коррупция, провинция, мечта, соперничество, дружба, дети, социальный конфликт, человек и общество, женщины, книги, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Букшоп фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/794309.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В 1959 году вдовствующая англичанка из провинции Флоренс Грин решает открыть в родном городе первый книжный магазин. Ее просветительское дело вызывает сопротивление местных обывателей и властных лиц. Историю о книгах и преданных читателях «Букшоп» сняла испанский режиссер Изабель Койшет («Моя жизнь без меня», «Париж, я люблю тебя», «Элегия») по автобиографическому роману английской писательницы Пенелопы Фицджеральд «Книжная лавка». В замечательное актерское трио объединились Эмили Мортимер, Билл Найи  и Патриша Кларксон. Картина завоевала три национальные премии «Гойя» за лучший фильм, адаптированный сценарий и режиссуру.

Конец 1950-х, тихая английская глубинка. Скромная, но целеустремленная вдова Флоренс Грин, потерявшая на войне любимого мужа, находит утешение в книгах. Ее мечта – привить культуру чтения своим непросвещенным землякам. Флоренс переселяется в ветхое историческое здание, где собирается открыть первую и пока единственную в городе книжную лавку. У нее быстро появляется преданный покупатель – такой же безутешный вдовец Эдмунд Брандлиш, не покидающий свой особняк. Но еще раньше у Флоренс появляются настойчивые недоброжелатели и, прежде всего, влиятельная богачка Вайолет Гамарт, которая вынашивает свои планы на собственность Флоренс. 

Любителям книг и европейского кино рекомендуем посмотреть онлайн ретродраму «Букшоп».</p><button formaction="https://pleer.video/794309.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/842037.html</link><category>друзья, любовь, неудачники, преображения, смена жизненных приоритетов, расставания, отношения, поиск себя, дружба, женская дружба, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, человек и общество, женщины, тренировки, миссия/цель/задание, отношения между тренером и подопечным, здоровье, проблемы с весом</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Я худею фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/842037.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жизнерадостная комедия с Александрой Бортич, актрисой, совершившей ради кино небывалый эксперимент: сначала она поправилась на 20 кг для роли, а затем для роли же сбросила вес.

Первое, что нужно знать про «Я худею» – это действительно новая российская комедия, не похожая на другие фильмы. В ней есть трепетная женская дружба и поддержка, есть приятный, не чернушный образ провинциального российского городка и нет места стереотипам.
<p>Аня съехалась с Женей, парнем своей мечты, и слишком увлеклась едой. Для Жени новая привязанность Ани непонятна и даже отвратительна – он помешан на качалке и здоровом образе жизни, а привести к друзьям чуть пополневшую девушку становится проблемой. Он бросает Аню.</p>

Литры слез, недели, проведенные лежа, горы чипсов – девочка в депрессии. Вытаскивать ее будут верные друзья и встретившийся на собрании анонимных обжор весельчак Коля, который берется тренировать Анину силу воли. В итоге комедия «про толстых» оборачивается умной драмой о том, какие сложности ждут в борьбе с зависимостями, как непросто принимать себя и быть хорошим другом.
Смотреть онлайн фильм «Я худею» от режиссера сериала «Ольга» Алексея Нужного можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/842037.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/994644.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, любовь, преодоление трудностей, человеческие пороки, дружба, героизм, расследование, борьба за справедливость, борьба за выживание, миссия/цель/задание, карточные игры, враги или вражда, игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неуловимые: Джекпот фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/994644.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Отважная четверка друзей расследует исчезновение молодого человека, который связался с владельцами подпольных казино, где посетители играют в карты на жизни людей. Продолжение остросюжетных приключенческих фильмов «Неуловимые» и «Неуловимые: Бангкок» от молодого популярного режиссера Артема Аксененко. 
<p>В основе сюжета картины – новые головокружительные приключения четверки «Неуловимых». Кира, Федя, Артем и Женя продолжают борьбу с несправедливостью. Друзья полны сил и уверенности в себе, ведь им удалось наказать беспринципного олигарха Сергея Полянского и выбраться из опасной авантюры в Бангкоке.</p> 
<p>В Москве «Неуловимых» ожидает новое задание. К ним за помощью обращается девушка, брат которой пропал без вести. Команда выясняет, что парень попал в плохую компанию и связан с подпольным казино, в котором «золотая молодежь» играет в карты на жизни простых ребят…</p>
<p>Смогут ли отважные борцы за справедливость вновь добиться правды и наказать опасных преступников? Приглашаем вас посмотреть онлайн захватывающую картину «Неуловимые. Джекпот», главные роли в которой исполнили молодые российские актеры: Александра Бортич, Иван Шахнозаров и Илья Маланин.</p></p><button formaction="https://pleer.video/994644.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/994653.html</link><category>друзья, любовь, месть, ограбления, преступления, сильные женщины, преодоление трудностей, побег, деньги, дружба, риск, борьба за справедливость, молодежь, коллектив (команда), враги или вражда, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неуловимые: Бангкок фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/994653.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Отважная четверка друзей попала в ловушку старого врага – олигарха Сергея Полянского. Ребята втянуты в опасную авантюру с ограблением банка в Таиланде и снова встают на тропу войны за справедливость. Продолжение остросюжетного приключенческого фильма «Неуловимые: Джекпот» от режиссера Артема Аксененко («В клетке», «Чемпионы: Быстрее. Выше. Сильнее», «Мужчина с гарантией»). 

<p>После событий первого фильма прошло несколько лет. Беспринципный олигарх Сергей Полянский сидит в тюрьме в Бангкоке, но каждый день вынашивает план побега и мести отважной четверке. Ведь именно благодаря ребятам – Кире, Феде, Артему и Жене – Полянский попал за решетку. Теперь он полон решимости жестоко их наказать. С помощью хитроумного плана и своих подручных Полянский вынуждает «неуловимых» приехать в Бангкок. Здесь друзья оказываются втянутыми в опасную авантюру, связанную с ограблением Национального банка Таиланда. Смотрите онлайн фильм «Неуловимые. Бангкок», где главные роли исполнили молодые и яркие Александра Бортич, Иван Шахнозаров, Илья Маланин. Смогут ли друзья вновь добиться справедливости и наказать опасного преступника?</p></p><button formaction="https://pleer.video/994653.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/978886.html</link><category>семейные проблемы, семья, неизлечимо больные, отношения матери и дочери, отношения родителей и детей, отношения сестер, семейный конфликт, смерть, самоубийство, женщины, суицид и самоубийцы, примирение противников, прошлое героя, поездки, разговоры, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эйфория фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/978886.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Первый англоязычный фильм шведки Лизы Лансгет с Алисией Викандер и Евой Грин в главных ролях. «Эйфория» – уже третья совместная работа Лансгет и Викандер. Ранее Алисия снялась в ее фильмах «К чему-то прекрасному» и «Отель».
Это душещипательная история двух сестер, которые встретились после долгой разлуки. Эмили провела всю жизнь рядом с мамой и постепенно взяла на себя роль хозяйки и кормилицы. Инес рано уехала из отчего дома, чтобы посвятить себя творчеству. Не подозревая о том, что ее сестра серьезно больна и очень одинока, Инес принимает ее приглашение поездить по Европе и остановиться в пансионате. Оказывается, в этом заведении люди доживают последние дни рядом с любимыми людьми, а затем принимают смертельную дозу лекарств. Эмили хотела бы, чтобы рядом была Инес. Но сестра не готова видеть, как Эмили на ее глазах совершает самоубийство. Смотреть онлайн фильм «Эйфория» можно в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/978886.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/977288.html</link><category>пост-апокалипсис, страхи, зомби и живые мертвецы, самопожертвование, эпидемии, дети, вирусы, отношения отца и дочери, отношения мужа и жены, отношения сестер, смерть, потеря близких, борьба за выживание, беременность, жертвы, жертвенность, поезд, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Поезд в Пусан фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/977288.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Зомби-апокалипсис о пассажирах скоростного поезда из Сеула в Пусан, на который проникает убийственный вирус. Мировая премьера фильма прошла на Каннском кинофестивале, а в родной Южной Корее этот фильм стал самым популярным в 2016 году. 

Этот странный вирус попадает в организм человека через кровь. Он способен воскресить мертвецов, но не в прежнем виде. Снова в этот мир они придут агрессивными тварями, готовыми напасть на кого угодно. 

В этом поезде, который должен был стать спасательной шлюпкой для тех, кто уезжает из обезумевшего Сеула, едет маленькая Су Ан вместе с отцом на свидание к маме. Но доберется ли она до Пусана на этом паровозе смерти, где каждый – и зараженный, и здоровый – уже мало похож на человека? Старики и дети, богачи и рабочие, одиночки и семьянины, – все жертвы одинаковы на вкус прожорливых трупов, но в смертельной ловушке они поведут себя по-разному.

Смотреть онлайн эту корейскую ленту, завораживающую всех любителей необычных триллеров, можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/977288.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/959484.html</link><category>отцы и дети, семейные проблемы, семья, отношения, злоупотребление алкоголем, интернациональные отношения, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, семейный конфликт, социальный конфликт, богачи, бедняки, иммиграция, несчастный случай, отношения между людьми разных стран</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Хэппи-энд фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/959484.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Новый фильм немецкого гения Михаэля Ханеке, действие в котором происходит несколько лет спустя после событий фильма «Любовь». В главных ролях – любимица Ханеке Изабель Юппер, Жан-Луи Трентинтян и Матье Кассовиц.
Под крышей одного дома собирается странное, дисфункциональное, сытое жизнью по горло семейство Лоран. 
У Жоржа наступает старческая деменция – он мечтает о смерти. Его дочка Анна страдает от постоянных неврозов, потому что тянет на себе строительную фирму. Нет никаких шансов отдать ее в наследство сыну – он алкоголик, из-за его халатности на стройке происходит несчастный случай, и дело вряд ли закончится для Лоранов хорошо. Тома, брат Анны, приводит домой двенадцатилетнюю Эву – дочку от прошлого брака. Он думает, что его бывшая супруга покончила с собой, но на самом деле причина ее смерти куда более жуткая. 
Смотреть онлайн фильм «Хэппи-энд», одновременно психологический триллер и страшную драму про общество бесчувственных социопатов, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/959484.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/976041.html</link><category>преображения, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, отношения, про это, романы на работе, сексуально озабоченные, дети, женская дружба, отношения врача и пациента, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, секс, женщины, война полов, превращения, девственность, бабник</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Если б я была мужчиной фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/976041.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История о разочарованной женщине Жанне, которая после пережитых потерь и жизненных драм люто возненавидела мужчин, но однажды утром обнаружила у самой себя мужские половые признаки.
<p>Одри Дана, автор фильма «Красотки в Париже» с лучшими французскими актрисами – Ванессой Паради, Изабеллой Аджани и Летицией Кастой – представляет новую романтическую ленту «Если б я была мужчиной» с собой в главной роли.</p> 
<p>Жанне, матери двоих детей, капитально не везет с личной жизнью. Сейчас ей уже почти 40 лет, муж ушел от нее к другой женщине, а суд постановил им воспитывать детей вместе. Завести любовника у Жанны не получается, и она, люто возненавидев все, что связано с мужским полом, обещает себе больше никогда не связываться ни с одним мужчиной и вообще держаться от них подальше. Так бы и продолжалось, но однажды утром Жанна просыпается и обнаруживает, что она сама стала мужчиной. В прямом смысле – у нее появились мужские половые признаки.</p>
<p>Поначалу Жанна даже радуется: больше никакого ПМС, никаких противозачаточных, да и климакс ей больше не грозит. Со всеми физиологическими неудобствами можно справиться. Но, словно по закону подлости, в Жанну влюбляется романтичный Мерлин… Как объяснить ему этот генный феномен?</p>
<p>Чтобы узнать, как Жанна и Мерлин переживут эту ситуацию, приглашаем вас посмотреть фильм «Если б я была мужчиной» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/976041.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/856359.html</link><category>сверхъестественное, тюрьма, страхи, убийства и убийцы, церковь, борьба со злом, журналисты, экзорцизм, вера или религиозность, загадочные смерти, кровь, расследование, загадки и тайны, демоны, жертвы, культы или секты, священники, монастыри или монахини, одержимость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Заклятье. Наши дни фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/856359.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мистический хоррор о священнике, практикующем экзорцизм, которого сажают в тюрьму за убийство обезумевшей женщины. Молодая журналистка пытается выяснить, чьей жертвой в действительности была покойная – религиозного фанатизма или все-таки демонических сил?

<p> Румынская деревушка, где всё еще помнит присутствие самого кровожадного героя – графа Дракулы. Пять священников местной православной церкви оказываются на скамье подсудимых и затем попадают в тюрьму по обвинению в убийстве монахини, скончавшейся во время обряда экзорцизма. Собственное расследование пару лет спустя начинает Николь Роулинс, журналистка, которой не терпится выяснить, какие тайны хранят церковные стены. Общаясь с людьми, которые могут иметь отношение к этой загадочной истории, Николь начинает подозревать, что демоны, о которых тут говорят, вполне реальны, и они начинают брать власть над ее душой. </p>

Смотреть онлайн ленту «Заклятье. Наши дни», главную роль в которой сыграла Софи Куксон, («Kingsman: Золотое кольцо», «Цыганка») можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/856359.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/980840.html</link><category>любовь, привидения, сверхъестественное, маньяки, убийства и убийцы, похищения, отношения мужчины и женщины, отношения сестер, расследование, силы правопорядка, потеря близких, спасение, видения, сверхспособности, медиумы или экстрасенсы, близнецы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проводник фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/980840.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Девушка, способная видеть призраков, пытается найти сестру-близнеца, пропавшую без вести. Где они встретятся – на том свете или на этом?  Интригующий мистический триллер «Проводник» снял режиссер Илья Максимов. Необычную роль в свою фильмографию добавила Александра Бортич («Как меня зовут», «Полицейский с Рублевки», «Я худею»). В фильме также снимались Евгений Цыганов («Питер FM», «Битва за Севастополь», «Неадекватные люди»), Александр Робак («Географ глобус пропил», «Домашний арест»), Вячеслав Разбегаев, Владимир Яглыч и другие.

У одинокой девушки Кати есть дар, который не пожелаешь и врагу, – она видит умерших людей. Среди живых Катя чувствует себя изгоем: ее считают сумасшедшей, злоупотребляющей таблетками. Даже со своей сестрой-близнецом Ларисой она находится в ссоре.  Но главное, что мучает Катю, – это чувство вины за гибель родителей. Ее семейная трагедия принимает новый оборот после исчезновения Ларисы. Полицейские скептически относятся к показаниям странной девушки и сомневаются в существовании сестры-близнеца. В окружении призраков, задержавшихся на земле из-за каких-то незаконченных дел, Катя пытается найти Ларису и долгожданное искупление.

Мистический фильм «Проводник» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/980840.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/934220.html</link><category>брак, друзья, животные, лошади, любовь, магия и волшебство, мечи и шпаги, свадьбы, преодоление трудностей, добрые дела, борьба со злом, золушка, вера или религиозность, героизм, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, волшебные существа, исцеление, змеи, жертвенность, грызуны, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сказ о Петре и Февронии фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/934220.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Есть в русской земле славный город Муром. Жизнь его была спокойной и счастливой, но повадилось чудище страшное – змей, посланный злобным колдуном, – разорять окраины города. Никакими мечами было не одолеть змея. Из всех храбрых воинов княжества только брат князя Павла Петр смог его победить. Но попала к нему ядовитая кровь злого колдуна: день за днем она отравляла Петра, и никто не мог помочь будущему князю муромскому. 
Но сумела исцелить Петра простая девушка Феврония. Молодые люди полюбили друг друга, но им придется пройти через многие испытания в борьбе за свое счастье. 
Мультфильм создан по мотивам жития древнерусских святых Петра и Февронии Муромских – покровителей брака и семейной жизни. Режиссеры Юрий Рязанов и Юрий Кулаков работали над ним в течение семи лет: несколько раз переписывался сценарий, изучались исторические книги и древние документы, художники почти 4 года искали образ Февронии, стремясь соединить в нем красоту и душевную силу героини. При этом мультфильм создавался с помощью технологии классической рисованной мультипликации: каждый его кадр прорисовывался отдельно. 
Мультфильм «Сказ о Петре и Февронии» был назван одним из лучших анимационных фильмов фестиваля «Алые паруса». 
Посмотреть этот мультфильм онлайн в хорошем качестве вы можете на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/934220.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/977435.html</link><category>бандиты и гангстеры, месть, предатели, преступления, сильные женщины, убийства и убийцы, музыканты, мафия, риск, жестокость, отношения отца и дочери, расследование, загадки и тайны, потеря близких, суицид и самоубийцы, слепота, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Невидимка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/977435.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Слепая пианистка София заводит дружбу со своей красивой соседкой Вероникой, которую вскоре находят убитой. Оказавшись единственным свидетелем, София попадает в мир жестоких преступных интриг.
<p>София молода, талантлива, красива и почти абсолютно слепа. Она профессионально занимается музыкой, а свои одинокие вечера коротает в лондонской квартире. По соседству с Софией живет очень привлекательная девушка Вероника, которая сразу располагает ее к себе. Но их знакомство оказывается недолгим: Вероника погибает при таинственных обстоятельствах, выпав из окна. И без того темное дело осложняется тем, что отец покойной обвиняется в военных преступлениях. Кому понадобилась смерть Вероники? Полиция обращается к единственному возможному свидетелю – Софии. Лишенная зрения, она могла слышать то, что не слышал никто другой. София оказывается в центре жестоких интриг, где сплетаются преступность и политика, ложь и месть, страсть и насилие. </p>
<p>Звезда сериала «Игра престолов» Натали Дормер погружается во тьму в независимом триллере «Невидимка», где она сыграла слепую пианистку, а также выступила одним из продюсеров и авторов сценария. Ее напарницей по съемкам стала модель Эмили Ратаковски, а главная мужская роль досталась Эду Скрейну («Перевозчик: Наследие», «Дэдпул»). </p>
<p>Для того чтобы узнать, какие тайны скрывает хрупкая слепая пианистка, приглашаем посмотреть онлайн фильм «Невидимка» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/977435.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/927822.html</link><category>друзья, животные, НЛО, погони, угроза всему миру, инопланетяне, дружба, героизм, лучшие друзья, охотники, преследования, спасение, грызуны, отношения между разными расами, храбрость, вторжение инопланетян</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Два хвоста фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/927822.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Семейная мульткомедия о приключениях двух пушистых друзей, бобра Боба и бездомного кота Макса, которые сталкиваются с инопланетной расой. В их лесу высаживаются расчетливые пришельцы-наемники с целью поимки редких животных. Озвучивали мультфильм актеры Сергей Бурунов и Ирина Киреева.
Казалось бы, что может быть общего у кота и бобра? Но Макс и Боб, несмотря на все различия и противоречия, готовы постоять друг за друга в любой ситуации. Боб – умница, он стремится жить правильно и любит покой. А шебутной Максик хочет стать звездой и прославиться на весь мир. Когда родной дом Максика и Боба оказывается полем боя для инопланетян, они объединяются для отражения удара. Вас ждут невероятные приключения! 
Двум маленьким героям предстоит защитить свой большой дом от их бессовестных посягательств. Смотреть онлайн мультфильм «Два хвоста», который увлечет детей и порадует взрослых, можно в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/927822.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/909696.html</link><category>брак, отцы и дети, преображения, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, измена, отношения, трудные дети, братья и сестры, злоупотребление алкоголем, вера или религиозность, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, подростки, семейный конфликт, ссоры, старики, потеря близких, депрессия, молодежь, любовники, хулиганы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Близкие фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/909696.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Семейная драма дебютантки в большом кино Ксении Зуевой. От критиков этот фильм получил определение «Нелюбовь» наоборот».
Свадьба Ефима и Кати не была счастливой – пара поженилась «по залету», потом их затянул семейный быт, заела рутина, привязала друг к другу привычка. Они прожили вместе почти два десятка лет, но так и не полюбили друг друга и не научились жить в мире. Их дети-подростки, Андрей и Аня, почти не бывают дома – для них невыносимо выслушивать ежедневные скандалы. Андрей находит утешение на дне бутылки, Аня попадает в скверную компанию хулиганов и будущих бандитов. Родители ничем не могут помочь детям. Все эти склоки, истерики и драки так огорчают старую маму Кати, что она принимает решение уйти из этой квартиры, чтобы умереть в спокойном месте. Как отреагируют на это «близкие»?
Смотреть онлайн драму «Близкие» с Еленой Чекмазовой («Крапленый»), Андреем Стояновым («Саша добрый, Саша злой») и Надеждой Ивановой («Ласточкино гнездо») можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/909696.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/984360.html</link><category>интриги, свадьбы, сверхъестественное, семейные проблемы, семья, страхи, зомби и живые мертвецы, отношения, обреченная любовь, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, жертвы, прошлое героя, фотографы, молодожены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Невеста фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/984360.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Первый по-настоящему техничный и оригинальный русский ужастик о молодой невесте Насте, которая невольно становится заложницей жуткой семьи своего жениха. В главных ролях – дебютантка Виктория Агалакова, Вячеслав Чепурченко («Измены») и Александра Ребенок («До свидания мама», «Братья Ч»).

Зарегистрировав брак в загсе, Настя и Иван едут в старинную усадьбу, где живут родственники Ивана, настаивающие на том, что настоящая свадьба должна пройти здесь и больше нигде. Соглашаясь на поездку, Настя не сразу понимает, как опасны могут быть заигрывания с древними традициями.

Родственники Ивана совсем не похожи на ее любимого и ведут себя крайне странно, а по всему особняку, который бог весть как сохранился таким – винтажным и мрачным – в нашем веке, развешаны ужасающие старые дагерротипы… Новоиспеченная родня рассказывает ей о том, что перед тем, как стать Ивану законной супругой, девушка должна пройти через некую церемонию. Каждые несколько лет возлюбленная мужчины из этой семьи должна впустить в себя душу давно умершей Невесты…

Смотреть онлайн этот атмосферный хоррор, который действительно способен удивить любителей жанра, можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/984360.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/678639.html</link><category>запретная любовь, любовь, страхи, любовные треугольники, отношения, соперничество, моря и океаны, монстры, рабство, страсть, жестокость, жуткие твари, отношения мужчины и женщины, ревность, смерть, дискриминация, разоблачение, борьба за выживание, любовники, враги или вражда, отношения между разными расами</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Атлантида фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/678639.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранизация романа «Холодная кожа» каталонского антрополога и писателя Альберта Санчеса Пиньоля.
1914 год. К крохотному острову, затерявшемуся где-то на краю земли, причаливает корабль. На нем прибыл молодой метеоролог Френд (Дэвид Оукс). Он должен сменить своего коллегу и провести на этом острове ближайшие 12 месяцев. 
Однако встречать сменщика прежний метеоролог так и не выходит, а позже выясняется, что он то ли умер от тифа, то ли вовсе пропал. Вместо него на острове обнаруживается лишь хмурый и немного сумасшедший смотритель маяка Грюнер (Рэй Стивенсон).
Довольно быстро Френд понимает: это далеко не самый обычный остров. И вся его таинственность особенно проявляется ночью, когда из моря выходят полчища амфибий.
Режиссеру Ксавье Жансу («Хитмэн», «Заклятье. Наши дни») удалось воссоздать в своей новой киноработе атмосферу, которой наполнены книги Жюля Верна и Роберта Льюиса Стивенсона. Фильм располагает к размышлению над многими вопросами, в числе которых – взаимоотношения человека и природы, его чувство превосходства над всеми остальными существами. 
Посмотреть фильм «Атлантида» онлайн в хорошем качестве вы можете на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/678639.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1114965.html</link><category>армия, друзья, настоящие мужчины, война, самопожертвование, заложники, дружба, героизм, интернациональные отношения, мужская дружба, политический конфликт, жертвенность, отношения между людьми разных стран, международные отношения, храбрость, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Братство фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1114965.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дивизия советских солдат возвращается из Афганистана через перевал, который контролируют моджахеды. Переговоры сторон о перемирии осложняются, когда в плен врага попадает сын генерала Васильева, командующего выводом дивизии. Фильм о «непарадном героизме» от лауреата Каннского фестиваля Павла Лунгина («Такси-блюз», «Остров», «Царь»), вдохновленный реальными историями ветеранов-афганцев, стал громким кинособытием 2019 года и новым словом в жанре отечественных военных драм. В фильме снимались Заслуженные артисты России Кирилл Пирогов и Виталий Кищенко.

<p> Война в Афганистане близится к завершению. Солдаты 108-й мотострелковой дивизии возвращаются домой через перевал Саланг, где обосновались вооруженные моджахеды. Чтобы обеспечить дивизии безопасный переход, советская разведка идет на переговоры с их лидером Хошемом. Хрупкое перемирие дает трещину, когда моджахеды берут в плен русского летчика, сына генерала Александра Васильева. Васильев-младший не единственный, кто оказывается в руках у Хошема, – жизнь простого прапорщика разведроты теперь тоже висит на волоске. Конфликт обостряется, и пока одни ищут мирное решение, другие – продолжают свою войну.</p>

Приглашаем посмотреть фильм «Братство» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1114965.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/738189.html</link><category>бизнес, компьютеры / ИТ / ПО, месть, наука и техника, преступления, работа, семья, соперничество, психи, успех на работе, карьера, конфликты на работе, отношения отца и дочери, отношения мужа и жены, отношения сотрудника и работодателя, психологические травмы, борьба за выживание, успех, преследования, подставы, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Искусственный интеллект. Доступ неограничен фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/738189.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Криминальный технотриллер о процветающем бизнесмене и счастливом семьянине Майке Райане (Пирс Броснан), чья жизнь идет под откос после разлада с молодым IT-консультантом Эдом Портером (Джеймс Фрешвилл).

Приглашая Эда в свой дом, сверх меры напичканный всевозможными гаджетами, Райан и не подозревает, что вскоре станет их заложником. Понимая, что роман Эда и его дочери Кэтлин зашел слишком далеко, Райан выгоняет специалиста и нарывается на жестокую месть.

Используя высокие технологии, обозлившийся Портер преследует юную дочь Майка, разрушает его карьеру и бизнес, подделывает медицинскую карту жены и запускает смертельно опасную игру в «кошки-мышки». Отчаявшийся Райан, не сумев справиться с хакером лично, нанимает другого специалиста. Начинается противостояние двух умов.

Эта драма о чрезмерном влиянии технологий на нашу жизнь «Искусственный интеллект. Доступ неограничен» вышла на большие экраны как нельзя вовремя: как раз в дни всеобщей истерии по новинкам Apple. 

Спешите смотреть ее онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/738189.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/909700.html</link><category>бандиты и гангстеры, отцы и дети, преображения, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, инвалиды, непутевые родители, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, семейный конфликт, психологические травмы, искупление, примирение противников, сны, прошлое героя, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как Витька Чеснок вез Леху Штыря в дом инвалидов фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/909700.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Алексей Серебряков и Евгений Ткачук в экспериментальном роуд-муви об отце и сыне, которые колесят по российскому бездорожью в поисках счастья – самом живом и необычном российском дебюте 2017 года.

27-летний Витька Чеснок вырос в детдоме, трудится за гроши, пьет, пытается растить сына и крутит шашни с девочками на сельской дискотеке. Внезапно выясняется, что все это время у него был отец Леха Штырь, который вернулся из тюрьмы в состоянии овоща – но зато у него есть своя квартира, которую Чеснок с легкостью получит, если сдаст отца в дом инвалидов. Ближайший – в сотне километров. Воодушевленный Чеснок грузит папашку в машину, но по дороге тот приходит в себя и начинает говорить. Штырь просит отвезти его к другой семье – он уверен, что там его ждут. 

Мы советуем смотреть онлайн фильм «Как Витька Чеснок вез Леху Штыря в дом инвалидов» всем, кто интересуется современным русским кино.Саундтрек из песен «Грибов», Хаски и группы «Не твое дело» создает удивительную атмосферу хоть и суровой, но вовсе не гнилой и тягостной жизни в русской глубинке.</p><button formaction="https://pleer.video/909700.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/608498.html</link><category>мифы и легенды, сверхъестественное, сильные женщины, страхи, убийства и убийцы, борьба со злом, психологи, загадочные смерти, расследование, силы правопорядка, смерть, загадки и тайны, демоны, потеря близких, борьба за выживание, сны, жертвы, спасение, мифические существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мара. Пожиратель снов фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/608498.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дебютный хоррор режиссера Клайва Тонга с Ольгой Куриленко (“Обливион”, “Квант милосердия”) в главной роли.
Миллионы людей по всему миру хотя бы раз сталкивались с таким пугающим состоянием, как сонный паралич. Врачам известно это явление: они считают его совершенно безопасным и связывают не более, чем с гормоном, который выделяется, когда человек выходит из стадии быстрого сна. Одни люди переживают это состояние спокойно, другие видят галлюцинации, третьи же утверждают, что их преследует жуткое существо, демон, которого они называют Мара. Психолог-криминалист Кейт Фуллер, приступая к расследованию загадочного убийства в благополучной семье Уинфилдов, убеждена, что случившееся можно объяснить с научной точки зрения. Однако продолжающаяся череда необъяснимых смертей заставляет Кейт по-новому взглянуть на рассказы тех, кто пережил встречу с Марой. Кроме того, в одну из ночей девушка и сама становится новой мишенью демона. Теперь путь к спасению для нее только один - никогда не спать.
Смотрите фильм “Мара. Пожиратель снов” онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/608498.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/928703.html</link><category>любовь, притяжение противоположностей, смена жизненных приоритетов, деньги, отношения, человеческие пороки, проститутки, выбор, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, секс, богачи, преследования, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Sex Doll фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/928703.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Нельзя позавидовать тому, кто полюбит роковую красавицу с холодным рассудком, независимым характером и тягой к деньгам. Особенно, если они стекаются к ней через постели богатых мужчин. Главная роль в эротическом триллере «Sex Doll» досталась лауреатке премии «Сезар» и Венецианского фестиваля Афсии Эрзи («Кус-Кус и Барабулька», «Человек и его собака», «Дом терпимости»). Самого неотступного почитателя ее красоты сыграл модель-дебютант Эш Стаймест. 

<p> Молодая и неотразимая француженка Вирджиния прочно обосновалась в Лондоне, занявшись сверхдоходным делом. Она стала проституткой. Но не из тех, кто выходит на улицу или чахнет в грязных притонах. Все клиенты Вирджинии – мужчины с толстыми кошельками. Единственный незнакомец, кто претендует на ее внимание, но выбивается из ряда сладострастных богачей, –  таинственный преследователь Руперт. Между ними завязывается странная неуместная дружба, которая быстро перерастает в романтическую связь. Но даже влюбившись, Руперт не забывает о своем предназначении. Он призван возвращать «падших» женщин к достойной жизни. </p>

Для того чтобы узнать, чем закончится эта напряженная и чувственная история любви, приглашаем посмотреть онлайн фильм «Sex Doll».</p><button formaction="https://pleer.video/928703.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/931515.html</link><category>друзья, погони, путешествия, соперничество, гонки, риск, машины, мужская дружба, отношения отца и дочери, силы правопорядка, преследования, экстрим, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Скандинавский форсаж: Гонки на льду фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/931515.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение высокоскоростной экшн-комедии об увлеченном норвежском гонщике и его неожиданной спутнице, дочери-подростке. Маршрут новых незаконных соревнований проляжет по северным дорогам Скандинавии и дальше, вплоть до российского Мурманска, а по следу автомобильных лихачей устремятся распаленные полицейские.

Рой отбыл наказание на свое прошлую экстремальную авантюру с гонками и приготовился к обычной тихой жизни, в которой нет места опасному увлечению, но не тут-то было: судьба подкинула ему очередной заманчивый вызов. Его соперники по гонкам затевают новое соревнование, маршрут которого не ограничивается одной лишь Скандинавией – их путь лежит в далекий Мурманск. Рой заинтригован и раззадорен, но его пыл быстро сходит на нет, когда его маленькая дочка намеревается составить ему компанию…

Рой просто обязан отговорить ее и не позволить дочери подсесть на этот гоночный наркотик.

Смотреть онлайн драйвовую северную комедию можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/931515.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/638052.html</link><category>серийные убийцы, маньяки, убийства и убийцы, соперничество, писатели, заложники, убийцы, злоупотребление алкоголем, загадки и тайны, разоблачение, агенты под прикрытием, обмен личностями, роковая ошибка, прошлое героя, ФБР, ЦРУ, АНБ, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Черная бабочка фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/638052.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Психологический триллер режиссера Брайана Гудмана с Джонатаном Ризом Майерсом, Пайпер Перабо и Антонио Бандерасом в главных ролях.
Пол – типичный писатель-неудачник. Его новая книга оказалась полным провалом, сценарий к фильму никуда не годится, денег почти не осталось. Все, что ему остается – выпивать в одиночестве в интерьере своего уединенного домика. 

Однажды Пол решается прогуляться до ближайшего городка, но эта прогулка едва не лишает его жизни. Ему на пути попался дальнобойщик, который просто мечтает надрать кому-нибудь зад. Но Пола в последний момент спасает молчаливый автостопщик Джек. 

Пол благодарен Джеку и в ответ предлагает ему немного погостить в его доме и набраться сил перед долгой дорогой. Джек принимает приглашение, и почти сразу Пол замечает, что он больше не чувствует себя хозяином в своем доме. А еще Джек рассказывает ему историю о том, что в этих краях в последнее время было зверски убито немало женщин. И Пол, несмотря на дикий страх, понимает, что к нему возвращается вдохновение. Но сможет ли он рассказать эту историю прежде, чем сам отправится на тот свет?

Смотреть онлайн захватывающий триллер «Черная бабочка» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/638052.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/972745.html</link><category>любовь, месть, отцы и дети, семья, преодоление трудностей, инвалиды, отношения, неизлечимо больные, успех на работе, медицина, взросление, жестокость, карьера, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, семейный конфликт, исцеление, успех</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Временные трудности фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/972745.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Риналь Мухаметов и Иван Охлобыстин в жестокой драме режиссера Михаила Расходникова, расколовшей зрителей на два лагеря.

Саша Ковалев родился с тяжелым заболеванием. Отец, суровый рабочий завода, выбрал странный способ, как поставить его на ноги: никогда не жалеть, как не жалеют здоровых людей. Самостоятельно есть, одеваться, взбираться по лестнице – мальчик мучительно справлялся с элементарными бытовыми задачами, а в школе терпел насмешки одноклассников. «Ты не болен – у тебя временные трудности» – повторял ему отец, неспособный поверить в то, что болезнь нельзя вылечить. 

Спустя годы эту же фразу взрослый Саша говорит владельцам бизнесов. Теперь он – успешный кризисный менеджер, который спас не одно дело. 

Он преодолел болезнь, но возненавидел отца. Однажды он получает заказ, который открывает Саше возможность отомстить родителю.
Смотреть онлайн драму «Временные трудности» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/972745.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/470349.html</link><category>семья, преодоление трудностей, борьба со злом, ведьмы, преступление и наказание, героизм, жестокость, семейный конфликт, искупление, жертвы, исчезновения, спасение, видения, прошлое героя, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Заблудившийся фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/470349.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетный триллер казахстанского режиссера Акана Сатаева. В главной роли – популярный актер Андрей Мерзликин.

В центре сюжета картины – мистическая история исчезновения семьи главного героя. Он отправляется в путешествие на машине вместе с женой и сыном. Мужчина сворачивает с трассы в степь, чтобы быстрее добраться до города, но жена категорически против такого решения, и супруги начинают ссориться. Вскоре глохнет мотор, и путешественникам ничего не остается, как заночевать в поле. Утром мужчина просыпается один в машине, без жены и ребенка. Он лихорадочно обыскивает округу, а после в отчаянии бредет, куда глаза глядят. Вскоре мужчина находит ветхий, пугающий мрачностью дом, в котором живет пожилой человек с внучкой. Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре захватывающий дух фильм «Заблудившийся». С первых минут знакомства с обитателями дома главный герой понимает, что они что-то знают о его семье. Таинственный старик говорит намеками, а девушка отвечает загадочными короткими фразами. Сможет ли герой разгадать тайну исчезновения жены и сына? Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/470349.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/398936.html</link><category>бандиты и гангстеры, жизнь, смена жизненных приоритетов, спорт, преодоление трудностей, настоящие мужчины, деньги, человеческие пороки, долги, бокс, человек и общество, борьба за выживание, драки, перестрелки, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рэкетир фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/398936.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетный криминальный боевик казахстанского режиссера Акана Сатаева. Главные роли в фильме исполнили Саят Исембаев и Владимир Вдовиченков. В основе сюжета картины – история жизни бывшего боксера, который в 90-е годы сменил спорт на криминал. 

Саян вырос в интеллигентной семье, с двенадцати лет он увлекался боксом и достиг в этом виде спорта значительных успехов. После окончания школы парень отслужил в армии и окончил университет. Распад СССР и тяжелая социально-экономическая ситуация в стране поставили семью Саяна в бедственное положение. Молодой мужчина тщетно искал работу – ни его образование, ни спортивные достижения оказались никому не нужны. Тогда Саян решает пробить себе дорогу к красивой жизни кулаками и соглашается на предложения лидера криминальной группировки. Теперь он – настоящий рэкетир, бандит и вымогатель. Бесконечные драки и стрельбы превратились в будни, не оставив в жизни боксера ни моральных устоев, ни совести. Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре криминальную драму «Рэкетир» о сломанных человеческих судьбах в тяжелое время перемен. Как сложится дальнейшая жизнь героя, и сможет ли он вырваться из мира криминала? Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/398936.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/883918.html</link><category>бандиты и гангстеры, месть, семья, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, человеческие пороки, убийцы, жестокость, мужская дружба, борьба за справедливость, борьба за выживание, преследования, драки, перестрелки, прошлое героя, враги или вражда, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рэкетир 2 фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/883918.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетный криминальный боевик казахстанского режиссера Акана Сатаева – сиквел фильма «Рэкетир» о боксере, который в 90-е годы вошел в состав преступной группировки. 

Алма-Ата, наше время. Отгремели «лихие девяностые», на смену им пришла экономическая и социальная стабильность начала «нулевых» годов. Главный герой фильма – бывший рэкетир Саян – «распустил» свою банду и зажил честной жизнью. Теперь он порядочный бизнесмен, законопослушный гражданин и примерный семьянин. Саян не любит вспоминать о былых «подвигах» и запретил в семье разговоры на эту тему. Но криминальное прошлое просто так не отпускает. Десять лет назад по вине бандита Ашана погиб Руслан – друг Саяна. Однажды к бывшему рэкетиру приходит младший брат погибшего Була, который призывает его отомстить за друга. Саян скорбит по Руслану, но отказывается, ведь Була намерен похитить дочь Ашана. Но неожиданно обстоятельства складываются против Саяна, и у него не осталось выбора, кроме как снова взять в руки оружие и вспомнить боксерские навыки. Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре криминальную драму «Рэкетир 2» о жестокой расплате за ошибки прошлого. Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/883918.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/974203.html</link><category>боевые искусства, друзья, месть, спорт, тюрьма, преодоление трудностей, настоящие мужчины, любовные треугольники, отношения, соперничество, дружба, конфликты в отношениях, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, успех, коллектив (команда), победа, несчастный случай, драки, тренировки, спортсмены, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Спарта фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/974203.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетная драма режиссера Николая Кудряшова («Игра без правил»), главные роли в фильме исполнили популярные российские актеры: Денис Никифоров («Молодежка», «Бой с тенью»), Ян Цапник («Горько!», «Гаишники»), Владимир Епифанцев («Я остаюсь», «Банды»), Максим Коновалов («Бумер», «Смерть шпионам!»).

<p> Для чемпиона по боям без правил Николая настала черная полоса в жизни. Он ввязался в драку, чтобы защитить свою девушку и нанес обидчику тяжелые травмы. За это Николая посадили в тюрьму на три года. После освобождения от него отвернулись друзья, бросила любимая девушка, а тренер выгнал из команды, закрыв дорогу в мир спорта. Но боец не сдался и продолжал активно заниматься в зале. Однажды он познакомился с тренером, который предложил Николаю участвовать в новом виде единоборств – командном бое из четырех человек под названием «Спарта». Бывший чемпион соглашается, чтобы доказать свой титул и вернуть утраченное. Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре захватывающий фильм «Спарта» о жестоком мире спорта без правил.</p></p><button formaction="https://pleer.video/974203.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/675582.html</link><category>наука и техника, отцы и дети, семья, эксперименты, изобретения, отношения в паре, отношения мужа и жены, расследование, смерть, загадки и тайны, борьба за справедливость, потеря близких, аварии, ученые, флешбек, прошлое героя, миссия/цель/задание, галлюцинации</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вспомни всё фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/675582.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Талантливый учёный Гордон Данн изобретает прибор, который записывает и проигрывает воспоминания, – и умирает загадочной смертью вскоре после презентации своего открытия. Его гибель расследует Сэм Блум, решивший воспользоваться изобретением покойного. 
<p>Сэм Блум тяжело переживает трагическую смерть своего брата-музыканта Дэша. Однажды его внимание привлекает прибор под названием «Мнемо» – творение Гордона Данна, позволяющее заново проигрывать старые воспоминания. Когда создатель уникального прибора погибает, Данн решает использовать «Мнемо», чтобы восстановить моменты его жизни и понять, кто виновен в смерти гения. Изучая «Мнемо», Сэм обнаруживает, что устройство вызывало побочные эффекты у членов тестовой группы. Эти люди испытывали мучительные галлюцинации и обвиняли Данна в манипуляциях с их здоровьем. С помощью Кэролин, жены покойного, Сэм получает возможность лично познакомиться с изобретением. Тайны, которые ему удаётся раскрыть, оказываются совсем не тем, что он рассчитывал узнать…</p>
<p>Приглашаем поклонников увлекательных фантастических драм посмотреть онлайн фильм «Вспомни всё». </p></p><button formaction="https://pleer.video/675582.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/929167.html</link><category>брак, любовь, счастье, инвалиды, отношения, про это, сексуально озабоченные, страсть, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, секс, глухие, немые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Секреты секса и любви фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/929167.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дерзкая комедия от мастера эротических лент испанца Пако Леона. Мадрид, обычное жаркое лето. Пять разных пар параллельно экспериментируют со своей сексуальной жизнью и открывают для себя крайне неожиданные и странные формы получения удовольствия. 

Попробовав раз, никто из них уже не хочет возвращаться к стандартным и наскучившим схемам…   Дав волю своим фантазиям, свободные и жизнелюбивые испанцы превращают каждый свой будний день в сумасшедший праздник наслаждения, на котором нет места запретам и предубеждениям.

«Секреты секса и любви» – это редкий пример эротической комедии, пограничного жанра, который требует от режиссера буквально хождения по лезвию, чтобы не скатиться только в комедию, драму или порнографию. У Пако Леона этот баланс блестяще соблюден. Чтобы насладиться яркими видами летней испанской столицы, полной экзотических  удовольствий, и как следует посмеяться над казалось бы запретным, смотрите эту ленту онлайн в нашем кинотеатре.

В фильме снялись молодые испанские актеры Наталия де Молина («Легко живется с закрытыми глазами»), Алехандро Гарсия («Камикадзе») и сам Пако Леон.</p><button formaction="https://pleer.video/929167.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/766533.html</link><category>акулы и пираньи, животные, природа, птицы, экспедиции, рыбы, моря и океаны, подводный мир, экология, морские хищники, погружения на глубину</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Альдабра. Путешествие к таинственному острову фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/766533.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающий семейный фильм о коралловом острове Альдабра – нетронутом волшебном мире в водах Индийского океана. Просмотр фильма перенесет вас в храм природы, куда практически невозможно попасть человеку, но где бьет ключом своя собственная, неведанная и прекрасная жизнь.

Атолл Альдабра был включен в список Всемирного наследия ЮНЕСКО как уникальный памятник природы. Этот коралловый край практически не затронула цивилизация, и посещение заповедного уголка находится под очень строгим контролем. Шесть раз остров уходил под воду и снова появлялся на поверхности.

Фильм чеха Стива Лихтага расскажет о дикой флоре и фауне Альдабры. Гигантские черепахи, опасные акулы, наземные крабы, кокосовые раки, водные птицы, морские окуни… Это и многое другое засняли кинематографисты, чтобы запечатлеть таинственную Альдабру в вечности. У каждого животного в ленте есть своя музыкальная тема: композитор Роберт Йиша потратил на сочинение музыки около четырех лет. Саундтрек записывал симфонический оркестр из 90 человек.

Свою историю поведает зрителям и капитан судна, который на 88 дней был захвачен в плен сомалийскими пиратами у берегов Альдабры.

Смотреть онлайн этот фильм и погрузиться в дикую природу кораллового атолла можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/766533.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/939579.html</link><category>сверхъестественное, сильные женщины, страхи, убийства и убийцы, монстры, заложники, женщина-детектив, жуткие твари, загадочные смерти, кровь, отношения отца и дочери, подростки, расследование, силы правопорядка, смерть, загадки и тайны, жертвы, усыновление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сага о чудовище. Сумерки фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/939579.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Страшная сказка о 16-летней Анне, которая провела детство в четырех стенах, запуганная историями о монстре-людоеде. Но стоит освобожденной Анне узнать, что это ложь, как происходят жуткие события. Бел Паули («Дневник девочки-подростка», «Красавица для чудовища») и Лив Тайлер («Ускользающая красота») в молодежном фэнтези «Сага о чудовище. Сумерки» режиссера Фридриха Боэма.
Малютка Анна была любимой дочкой своего приемного отца до тех пор, пока не вступила в пубертатный период. Отец убеждает девочку в том, что она больна, и начинает колоть ей лекарства, которые угнетают гормоны. После несчастного случая Анну, жившую в заточении, спасает шериф Элен. Она берет над Анной опеку и учит ее простым бытовым вещам. Но вдруг выясняется, что Анне сложно жить среди обычных людей. Она – особенная. День за днем она будет прислушиваться к своим инстинктам и пытаться разгадать тайну своего происхождения.
Эллен и ее брат Рэй рады помочь Анне в принятии себя, но однажды ее поведение становится опасным. Против девушки ополчился весь город. Сможет ли Анна спасти себя и узнать секрет, который так долго скрывал от нее приемный отец? Смотреть онлайн фильм «Сага о чудовище. Сумерки» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/939579.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/930962.html</link><category>Вторая мировая война, друзья, знаменитости, любовь, отцы и дети, семья, война, отношения, писатели, дружба, взросление, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, отношение учителя и ученика, потерянная любовь, романтические отношения, семейный конфликт, творчество и творцов, книги, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>За пропастью во ржи фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/930962.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Николас Холт, Зои Дойч и Кевин Спейси в своей – возможно – последней большой роли в фильме «За пропастью во ржи» о жизни Джерома Сэлинджера – автора главного подросткового романа всех времен, который мечтают экранизировать все режиссеры мира. 

Сэлинджер родился в семье успешного торговца, но и не думал о том, чтобы идти по отцовским стопам. Он мечтает о карьере писателя, но учеба дается ему с огромным трудом. Вылетая из колледжей, он поступает в Колумбийский университет и знакомится с издателем Уитом Бернеттом. Под его чутким руководством он упражняется в писательском мастерстве и впервые публикуется, но Вторая мировая война заставляет его оставить любимое дело и отправиться на Западный фронт. Позже он поймет, что не будь этого обстоятельства – не было бы и книги «Над пропастью во ржи»…

Смотреть онлайн режиссерский дебют актера Дэнни Стронга, который расскажет о непростом творческом пути одного из знаковых прозаиков 20 века, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/930962.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/961712.html</link><category>азартные игры, друзья, жульничество и аферы, любовь, деньги, соперничество, дружба, долги, риск, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, стиль жизни, коллектив (команда), карточные игры, выигрыш, сверхспособности, казино</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>За гранью реальности фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/961712.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Три месяца Майкл (Милош Бикович) проработал в казино. Он старался хорошо зарекомендовать себя, помогал коллегам, но разумеется, не просто так: Майкл – аферист, который очень любит деньги. Все эти месяцы он готовил план – ограбить это казино. Сегодня все должно получиться: его целью было попасть в ВИП-зал за стол к самым состоятельным клиентам, которых он успел прекрасно изучить, – и вот он здесь. Игра началась, все вроде бы идет хорошо, однако в последний момент оказывается, что самого Майкла перехитрили, и с крупным выигрышем спешно удаляется один из его соперников. У парня, кстати, теперь большие проблемы: хозяин казино считает, что это Майкл украл у него 5 миллионов, и дает ему всего неделю, чтобы их вернуть. Иначе… ну тут все известно.
Друг Леон уверяет Майкла, что тот, кто его обыграл, явно владеет некими сверхъестественными способностями и с их помощью временно изменил его зрительное восприятие. Услышав, что и у самого Леона есть знакомые с необычными способностями, Майкл решает действовать. Он соберет из этих людей команду, и вместе они сорвут куш в очень дорогом казино, если, конечно, все пойдет по плану. 
Одну из ролей в этом фильме сыграл Антонио Бандерас. По словам актера, его в этом проекте заинтересовал сюжет, а также характер матерого афериста Гордона.
Фильм «За гранью реальности» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/961712.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/848894.html</link><category>друзья, любовь, смена жизненных приоритетов, одиночество, инвалиды, добрые дела, дружба, гомосексуалисты и гомосексуальность, отношения мужа и жены, потерянная любовь, романтические отношения, соседи, старики, человек и общество, самоубийство, потеря близких, суицид и самоубийцы, депрессия, беременность, флешбек, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вторая жизнь Уве фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/848894.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранизация бестселлера Фредерика Бакмана, созданная шведскими кинематографистами, подкупает своеобразным скандинавским юмором и заставляет задуматься о самых серьезных вещах: терпимости, толерантности и других общечеловеческих ценностях.
После смерти горячо любимой жены Уве Линдал превратился в законченного мизантропа. Старый ворчун и зануда изводит придирками всех окружающих. Малейший непорядок его жутко раздражает: брошенный окурок, криво припаркованный автомобиль, оставленный где попало велосипед, неотсортированный мусор, раскиданные в песочнице игрушки, приблудная кошка, неплотно запертые ворота, гадящий на тротуарную плитку песик. Новое поколение Уве считает легкомысленными идиотами, жизнь потеряла для него всякий смысл, он уже готов свести с ней счеты. Однако суицидальные планы Уве рушатся с появлением новых соседей. Шумное семейство вынуждает Уве снова искать общий язык с миром. Сумеет ли старик справиться со своими обидами, если его многочисленные таланты – аккуратность, обстоятельность, рукастость – будут опять востребованы? Возможно, у него даже получится начать новую жизнь. Предлагаем смотреть онлайн «Вторая жизнь Уве».</p><button formaction="https://pleer.video/848894.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/933307.html</link><category>бизнес, борьба с системой, интриги, коррупция, политика, сильные женщины, соперничество, выбор, адвокаты и обвинители, карьера, конфликты на работе, отношения сотрудников, борьба за справедливость, коллектив (команда), прошлое героя, чиновники, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Опасная игра Слоун фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/933307.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драматический триллер режиссера Джона Мэддена («Расплата», «Выбор капитана Корелли») поведает зрителям о жестоком мире политических игр в американском госаппарате. В главной роли – номинантка на премии «Оскар» и «Золотой глобус» Джессика Честейн («Интерстеллар», «Большая игра»). 
Элизабет Слоун – акула лоббизма, она умна, цинична, амбициозна и за одиннадцать лет работы в компании «Коул, Кравитц и Уотерманн» добилась такой репутации, что даже потенциальные клиенты переживают, как должны себя вести на встрече с ней. Специализация Элизабет – налогообложение и защита прав предпринимателей. Прежде она позволяла себе ловко жонглировать законами и манипулировать мнениями общественности, экспертов и даже членов правительства, чтобы добиться своего. 
Элизабет привыкла побеждать, однако это не означает, что у нее нет принципов. Она отказывается браться за новое дело, крайне выгодное для «Коул, Кравитц и Уотерманн», связанное с законопроектом об ужесточении правил продажи огнестрельного оружия. Блокировать «Билль Хиттона-Харриса» (именно так называется упомянутый законопроект) хочет влиятельный бизнесмен Билл Сэнфорд. Он просит Слоун и ее команду разработать кампанию, которая привлечет на сторону оружейников в первую очередь женскую часть населения страны. Элизабет же неожиданно выступает против затеи Сэнфорда и, более того, решает бороться за принятие законопроекта Хиттона-Харриса. В один миг она наживает себе огромное количество врагов и теперь рискует лишиться не только репутации, но и свободы. 
Смотрите фильм «Опасная игра Слоун» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/933307.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/854233.html</link><category>месть, ограбления, погони, преступления, провинция, семейные проблемы, сильные женщины, деньги, женская дружба, отношения мужа и жены, расследование, силы правопорядка, флирт, преследования, перестрелки, тиран, деспот, диктатор, чирлидерши, зависть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Американское ограбление фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/854233.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жизнь Линдси кажется на первый взгляд идеальной. Она живёт в уютном и красивом доме вместе с мужем, которому во всём пытается потакать, как верной и преданной жене. Однако всё это – лишь иллюзия. В реальности Линдси страдает от мужа-тирана, который в приступе гнева за малейшее неповиновение бьёт её.
<p>После очередной перепалки, переросшей в драку, Линдси понимает, что не может дальше так жить, и решает на отчаянный поступок. Она знает, что муж, владеющий небольшим бизнесом, проворачивает незаконные аферы, и это отличная возможность достать крупную сумму денег и начать новую жизнь. </p>
<p>Так, в один день, в магазинчик, принадлежащий мужу героини, врываются несколько грабителей в масках. Им удаётся украсть наличные и скрыться. Но скоро прибывшая полиция обнаруживает сгоревшую машину с сумкой украденных денег. </p>
<p>Эта странная ситуация – лишь начало цепочки событий в немыслимой гонке ради мести. </p>
<p>Как будут развиваться события остросюжетного боевика, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Американское ограбление» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/854233.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/929056.html</link><category>музыка, сверхъестественное, семья, маньяки, страхи, убийства и убийцы, художники, борьба со злом, психи, дети, вера или религиозность, загадочные смерти, отношения отца и дочери, загадки и тайны, демоны, субкультуры, проклятия, жертвы, видения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дары смерти фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/929056.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мистический фильм ужасов с Итаном Эмбри («То, что ты делаешь», «Ходячие мертвецы», «На крючке»)  в роли талантливого художника. В фильме звучит песня For Whom the Bell Tolls группы Metallica, которую музыканты безвозмездно подарили авторам проекта.

На окраине Остина есть заброшенный дом, хранящий тайну жуткого убийства его владельцем своих родителей. Местные не хотят покупать этот внешне привлекательный дом из-за слухов о нем, но вот в Остин приезжает художник Джесси вместе со своей семьей.  Он всегда мечтал жить и творить в тихом уединенном месте. Художник  приобретает особняк за бесценок, думая, что он наконец-то нашел дом своей мечты.

Потревоженные призраки прошлого не заставили долго ждать. Буквально сразу же с Джесси начали происходить странные вещи. Он слышит жуткие голоса и впадает в транс, рисуя в этом состоянии устрашающие картины неведомых существ, а наутро обо всем забывает. Одна из его картин, на которой он изобразил смерть своей жены, толкает Джесси на разгадку зловещей тайны, чем бы это ни обернулось для него самого…

Смотреть триллер онлайн и узнать тайну дома в Остине можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/929056.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/842818.html</link><category>работа, проститутки, журналисты, сексуально озабоченные, дружба, карьера, отношения брата и сестры, отношения мужчины и женщины, секс, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эскорт фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/842818.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Нетривиальная и весьма пикантная комедийная драма, предназначенная исключительно для зрителей, достигших совершеннолетия.

Натали зарабатывает на жизнь проституцией и готова удовлетворить любые, даже самые извращенные желания своих клиентов. Митч – озабоченный журналист, который даже во время дружеской посиделки отлучается в туалет, чтобы удовлетворить свои сексуальные потребности. Каждый день с помощью специального приложения он знакомится с девушками, одержимыми сексом в той же степени, что и он сам. Однажды вечером  в баре Митч знакомится с Натали, которая предлагает ему свои «услуги эскорта». Но этот молодой человек не привык платить за женскую ласку, поэтому решительно отвергает предложение.  По иронии судьбы, на следующий день Митча увольняют с работы за связь со стажеркой. Теперь, чтобы получить новое место, ему нужно написать сенсационный материал. Вспомнив о случайном знакомстве в баре, Митч решает осветить тему эскорт-услуг. Ну а что из этого выйдет,  можно смотреть онлайн в фильме «Эскорт».</p><button formaction="https://pleer.video/842818.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/808007.html</link><category>бизнес, жульничество и аферы, неудачники, путешествия, семья, преодоление трудностей, моря и океаны, путешествия вокруг света, журналисты, преступление и наказание, гонки, долги, риск, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, разоблачение, муки совести, роковая ошибка, финансовые проблемы, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гонка века фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/808007.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Правдивая история о неудачливом бизнесмене Дональде Кроухёрсте, который рискнул всем ради участия в кругосветной регате, но оказался к ней совсем не готов. Приключенческая драма режиссёра Джеймса Марша («Вселенная Стивена Хокинга»), в основу которой легли реальные события из жизни английского предпринимателя-неудачника, изобретателя и авантюриста. 
<p>Всё началось в 1968 году, когда газета «The Sunday Times» объявила о проведении крупнейшей кругосветной регаты. Согласно правилам гонки, денежную награду получал тот, кто пришёл бы к финишу первым, а также тот, кто двигался бы быстрее всех. При этом участники должны были обогнуть земной шар, не совершив ни одной остановки. Кроухёрст сразу подал заявку на участие: победой в гонке он надеялся вдохновить других мечтателей, а заодно поправить дела своей фирмы.  </p>
<p>Для путешествия нужна была лодка, и на её постройку Кроухёрст взял в долг солидную сумму. Разработанный им тримаран должен был стать самым быстроходным судном в гонке, однако не был полностью доделан к моменту отплытия. Тем не менее отступать было уже поздно, и Кроухёрст всё равно решил стартовать. Проблемы с тримараном начались почти сразу, а Кроухёрсту пришлось признать, что он, вероятно, переоценил свои силы…</p>
<p>Приглашаем поклонников приключенческих фильмов посмотреть онлайн захватывающий фильм «Гонка века», основанный на реальных событиях. </p></p><button formaction="https://pleer.video/808007.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/586239.html</link><category>друзья, знаменитости, музыка, ограбления, преступления, семья, шоубизнес, человеческие пороки, музыканты, преступление и наказание, адвокаты и обвинители, карьера, мужская дружба, отношения матери и сына, расизм, творчество и творцов, жизнь улиц, субкультуры, успех, молодежь, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>2pac: Легенда фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/586239.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Я не гангстер и никогда им не был. Я обычный парень, который дает отпор». Тупак Шакур – голос чернокожей Америки 90-х. Его биография – это постоянные преступления, разборки с такими же опасными поэтами улиц и смерть в одной из них. Но каким на самом деле был человек, своими протестными песнями объединивший миллионы? Чтобы понять это, нужно с головой нырнуть в биографию американского Маяковского, что и предлагает нам фильм «2pac: Легенда». История начинается с детства: родители участвовали в радикальных чернокожих группировках, половина родных регулярно сидела в тюрьме, и вырваться из этого порочного круга невозможно – общество видит в черных только преступников. Мрачные полуавтобиографические песни Тупака быстро добиваются успеха – но он быстро понимает, что богатство и слава не приближают его к цели, а наоборот – подвергают опасным искушениям. Остаться верным себе и не позволить втоптать себя в грязь – трудная, почти невыполнимая задача, когда ты на самой вершине. В фильме мы увидим всех легенд той эпохи и услышим те самые песни Тупака и других звезд Восточного побережья. Смотрите онлайн фильм «2pac: Легенда» в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/586239.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/942396.html</link><category>преступления, психология, серийные убийцы, маньяки, убийства и убийцы, человеческие пороки, психи, кровь, смерть, психологические расстройства, творчество и творцов, антигерои, жертвы, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дом, который построил Джек фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/942396.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История изощренного и педантичного серийного убийцы Джека, который за двенадцать лет разными способами убил более шестидесяти человек, считая это своим искусством. После пятилетнего затишья культовый режиссер Ларс фон Триер представил завуалированный автопортрет и шокирующую исповедь художника в фильме «Дом, который построил Джек». Все расправы и пытки показаны глазами самого маньяка в исполнении Мэтта Диллона.

<p>Интеллигентный инженер Джек давно встал на дорогу в ад. Последний отрезок, где уже нельзя повернуть назад, он проходит в сопровождении старика по имени Верджи. Джек рассказывает ему свою историю, разделив ее на пять случайно выбранных инцидентов. Это лишь пять случаев из шестидесяти с лишним убийств, которые Джек совершил в одиночестве и без явных мотивов. Им двигала сводящая с ума жажда творчества. Самопровозглашенный «Мистер Изощренность» предпочитает убивать женщин. Его повесть начинается с истории случайного знакомства на дороге и спонтанного решения, как навсегда избавиться от навязчивой попутчицы. Джек быстро входит во вкус. Каждое новое убийство, совершенное им, не похоже на предыдущее, и в последующие двенадцать лет он совершенствуется в своем кровавом «искусстве».</p> 

Тем, кто готов, предлагаем посмотреть фильм-событие «Дом, который построил Джек» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/942396.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/892865.html</link><category>знаменитости, путешествия, угроза всему миру, одиночество, мечта, выбор, риск, актеры, героизм, отношения матери и сына, отношения мужа и жены, отношения сотрудников, политический конфликт, старики, потеря близких, Холодная война, поездки, ядерная война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Человек, который спас мир фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/892865.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Художественно-документальный фильм датского режиссера Питера Энтони рассказывает о судьбе советского офицера Станислава Петрова (1939–2017), которого называют одним из главных героев холодной войны. Сентябрьской ночью 1983 года, когда мир снова оказался на пороге ядерной войны, он принял решение, которое спасло тысячи жизней.
В ночь на 26 сентября 1983 года подполковник Станислав Петров был оперативным дежурным на командном пункте системы предупреждения ракетного нападения в секретной части «Серпухов-15». В 0:15 раздался сигнал компьютера: с территории США в сторону СССР запущена баллистическая ракета. Люди повскакивали со своих мест. Ракетное нападение… Нужно срочно доложить обо всем руководству страны… Нужно получить приказ на ответный пуск ракет… На все про все тогда было минут двадцать, а у самого Петрова еще меньше. Подполковник не стал слепо следовать инструкции: не веря в то, что что США могли нанести по Советскому Союзу ядерный удар, он постарался максимально быстро проанализировать ситуацию. 
Петров доложит наверх, что командный компьютер дал сбой. Позже выяснится, что советские датчики приняли за пуск американской ракеты свет солнечных лучей, отразившийся от облаков. Инцидент засекретят на ближайшие 10 лет: о случившемся не будут знать даже члены семьи Петрова. Сам он через год уйдет в отставку, не получив ни орденов, ни полковничьих погон. 
Мир узнает об этом человеке лишь в 1998 году – после визита Станислава Евграфовича в немецкий городок Оберхаузен. В 2006 году он получит-таки награду в штаб-квартире ООН как «человек, который предотвратил ядерную войну», но так и продолжит жить в скромной квартире в подмосковном городе Фрязино. Фильм «Человек, который спас мир» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/892865.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/933208.html</link><category>заговоры, любовь, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, отношения, соперничество, поиск себя, амнезия, отношения мужчины и женщины, потеря памяти, загадки и тайны, фанатики, разоблачение, борьба за выживание, исцеление, сны, аварии, преследования, культы или секты, сверхспособности, кома</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кома фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/933208.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодой архитектор, попавший в аварию, пробуждается в мире КОМЫ. Эта пограничная зона соткана из воспоминаний заточенных здесь людей. Герою предстоит изменить порядки КОМЫ, чтобы вернуться домой. Риналь Мухаметов, Любовь Аксенова, Милош Бикович и Константин Лавроненко в необычном фантастическом фильме с элементами психологического триллера и впечатляющими визуальными решениями. 

<p>Между миром живых и миром мертвых находится ирреальное пространство, основанное на обрывочных воспоминаниях тех, кто лежит в коме. Тайну этого места пытается разгадать талантливый архитектор, однажды проснувшийся уже не на нашем свете. После загадочной аварии он стал одним из заложников КОМЫ, потерявших свою прежнюю жизнь и ясную память. Взамен они получили сверхспособности. Прежде чем раскрыть собственный дар, новичок-архитектор учится правилам выживания на нестабильной и опасной пограничной зоне. Здесь произвольно искажается пространство и время; здесь обитают смертоносные монстры; здесь у героя появляются враги и союзники, наставник и прекрасная спутница. КОМА становится для него полем битвы за свою любовь и за свою потерянную реальность. </p>

Чтобы заглянуть за черту привычного мира, предлагаем посмотреть онлайн фантастический фильм «Кома».</p><button formaction="https://pleer.video/933208.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/568373.html</link><category>отцы и дети, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, соперничество, человеческие пороки, неизлечимо больные, успех на работе, интриги на работе, выбор, дети, карьера, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Охотник с Уолл-стрит фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/568373.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Независимая драма о выборе между семьей и карьерой от режиссера-дебютанта Марка Уильямса, в прошлом продюсера фильмов «Расплата» с Беном Аффлеком и Анной Кендрик и «Манолете» с Эдрианом Броуди и Пенелопой Крус.

Амбициозный менеджер Дейн Дженсен (его играет Джерард Батлер) трудится в рекрутинговой компании на высоком посту и метит в руководители. Он так много работает, что с трудом находит минутку для своей семьи и почти не занимается детьми, предпочитая поручить это жене Элис. И вот повышение близко как никогда: он узнает, что его босс хочет покинуть компанию.

Теперь перед Дейном стоит задача выиграть конкуренцию между отделами и стать директором. Но все планы моментально рушатся, когда Дейл узнает, что его десятилетнему сыну поставлен смертельный диагноз. Сумеет ли Дейл пересмотреть свою жизнь и осознать, что самые важные вещи в жизни не купишь за деньги? Смотреть онлайн этот трогательный и душещипательный фильм можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/568373.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/954066.html</link><category>катастрофы, месть, преображения, работа, семья, смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, самолеты, расследование, потеря близких, флешбек, преследования, роковая ошибка, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Последствия фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/954066.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Арнольд Шварцнеггер вновь играет русского в остросюжетной драме, основанной на правдивой истории осетинского архитектора Виталия Калоева. Он потерял семью в авиакатастрофе над Боденским озером и жестоко отомстил диспетчеру, который мог быть виновен в трагедии.

В июле 2002 года главный герой по имени Роман Мельник спешит с работы в аэропорт, чтобы встретить там свою жену и дочь. Но, прибыв к месту встречи, он не обнаруживает родных, а сотрудница аэропорта, потупив взгляд, сообщает ему, что самолет с его семьей столкнулся в воздухе с другим самолетом, и в живых никого не осталось.

Убитый горем, Мельник выясняет, что возможным виновником жуткой катастрофы может быть диспетчер по имени Джейк. У него тоже есть жена и дети, но встреча с Романом, одержимым местью, резко меняет жизни всех, кто с ними знаком.

Смотреть онлайн эту душещипательную драму о слепой мести безутешного отца семейства  и ее непредсказуемых последствиях можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/954066.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/954059.html</link><category>искусство, любовь, работа, счастье, писатели, поиск себя, собаки, кулинарное искусство, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, поцелуи, романтические отношения, стиль жизни, творчество и творцов, книги, случайные встречи, таланты, разговоры, хобби, увлечения, близнецы, негры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Патерсон фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/954059.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Адам Драйвер, Гольшифте Фарахани и бульдожка Нелли в новом фильме Джима Джармуша о водителе автобуса Патерсоне из городка Патерсон в Нью-Джерси. 

Каждое утро Патерсон целует свою прекрасную Лору, ест хлопья и отправляется на работу. Он водит автобус по улицам Патерсона, попутно находя во всей рутине мелкого провинциального городка романтику, которую он воплощает в своих стихах (реальные стихи принадлежат американскому поэту Уильяму Карлосу Уильямсу, автору эпической поэмы о Патерсоне).

А дома Лора красит шторы в черный цвет, печет черно-белые капкейки для ярмарки и мечтает о черно-белой чудо-гитаре «Арлекин», чтобы стать кантри-певицей и покорить сцену местного бара, в котором Патерсон проводит каждый свой вечер после работы. Лора уверена, что ее Патерсон – большой поэт, и умоляет его распечатать свои стихи. На следующий день весь цикл повторяется, пока не произойдет нечто, которое изменит – или не изменит? – будни этих двух чудаковатых героев.

Выискать настоящую поэзию в такой жизни мог только Джим Джармуш – мастер тихих фильмов. Смотреть «Патерсона» онлайн можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/954059.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/929027.html</link><category>армия, катастрофы, преодоление трудностей, настоящие мужчины, отношения, моря и океаны, выбор, вера или религиозность, героизм, погружения на глубину, борьба за выживание, коллектив (команда), спасение, подводная лодка, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Курск фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/929027.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История самой громкой и загадочной морской катастрофы 2000-х – гибели подводной лодки «Курск». Большая трагедия показана через отдельные судьбы людей, объединенных страхом и мужеством, надеждой и горем. Фильм-катастрофу на основе реальных событий «Курск» снял известный датский режиссер, лауреат Каннского фестиваля Томас Винтерберг («Торжество», «Охота», «Вдали от обезумевшей толпы») при продюсерской поддержке Люка Бессона. В международную съемочную группу вошли актеры Маттиас Шонартс («Лофт», «Ржавчина и кость»), Леа Сейду («007: СПЕКТР», «Жизнь Адель») и обладатель премии «Оскар» Колин Ферт.

10 августа 2000 года российская подводная лодка К-141 «Курск» вышла в Баренцево море для проведения боевых учений. 118 членов экипажа, включая капитан-лейтенанта Михаила Аверина, не знали, что этот рейс станет для них последним, а привычное прощание с землей окажется прощанием навсегда. Аверина ждет дома его беременная жена Татьяна и маленький сын Миша, мечтающий пойти по отцовским стопам. Когда до жен подводников доходят неясные сведения об аварии на «Курске», Таня тщетно пытается узнать правду о судьбе мужа. Под водой и на суше люди борются с последствиями катастрофы, потрясшей мир.

Приглашаем посмотреть фильм «Курск» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/929027.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/909720.html</link><category>гении, друзья, жизнь, знаменитости, преображения, преодоление трудностей, художники, отношения, соперничество, дружба, братская любовь, отношения между братьями, стиль жизни, учеба, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ван Гог. С любовью, Винсент фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/909720.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Рассказать о столь неординарной личности, какой был выдающийся голландский художник-постимпрессионист Винсент Ван Гог, возможно лишь в не менее необычной форме. И это удалось польско-британской команде Дороты Кобелы и Хью Уэлшмана (лауреат премии «Оскар» в 2008 году). За шесть лет работы кинокоманде при участии более 100 художников из 20 стран удалось создать первый в мире анимационный полнометражный фильм, полностью нарисованный масляными красками на холсте. 
<p>Участники проекта изучили сотни писем художника к младшему брату Тео, специально для фильма было написано более 65 000 картин – в той же технике, в которой рисовал сам Ван Гог. Работу над фильмом по праву можно назвать филигранной: по воспоминаниям художницы Саши Соколовой (единственной участницы проекта от России), работать приходилось в очень быстром темпе, поскольку на одну секунду фильма писалось 12 картин-кадров (на создание каждой из них отводилось не более двух часов), а сами сцены длились по 200–500 кадров. В процессе работы над фильмом использовались оригинальные картины Ван Гога, однако во многих случаях художникам приходилось их додумывать и подстраивать под требования киноэкрана. </p>
<p>Жизнь Винсента Ван Гога оборвалась в возрасте 37 лет. На прогулке художник выстрелил в себя из револьвера, но лишь ранил себя, а потому смог самостоятельно добраться до своего пансиона, где скончался через 2 дня. </p>
События фильма «Ван Гог. С любовью, Винсент» происходят через год после смерти художника. Владелец пансиона находит последнее письмо Ван Гога к брату. Арман Рулен, сын почтальона, должен доставить это письмо Тео Ван Гогу. И хотя эта обязанность сначала совсем не радует молодого человека, в ходе своего путешествия он пытается узнать, кем был Винсент Ван Гог и каковы истинные обстоятельства его смерти.
Посмотреть этот необычный и невероятно красивый фильм вы можете на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/909720.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/736209.html</link><category>азартные игры, антиутопия, безумные учёные, друзья, наука и техника, путешествия во времени, сверхъестественное, будущее, человеческие пороки, поиск себя, риск, изобретения, человек и общество, загадки и тайны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ошибка времени фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/736209.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетный триллер от независимого режиссера Брэдли Кинга о фантастической «камере», фотографирующей предметы в том виде, в котором они предстанут спустя сутки. 

Трое молодых и легкомысленных друзей, живущих веселой коммуной в загородном доме, полны мечтаний о славном будущем. Пока что Финн работает менеджером апартаментов и хочет стать художником, Келли подает кофе в ресторане и грезит писательской карьерой, Джаспер занимается денежными ставками на собачьих бегах и мечтает разбогатеть.

В один прекрасный день друзья находят в комнате своего соседа-ученого странный огромный полароид и понимают, что сосед, давно пребывающий на небесах, смастерил машину времени, которая умеет раз в сутки запечатлевать гостиную такой, какой она выглядела бы завтра. Будущее еще никогда не было так близко. Начав наживаться благодаря возможностям чудо-машины, герои с каждым днем видят себя во все более неожиданном и пугающем свете, задумываясь, стоит ли вмешиваться в естественный ход вещей.

Теперь эту антиутопию, завоевавшую множество наград на международных фестивалях, можно смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/736209.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/916315.html</link><category>преступления, серийные убийцы, преодоление трудностей, маньяки, страхи, убийства и убийцы, убийцы, актеры, жестокость, расследование, силы правопорядка, театральная постановка, женщины, жертвы, преследования, частные детективы или сыщики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Голем фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/916315.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мрачная экранизация романа  британского писателя Питера Акройда от начинающего режиссера Хуана Карлоса Медины. В главных ролях снялись Оливия Кук (звезда независимых лент «Я, Эрл и умирающая девушка», «Кэти уезжает») и Дуглас Бут («Большие надежды», «Кристофер и ему подобные»).
<p>Викторианский Лондон сотрясает волна небывало жестоких кровавых убийств. Инспектор Килдер из Скотленд-Ярда, который взялся за дело убийства Джона Кри в бедном районе Лаймхаус, думает, что это мифический Голем вернулся в столицу, а значит супруга убитого, Элизабет Кри, обвинена несправедливо.</p>
<p>Детектив начинает беседовать с девушкой, ждущей приговора, о ее непростом прошлом и работе в театре, и ее истории помогают Килдеру в расследовании городских бесчинств. Инспектор уверен, что работает в правильном направлении и вот-вот поймает убийцу, но череда новых открывшихся обстоятельств заставляет его усомниться в своем видении ситуации. Кто же в действительности виновен в страшных преступлениях? Удастся ли Килдеру разгадать эту непростую загадку, пока не стало слишком поздно?</p></p><button formaction="https://pleer.video/916315.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/936570.html</link><category>работа, сильные женщины, добрые дела, проститутки, выбор, медицина, женщина-врач, отношения врача и пациента, расследование, силы правопорядка, смерть, психологические травмы, бедняки, муки совести, жертвы, врачи, негры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неизвестная фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/936570.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Очередной шедевр главных европейских гуманистов братьев Дарденнов  с Адель Энель («Дом терпимости», «Водяные лилии», «Дьяволы») в главной роли.

Доктор Женни готовится к повышению с довольно тяжелой работы страхового врача. Она прекрасный специалист, на отличном счету у старших коллег, которые уже подготовили для нее персональный кабинет. Однажды, задержавшись в своей приемной, доктор не реагирует на звонок в дверь, объяснив это себе и своему стажеру тем, что рабочий день уже окончен, и они не обязаны никого принимать.

Наутро выясняется, что рядом с приемной Женни был найден труп молодой девушки, которого, вероятно, могло не быть, открой доктор дверь. Потрясенная Женни, чувствуя глубокую вину, решает провести личное расследование и узнать, кем была та незнакомка.

В этой ленте Дарденны как всегда говорят о муках выбора, нравственности и человечности, не поучая зрителя, но заставляя его задуматься о самом важном.

Смотреть онлайн новую ленту многократных лауреатов Каннского фестиваля Жан-Пьера и Люка Дарденнов можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/936570.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/695565.html</link><category>безответная любовь, друзья, каникулы, наркотики, неудачники, смена жизненных приоритетов, тусовки, отношения, сексуально озабоченные, злоупотребление алкоголем, недоразумение, взросление, лучшие друзья, неравные возрастные отношения, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, подростки, секс, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мажоры на каникулах фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/695565.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История о четырех примерных отличниках, привыкших жить по правилам. Но перед поступлением в колледж «хорошие детки» решают оторваться по полной. Николас Браун («Наследники», «Хорошо быть тихоней»), Зои Дойч («Академия вампиров», «Zомбилэнд: Контрольный выстрел») и Израэль Бруссар («Элитное общество», «Счастливого дня смерти») в зажигательной молодежной комедии от создателей «Американского пирога». 

<p>Школьные друзья Энди, Нора, Спайс и Лайн дожили до совершеннолетия, не побывав ни на одной подростковой тусовке. Они хорошо учились, слушались старших и избегали всего, что под запретом. Но в последнее лето перед колледжем четверка неловких отличников решает наверстать упущенное. Первые отношения, первый секс и первые угарные вечеринки, – теперь образцовые выпускники разрешают себе всё! Правда, при этом они почти ничего не умеют, не получив элементарного жизненного опыта. Кроме того, как известно, чрезмерный энтузиазм и юношеский пыл бывают далеко не безобидны… </p>

Любителям откровенных комедий о взрослении предлагаем посмотреть онлайн фильм «Мажоры на каникулах».</p><button formaction="https://pleer.video/695565.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/939638.html</link><category>брак, запретная любовь, любовь, семейные проблемы, измена, отношения, страсть, неравные возрастные отношения, отношения в паре, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, секс, семейный конфликт, женщины, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>О любви фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/939638.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Портрет современной Анны Карениной, молодой замужней красавицы, которая втягивается в запретный роман. Звезды российского кино Аня Чиповская, Дмитрий Певцов, Алексей Чадов и Мария Миронова в мелодраме о роковой страсти, измене и её последствиях от известного режиссёра Владимира Бортко.

<p> Студентка Нина, главная героиня этой истории, не чувствует себя по-настоящему счастливой со своим мужем-профессором Александром. Однажды ей приходится вместо него поработать переводчицей на важных переговорах с инвесторами. Один из участников встречи, галантный финансист Сергей, всячески пытается обратить на себя внимание хорошенькой девушки.</p>

Его настойчивые ухаживания и её собственные мысли о неудачном браке настолько запутывают Нину, что она теряет голову и погружается в страстный роман. Быстро выясняется, что Сергей тоже семейный человек, и он не очень-то торопится бросать жену с ребёнком ради юной любовницы. Для того чтобы узнать, к чему приведёт их опасная связь, предлагаем посмотреть онлайн чувственную мелодраму «О любви».</p><button formaction="https://pleer.video/939638.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/544194.html</link><category>месть, психи, убийцы, жестокость, кровь, отношения сестер, смерть, фанатики, культы или секты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мученицы фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/544194.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Американский ремейк шокирующего французского хоррора 2008 года. В детстве Люси пережила тяжелейшую психологическую травму: девочку похитили и подвергли жестоким пыткам. Ей удалось сбежать от изуверских похитителей, но не от страха и не от жутких галлюцинаций. По ночам ее мучают кровавые кошмары, через которые ей пришлось пройти.

Спустя 10 лет Люси, все это время мечтавшая о мести, выслеживает своих мучителей. Ее план, который вынашивался годами и был продуман до мелочей, казалось бы срабатывает, на убивает заклятых врагов, но, как выясняется позже, это лишь начало нового кошмара  –  капкан захлопывается вновь. На этот раз религиозные фанатики, собиравшиеся принести Люси в жертву, будут еще жестче и сделают все, чтобы дойти до самого конца. Девушке не на кого надеяться кроме себя и своей подруги Анны, которая вместе с ней оказывается в этом аду на земле. Сумеют ли героини выжить, можно смотреть онлайн в хорроре «Мученицы».</p><button formaction="https://pleer.video/544194.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/855962.html</link><category>мода, тусовки, измена, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, мечта, изнасилование, карьера, конфликты в отношениях, конфликты на работе, секс, женщины, молодежь, беременность, возвращение домой, соблазнители, обман, фотографы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Топ-модель фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/855962.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Независимая драма об амбициях, страсти и внутренних демонах. Эмма, начинающая фотомодель из Дании, мечтает взойти на вершину парижского мира моды. Первые шаги в фэшн-индустрии сопровождаются бурным романом с привлекательным фотографом Шэйном. Но вскоре выясняется, что у любви есть темная сторона, и для Эммы она оборачивается смертельной одержимостью.

Маленькая Эмма с детства привыкла, что на ее хорошенькое лицо с яркими зелеными глазами все обращают внимание. Среди жителей провинциального датского городка она всегда сияла яркой звездочкой, и сам Бог велел девочке в будущем выбрать профессию, где она могла бы реализовать красоту в полной мере. Достигнув совершеннолетия, Эмма уже не сомневалась, что ей предстоит стать звездой подиума. Получив одобрение от местных специалистов, она отправляется во Францию покорять великолепный Париж. Чтобы попасть на кастинг Эмме необходимо сделать эффектные качественные фотографии. Судьба сводит ее с профессиональным фотографом Штейном Уайтом. Тот фотографирует будущую модель, и снимки действительно получаются сногсшибательными. Начало карьеры Эммы начинается весьма успешно и перспективы довольно радужны. Одно плохо – прекрасной девушке некому было вовремя подсказать, что любовные страсти не совместимы с холодными ступенями карьерной лестницы. Сумасшедшее чувство и ревность к Штейну постепенно все губят. Как сложится судьба героини, и сбудутся ли ее мечты, вы узнаете, если будете смотреть онлайн мелодраму «Топ-модель».</p><button formaction="https://pleer.video/855962.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/784288.html</link><category>брак, любовь, свадьбы, танцы, отношения, жадность, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, богачи, свидания, особняки или замки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь и дружба фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/784288.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Джейн Остин остается одним из самых экранизируемых английских классиков. Ее известнейшие романы – «Гордость и предубеждение», «Разум и чувства», «Эмма», – легли в основу десятков фильмов и сериалов, но и менее прославленные книги Остин не раз служили источником вдохновения для маститых кинематографистов. Это наглядно подтверждает мощный актерский ансамбль (Кейт Бекинсэйл, Хлоя Севиньи, Стивен Фрай), собравшийся в  остроумной комедии нравов «Любовь и дружба» по мотивам романа «Леди Сьюзен», который сама Остин так и не отдала в издательство.

<p> Очаровательная вдова Сьюзен Вернон находится в незавидном положении женщины без денег, но со славой хитроумной кокетки и интриганки. Теперь все свои чаяния она связывает с выгодным замужеством юной дочери Фредерики, которая выросла полной противоположностью расчетливой матери. Не без корыстных целей леди Сьюзен едет в провинциальную усадьбу своего деверя-богача, где также гостит его молодой шурин Реджинальд де Курси. Наследник почтенной фамилии, Реджинальд становится привлекательной «добычей» в глазах леди Сьюзен, которая изящно оборачивает все предубеждения против нее в слепое восхищение. Но напуганная скромница Фредерика только мешает козням матери, вынуждая леди Сьюзен перетасовать спланированные партии.</p>

Для того чтобы узнать, чем закончится великая игра великой интриганки, рекомендуем смотреть онлайн «Любовь и дружба».</p><button formaction="https://pleer.video/784288.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/762919.html</link><category>жульничество и аферы, месть, отцы и дети, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, деньги, отношения, человеческие пороки, выбор, преступление и наказание, долги, алчность, жестокость, конфликты на работе, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, отношения сотрудника и работодателя, муки совести, финансовые проблемы, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>99 домов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/762919.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дэннис, живущий с матерью и маленьким сыном, теряет семейный дом из-за происков коррумпированного риэлтора. Чтобы заработать на жизнь, герой нанимается к своему обидчику и начинает сам выселять честных домовладельцев... Независимая драма-притча, триумфатор ведущих кинофестивалей.
<p>Дэннис Нэш – строитель, который содержит свою маму и ребёнка. Герой и его близкие живут в фамильном доме, где выросло не одно поколение Нэшей. Однажды Дэннис узнаёт, что из-за банкротства заказчика он лишился работы и зарплаты за несколько месяцев. Вскоре мужчину вызывают в суд, где сообщают о грядущем выселении его семьи из-за просроченных платежей. Дэннису очень нужны деньги, и судьба подкидывает ему неожиданный шанс разбогатеть.</p> 
<p>Нэш неожиданно сталкивается с Риком Карвером – циничным риэлтором, который виновен в том, что Дэннис остался без крова над головой. Карвер ищет надёжного человека для выполнения грязной работы, и Нэш берётся за дело ради щедрого вознаграждения. Мужчины хорошо срабатываются, и Рик предлагает Дэннису стать таким же риэлтором, как он сам. Поначалу Дэннис хладнокровно выполняет свои обязанности и подставляет невиновных людей, но вскоре его начинает мучить совесть…</p>
<p>Сможет ли Нэш отказаться от огромных денег ради моральных принципов? Приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «99 домов» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/762919.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/705353.html</link><category>друзья, спорт, соперничество, футбол, конфликты друзей, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, подростки, расизм, расы и национальности, борьба за справедливость, жизнь улиц, примирение противников, драки, спортсмены, отношения между тренером и подопечным, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коробка фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/705353.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драма о подростковых проблемах и межнациональных предрассудках. Костя мечтает о футбольной карьере, парень без устали тренируется во дворе, на старенькой спортивной коробке. Но однажды облюбованную им площадку занимают чужаки – сверстники-кавказцы во главе с профессиональным игроком юношеской команды Дамиром. Никто не хочет уступать поле, спор грозит перерасти в драку. Костя предлагает кавказским ребятам устроить турнир, причем проигравшая команда больше никогда не появится на коробке. Дело осложняется тем, что далеко не все жители микрорайона относятся к приезжим толерантно. Во время турнира разгораются нешуточные страсти, накаченные парни с бритыми головами, хозяйничающие здесь, на окраине Москвы, настроены откровенно враждебно. Это только игра, или уже настоящая война?
Чем закончится конфликт, вы сможете узнать, если решите смотреть онлайн фильм «Коробка».</p><button formaction="https://pleer.video/705353.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/840918.html</link><category>магия и волшебство, преображения, притяжение противоположностей, сильные женщины, преодоление трудностей, поиск себя, женская дружба, женщины, обмен телами, переодевание, обмен личностями, перерождения, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Помню – не помню! фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/840918.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастическая история о красавице Лизе и скромнице Алене, которых объединяло только время рождения, пока девушки не столкнулись лбами на улице. Очнувшись, они обнаруживают себя в теле друг друга.
<p>Алена и Лиза родились с один и тот же день и даже в одно и то же время, с точностью до секунды. Милая и слегка наивная Алена живет мечтами. Она обожает читать, работает в библиотеке, а в свободное время пробует свои силы в любительском театре. Лиза – искушенная и капризная столичная штучка, которая переживает семейный кризис и хочет что-то изменить в своем сытом, но таком скучном существовании. Судьба дает обеим девушкам шанс прожить другую жизнь: когда Алена и Лиза в прямом смысле слова сталкиваются на улице, Алена теряет сознание и приходит в себя в теле Лизы. Лиза, соответственно, становится Аленой. Каждой из них предстоит открыть для себя новый дивный мир, особенно Алене, которая и мечтать не могла о гламуре и роскоши.</p>
<p>Что же будет с поменявшимися местами девушками? Посмотрите фильм «Помню – не помню» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/840918.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/712949.html</link><category>месть, преодоление трудностей, настоящие мужчины, преступление и наказание, вера или религиозность, жестокость, отношения мужа и жены, силы правопорядка, антигерои, флешбек, спасение, перестрелки, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дуэль фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/712949.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вуди Харрельсон и Лиам Хемсворт в интригующем детективном вестерне режиссера Кирана Дарси-Смита («Не говори ничего», «Джек Айриш»). Техасский рейнджер приезжает в городок Хелена, чтобы выяснить, как связаны разгул преступности и власть местного религиозного лидера.
<p>Дэвид Кингстон – рейнджер из Техаса, который по приказу губернатора Салливана едет в тихий городок Хелена, чтобы расследовать серию убийств. Проведя в Хелене пару дней, Дэвид пытается понять, связан ли небывалый разгул преступности в этом спокойном поселении с деятельностью здешнего религиозного лидера Авраама.</p> 
<p>Авраам давно прибрал всю власть к своим рукам, и именно он контролирует и держит в жутком страхе весь город. Местным жителям ничего не остается, кроме как поверить, что такая власть была дарована ему самим Богом, и безоговорочно ему подчиняться.</p> 
<p>Когда Дэвид впервые видит Авраама вблизи, он узнает в нем человека, который когда-то жестоко убил его отца. Полный желания отомстить и освободить жителей Хелены от тирана, Дэвид принимается обдумывать свой хитроумный план. Но так ли прост сам Авраам?</p>
<p>Приглашаем вас посмотреть захватывающий вестерн «Дуэль» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/712949.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1237800.html</link><category>Вторая мировая война, преодоление трудностей, война, политический конфликт, преследования, корабли, нацизм или нацисты, враги или вражда, подводная лодка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Налет Грейхаундов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1237800.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Первые дни Второй мировой войны. Международный конвой из 37 кораблей союзников возглавляет капитан Эрнест Краузе. Его задача – сопровождать и поддерживать ключевые операции. Краузе находится на борту эсминца США, когда конвой пересекает коварную Северную Атлантику и не догадывается, что их преследуют множество нацистских подводных лодок. Они окружают бойцов и обрекают на гибель. Чтобы выбраться из западни живыми, командованию предстоит проявить немыслимую смекалку и твердость духа, а рядовым служащим – отвагу и бесстрашие. Как закончится это столкновение? Есть ли шанс победить? Чтобы узнать, посмотрите фильм «Налёт Грейхаундов» в нашем онлайн-кинотеатре.
<p>Режиссером этой военной драмы выступил Кристофера Форбс. Главные роли исполнили Джезибелл Анат, Рональд Блантон и Кристофер Кери. Также в фильме снялись Дэвид Коппа, Кайла Коппа, Райан Крус, Адам Фэйси, Келли Форбс, Чарли Габель и другие. Картина понравится всем, кто любит исторические ленты о непростых полевых буднях во времена Второй мировой войны.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1237800.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>