<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1" xmlns:video="http://www.google.com/schemas/sitemap-video/1.1"><url><loc>https://pleer.video/998087.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/998087.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Заячья школа фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Каждый ребенок в Германии знает: символ Пасхи – раскрашенные яйца, спрятанные в саду пасхальными зайцами. Дети отыскивают яркие, красиво оформленные угощения, спрятанные среди деревьев и кустов – такова старинная немецкая традиция. Каждый зайчик в Германии знает – на секретной полянке в далеком лесу находится Заячья школа, где испокон веков обучают пасхальных зайцев. Только самые старательные из них смогут сдать экзамен на пятерку и начать дарить детям праздник. Впрочем, зайчонок Макс не верит в такие сказки – он живет в большом городе, промышляет мелким воровством, мечтает попасть в уличную банду, а морковному соку предпочитает газировку. Случайно приземлившись в школе после рискованного рейса на игрушечном самолетике, поначалу он совсем не рад таким переменам. Но узнав школьную жизнь получше, он постепенно меняет свое мнение. Полнометражный мультфильм «Заячья школа» порадует детей в возрасте от 6 до 12 лет. Вы можете посмотреть его онлайн на сайте нашего кинотеатра.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/998087</video:player_loc><video:duration>4360</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,магия и волшебство,смена жизненных приоритетов,школа,борьба со злом,дружба,отношение учителя и ученика,учеба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/998087.jpg</image:loc><image:title>Заячья школа фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1037323.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1037323.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ева фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Французские актеры Изабель Юппер и Гаспар Ульель в драматической истории «Ева» режиссера Бенуа Жако («Дневник горничной», «Художник тела», «Прощай, моя королева»). Бертран всегда мечтал быть писателем, но вынужден работать сиделкой у одного известного драматурга. Когда он умирает от сердечного приступа, Бертран читает его последнюю неопубликованную повесть и не может сдержаться перед соблазном. Он крадет произведение и присваивает себе. Проходит время, от Бертрана ждут новых успехов, но ему нечем порадовать публику. В отчаянии Бертран хватается за любые истории, которые могут вдохновить его. И знакомство с немолодой проституткой Евой оказывается одной из них. Пока Бертран встречается с Евой и собирает материал для пьесы о том, как парень влюбляет в себя проститутку, настоящая невеста «писателя» начинает подозревать неладное. Смотреть онлайн фильм «Ева», показанный в конкурсе Берлинского кинофестиваля, можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1037323</video:player_loc><video:duration>5874</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,любовь,тюрьма,измена,любовные треугольники,деньги,отношения,человеческие пороки,писатели,проститутки,страсть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1037323.jpg</image:loc><image:title>Ева фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1009752.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1009752.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Герасим фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В маленьком провинциальном городке всем знаком Герасим (Георгий Витязев) – немой мужчина, которого приютили здесь несколько лет назад. Он скромно ютится в сторожке около местной церкви, а днем расписывает ее стены для прихожан. Герасим успел помочь многим в этом городке, поэтому его жители очень привязались к нему и готовы защищать этого тихого и почти незаметного человека от любого обидчика, в том числе от местного предпринимателя Петра Удищева (Андрей Харыбин), который уверен, что все здесь принадлежит ему – даже церковь. Никто не тревожит Герасима расспросами о прошлом, кроме молодой журналистки Кристины (Лукерья Ильяшенко), с приездом которой его спокойной жизни постепенно приходит конец. Это второй фильм режиссера Ростислава Мусаева («Блаженный»), посвященный в том числе теме веры. По словам режиссера, с церковью связана история его семьи, в которой многие были священниками, однако сам он решил продолжить эту традицию по-своему – в кино. Картина «Герасим» была снята очень быстро – основная работа заняла всего 17 дней. Посмотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1009752</video:player_loc><video:duration>5982</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,бизнес,коррупция,провинция,смена жизненных приоритетов,художники,церковь,добрые дела,журналисты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1009752.jpg</image:loc><image:title>Герасим фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/998317.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/998317.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Проект Флорида фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм независимого американского режиссера Шона Бейкера, автора ленты «Мандарин», снятой на один айфон, совершил прорыв – его посмотрели киноакадемики «Оскара» и номинировали Уиллема Дефо как лучшего актера второго плана. Кажется, что малышка Муни живет в сказке: ее мама все ей разрешает, до Диснейленда рукой подать, да и можно ли быть несчастной, когда тебе шесть лет и впереди только теплое лето. Но на самом деле жизнь Муни, а особенно ее матери Хэлли, вовсе не сказочная. Они живут за чертой бедности и едва могут позволить себе этот отель на окраине Флориды, где останавливаются только заблудившиеся по дороге в Диснейленд. Хэлли сама еще ребенок. Чтобы выживать, ей иногда приходится заниматься проституцией. И хотя она любит Муни, служба опеки постоянно пытается забрать ребенка «в лучшую жизнь». Смотреть онлайн драму «Проект «Флорида», в которой камера всюду следует за детьми и их проделками, можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/998317</video:player_loc><video:duration>6417</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,отцы и дети,семья,преодоление трудностей,человеческие пороки,проститутки,непутевые родители,дружба,долги,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/998317.jpg</image:loc><image:title>Проект Флорида фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/675045.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/675045.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сарила: Затерянная земля фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Эпический мультфильм для самых маленьких о канадских эскимосах, детально воспроизводящий их быт и небывалые истории прошлого. Крулик, шаман эскимосов, идет наперекор воле богини воды. Он не желает подчиняться ей и связывается с духом тьмы, которому приносит жертву. Богиня разгневана и намерена мстить: она уводит всех животных от стойбища, которое держит клан Крулика, и всему племени грозят холодные и голодные дни… Но люди в племени и не подозревают, что таким суровым наказанием они обязаны Крулику. Отчаявшись, они собираются на поиски волшебной земли Сарилы, где вечно тепло, растут питательные ягоды и полно дичи. Но поверье гласит: ступить на земли Сарилы может лишь тот, кто чист умом и добр сердцем. Поэтому искать заповедный край решено отправить трех юных соплеменников – сына вождя, его невесту и сироту, который может стать новым шаманом. Смотреть онлайн этот мультфильм и погрузиться в загадочный мир древних сказаний можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/675045</video:player_loc><video:duration>4700</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,магия и волшебство,мифы и легенды,семья,боги,дружба,сказочный мир,подростки,борьба за справедливость,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/675045.jpg</image:loc><image:title>Сарила: Затерянная земля фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1007986.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1007986.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лев Яшин. Вратарь моей мечты фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История лучшего вратаря ХХ века, легенды московского «Динамо» и всего советского спорта Льва Яшина. Его успеху и славе предшествовали тяжелые тренировки и болезненные поражения, которые едва не стоили ему карьеры. Искренняя, зрелищная и вдохновляющая спортивная драма «Лев Яшин. Вратарь моей мечты» создавалась при участии родных и близких великого футболиста. Вместе с дебютировавшим в главной роли Александром Фокином снималась команда знаменитых российских актеров, включая Алексея Гуськова, Алексея Кравченко, Виталия Хаева, Яна Цапника, Александра Самойленко и многих других. Выходец из простой рабочей семьи Лев Яшин однажды и навсегда влюбился в футбол. Еще на заре своей карьеры он получил бесценный урок от вратаря московского «Динамо» Алексея Хомича. Хомич объяснил будущему преемнику: двух одинаковых вратарей не бывает и быть не должно. А таких, как Яшин, тем более не найти во всем мире. Спустя время Яшину доверяют главный пост у ворот родного клуба, а затем и всей сборной Советского Союза. Ему суждено на себе испытать драматическое...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1007986</video:player_loc><video:duration>6953</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,знаменитости,семья,спорт,преодоление трудностей,мечта,футбол,дружба,карьера,мужская дружба,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1007986.jpg</image:loc><image:title>Лев Яшин. Вратарь моей мечты фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/980367.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/980367.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Квадрат фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Этому фильму – едкой сатире режиссера Рубена Эстлунда – жюри Каннского кинофестиваля под предводительством Педро Альмодовара вручило «Золотую пальмовую ветвь» – главный приз смотра. Толерантная Швеция, наши дни. В музее современного искусства готовится инсталляция в виде квадрата, которая должна напомнить посетителям о доверии и альтруизме. Готовит ее куратор Кристиан – красавец в дорогих очках, умник, душа арт-тусовки, любимец женщин. Удивительным образом все его принципы идут под откос, когда на шумной площади у него изобретательно крадут бумажник. То ли в шутку, то ли от ярости, Кристиан принимается за поиски вора и заходит в них слишком далеко. «Квадрат» – не просто сатира, но и самоирония шведского режиссера, фельетон на тему лицемерия творческого мира и зыбкости всех гуманистических заповедей. Смотреть онлайн фильм «Квадрат» режиссера Рубена Эстлунда, исследователя семейных отношений («Форс-мажор») и непростых отношений между детьми («Игра») можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/980367</video:player_loc><video:duration>8699</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,семья,тусовки,художники,добрые дела,отношения,человеческие пороки,журналисты,дети,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/980367.jpg</image:loc><image:title>Квадрат фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1009626.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1009626.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Игра Ганнибала фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Детектив Маршалл арестовывает серийного убийцу с расстройством множественной личности. Пока психолог в тюрьме пытается разгадать тайну сумасшедшего, происходят новые преступления. Лауреат премии «Оскар» Бен Кингсли, «Человек из стали» Генри Кавилл и Александра Даддарио («Разлом Сан-Андреас», дилогия «Перси Джексон») в криминальном психологическом триллере «Игра Ганнибала». Бывший судья Майкл Купер, ушедший в отставку после семейной трагедии, нашел альтернативный способ вершить правосудие. С помощью юной напарницы Лары он заманивает в ловушку педофилов и насильников, которых затем «обезоруживает» и заставляет молчать. В ходе одной из карательных операций Лару действительно похищает маньяк. Благодаря установленному «жучку» полиция находит Лару вместе с другими пленницами в особняке, где произошло немало ужасных преступлений. Опытный детектив и отец дочери-подростка Маршалл арестовывает хозяина дома – нервного сумасшедшего Саймона. Криминальный психолог Рэйчел устанавливает, что подозреваемый страдает от диссоциативного расстройства....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1009626</video:player_loc><video:duration>5700</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преступления,серийные убийцы,маньяки,убийства и убийцы,похищения,психологи,раздвоение личности,убийцы,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1009626.jpg</image:loc><image:title>Игра Ганнибала фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/977990.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/977990.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Убийства по открыткам фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Нью-йоркский полицейский отправляется в Европу по следам международного преступника, убившего его дочь. Загадочный маньяк изощренно помогает следствию, посылая открытки перед каждой новой расправой. Джеффри Дин Морган («Ходячие мертвецы», «Сверхъестественное», «Анатомия страсти») в детективном триллере «Убийцы по открыткам» от обладателя премии «Оскар» Даниса Тановича («Ничья земля»). Фильм основан на одноименном романе-бестселлере Лизы Марклунд и Джеймса Паттерсона. В разных странах Европы происходят особо жестокие убийства с одинаковым почерком. Одной из жертв таинственного психопата становится дочь опытного полицейского из Нью-Йорка Джейкоба Кэнона. Приехав на место трагедии в Лондон, Джейкоб убеждается, что гибель его дочери связана с целой серией похожих преступлений. Убийца преследует молодых влюбленных и уродует тела, оставляя таким образом какие-то ужасные послания. Еще одна подсказка, которую он дает следствию, – памятные открытки из тех городов, где скоро произойдет новая расправа. Объединившись с молодой журналисткой из...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/977990</video:player_loc><video:duration>5486</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,месть,преступления,серийные убийцы,маньяки,убийства и убийцы,психи,журналисты,жестокость,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/977990.jpg</image:loc><image:title>Убийства по открыткам фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/986526.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/986526.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мистер Штайн идет в онлайн фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пожилой Пьер Ришар в романтической комедии «Мистер Штайн идет в онлайн». Звезда восьмидесятых исполняет роль Пьера, пенсионера и вдовца, на склоне лет оставшегося в одиночестве и потерявшего интерес к жизни. У взрослой дочери давно своя жизнь – работа, семья, ежедневные хлопоты – и ей некогда развлекать престарелого отца, однако выход всё-таки находится. Пьер получает в подарок компьютер и начинает понемногу его осваивать. Сначала это кажется безнадежной идеей – Пьер ворчит на мудреные программы и воюет с неудобным управлением – однако узнав о существовании знакомств онлайн, пенсионер входит во вкус. Важное достоинство сети – в Интернете никто не знает, что тебе 75 лет. Пьер заводит любовь по переписке, но когда дело доходит до первого свидания, то не решается раскрыть правду женщине, которая вдвое его моложе. Вместо него на свидание идет учитель по компьютерной грамотности, и романтичная история превращается в странную головоломку. Кто-то здесь третий лишний – но кто именно? Смотрите комедию «Мистер Штайн идет в онлайн» в нашем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/986526</video:player_loc><video:duration>5782</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>компьютеры / ИТ / ПО,любовь,отцы и дети,одиночество,любовные треугольники,отношения,женщина-врач,неравные возрастные отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/986526.jpg</image:loc><image:title>Мистер Штайн идет в онлайн фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/588550.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/588550.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Хранилище фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Джеймс Франко («Почему он?», «Отвязные каникулы», «Джеймс Дин») и звезда сериала «Оранжевый – хит сезона» Тэрин Мэннинг в триллере об одном ограблении режиссера Дэна Буша («Реконструкция Уильяма Зеро», «Сигнал»). Банда преступников задумывает ограбление банка, но на деле выясняется, что в выбранной ими точке хранится совсем мало денег. Эд Маас, один из сотрудников банка, предлагает им ценную информацию в обмен на жизнь. Он сообщает, что в подвале, в старом сейфе, до которого никто и никогда не спускается, хранятся несметные сокровища. Но там же, по слухам, творятся и очень странные дела. Бандиты с долларами в глаза бегут в подвал, но то, что они там обнаруживают, сражает их наповал. Вскрыв хранилище, они понимают, что выпустили на волю нечто зловещее и не поддающееся логике человеческой жизни. Заложники обездвижены, кто-то смог вызвать полицию. Назад дороги нет. Смогут ли горе-грабители сразиться с неведомой силой? Смотреть онлайн атмосферный триллер «Хранилище» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/588550</video:player_loc><video:duration>5278</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,ограбления,преступления,привидения,сверхъестественное,семейные проблемы,семья,страхи,братья и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/588550.jpg</image:loc><image:title>Хранилище фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1018345.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1018345.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дикарь фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Венсан Кассель в роли знаменитого французского художника-постимпрессиониста Поля Гогена в фильме режиссера Эдуарда Делюка («Свадьба в Мендосе»). Европа, 1891 год. Не самый удачливый художник Поль Гоген тяготится неустроенностью личной жизни и творческим кризисом. Он часто вспоминает свое детство, проведенное в Перу рядом с матерью. Порывы слиться с природой и поймать вдохновение толкают его на резкие перемены – он бросает все и уезжает во Французскую Полинезию, на Таити. Он еще не знает, что здесь напишет свой магнум опус – «Таитянские пасторали». Жизнь на островах не была райской. Перебиваясь в бедности и болезнях, он пытается зарабатывать любыми способами. Но когда художник встречает девушку по имени Техура и просит ее побыть натурщицей, существование Гогена делится на «до» и «после». В приливе вдохновения он работает днями напролет – на Таити он создаст более 80 полотен. Пока Техура не поменяет к нему отношение. Смотреть онлайн фильм «Дикарь» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1018345</video:player_loc><video:duration>5824</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>гении,искусство,любовь,художники,любовные треугольники,отношения,интернациональные отношения,неравные возрастные отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1018345.jpg</image:loc><image:title>Дикарь фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/978135.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/978135.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Однажды в Германии фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Поствоенная комедия об уцелевших в Германии евреях, которые пытаются устроить свою жизнь после падения Гитлера. Прошедший через концлагерь Давид надеется начать бизнес в Америке – если, конечно, сумеет пройти проверку на предмет преступного пособничества фашистам. Франкфурт, 1946 год. Немецкий город, который оказался под контролем Америки, потихоньку оправляется от военного времени. Возвращаются домой узники концлагерей и солдаты. Давид Берман, еврей, который чудом избежал гибели, хочет навсегда уехать в Америку, но для этого ему надо накопить денег. И он решает достать их любым способом: создает фирму по продаже тканей и обманывает своих клиентов так, как только ухитрится. Когда наступает решающий момент и Давид уже видит берега свободной земли, его обвиняют в сотрудничестве с нацистами. Расследовать его дело будет Сара Саймон. Предприимчивый Давид пытается умаслить и разжалобить ее, но на хладнокровного следователя ничего не действует. Кроме истории о том, как Берман хотел покуситься на жизнь Гитлера… Приглашаем вас познакомиться с...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/978135</video:player_loc><video:duration>5882</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,Вторая мировая война,друзья,жульничество и аферы,мечта,деньги,концлагерь,мужская дружба,расследование,силы правопорядка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/978135.jpg</image:loc><image:title>Однажды в Германии фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/973455.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/973455.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>О теле и душе фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Причудливая история любви, разворачивающаяся на фоне венгерской скотобойни. Замкнутый директор Андре и еще более скромная менеджер по качеству Мария сближаются, обнаружив, что им снятся одни и те же сны. Эта необычная, светлая и умная история любви происходит на венгерском мясокомбинате. Андре немолод, одинок, немощен и работает директором предприятия. Мария молчалива и трудолюбива, ее работа – проверка качества мяса. Кажется, что между ними не может быть ничего общего, но кое-что их сильно роднит – это одинаковые сны, которые они видят каждую ночь. В этих снах бродят прекрасные свободолюбивые олени, которые наслаждаются каждым днем своей жизни...Но идиллия заканчивается, как только те, чье сознание придумало этот дивный мир, просыпаются и идут работать на комбинат под Будапештом – место, напрочь лишенное романтики, где двое видят лишь мертвых животных. Зрители картины откроют для себя вечные темы жизни, смерти и любви с совершенно неожиданной стороны. Приглашаем вас посмотреть фильм-победитель Берлинского кинофестиваля 2017 года «О...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/973455</video:player_loc><video:duration>6934</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,любовь,новички,притяжение противоположностей,работа,одиночество,отношения,романы на работе,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/973455.jpg</image:loc><image:title>О теле и душе фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1009577.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1009577.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Евгений Гришковец: Шепот сердца фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Видеоверсия популярного спектакля Евгения Гришковца «Шепот сердца», в которой сам Гришковец впервые играет не самого себя, а… свое сердце. Именно сердце, главный герой спектакля, будет общаться с вами о самом сокровенном. Как и во всех своих работах, в «Шепоте сердца» Гришковец рассуждает о сложных жизненных и философских вещах простыми и точными словами. Какие вопросы может задать сердце человеку, в груди которого оно бьется? О чем оно думает тогда, когда разум побуждает человека совершать те или иные поступки? Почему человек не всегда его слушается? На эти и многие другие вопросы Гришковец будет искать ответы, а помогать ему в этом, как и всегда, будут зрители, ведь каждый его спектакль – это еще и беседа. «Шепот сердца» идет в столичном театральном центре «На Страстном» с 2015 года и всегда собирает аншлаги. На нашем сайте вы можете смотреть онлайн видеоверсию этого спектакля, которая монтировалась из двух разных прогонов спектакля и включает в себя его самые лучшие моменты.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1009577</video:player_loc><video:duration>7670</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,любовь,счастье,будущее,добрые дела,отношения,человеческие пороки,кризис среднего возраста,выбор,человек и общество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1009577.jpg</image:loc><image:title>Евгений Гришковец: Шепот сердца фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1005059.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1005059.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лобановский навсегда фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм Антона Азарова посвящен легендарному тренеру и многолетнему наставнику киевского «Динамо» Валерию Васильевичу Лобановскому. О «главном инженере советского футбола» расскажут те, кто лично знал Лобановского: учился у него, играл в его команде или даже против нее. Своими воспоминаниями о великом тренере поделятся Андрей Шевченко, Мишель Платини, Карло Анчелотти, Олег Блохин, Жак Ферран и многие другие. В юности Валерий Лобановский считался перспективным футболистом, непревзойденным мастером угловых и спортсменом с весьма непростым характером. Это отчасти помешает его спортивной карьере в киевском «Динамо», но и поможет добиться небывалых высот в тренерском деле. Свой путь в качестве наставника Лобановский начал в 29-летнем возрасте. Его первыми воспитанниками стали игроки днепропетровского «Днепра». Уже тогда у Лобановского было свое видение эффективного тренировочного процесса, всего за три года он сумел превратить провинциальный украинский клуб в команду высшей лиги. Этот успех затем позволил ему вернуться в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1005059</video:player_loc><video:duration>5843</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,знаменитости,спорт,соперничество,футбол,карьера,успех,коллектив (команда),победа,флешбек,прошлое героя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1005059.jpg</image:loc><image:title>Лобановский навсегда фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/713987.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/713987.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Новогодний брак фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Андрей Соколов («Маленькая Вера», «Личные обстоятельства», «Палач»), Наталья Громушкина («Город соблазнов», «Вечный муж», «Выйти замуж за генерала») и Наталия Медведева («Помню – не помню!», «Корпоратив», «Что творят мужчины») в доброй мелодраматической комедии «Новогодний брак». Главный герой этой ленты, пожилой отец, готовится к Новому году и хочет устроить своим детям настоящий сказочный праздник. Но нужны ли им Дед мороз, конфетти и мешки подарков, если у них нет самого главного – мамы? Главная их мечта – чтобы семья была полной, и папа был счастлив. После смерти своей жены их отец ведет отъявленный холостяцкий образ жизни и совсем не хочет приводить в дом новую хозяйку, считая, что он неплохо справляется сам, а детям ни к чему привыкать к новому члену семьи. И тогда дети решают сами спасти своего папу из пучины холостяцкой жизни и ставят ему жесткое условие: он обязан найти себе жену до того, как часы пробьют 12 и наступит Новый год. Смотреть онлайн эту милый праздничный фильм можно уже сейчас на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/713987</video:player_loc><video:duration>5420</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,отцы и дети,свадьбы,семейные проблемы,семья,счастье,Рождество и Новый год,непутевые родители,дети,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/713987.jpg</image:loc><image:title>Новогодний брак фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/714105.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/714105.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В Россию за любовью! фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Актриса Елена Захарова («Спартак и Калашников», «Вернуть Веру», «Ласточки прилетели») в эксцентричной комедии режиссера Армана Геворгяна («SOS, Дед Мороз или Все сбудется!», «Стрелок», «Курортный роман»). Известный режиссер Станислав Краскович приезжает в родную Россию для работы над постановкой скандальной пьесы «Три служанки одного господина». Но на самом деле он мечтает снова увидеть Марию, актрису, по которой он безнадежно страдает уже много лет и никак не осмеливается на признание. Но, проделав немаленький путь, Станислав узнает, что Мария уже давно замужем, и ее супруг – тот еще подарок, который не прочь завести интрижку с кем угодно. Тем не менее, Станислав предлагает ей главную роль и приглашает к себе домой, чтобы поговорить о постановке. Но он и не подозревает, что в этом театре служит молодая актриса Катя, готовая на все, чтобы получить роль, а Кристина, жена спонсора постановки, твердо уверена, что роль достанется ей… Как Станиславу выбраться из этой передряги и объяснить всем, что он ехал в Россию за любовью? Смотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/714105</video:player_loc><video:duration>5004</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,шоубизнес,преодоление трудностей,любовные треугольники,отношения,соперничество,дружба,актеры,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/714105.jpg</image:loc><image:title>В Россию за любовью! фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1227810.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1227810.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Любовь Тамерлана фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Короткометражный документальный фильм режиссера Владлены Санду, ученицы Алексея Учителя и постоянной участницы главного в России фестиваля документального кино «Артдокфест». Главный герой ленты, парень Тамерлан, хочет обрести самостоятельность и взять в жены красавицу Амину. Для этого он отправляется из родного Грозного в горы, работать чабаном – пастухом овец и другого скота. Фильм участвовал в программе «Среда» фестиваля «Артдокфест» в 2015 году. Смотреть его онлайн на нашем сайте можно уже сейчас.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1227810</video:player_loc><video:duration>1863</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>животные,любовь,работа,счастье,отношения,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,романтические отношения,переезд</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1227810.jpg</image:loc><image:title>Любовь Тамерлана фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/972232.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/972232.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Святый Боже фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Короткометражный документальный фильм ученицы Алексея Учителя Владлены Санду о чеченских беженцах. После вторжения российских войск в Чечню у героев этого фильма был только один выбор: остаться и умереть, или покинуть охваченный сражениями Грозный и бежать. Они приняли единственно верное для сохранения жизни решение. Только благодаря этому им удалось избежать бессмысленной и жестокой расправы. Спустя много лет они решили рассказать о трагедии, о которой так долго молчали… Смотреть онлайн этот шокирующий документальный фильм можно уже сейчас на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/972232</video:player_loc><video:duration>1506</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>предатели,преступления,преодоление трудностей,убийства и убийцы,война,побег,убийцы,преступление и наказание,горячие точки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/972232.jpg</image:loc><image:title>Святый Боже фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/986093.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/986093.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Институт Роузвуд фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Совместная режиссерская работа Джеймса Франко и Памелы Романовски «Институт Роузвуд» – это жуткая история, основанная на реальных событиях XIX века, о молодой американке Изабель Портер, которая после смерти родителей ищет помощи в психиатрическом центре. Изабель Портер потеряла родителей и тяжело переживает утрату. Старый друг семьи уговаривает девушку пройти лечение в специальной женской больнице Роузвуд, которая славится отличными специалистами. Изабель соглашается, но после первой же консультации чувствует себя в полной растерянности. Доктора пытаются внушить ей мысль о том, что ее стремление к самостоятельности и равноправию – это болезнь, которую необходимо лечить. И сделать это можно с помощью экспериментальных методов. Все представления Изабель о терапии развеиваются, когда она понимает, что в Роузвуде ее будут пытать лекарствами и гипнотизировать. Она узнает, что попала в лапы некого мистического ордена, члены которого одержимы дьявольскими пытками. Сможет ли девушка спастись из этого места и не потерять свое «я»? Смотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/986093</video:player_loc><video:duration>5913</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,преступления,тайные общества,эксперименты,страхи,побег,жестокость,отношения врача и пациента,отношения сотрудников</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/986093.jpg</image:loc><image:title>Институт Роузвуд фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/953026.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/953026.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ночь в Париже фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Одри Тоту в авантюрной комедии Эдуарада Баэра, знаменитого французского комика и звезды фильмов «Я всегда хотел быть гангстером» и «Цыпленок с черносливом». У театрального менеджера Луиджи Штейнера остается только одна ночь, чтобы спасти свой театр от закрытия. Одна ночь, чтобы остановить забастовку работников и вернуть уважение коллег. Одна ночь, чтобы разыскать в безумном Париже смышленого шимпанзе для своего нового шоу. Удастся ли это Луиджи, когда все техники сцены бастуют из-за невыплаты зарплат, актер, который должен был играть обезьяну, получил травму, а замдиректора театра ничего не хочет слышать о проблемах коллег? И это еще не самое страшное. Тот самый актер, на котором держалось все, знаменитость, которой под силу удержать полный зал, просто уходит из театра. Но Луиджи настолько легкомысленный, что именно это его и спасает: накануне грандиозного провала он идет гулять по ночному Парижу, прихватив с собой подружку. Что ждет его на этой прогулке? Смотреть онлайн фильм «Ночь в Париже» и узнать ответ можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/953026</video:player_loc><video:duration>5593</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,искусство,неудачники,шоубизнес,деньги,отношения,актеры,отношения сотрудника и работодателя,отношения сотрудников</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/953026.jpg</image:loc><image:title>Ночь в Париже фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/991656.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/991656.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Эбигейл фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В городе, изолированном от всего мира из-за эпидемии, живет девушка Эбигейл, у которой однажды пробуждается таинственная «болезнь». Эбигейл открывает в себе дар к магии, поставленной вне закона. Захватывающее семейное фэнтези в стиле стипманка от режиссера Александра Богуславского («За гранью реальности»). Международную актерскую команду возглавили Тинатин Далакишвили, Эдди Марсан, Риналь Мухаметов, Артем Ткаченко, Равшана Куркова. Юная Эбигейл выросла в закрытом городе, где уже много лет свирепствует необъяснимая эпидемия. Эбигейл мечтает найти своего отца-ученого, с которым ее разлучили в раннем детстве, обнаружив у него признаки заражения. Со временем сама Эбигейл замечает у себя необыкновенные «симптомы» – способность к магии, которую власти поставили под запрет. Эбигейл разоблачает обман правительства, ведущего охоту за потенциальными магами, и присоединяется к группе повстанцев. Ей предстоит раскрыть свой волшебный дар, чтобы вступить в битву за свободу и изменить мир вокруг себя. Приглашаем всей семьей посмотреть зрелищное...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/991656</video:player_loc><video:duration>6376</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>антиутопия,борьба с системой,заговоры,магия и волшебство,отцы и дети,сильные женщины,преодоление трудностей,побег,репрессии</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/991656.jpg</image:loc><image:title>Эбигейл фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/765125.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/765125.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Праздник непослушания фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Знаменитая повесть Сергея Михалкова на современный лад. В фильме снялись звезды отечественного театра и кино – Вера Васильева, Алексей Девотченко, Александр Никитин и др. Московский школьник Артем часами засиживается за компьютерными играми и прочими развлечениями. Однажды, путешествуя по виртуальной вселенной, он знакомится с миром цирка, который не на шутку его увлекает. Вопреки настоянию мамы отправиться спать, а не провести еще одну ночь за играми, Артем остается в вымышленном мире и на самом деле оказывается в нем. Попав в волшебный мир любимого цирка, Артем просто не верит своим глазам: его мечта сбылась! Но так ли прекрасна и беззаботна жизнь в нем? Артем становится главным участником интриг, за которыми раньше наблюдал по ту сторону монитора. Теперь ему предстоит не просто вернуться домой целым и невредимым, но и спасти прекрасную гимнастку Агату от лап злого волшебника Фортуната. Смотреть онлайн необычную версию старой доброй сказки о том, что бывает с непослушными ребятами, можно уже сейчас на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/765125</video:player_loc><video:duration>4711</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,компьютеры / ИТ / ПО,отцы и дети,добрые дела,дружба,сказочный мир,взросление,дети,отношения родителей и детей,цирк</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/765125.jpg</image:loc><image:title>Праздник непослушания фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1009137.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1009137.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Опасное задание фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ночное небо рассекает легкомоторный самолет. За его штурвалом – бывший военный пилот Шон. Он заметно нервничает и вскоре становится понятно почему: у него на борту – крупная партия наркотиков, которую нужно перевезти через границу. При этом за Шоном пристально следят хозяева товара – члены мексиканского наркокартеля, – а заодно сотрудники Управления по борьбе с наркотиками (DEA), которым он заранее сообщил о том, что собирается сделать. Чтобы успокоиться, Шон постоянно твердит себе, что все делает правильно – лишь так он сможет добыть нужную сумму для жены Джен, которой нужна срочная операция. Первое время полет проходит спокойно, но затем у Шона начинаются проблемы. Наркоторговцы начинают что-то подозревать и меняют его маршрут, спецслужбисты никак не могут договориться с пограничниками, да и Джен узнает, что ни миротворцы, ни ВВС не отправляли Шона в Мексику… Картина стала англоязычным дебютом для шведского режиссера Йеспера Гансландта. Впервые Гансландт заявил о себе в 2006 году, когда на Венецианском кинофестивале была показана...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1009137</video:player_loc><video:duration>5383</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,киллеры,наркотики,преступления,самолеты,заложники,риск,отношения мужа и жены,силы правопорядка,шантаж</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1009137.jpg</image:loc><image:title>Опасное задание фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/667931.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/667931.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Магазинные воришки всего мира фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Когда в 1987 году рок-группа The Smiths неожиданно объявила о своем распаде, на радиостанцию в Денвере заявился вооруженный фанат-подросток с требованием ставить без перерыва только песни его кумиров. Молодежная драматическая комедия с заразительной ностальгией по 1980-м и прекрасным саундтреком, составленным из хитов The Smiths. Фильм частично вдохновлен реальными событиями. Дин – молодой продавец в музыкальном магазине, влюбленный в мятежную красотку Клео, которой он разрешает подворовывать кассеты. Они обожают британскую «икону» инди-рока – знаменитую группу The Smiths. В тот день, когда мир узнает об ее распаде, расстроенная Клео отправляется на вечеринку с друзьями, а Дин обещает ее по-настоящему удивить. И действительно: уже в клубе она слышит по радио, что местный диджей под дулом пистолета вынужден ставить песни The Smiths, одну за другой. Этого «металюгу» старой закалки взял в заложники тихоня Дин, одержимый тоской по любимой группе и любимой девушке. Всем поклонникам альтернативного рока и душевных историй взросления...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/667931</video:player_loc><video:duration>5437</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,музыка,неудачники,отцы и дети,тусовки,мечта,отношения,заложники,дружба,взросление,женская дружба,конфликты друзей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/667931.jpg</image:loc><image:title>Магазинные воришки всего мира фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/487710.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/487710.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Рыцари королевства Крутизны фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодежная комедия с элементами хоррора о незадачливых ролевиках, которые однажды доигрались. Лучшие друзья Эрик и Ханг обожают игры RPG и все свободное время проводят, перевоплощаясь в разных персонажей. Когда их приятеля Джо бросила девушка, и он коротает время на диване в печалях и расстройствах, Эрик и Ханг спешат к нему на помощь с интересным планом развлечений. Навешав Джо лапши на уши, они заманивают его в лес неподалеку от Нью-Джерси – точку сходки всех ролевиков округи – и уговаривают его присоединиться к костюмированному рыцарскому поединку в лучших традициях легенд о средневековье. Но, слишком натурально войдя в роль, Эрик грубо обошелся с древней книгой заклинаний, и она отомстила ему появлением жуткого демона… Невинное развлечение секунда за секундой становится самым настоящим хоррором. Демоны, вырвавшиеся с книжных страниц, устраивают бойню и расправляются с игроками. Троица понимает, что теперь им предстоит на самом деле испытать все свои навыки сражений… Смотреть онлайн этот фильм можно уже сейчас на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/487710</video:player_loc><video:duration>4916</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,мифы и легенды,твари,расставания,отношения,дружба,героизм,волшебные существа,демоны,подставы,спасение,игры,храбрость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/487710.jpg</image:loc><image:title>Рыцари королевства Крутизны фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/961957.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/961957.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Я и Ты фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Французская дива Катрин Денев в мелодраме «Я и ты» режиссера Мартена Прово («Серафина из Санлиса» с Иоландой Моро). Акушерка Клэр не жалуется на свою жизнь и радуется любой житейской мелочи. Ее сын готовится стать доктором, на работе Клэр любят и ценят, дома ее радует ухоженный садик в уединенном парижском пригороде. Разрушить идиллию удается Беатрис – непрошенной гостье из прошлого. Давным-давно Беатрис стала причиной разлада в семье Клэр: отец бросил ее с матерью и ушел к роковой женщине. Но счастье новой пары не длилось долго. Беатрис бесследно исчезла, а отец Клэр не пережил предательства и покончил с собой. Спустя годы выясняется, что у разлучницы нет никого, кроме Клэр, той самой девочки, виновницей чьего несчастья ей довелось быть. Добродушная Клэр принимает ее. Неожиданно для обеих женщин их общение дает им намного больше, чем они сами могли предположить. Смотреть онлайн мелодраму «Я и ты» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/961957</video:player_loc><video:duration>6734</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,притяжение противоположностей,работа,одиночество,добрые дела,отношения,неизлечимо больные,дружба,женская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/961957.jpg</image:loc><image:title>Я и Ты фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/981957.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/981957.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тебя никогда здесь не было фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Таксистом XXI века» назвали критики драматический триллер 2017 года «Тебя никогда здесь не было», который написала и поставила независимый режиссер Линн Рэмси («Что-то не так с Кевином»). История беспощадного убийцы с тяжелым детством и ранимой душой была отмечена премией Каннского кинофестиваля за лучший сценарий. Вторая пальмовая ветвь ушла исполнителю главной роли Хоакину Фениксу. Погружаясь в темный мир насилия и своего травматического прошлого, герой фильма повторяет вопрос: «Что мы делаем?». Бывший военный Джо живет со старой матерью и работает убийцей по найму. Он из тех, кому не требуется пистолет, чтобы уничтожить десяток людей подряд. Главное оружие Джо – молоток и безмолвная, почти неконтролируемая ярость. В перерывах между грязной работой и сыновьими заботами Джо подумывает о самоубийстве. Его до сих пор преследует голос отца-тирана, превратившего его детство в ад. Новое задание позволяет Джо столкнуться с адом наяву: ему поручают проникнуть в детский бордель. Здесь содержится похищенная дочь сенатора Нина, за...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/981957</video:player_loc><video:duration>5362</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>киллеры,коррупция,месть,преступления,семейные проблемы,убийства и убийцы,похищения,проститутки,жестокость,кровь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/981957.jpg</image:loc><image:title>Тебя никогда здесь не было фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/959705.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/959705.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Жмот фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Легкая комедия с Дэни Буном в главной роли («Бобро пожаловать!», «Мой лучший друг», «Неудачники») от французского режиссера Фреда Кавайе, автора обаятельных лент «Три дня на побег», «Все ради нее», «Война красавиц». Скрипач Франсуа Готье – самый настоящий жмот. Все только удивляются, как он вырос таким – ведь его отец был очень щедрым человеком. Франсуа следит за каждой копеечкой, ходит на работу исключительно пешком и выслеживает время, когда на прилавки супермаркетов выкидывают просроченные продукты. Ни о каких отношениях не может быть и речи – у Франсуа сердечко прихватывает, как только он представляет, что ему придется пойти в ресторан и оплатить счет за двоих. Но внезапно в жизни Франсуа появляется медсестра Валери, которая утверждает, что он – ее отец. Оказывается, когда-то давно Франсуа переспал с ее мамой, использовав просроченный презерватив… Сможет ли скряга измениться ради семьи и осознать, что копеечки – это не главное в жизни? Смотреть онлайн эту комедию и узнать ответ можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/959705</video:player_loc><video:duration>5193</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,музыка,смена жизненных приоритетов,деньги,отношения,человеческие пороки,романы на работе,алчность,жадность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/959705.jpg</image:loc><image:title>Жмот фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1007496.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1007496.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Несокрушимый фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История о подвиге экипажа советского танка КВ-1, который в июле 1942 года преградил путь машинной колонне немцев под Ростовом. Один экипаж подбил 16 вражеских танков. Военная драма «Несокрушимый» режиссера Константина Максимова рассказывает о героизме советских танкистов во главе с командиром-снайпером Семеном Коноваловым. Легендарного мастера танкового боя сыграл Андрей Чернышов в окружении известных актеров: Заслуженной артистки России Ольги Погодиной, Владимира Епифанцева, Николая Добрынина, Олега Фомина и других. В 1942 году строгий и дисциплинированный танкист-ас Семен Коновалов теряет своих бойцов, подорвавшихся на его глазах. Командиру вверяют новый экипаж, включая своенравного наводчика Сиитива, интеллигентного новичка Кочеткова, бывалого работягу Рыкова, добродушного недотепу Шинкевича. К танкистам присоединяется та, кого среди них быть не должно, – женщина-технолог Павла. Фронтовая любовь и внутренние конфликты отступают на второй план, когда приходит час неравного боя. Экипаж Коновалова, оказавшись в одиночестве на поле...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1007496</video:player_loc><video:duration>5374</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Великая Отечественная война,Вторая мировая война,друзья,сильные женщины,настоящие мужчины,война,риск,героизм,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1007496.jpg</image:loc><image:title>Несокрушимый фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1008216.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1008216.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Одноклассницы: Новый поворот фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Продолжение свадебных приключений четырех школьных подруг в исполнении Светланы Ходченковой, Валентины Мазуниной, Екатерины Вилковой и Ольги Кузьминой. Прошел год с тех пор, как красавица Катя обрела семейное счастье. Настала очередь пробивной и бойкой Даши. После долгих ухаживаний Миша наконец-то зовет Дашу замуж, и счастливая невеста вместе с бандой подружек спешит в солнечный Сочи, где пара решила отпраздновать долгожданную свадьбу. Но Миша летит другим рейсом, и потому приключений не избежать. В аэропорту он случайно встречает Гошу, своего брата-близнеца, которого не видел с мальчишеского возраста. На радостях парни спешат обмыть встречу и напиваются, забыв о том, что мужчинам в их роду вообще нельзя пить – память прощается с ними уже к третьей стопке водки. Поэтому в гостиницу с подружками Даши уезжает Гоша, а Миша попадает домой к невесте брата, который тоже на днях должен стать семьянином… Невесты в отчаянии, женихи в отключке. На помощь всем спешат задорные одноклассницы, и смотреть онлайн их безумные похождения можно уже...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1008216</video:player_loc><video:duration>4382</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,друзья,любовь,свадьбы,счастье,тусовки,отношения,дружба,женская дружба,отношения в паре,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1008216.jpg</image:loc><image:title>Одноклассницы: Новый поворот фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/980327.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/980327.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Под Сильвер-Лэйк фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодой бездельник Сэм влюбляется в свою красавицу-соседку, которая однажды исчезает без следа. Разыскивая ее по скрытым знакам и уликам, Сэм выходит на самый странный заговор в истории Лос-Анджелеса. Фантасмагорический неонуар «Под Сильвер-Лэйк» снял по собственному сценарию Дэвид Роберт Митчелл, наиболее известный как режиссер экранизации «Оно». В паутине конспирологии и паранойи запутался герой Эндрю Гарфилда («Социальная сеть», «Новый Человек-паук», «По соображениям совести»). Безработный житель Лос-Анджелеса Сэм ведет жизнь невозмутимого лентяя, влезает в долги, читает комиксы и верит теориям заговора. Его последнее развлечение – наблюдать из окна за своей новой соседкой, соблазнительной блондинкой Сарой. Она сама приглашает Сэма провести вечер вдвоем и даже обещает увидеться на следующий день, но посреди ночи съезжает без предупреждения. Обостренная интуиция Сэма предупреждает его о какой-то нехорошей тайне. Ему удается обнаружить скрытые послания, зашифрованные в самых неожиданных местах, включая популярные песни. Идя по следу...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/980327</video:player_loc><video:duration>8337</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,неудачники,преступления,тусовки,шоубизнес,убийства и убийцы,похищения,собаки,актеры,загадочные смерти</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/980327.jpg</image:loc><image:title>Под Сильвер-Лэйк фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/995713.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/995713.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мой ангел фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мальчик-невидимка по имени Ангел сближается со слепой девочкой, которая на протяжении многих лет не догадывается об «особенности» своего друга. Но однажды она сообщает радостную весть: ее могут исцелить... Луиза видит то, чего не видят другие – за это ее поселили в сумасшедшем доме. Но ей не страшно, потому что рядом всегда находится ее невидимый сын. Она назвала его Ангелом и растила, не жалея любви. Из младенца Ангел стал бойким мальчишкой, а потом и юношей. Луиза уже знает, что мир будет игнорировать существование Ангела, и предостерегает его от знакомства с другими. Но Ангел встречает соседскую девочку Мадлен, слепую с рождения, и они становятся лучшими друзьями. Ангел и Мадлен взрослеют вместе, неразлучно, рука об руку. Слепой девочке и невидимому мальчику суждено быть вместе, поэтому, даже когда врачи находят способ вернуть ей зрение, Мадлен предпочитает жить с закрытыми глазами, не отпуская руки Ангела. Режиссер картины – бельгийский актер и режиссер Гарри Клевен, известный по фильмам «Нелюбимые» и «Господин никто». «Мой...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/995713</video:player_loc><video:duration>4541</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,расставания,взросление,обреченная любовь,отношения в паре,отношения матери и сына,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/995713.jpg</image:loc><image:title>Мой ангел фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/991863.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/991863.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Роден фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История становления «отца» современной скульптуры Огюста Родена. Терпя долгие неудачи и неприятие современников, он бросает вызов академическим канонам XIX века. Роль великого творца исполнил Венсан Линдон, обладатель «Золотой ветви» Каннского кинофестиваля. Это история становления смелого гения-новатора Огюста Родена. Несмотря на карьерные и творческие неудачи и непонимание окружающих, он рискует отказаться от веками принятых в искусстве правил, и в итоге создает одни из самых знаменитых скульптур в мировом искусстве. Однако страстность его натуры не ограничивается творчеством, а проецируется и на отношения с женщинами: подругами, моделями, ученицами. В числе последних – невероятная Камилла Клодель, ставшая его музой, а впоследствии и самостоятельным скульптором, вдохнувшим живую поэзию в монументальное искусство. Всех поклонников эстетически прекрасного приглашаем посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре биографическую ленту «Роден» о жизни одного из самых известных и скандальных скульпторов.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/991863</video:player_loc><video:duration>7197</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,гении,искусство,измена,художники,любовные треугольники,отношения,страсть,неравные возрастные отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/991863.jpg</image:loc><image:title>Роден фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/822446.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/822446.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Орбита 9 фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Дебютная полнометражная работа испанского режиссера и сценариста Хатема Храича, возможно, напомнит зрителям такие фантастические фильмы, как «Луна 2112», «Остров» и «Пассажиры». В главной роли – звезда фильмов «Три метра над уровнем неба: Я тебя хочу» и «Бункер» Клара Лаго. Елена выросла в стерильных условиях лаборатории, ведь она – главное звено дорогостоящего эксперимента, объект миллиардных инвестиций и воплощение дерзких научных замыслов. Девушка заточена в тюремной камере из стекла и металла, которая уже много лет летит через космос к планете Селесте. Елена никогда не видела солнца, не чувствовала дуновения ветра на лице, не ощущала теплого прикосновения чьей-то руки. Она не знает, что за пределами ее челнока где-то очень далеко раскинулся целый мир, где есть люди, для которых она – не подопытное существо, а живой, чувствующий человек. Амбициозный замысел ученых оказывается под угрозой, когда Елена встречает первого человека в своей жизни – инженера Алекса – и влюбляется в него. Фильм «Орбита 9» вы можете посмотреть онлайн на...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/822446</video:player_loc><video:duration>5460</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>конец света,любовь,наука и техника,смена жизненных приоритетов,счастье,угроза всему миру,эксперименты,отношения,обреченная любовь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/822446.jpg</image:loc><image:title>Орбита 9 фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1007761.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1007761.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Капоне. Лицо со шрамом фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История конца могущественного гангстера Аль Капоне. Выйдя из тюрьмы, он теряет душевное здоровье, но ФБР подозревает продуманную игру с целью скрыть нажитые миллионы. Слежка за Капоне продолжается. Новое невероятное перевоплощение Тома Харди в образе угасающей легенды преступного мира. Необычная гангстерская драма сочетает реальные события и галлюциногенное погружение в воспаленное сознание антигероя ХХ века. После долгого тюремного заключения «за неуплату налогов» Аль Капоне вышел на свободу, безвозвратно потеряв не только влияние и власть, но даже физическое и психическое здоровье. Остаток дней он доживает на семейной вилле во Флориде. Экс-грозе преступного мира еще нет и пятидесяти, а он слабее и беспомощнее многих стариков; находится под пристальным надзором своей жены и агентов ФБР. Его разум разлагается. Капоне видит галлюцинации, кошмарные сны и призраков кровавого прошлого. Впрочем, не все верят в его деменцию: известно, что Капоне успел припрятать целое состояние до того, как был осужден. ФБР продолжает следить за ним в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1007761</video:player_loc><video:duration>5995</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,преступления,деньги,мафия,преступление и наказание,отношения мужа и жены,смерть,психологические расстройства</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1007761.jpg</image:loc><image:title>Капоне. Лицо со шрамом фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/994634.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/994634.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лови момент фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая актриса из маленького города Рита едет в Москву, чтобы поступить в театральный и построить карьеру. Суровая реальность сильно отличается от наивной мечты, но тем интереснее! Юлия Топольницкая («Вы все меня бесите!») в лирической комедии о новых приключениях провинциальной девушки в столице от создателей фильма «Привычка расставаться». Рита выросла в небольшом южном городе у моря и окончила местный Институт культуры. Она живет с мамой, закрутившей бурный роман, встречается с парнем, не близким ей по духу, и работает актрисой на однотипных детских спектаклях. Но наступает тот прекрасный день, когда Рита понимает – пора что-то менять. Сжигая мосты за спиной, она решает уехать в Москву и поступить в театральный вуз. В нее никто не верит, но Рита не церемонится со скептиками. Шаг за шагом она наталкивается на преграды – столичный театральный мир совсем не радушен к настойчивой и несдержанной новенькой. Но Рита верит в мечту и стойко держит удар. Для гарантированного поднятия настроения предлагаем посмотреть онлайн легкую...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/994634</video:player_loc><video:duration>4769</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,неудачники,работа,смена жизненных приоритетов,счастье,преодоление трудностей,отношения,поиск себя,актеры,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/994634.jpg</image:loc><image:title>Лови момент фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/984274.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/984274.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дедушка фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сергей Чонишвили, Леонид Громов и Елена Валюшкина в мелодраме «Дедушка» режиссера Игоря Москвитина («Черный ворон», «Охотник за головами», «Улицы разбитых фонарей»). По прогнозам врачей Ирине, матери шестилетней Анютки, осталось жить совсем недолго. Кому доверить маленькую дочку? Ирина вспоминает, что у Анютки есть дедушка: отец парня, который бросил Ирину беременной. Сам дедушка, Игорь Васильевич, вовсе не считает себя пожилым. Он успешный бизнесмен и вот-вот женится на молодой красотке, так что внезапно появившаяся внучка ему совсем ни к чему. Он отказывает в помощи Ирине, с таким трудом добравшейся до столицы, не думая о том, что судьба не дремлет. После этого Игорь Васильевич переживает покушение, и, пребывая в сильном шоке, понимает, как его опека в действительности нужна маленькой девочке. Принимая Аню в семью, новоиспеченный дедушка и не думал о том, как ее воспримут его домашние. Молодую невесту ужасно раздражает то, что внимание Игоря Васильевича теперь приковано к Ане… Смотреть онлайн эту душещипательную мелодраму и узнать,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/984274</video:player_loc><video:duration>6280</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,интриги,любовь,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,отношения,дети,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/984274.jpg</image:loc><image:title>Дедушка фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/940725.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/940725.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>3 счастливых поросенка фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сиквел комедии «Три похотливых поросенка» о трех братьях-ловеласах, которые уже много лет наслаждаются своей сексуальной энергией и живут удовольствиями. Реми (Поль Дусе), Кристиан (Гийом Леме-Тивьерж) и Матье (Патрис Робитейлл) пережили смерть своей матери и наладили отношения друг с другом, оставив позади юношескую непримиримость. И вот теперь, когда их возраст уже неумолимо движется к 40 годам, гетеросексуалы Реми и Кристиан и бисексуал Матье принимаются за былые дела. Неважно, что у них уже давно есть жены и дети – ведь они французы, всегда готовые к милой и легкомысленной интрижке, от которой потом останутся лишь приятные воспоминания. Но на этот раз в своих любовных похождениях затерялся младший братец Кристиан, уложивший в постель жену своего брата. Станет ли это серьезным расколом в крепкой дружбе трех поросят? Смотреть онлайн эту комедию о том, что никто не застрахован от ошибки, а настоящие семейные ценности невозможно разрушить одним лишь проступком, можно уже сейчас на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/940725</video:player_loc><video:duration>5918</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,семья,измена,отношения,сексуально озабоченные,страсть,братская любовь,гомосексуалисты и гомосексуальность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/940725.jpg</image:loc><image:title>3 счастливых поросенка фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/919720.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/919720.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>С пяти до семи фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Звезда «Папиных дочек» Дарья Мельникова и Александр Ильин младший («Таинственная страсть», «Время первых») в романтической мелодраме «С пяти до семи» режиссера Владимира Щеголькова («Детка», «Московский дворик», «Антидурь»). Действие этого камерного фильма происходит в скромном кафе у трамвайной остановки. Каждый день с пяти до семи часов здесь коротает время тоскующий Олег, которого бросила девушка, и однажды он знакомится с Верой, которую бросил жених. Заинтересовавшись Олегом, Вера тоже начинает приходить в кафе к этому же времени. История их случайной любви развивается неровно, но целеустремленно, пока в нее не вмешиваются другие посетители кафе: от бывших возлюбленных до контуженого танкиста, от подозрительного азиата до представителей закона. Хотя фильм построен на диалогах, он очень изобретательно снят с точки зрения операторской работы и камеры, которая крутится на 360 градусов. Смотреть онлайн фильм «С пяти до семи» можно в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/919720</video:player_loc><video:duration>6160</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,ограбления,измена,расставания,убийства и убийцы,отношения,конфликты в отношениях,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/919720.jpg</image:loc><image:title>С пяти до семи фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/910658.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/910658.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>За вратами фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Родные братья Гордон и Джон давно не общались – жизнь развела их по разным берегам. Гордон уехал из городка и преуспел в жизни. Джон же остался на малой родине и не особо стремиться выбиться в люди. Поводом для новой встречи братьев послужила трагическое событие: их отец бесследно исчез семь месяцев назад. В наследство им достался его маленький магазинчик видеопроката – некогда популярный бизнес, а сейчас ставший пережитком прошлого. Теперь братьям надо разобрать многочисленные полки с кассетами и дисками. В офисе отца братья обнаруживают интересную находку – настольную видеоигру под названием «За вратами». Казалось бы, ничем не примечательная вещица, ведь в залах они уже видели несколько подобных игр из детства. Однако видеокассета именно от этой игры осталась в проигрывателе, а значит это последнее, что отец смотрел до своего исчезновения. Чтобы попытаться узнать, что случилось с отцом, Джон и Гордон решаются сыграть в неё. Но братья даже не подозревали, какую опасность таит старая настолка. Если вы хотите узнать финал напряжённого...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/910658</video:player_loc><video:duration>4684</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>неудачники,отцы и дети,сверхъестественное,преодоление трудностей,страхи,отношения,отношения между братьями,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/910658.jpg</image:loc><image:title>За вратами фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/914937.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/914937.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Маленький вампир фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Хэллоуинская сказка о добром вампиреныше Рудольфе, который заводит дружбу с простым смертным мальчиком Тони, увлеченным легендами о нечисти. Необыкновенные друзья пытаются спасти семью Рудольфа от грозного охотника на вампиров. Тони давно мечтал побывать в загадочной Трансильвании, о которой он прочитал все истории, какие только смог найти. И вот его мечта наконец-то сбывается: родители запланировали отпуск и согласились съездить в Трансильванию. Радости Тони нет предела – и его фантазия начинает выдумывать сказочные сюжеты о встрече с вампирами и прочей нечистью. В отеле Тони и его родителей встречают карикатурные хозяева, которые нашпиговали весь дом чесноком. Первое, что они сделали – проверили, отражаются ли их гости в зеркалах. Тони окончательно убеждается, что все сказки про Трансильванию правдивы, когда в его окно залетает маленький вампир Рудольф, который просит спасти его от охотника… Смотреть онлайн невероятно добрый мультфильм «Маленький вампир», который расскажет о дружбе двух противоположностей, можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/914937</video:player_loc><video:duration>4725</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,притяжение противоположностей,семья,дружба,братья и сестры,дети,вампиры,подростковая любовь,подростки,охотники,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/914937.jpg</image:loc><image:title>Маленький вампир фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/889431.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/889431.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Птичий дозор фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Маленький стриж Ману растет среди чаек и верит, что он один из них. Стрижонок пытается вести такой же образ жизни, как и его приемная семья, но безуспешно. Тогда Ману отчаивается и покидает дом. Стриж попал к чайкам еще в раннем детстве и старался не отставать от членов новой семьи: учился плавать, ловить и есть рыбу, летать особым способом... Его надежды стать «идеальной птицей» терпят крах, когда приходит пора отправиться на юг. Во время подготовки Ману понимает, что он изгой в собственной стае и никогда не станет настоящей чайкой. Расстроенный и разочарованный, он решает улететь и начать новую жизнь. Ману знакомится с компанией молодых стрижей, которые заставляют его задуматься о том, кто же он такой на самом деле. Прежней семье не нравятся новые друзья сына, и перед ним встает выбор: остаться со стрижами или вернуться к чайкам. Однако судьба дает Ману шанс проявить себя и показать, что он взял всё лучшее от обоих видов птиц. Бесстрашный, как чайка, и быстрый, как стриж, он попытается спасти близких от страшной угрозы. Смотрите...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/889431</video:player_loc><video:duration>5313</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,катастрофы,отцы и дети,птицы,катаклизмы,поиск себя,дружба,взросление,дети,грызуны,изгои,усыновление,храбрость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/889431.jpg</image:loc><image:title>Птичий дозор фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/937004.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/937004.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Трио в перьях фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Приключенческий мультфильм от режиссеров Тоби Генкеля и Резы Мемари, авторов забавной анимации «Упс… Ной уплыл». Премьера мультфильма состоялась на Берлинском кинофестивале, где фильм был тепло встречен публикой. Воробей по имени Ричард вылупился из яйца уже сиротой. Его усыновили аисты, которые вырастили его с твердым убеждением, что никакой он не воробей, а тоже аист, просто непохожий на всю свою семью. Но перед зимней миграцией в жаркие края папа с мамой открыли ему правду и объяснили, что Ричарду нельзя лететь вместе с ними – он может не перенести это путешествие. Ричард совершенно сбит с толку. Он не хочет быть слабым воробьем, а хочет лететь в Африку за теми, кто его любит, и поэтому он полон решимости отправиться в самостоятельное путешествие. Вместе с ним дорогу разделить готовы совушка Ольша и попугайчик Кики, который мечтает выступить на фестивале в Сан-Ремо. Смотреть онлайн этот мультфильм, роли в котором дублировали Филипп Киркоров, Полина Гагарина и Алексей Воробьев, можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/937004</video:player_loc><video:duration>4841</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,природа,путешествия,семья,счастье,птицы,поиск себя,дружба,борьба за выживание,возвращение домой,усыновление</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/937004.jpg</image:loc><image:title>Трио в перьях фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/824088.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/824088.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тигриный хвост фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Трогательная комедия о настоящей дружбе мальчика и тигренка, снятая режиссером Майклом Сарной («Апокалипсис в Лос-Анджелесе», «Джунгли Джимми», «Большое приключение Тоби»). В небольшой американский городок приезжает передвижной цирк. Маленький Билли ждет-не дождется дня, когда он вместе с родителями отправится смотреть сказочное представление, ведь он так любит животных! Уже возвращаясь домой, мальчик обнаруживает на заднем сидении родительской машины… сбежавшего тигренка. Как он проник в машину? Удивившись, Билли решает ничего не говорить папе с мамой и оставить его на время у себя, ведь тигренок потерял свою семью, а Билли так давно мечтал о домашнем животном... Но как долго Билли сможет скрывать от родителей то, что теперь они держат в своем доме настоящего опасного хищника, пусть пока маленького и ужасно обаятельного? Смотреть онлайн эту добрую и поучительную комедию о приключениях тигренка в городских джунглях можно уже сейчас в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/824088</video:player_loc><video:duration>4666</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,семья,добрые дела,дружба,собаки,риск,дети,отношения родителей и детей,цирк,отношения между человеком и животным</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/824088.jpg</image:loc><image:title>Тигриный хвост фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1000443.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1000443.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Балканский рубеж фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В разгар войны в Косово группа российских спецназовцев получает задание удержать стратегически важный аэропорт. Они сталкиваются с албанскими боевиками, держащими на прицеле сербских заложников. Гоша Куценко, Антон Пампушный, Милена Радулович, Равшана Куркова и другие в военной экшн-драме «Балканский рубеж» совместного производства России и Сербии. В июне 1999 года конфликт югославских властей с албанскими повстанцами близится к известной развязке. В центре событий оказывается небольшой российский спецотряд под командованием опального подполковника Бека Етхоева. Ему поручают занять аэропорт «Слатина» в Приштине и держать его под контролем до прибытия колонны миротворцев ВДВ России. Идет гонка на опережение с наступающими колоннами НАТО, поддерживающими албанцев. Отряд Етхоева и его давнего боевого товарища Андрея Шаталова пытается дать отпор превосходящим по силам боевикам, взявшим в плен десятки сербов. Среди заложников оказывается молодая медсестра Ясна, возлюбленная Шаталова. Фильм «Балканский рубеж» можно посмотреть в нашем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1000443</video:player_loc><video:duration>9053</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>терроризм,настоящие мужчины,заложники,героизм,горячие точки,интернациональные отношения,политический конфликт,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1000443.jpg</image:loc><image:title>Балканский рубеж фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1006718.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1006718.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Карп отмороженный фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Марина Неелова, Евгений Миронов и Алиса Фрейндлих в ироничной семейной драме о забытых отцах и вечно занятых детях. Фильм получил приз зрительских симпатий Московского кинофестиваля, а Алисе Фрейндлих за роль в нем вручили «Золотого орла». Елена Михайловна, учительница русского языка и литературы, скромно живет в небольшом домике в провинции. Неожиданно для себя она узнает о том, что сердечная болезнь может в любой момент оборвать ее жизнь. Муж давно умер, сын строит карьеру в городе, подруг напрягать неудобно – кто же займется ее похоронами? Посчитав сбережения, Елена Михайловна решает сама организовать свои похороны: покупает гроб, ящик водки, закуски… По дороге в свой домик она встречает бывшего ученика, который дарит ей огромного карпа. И эта рыба становится для нее по-настоящему родным существом. «Карп отмороженный» – это лиричное и простодушное кино о том, как отдаляются отцы и дети, как первые хотят оградить вторых от всех забот и какими на самом деле одинокими остаются все люди, несмотря на внешнюю мишуру. Смотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1006718</video:player_loc><video:duration>5969</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,отцы и дети,провинция,семья,рыбы,неизлечимо больные,женская дружба,отношения матери и сына,отношения родителей и детей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1006718.jpg</image:loc><image:title>Карп отмороженный фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/997480.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/997480.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Жили-были фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Деревенская трагикомедия режиссера Эдуарда Парри («О, счастливчик!», «Остров ненужных людей»), удостоенная главного приза XVIII кинофестиваля «Улыбнись, Россия!». Обычная опустевшая деревенька в российской грубинке. Здесь душа в душу живут два старых друга Гришка и Леха. Целыми днями они рыбачат, играют в карты и занимаются прочими холостяцкими делами. Свою свободу мужчины ценят, а потому недолюбливают единственного соседа – Саню Лопарева, у которого есть жена Ирина. «От баб, – как то и дело философски восклицает Леха, – мужикам одно мучение». Но все меняется после внезапной кончины Сани. Постепенно Гришка проникается чувствами к овдовевшей Ирине и уже даже подумывает свататься к ней, чем вызывает бурю негодования со стороны Лехи. Шокированный, как он считает, предательством друга, Леха решает отомстить Гришке необычным способом – присоединиться к борьбе за сердце Ирины. В ролях: Федор Добронравов («Сваты»), Роман Мадянов («Солдаты»), Ирина Розанова («Интердевочка»), Виктор Супрун («Громовы») и другие. Фильм «Жили-были» вы можете...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/997480</video:player_loc><video:duration>5218</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,провинция,одиночество,любовные треугольники,отношения,соперничество,дружба,конфликты друзей,лучшие друзья</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/997480.jpg</image:loc><image:title>Жили-были фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/925669.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/925669.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Идеальные незнакомцы фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Хит итальянского проката от режиссера Паоло Дженовезе – остроумная разговорная комедия «Идеальные незнакомцы»» о том, какие секреты может хранить мобильный телефон. Друзья детства собираются вместе на обычный вечер с вином и вкусным ужином, планируя посмотреть лунное затмение. Большинство из них давно обзавелись счастливыми семьями, кто-то нашел новую подружку и не торопится представить ее друзьям. Постепенно пустой светский разговор всем наскучивает, и кому-то приходит в голову идея растормошить всех игрой «в правду», без которой не обходилась ни одна подростковая вечеринка… Друзья начинают зачитывать вслух сообщения с телефонов друг друга, и вводят правило: во время игры на все звонки они отвечают по громкой связи. Вечер перестает быть томным. Игра принимает опасные обороты, которые грозят развалом всей многолетней дружбе. Какие скелеты хранят мобильники и стоит ли во всем доверять давним друзьям? Смотреть онлайн фильм «Идеальные незнакомцы» с неповторимым итальянским юмором можно уже сейчас на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/925669</video:player_loc><video:duration>5551</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,друзья,семейные проблемы,семья,измена,отношения,гомосексуалисты и гомосексуальность,конфликты в отношениях,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/925669.jpg</image:loc><image:title>Идеальные незнакомцы фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/811619.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/811619.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дом напротив фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Маркус Данстэн (дилогия «Коллекционер», «Пираньи 3D») представляет триллер о том, к чему может привести простое подглядывание за соседями. Племянник наркоторговца Джон, против воли работающий на своего дядю, поселяется в тихом коттеджном поселке вместе с подругой Рози. С этой парочкой никто не хотел бы соседствовать, да и сами они давно хотят вырваться из лап бандитов и зажить нормальной жизнью. Но здесь у них всего один подозрительный сосед, и за ним Рози наблюдает через бинокль. Этот странный тип тоже оказывается преступником – только совсем другого размаха. Он очень трепетно относится к территории своего дома и расставляет ловушки для всех незваных гостей. Но то, что увидит Рози однажды, приведет к ее исчезновению. Не обнаружив Рози дома, Джон отправляется на ее поиски. Но он быстро понимает, что далеко ходить не надо: все разгадки ждут его в доме напротив. Но сможет ли он вернуться оттуда прежним? Смотреть онлайн этот триллер можно уже сейчас на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/811619</video:player_loc><video:duration>5220</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,наркотики,преступления,маньяки,страхи,убийства и убийцы,похищения,побег,убийцы,жестокость,кровь,соседи</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/811619.jpg</image:loc><image:title>Дом напротив фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/924989.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/924989.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Я сражаюсь с великанами фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Актрисы Мэдисон Вульф, Зои Салдана и Имоджен Путс в подростковой мелодраме «Я сражаюсь с великанами», снятой по одноименному комиксу. Школьница Барбара Торсон уверена, что ей дарована способность видеть великанов и избавлять от их пришествия мир людей. Разумеется, никто не верит ей, считая ее увлечение магическими заклятиями и зельями чистой ерундой. Но Барбара – единственная девочка, которая на самом деле хочет спасти мир. Каждый день она обходит лес и побережье, проверяя, на месте ли ее ловушки. Барбара знает, что все катастрофы – это происки чудовищ. Она нелюдима и одинока. Но когда в ее школу переводится англичанка Софи, между ними начинает завязываться дружба. С помощью Софи Барбара будет учиться видеть мир не только в мрачных тонах. А еще дружба и теплые отношения помогут ей понять, с какими монстрами она в действительности имеет дело. Смотреть онлайн фильм «Я сражаюсь с великанами» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/924989</video:player_loc><video:duration>6394</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,отцы и дети,семейные проблемы,школа,одиночество,борьба со злом,неизлечимо больные,психологи,трудные дети,дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/924989.jpg</image:loc><image:title>Я сражаюсь с великанами фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/844014.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/844014.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Станция «Сеул» фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бездомный на железнодорожном вокзале Сеула превращается в зомби, и вскоре город охватывает настоящая эпидемия. Трое героев пытаются разыскать друг друга, пока мир вокруг них погружается в хаос… На центральном вокзале Сеула бездомному мужчине становится плохо. Пока он истекает кровью, его знакомый пытается позвать кого-то на помощь, но посетители станции брезгливо проходят мимо. Вскоре умирающий превращается в кровожадного зомби, который не остановится ни перед чем, чтобы найти еду. Вокзал быстро превращается в место настоящей бойни, а опасный вирус распространяется далеко за его пределы. Девушка по имени Хе Сон становится свидетельницей происходящего на станции. Она недавно поссорилась со своим бойфрендом Ки Уном, который заставлял её заниматься проституцией. Хе Сон удаётся сбежать от толпы разъярённых зомби, и теперь она пытается воссоединиться с Ки Уном. Ки Ун тоже отчаянно ищет любимую, но вместо неё сталкивается с Сок Кю – взрослым мужчиной, который представляется отцом девушки. Пока герои пытаются найти друг друга, власти...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/844014</video:player_loc><video:duration>5318</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,отцы и дети,погони,преображения,преодоление трудностей,страхи,зомби и живые мертвецы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/844014.jpg</image:loc><image:title>Станция «Сеул» фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/900615.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/900615.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ликвидаторы фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В дом экс-агента ФБР Тома врываются бандиты, перепутавшие адреса. Он дает отпор, но лишается укрытия, и старый враг, давно разыскивающий Тома, пускает по его следу элитного наемника. Звезда боевиков, мастер боевых искусств Скотт Эдкинс («Неоспоримый») и звезда WWE Стю Беннет сходятся в эффектном противостоянии в экшн-фильме «Ликвидаторы». В поздний час в тихий дом отца-одиночки Томаса врывается шайка головорезов с битами, перепутавших адрес в поисках наркотиков. Налетчики совершают роковую ошибку: поселившись в Лондоне, Том скрывает свою истинную личность – высококлассного экс-агента ФБР. Чтобы защитить дочь, он разделывается с бандитами, но его фотография быстро попадает во все новости. Могущественный враг, от которого он долго скрывался, глава преступного синдиката Купер посылает за ним лучшего наемника-«ликвидатора». У Купера старые счеты к Тому, и теперь он хочет отобрать у него самое дорогое – его дочь и саму жизнь. Поклонникам боевиков предлагаем посмотреть онлайн фильм «Ликвидаторы» режиссера Джеймса Нанна.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/900615</video:player_loc><video:duration>5657</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,киллеры,месть,секретные агенты,убийства и убийцы,настоящие мужчины,похищения,побег,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/900615.jpg</image:loc><image:title>Ликвидаторы фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/885072.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/885072.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Однажды... Тарантино фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История карьерного пути легендарного режиссёра Квентина Тарантино от «Бешеных псов» до «Омерзительной восьмёрки», рассказанная его голливудскими коллегами и друзьями. Документальный фильм, содержащий интервью с людьми, которым довелось работать с Квентином Тарантино на протяжении его карьеры. Актёры Сэмюэл Л. Джексон, Джон Траволта, Тим Рот, Дайан Крюгер, Кристоф Вальц, Дженнифер Джейсон Ли и другие вспоминают о своём знакомстве и опыте взаимодействия с культовым режиссёром. Картина режиссёра Тары Вуд охватывает 21 год профессиональной деятельности Тарантино. Вуд придерживается идеи, что 21 год – именно тот временной промежуток, который определяет творческий путь человека, и ранее уже создала подобное исследование про другого знаменитого режиссёра Ричарда Линклейтера. Первым фильмом Тарантино стала картина «Бешеные псы», которую он снял в 1992 году. Другие фильмы, сформировавшие его уникальный режиссёрский стиль, - «Криминальное чтиво», «Джеки Браун», две части «Убить Билла», «Бесславные ублюдки», «Джанго освобождённый» и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/885072</video:player_loc><video:duration>5817</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,знаменитости,искусство,работа,успех на работе,дружба,голливуд,актеры,кино,карьера,кинематограф,отношения сотрудников</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/885072.jpg</image:loc><image:title>Однажды... Тарантино фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1002690.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1002690.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Любовь без правил фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Виктор Васильев («8 новых свиданий», «Елки лохматые») и Анна Горшкова («Бедная Настя», «Тяжелый песок») в романтической комедии автора любимых зрителями народных фильмов «Все будет хорошо» и «Ты у меня одна» Дмитрия Астрахана. Во все семьи провинциального городка Зареченск закрался супружеский разлад. Случилось так, что местные женщины стали массово отказывать в близости законным мужьям. Но те недолго терпели их манипуляции. В дела семейные пришлось вмешаться мэру. Он распоряжается открыть «Оздоровительный центр», где покладистые «медсестры» будут помогать всем страждущим, и за их услугами выстраивается целая очередь мужчин. А строптивым женам остается только наблюдать за неприхотливыми конкурентками. Теперь каждый день мужчины наряжаются и спешат в &quot;санаторий&quot;, где они не услышат капризов и будут проводить время с юными и покладистыми особами. Но что это - любовь без правил или еще более изощренная интрига, о которой мужчины даже не догадываются? Смотреть онлайн эту пикантную комедию можно уже сейчас на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1002690</video:player_loc><video:duration>5402</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,провинция,семейные проблемы,измена,отношения,проститутки,конфликты в отношениях,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1002690.jpg</image:loc><image:title>Любовь без правил фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/820889.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/820889.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Необъяснимое фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сбежав от болезненного прошлого в чужой город, мать-одиночка Кэти сближается с другой матерью Анжелой, которая вскоре замечает за ней странности и начинает подозревать ее в опасных намерениях. У Анджелы и Брайана счастливая семья. Оба они врачи, хотя Анджела ушла с работы, чтобы заботиться о маленькой дочери Коре. Гуляя с малышкой, Анджела знакомится с дружелюбной Кэти. Её дочка Мэдди быстро находит общий язык со своей ровесницей Корой. Женщины также становятся подругами. В доверительном разговоре Кэти открывает печальную правду о своём переезде: она стала жертвой домашнего насилия со стороны бывшего мужа. Однако не все сочувствуют Кэти. Мать Брайана скептически относится к новой подруге семьи, подозревая, что в её прошлом сокрыто много тайн. Вскоре Анджела узнаёт, что беременна, но позже теряет ребёнка. Чтобы прийти в себя после пережитого, она предлагает Кэти побыть няней Коры на полставки и жить в их гостевом домике. Так начинает происходить ряд странных событий, и загадочная Кэти всё настойчивее вторгается в когда-то крепкую...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/820889</video:player_loc><video:duration>6344</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>семья,убийства и убийцы,отношения,тайна смерти,дети,женская дружба,отношения в паре,отношения матери и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/820889.jpg</image:loc><image:title>Необъяснимое фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/846027.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/846027.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Призраки Элоиз фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Дважды лауреат «Оскара» и автор спецэффектов к лентам «Титаник» и «Хранители времени» Роберт Легато представляет психологический триллер «Призраки Элоиз» об истории печально известной психиатрической клиники. Джейкоб вместе с тремя друзьями проникает в давно заброшенную психбольницу «Элоиз». Для ребят это очередное развлечение и способ пощекотать нервишки, а Джейкоба ведет в эти зловещие стены жажда разбогатеть: он узнал, что именно здесь хранится свидетельство о смерти его родственника, которое позволит ему претендовать на огромное наследство. Однако, переступив порог больницы, герои забывают обо всех своих целях. Здесь им открывается мрачная тайна их неспокойного прошлого, связанная с жуткой историей этого проклятого места. Съемки этого напряженного хоррора, который можно смотреть онлайн на нашем сайте, проходили в реальной психбольнице «Элоиз» в штате Мичиган, строительство которой началось еще в 1832 году. Отпустят ли стены «Элоиз» компанию любопытных гостей?</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/846027</video:player_loc><video:duration>5323</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,привидения,страхи,борьба со злом,психи,дружба,связь времен,психологические расстройства,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/846027.jpg</image:loc><image:title>Призраки Элоиз фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/906264.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/906264.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Непобедимый Мэнни Пакьяо фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Драматический байопик о легендарном филиппинском спортсмене Эммануэле «Мэнни» Пакьяо, единственном боксере, который становился чемпионом мира сразу в восьми весовых категориях. Фильм режиссера Пола Сориано – это история первых успехов Мэнни Пакьяо, выходца из нищей многодетной семьи, который всегда верил в свой боксерский талант и продолжал тренировки, несмотря на бедственное положение, домашние неурядицы, изнурительную работу. Сегодня Мэнни Пакьяо – один из главных символов Филлипин. Если на афише значится бой с Пакьяо, то улицы города пустеют – все спешат смотреть на поединок знаменитого чемпиона. Но что ему пришлось вынести перед тем, как стать непобедимым Мэнни? Приняв тяжелое решение оставить свою беспомощную семью, подросток Мэнни подался в Манилу, чтобы здесь заявить о себе как о подающем надежды спортсмене. Но сначала, чтобы зарабатывать деньги на еду, он вынужден был работать резчиком на свалке металла, и лишь по ночам тренироваться на ринге. Этот ринг был для боксера и спортзалом, и ночлегом; спустя годы он выкупит его и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/906264</video:player_loc><video:duration>6228</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,знаменитости,семейные проблемы,семья,спорт,преодоление трудностей,мечта,дружба,взросление,дети,бокс,лучшие друзья</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/906264.jpg</image:loc><image:title>Непобедимый Мэнни Пакьяо фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/986759.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/986759.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Вечеринка фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Разговорная политическая трагикомедия режиссера Салли Поттер, снявшей фильм «Орландо» по шедевру Вирджинии Вульф, об одной вечеринке лондонских интеллигентов, сюрпризы которой превзойдут все ваши ожидания. Джанет совершила важный шаг в политической карьере – ее назначили министром здравоохранения от оппозиционной партии, в «теневом» кабинете. Теперь совсем чуть-чуть усилий отделяют ее от должности премьер-министра. По этому поводу Джанет устраивает вечеринку с вином и лучшими друзьями. К ней придут острая на язык Эйприл с мужем Готтфридом, который немного «поехал» от восточных практик, пара лесбиянок – Марта и Джинни, которые собираются сообщить о том, что они женятся и усыновляют тройню. Не обойдется и без гостя с кокаином и пистолетом за пазухой. Светские разговоры быстро перетекают в споры и столкновения, и герои уже не кажутся чопорными ханжами. Смотреть онлайн остроумный фильм «Вечеринка» можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/986759</video:player_loc><video:duration>4238</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,политика,теория заговора,тусовки,измена,любовные треугольники,отношения,неизлечимо больные,дружба,карьера,лесбиянки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/986759.jpg</image:loc><image:title>Вечеринка фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/959606.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/959606.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Работа без авторства фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Трагичное детство молодого художника Курта Барнерта пришлось на период Третьего рейха. Повзрослев, Курт сбегает из ГДР в ФРГ и влюбляется в дочь бывшего врача-нациста, скрывшегося от правосудия. Кинопортрет Германии ХХ века от лауреата премии «Оскар» Флориана Хенкеля фон Доннерсмарка («Жизнь других»). Травму целого поколения переживает в своем творчестве герой Тома Шиллинга («Кто я», «Простые сложности Нико Фишера», «Академия смерти»). Историческая драма «Работа без авторства» получила две номинации на «Оскар»-2019 в категории лучший иностранный фильм и работа оператора. Курту было пять лет, когда его молодую тетю, тайную ценительницу авангардистской живописи и противницу Гитлера, увезли в сумасшедший дом и убили в газовой камере. Повзрослев, Курт тоже раскрывает в себе тягу к искусству, не укладывающуюся в рамки какой-либо идеологии. Вместе с любимой женой Элли он сбегает из Восточной Германии в Западную, где продолжает свои творческие поиски. Одновременно художник раскрывает страшную тайну отца Элли – доктора Карла Зеебанда,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/959606</video:player_loc><video:duration>11343</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>искусство,любовь,месть,политика,преодоление трудностей,художники,побег,отношения,репрессии,выбор,взросление</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/959606.jpg</image:loc><image:title>Работа без авторства фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/944040.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/944040.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Четверо против банка фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Криминальная комедия «Четверо против банка» – возвращение в кинематограф после десятилетнего молчания знаменитого голливудского режиссера Вольфганга Петерсена («Посейдон», «Троя», «Идеальный шторм», «Самолет президента», «На линии огня» и др.). Одну из главных ролей в этой комедии исполнил немецкий актер, сценарист и режиссер Тиль Швайгер – звезда фильмов «Достучаться до небес» и «Босиком по мостовой». Петер – актер, чья слава осталась в прошлом, так что теперь, чтобы как-то обеспечить свою семью, он вынужден играть роли в студенческих короткометражках. Крис – профессиональный боксер и женский тренер, мечтающий прооперировать глаз и открыть свой спортивный клуб. Макс – амбициозный рекламщик, намеренный открыть собственное агентство, ведь на прежней работе его совсем не ценили: ряд успешных проектов за годы труда, но кресло креативного директора компании досталось другому. У каждого из этих героев свои проблемы, но все они в свое время подсуетились, и их души греют приличные суммы на счетах в крупном банке. Вот только в один день...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/944040</video:player_loc><video:duration>5526</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,жульничество и аферы,неудачники,ограбления,преступления,деньги,дружба,риск,женщина-детектив,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/944040.jpg</image:loc><image:title>Четверо против банка фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/998054.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/998054.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дедушка НЕлегкого поведения фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Шестиклассник Питер вступает в противостояние с собственным дедушкой, занявшим его комнату. Но бойкий пенсионер на все шалости внука отвечает той же монетой. Кто победит в их необычной «войнушке»? Роберт Де Ниро, Оакс Фегли и Ума Турман в динамичной семейной комедии от режиссера «Элвина и бурундуков» Тима Хилла. В основу сценария легла детская книга «Война с дедушкой» Роберта Киммела Смита. Дед и внук – у каждого своя правда. Старый и старомодный Эд уступает уговорам дочери и переезжает в дом ее большой семьи. 12-летний Питер уступает распоряжениям мамы и перебирается на чердак, оставив деду любимую обжитую комнату. Но мальчик не смиряется с потерей и ищет способ вернуть себе свое. Он объявляет Эду «войну розыгрышей», а тот, как ни странно, не остается в долгу. У каждого свои уловки, своя группа поддержки, богатое воображение и неограниченный запас упрямства. Правил только два: не втягивать «гражданских» и «не ябедничать». Но игры играми, а все-таки даже самые маленькие войны угрожают обернуться большими неприятностями. Если вы ищете...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/998054</video:player_loc><video:duration>5872</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,семейные проблемы,семья,школа,соперничество,трудные дети,братья и сестры,недоразумение,дети,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/998054.jpg</image:loc><image:title>Дедушка НЕлегкого поведения фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/992653.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/992653.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Девица фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Роберт Паттинсон и Миа Васиковска в современном экспериментальном вестерне братьев Зеллнер – авторов фильма «Кумико – охотница за сокровищами». «Девица» была номинирована на «Золотого медведя» Берлинского кинофестиваля. XIX век, Дикий Запад. Молодой путешественник Самуэль Алебастр отправляется на поиски своей любимой невесты Пенелопы, которую нужно вызволить из рук злодеев-похитителей. Но, во-первых, такая девушка может сама постоять за себя, а во-вторых, план ее спасения с самого начала трещит по швам. Самуэль путешествует по Америке и на каждом углу травит байки о прекрасной Пенелопе, девице, которую всякий хотел бы украсть и присвоить себе. Он – педант и нарцисс, при этом не умеет пить виски, стреляет неважно и вечно попадает в глупые ситуации. Сопровождает горе-спасителя вечно пьяный священник с разорванной библией. Далеко ли зайдет такая парочка в деле спасения девушек? Смотреть онлайн фильм «Девица», который выворачивает жанр вестерна, можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/992653</video:player_loc><video:duration>6505</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,лошади,любовь,путешествия,сильные женщины,похищения,отношения,ковбои,Дикий Запад,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/992653.jpg</image:loc><image:title>Девица фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/794309.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/794309.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Букшоп фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В 1959 году вдовствующая англичанка из провинции Флоренс Грин решает открыть в родном городе первый книжный магазин. Ее просветительское дело вызывает сопротивление местных обывателей и властных лиц. Историю о книгах и преданных читателях «Букшоп» сняла испанский режиссер Изабель Койшет («Моя жизнь без меня», «Париж, я люблю тебя», «Элегия») по автобиографическому роману английской писательницы Пенелопы Фицджеральд «Книжная лавка». В замечательное актерское трио объединились Эмили Мортимер, Билл Найи и Патриша Кларксон. Картина завоевала три национальные премии «Гойя» за лучший фильм, адаптированный сценарий и режиссуру. Конец 1950-х, тихая английская глубинка. Скромная, но целеустремленная вдова Флоренс Грин, потерявшая на войне любимого мужа, находит утешение в книгах. Ее мечта – привить культуру чтения своим непросвещенным землякам. Флоренс переселяется в ветхое историческое здание, где собирается открыть первую и пока единственную в городе книжную лавку. У нее быстро появляется преданный покупатель – такой же безутешный вдовец...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/794309</video:player_loc><video:duration>6790</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,друзья,интриги,коррупция,провинция,мечта,соперничество,дружба,дети,социальный конфликт,человек и общество,женщины,книги</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/794309.jpg</image:loc><image:title>Букшоп фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/842037.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/842037.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Я худею фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Жизнерадостная комедия с Александрой Бортич, актрисой, совершившей ради кино небывалый эксперимент: сначала она поправилась на 20 кг для роли, а затем для роли же сбросила вес. Первое, что нужно знать про «Я худею» – это действительно новая российская комедия, не похожая на другие фильмы. В ней есть трепетная женская дружба и поддержка, есть приятный, не чернушный образ провинциального российского городка и нет места стереотипам. Аня вышла замуж за Женю, парня своей мечты, и слишком увлеклась едой. Для Жени новая привязанность Ани непонятна и даже отвратительна – он помешан на качалке и здоровом образе жизни, и привести к друзьям чуть пополневшую девушку становится проблемой. Он бросает Аню. Литры слез, недели, проведенные лежа, горы чипсов – девочка в депрессии. Вытаскивать ее будут верные друзья и встретившийся на собрании анонимных обжор весельчак Коля, который берется тренировать Анину силу воли. В итоге комедия «про толстых» оборачивается умной драмой о том, какие сложности ждут в борьбе с зависимостями, как непросто принимать...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/842037</video:player_loc><video:duration>5909</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,неудачники,преображения,смена жизненных приоритетов,расставания,отношения,поиск себя,дружба,женская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/842037.jpg</image:loc><image:title>Я худею фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/957914.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/957914.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Последнее испытание фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Бывшие одноклассники вместе идут в театр, где становятся заложниками террористов. Учительнице Алле Николаевне в страшных обстоятельствах предстоит дать своим выпускникам еще один урок. Народная артистка РСФСР Ирина Купченко возвращается к роли школьного преподавателя истории в самостоятельном продолжении драмы 2015 года «Последнее испытание» от режиссера и сценариста Алексея Петрухина. В фильме «Последнее испытание», вдохновленном реальными событиями, также снимались Ирина Алферова, Андрей Мерзликин, Алиса Гребенщикова, Олег Тактаров и другие. Учительница с многолетним стажем и экстремальным опытом воспитания молодежи Алла Николаевна воссоединяется со своим любимым «трудным» классом в Доме культуры «Мир». Недавние выпускники вместе идут на премьеру мюзикла «Ромео и Джульетта» и попадают в засаду террористов. Вооруженные автоматами и взрывчаткой боевики захватывают здание, взяв в заложники полный зал. Даже перед лицом смертельной угрозы Алла Николаевна остается примером для бывших учеников. Приглашаем посмотреть фильм «Последнее...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/957914</video:player_loc><video:duration>8290</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сильные женщины,терроризм,страхи,убийства и убийцы,настоящие мужчины,побег,отношения,самопожертвование,заложники,убийцы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/957914.jpg</image:loc><image:title>Последнее испытание фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1159409.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1159409.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Встреча одноклассников (на украинском языке с русскими субтитрами) фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Три друга – музыкант Валера, предприниматель Андрей и архитектор Леша – впервые встречаются спустя 25 лет после школы. Они решают повеселиться как никогда прежде. Комедийный фильм Валентина Шпакова «Встреча одноклассников» с Валерием Харчишиным, Андреем Бурым и Алексеем Нагрудным в главных ролях повествует о трех друзьях, которые встречаются спустя 25 лет на встрече выпускников. За это время в их жизнях многое изменилось, ведь в прошлом каждый из друзей выбрал свой путь. Андрей стал бизнесменом, но несмотря на деньги и статус он одинок и несчастен. Валера стал рок-звездой, и девушки не дают ему прохода. Интеллигент Леша работает архитектором, но считает, что его жизнь слишком скучна и однообразна. Собравшись вместе, школьные товарищи решают отдохнуть так, как никогда не отдыхали раньше. Герои используют эту редкую возможность, чтобы вспомнить общее прошлое, узнать о себе что-то новое и обрести свое счастье. Приглашаем вас посмотреть уморительный фильм «Встреча одноклассников» о приключениях мужчин, молодых душой, в нашем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1159409</video:player_loc><video:duration>5211</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,друзья,преображения,притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,тусовки,отношения,кризис среднего возраста</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1159409.jpg</image:loc><image:title>Встреча одноклассников (на украинском языке с русскими субтитрами) фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/994644.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/994644.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Неуловимые: Джекпот фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Отважная четверка друзей расследует исчезновение молодого человека, который связался с владельцами подпольных казино, где посетители играют в карты на жизни людей. Продолжение остросюжетных приключенческих фильмов «Неуловимые» и «Неуловимые: Бангкок» от молодого популярного режиссера Артема Аксененко. В основе сюжета картины – новые головокружительные приключения четверки «Неуловимых». Кира, Федя, Артем и Женя продолжают борьбу с несправедливостью. Друзья полны сил и уверенности в себе, ведь им удалось наказать беспринципного олигарха Сергея Полянского и выбраться из опасной авантюры в Бангкоке. В Москве «Неуловимых» ожидает новое задание. К ним за помощью обращается девушка, брат которой пропал без вести. Команда выясняет, что парень попал в плохую компанию и связан с подпольным казино, в котором «золотая молодежь» играет в карты на жизни простых ребят… Смогут ли отважные борцы за справедливость вновь добиться правды и наказать опасных преступников? Приглашаем вас посмотреть онлайн захватывающую картину «Неуловимые. Джекпот»,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/994644</video:player_loc><video:duration>4884</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,друзья,любовь,преодоление трудностей,человеческие пороки,дружба,героизм,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/994644.jpg</image:loc><image:title>Неуловимые: Джекпот фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/994653.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/994653.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Неуловимые: Бангкок фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Отважная четверка друзей попала в ловушку старого врага – олигарха Сергея Полянского. Ребята втянуты в опасную авантюру с ограблением банка в Таиланде и снова встают на тропу войны за справедливость. Продолжение остросюжетного приключенческого фильма «Неуловимые: Джекпот» от режиссера Артема Аксененко («В клетке», «Чемпионы: Быстрее. Выше. Сильнее», «Мужчина с гарантией»). После событий первого фильма прошло несколько лет. Беспринципный олигарх Сергей Полянский сидит в тюрьме в Бангкоке, но каждый день вынашивает план побега и мести отважной четверке. Ведь именно благодаря ребятам – Кире, Феде, Артему и Жене – Полянский попал за решетку. Теперь он полон решимости жестоко их наказать. С помощью хитроумного плана и своих подручных Полянский вынуждает «неуловимых» приехать в Бангкок. Здесь друзья оказываются втянутыми в опасную авантюру, связанную с ограблением Национального банка Таиланда. Смотрите онлайн фильм «Неуловимые. Бангкок», где главные роли исполнили молодые и яркие Александра Бортич, Иван Шахнозаров, Илья Маланин. Смогут ли...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/994653</video:player_loc><video:duration>5027</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,любовь,месть,ограбления,преступления,сильные женщины,преодоление трудностей,побег,деньги,дружба,риск</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/994653.jpg</image:loc><image:title>Неуловимые: Бангкок фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/978886.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/978886.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Эйфория фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Первый англоязычный фильм шведки Лизы Лансгет с Алисией Викандер и Евой Грин в главных ролях. «Эйфория» – уже третья совместная работа Лансгет и Викандер. Ранее Алисия снялась в ее фильмах «К чему-то прекрасному» и «Отель». Это душещипательная история двух сестер, которые встретились после долгой разлуки. Эмили провела всю жизнь рядом с мамой и постепенно взяла на себя роль хозяйки и кормилицы. Инес рано уехала из отчего дома, чтобы посвятить себя творчеству. Не подозревая о том, что ее сестра серьезно больна и очень одинока, Инес принимает ее приглашение поездить по Европе и остановиться в пансионате. Оказывается, в этом заведении люди доживают последние дни рядом с любимыми людьми, а затем принимают смертельную дозу лекарств. Эмили хотела бы, чтобы рядом была Инес. Но сестра не готова видеть, как Эмили на ее глазах совершает самоубийство. Смотреть онлайн фильм «Эйфория» можно в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/978886</video:player_loc><video:duration>5646</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>семейные проблемы,семья,неизлечимо больные,отношения матери и дочери,отношения родителей и детей,отношения сестер</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/978886.jpg</image:loc><image:title>Эйфория фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/977288.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/977288.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Поезд в Пусан фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Зомби-апокалипсис о пассажирах скоростного поезда из Сеула в Пусан, на который проникает убийственный вирус. Мировая премьера фильма прошла на Каннском кинофестивале, а в родной Южной Корее этот фильм стал самым популярным в 2016 году. Этот странный вирус попадает в организм человека через кровь. Он способен воскресить мертвецов, но не в прежнем виде. Снова в этот мир они придут агрессивными тварями, готовыми напасть на кого угодно. В этом поезде, который должен был стать спасательной шлюпкой для тех, кто уезжает из обезумевшего Сеула, едет маленькая Су Ан вместе с отцом на свидание к маме. Но доберется ли она до Пусана на этом паровозе смерти, где каждый – и зараженный, и здоровый – уже мало похож на человека? Старики и дети, богачи и рабочие, одиночки и семьянины, – все жертвы одинаковы на вкус прожорливых трупов, но в смертельной ловушке они поведут себя по-разному. Смотреть онлайн эту корейскую ленту, завораживающую всех любителей необычных триллеров, можно уже сейчас на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/977288</video:player_loc><video:duration>7085</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>пост-апокалипсис,страхи,зомби и живые мертвецы,самопожертвование,эпидемии,дети,вирусы,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/977288.jpg</image:loc><image:title>Поезд в Пусан фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/972285.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/972285.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Залив тишины фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая мать Розалинда сбегает из дома вместе с полугодовалым сыном и дочерьми-близняшками. Разыскивая беглянку, ее муж Уилл узнает о трагической потере и погружается в мрачные тайны своей жены. Клас Банг («Дракула», «Квадрат»), Ольга Куриленко и Брайан Кокс в остросюжетном психологическом триллере с элементами детектива на основе одноименного романа Лизы Сент-Обен де Теран. После совместных итальянских каникул красивая и беззаботно влюбленная пара Розалинда и Уилл становятся семьей и переезжают в новый дом в Лондоне. У Роуз уже есть двое детей – очаровательные дочки-близняшки, а вскоре после свадьбы она узнает, что снова беременна. Но ребенок появляется на свет раньше срока из-за несчастного случая – Роуз упала с высоты. Придя в сознание, она утверждает, будто опять родила двойню. Уилл пытается ее переубедить и помочь ей справиться с депрессией. Он замечает за женой пугающие странности, включая лунатизм, галлюцинации, паранойю. А в один кошмарный день Роуз просто исчезает из дома, забрав с собой детей и документы. Крупными желтыми...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/972285</video:player_loc><video:duration>5365</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,семейные проблемы,семья,страхи,отношения,загадочные смерти,изнасилование,отношения в паре,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/972285.jpg</image:loc><image:title>Залив тишины фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/863271.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/863271.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Над глубиной: Хроника выживания фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В морскую пучину, где рыщут акулы, сдают нервы и срываются маски, погружает зрителей австралийский режиссер-дебютант Джералд Рашионато в камерном фильме ужасов «Над глубиной: Хроника выживания». Для пущей достоверности Рашионато выбрал жанр псевдодокументального кино. Он наглядно раскрыл злободневную для Австралии проблему – опасности подводного туризма, через которые пришлось пройти актерам Джоэлю Хогану, Джошу Поттхоффу, Меган Пете Хилл. С тех пор как молодой американец Джоэл Миллер купил себе новую видеокамеру, он не расстается с ней ни на минуту. Даже в постели со своей невестой Меган. Еще один главный герой его любительских съемок – сводный брат-весельчак Джош. Неразлучная троица и их камера едут в Австралию. Они надеются совместить приятное с полезным: отдохнуть и сорвать большой куш на экстремальном реалити-шоу. Для участия в конкурсе нужно прислать ролик о своей рискованной авантюре. Братья Миллер и Меган записываются на аттракцион не для слабонервных: погружение под воду в клетке во время кормления акул. Открытый океан...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/863271</video:player_loc><video:duration>4616</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>акулы и пираньи,друзья,предатели,измена,любовные треугольники,отношения,соперничество,моря и океаны,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/863271.jpg</image:loc><image:title>Над глубиной: Хроника выживания фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/959484.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/959484.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Хэппи-энд фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Новый фильм немецкого гения Михаэля Ханеке, действие в котором происходит несколько лет спустя после событий фильма «Любовь». В главных ролях – любимица Ханеке Изабель Юппер, Жан-Луи Трентинтян и Матье Кассовиц. Под крышей одного дома собирается странное, дисфункциональное, сытое жизнью по горло семейство Лоран. У Жоржа наступает старческая деменция – он мечтает о смерти. Его дочка Анна страдает от постоянных неврозов, потому что тянет на себе строительную фирму. Нет никаких шансов отдать ее в наследство сыну – он алкоголик, из-за его халатности на стройке происходит несчастный случай, и дело вряд ли закончится для Лоранов хорошо. Тома, брат Анны, приводит домой двенадцатилетнюю Эву – дочку от прошлого брака. Он думает, что его бывшая супруга покончила с собой, но на самом деле причина ее смерти куда более жуткая. Смотреть онлайн фильм «Хэппи-энд», одновременно психологический триллер и страшную драму про общество бесчувственных социопатов, можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/959484</video:player_loc><video:duration>6465</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,семейные проблемы,семья,отношения,злоупотребление алкоголем,интернациональные отношения,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/959484.jpg</image:loc><image:title>Хэппи-энд фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/975286.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/975286.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Молодой Годар фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Луи Гаррель и Стейси Мартин в трогательной и смешной истории об одном периоде жизни пионера французской «новой волны» Жан-Люка Годара. 1967 год, Париж на пороге великих потрясений. Хулиган от мира кино, эксцентричный и бескомпромиссный Жан-Люк Годар снимает «Китаянку», драму о студентке, изучающей жизнь Мао, и влюбляется в исполнительницу главной роли – молоденькую Анну Вяземски. По ее мемуарам снят этот фильм, который в оригинале зовется Le Redoutable – «грозный», «непотопляемый», «смутьян». «Китаянка» не получает восторженных отзывов ни от критиков, ни от преданных зрителей Годара, ни от китайцев-маоистов. Ущемленный гений старается не подавать виду и с головой окунается в майские события: демонстрации, митинги и столкновения с полицией, погони на парижских улицах, срыв Каннского кинофестиваля. Годар так окрылен переменами, что предлагает сделать кинематограф рупором революции. Будучи при этом неуклюжим, вспыльчивым и задиристым, режиссер, изображенный Мишелем Хазанавичусом, становится настоящим аутсайдером в любой банде....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/975286</video:player_loc><video:duration>6462</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,знаменитости,любовь,революция,романы на работе,актеры,кино,кинематограф,конфликты в отношениях,неравные возрастные отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/975286.jpg</image:loc><image:title>Молодой Годар фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/981008.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/981008.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Квест фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фильм ужасов 2017 года о выживании в замкнутом пространстве. Группа друзей записалась на квест в реальности. Это модное развлечение для небольшой компании, которую запирают в помещении, полном головоломок, и дают час, чтобы разгадать их и таким образом открыть дверь. В этот раз организаторы постарались на славу – они наполнили комнату атмосферой тайны и древней мистики, натащив из антикварных лавок горы странного хлама. Никто не мог знать, что за грубоватой деревянной шкатулкой, пылившейся на какой-то барахолке, тянется след жуткого проклятия. Автор квеста оставил ребятам аудиозапись, где замогильным голосом рассказывает свою страшную историю. Его вымысел начинает звучать гораздо более убедительно, когда демон, вышедший на свободу, иллюстрирует его кровавыми разводами на стенах комнаты, единственный выход из которой можно открыть, только отгадав тысячу загадок. Если вы ищете леденящий душу ужастик, который не стесняется потоков льющейся крови, смотрите фильм ужасов «Квест» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/981008</video:player_loc><video:duration>4990</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,страхи,убийства и убийцы,борьба со злом,заложники,убийцы,выбор,жестокость,кровь,смерть,загадки и тайны,демоны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/981008.jpg</image:loc><image:title>Квест фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/976041.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/976041.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Если б я была мужчиной фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История о разочарованной женщине Жанне, которая после пережитых потерь и жизненных драм люто возненавидела мужчин, но однажды утром обнаружила у самой себя мужские половые признаки. Одри Дана, автор фильма «Красотки в Париже» с лучшими французскими актрисами – Ванессой Паради, Изабеллой Аджани и Летицией Кастой – представляет новую романтическую ленту «Если б я была мужчиной» с собой в главной роли. Жанне, матери двоих детей, капитально не везет с личной жизнью. Сейчас ей уже почти 40 лет, муж ушел от нее к другой женщине, а суд постановил им воспитывать детей вместе. Завести любовника у Жанны не получается, и она, люто возненавидев все, что связано с мужским полом, обещает себе больше никогда не связываться ни с одним мужчиной и вообще держаться от них подальше. Так бы и продолжалось, но однажды утром Жанна просыпается и обнаруживает, что она сама стала мужчиной. В прямом смысле – у нее появились мужские половые признаки. Поначалу Жанна даже радуется: больше никакого ПМС, никаких противозачаточных, да и климакс ей больше не грозит....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/976041</video:player_loc><video:duration>5655</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преображения,сверхъестественное,смена жизненных приоритетов,отношения,про это,романы на работе,сексуально озабоченные,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/976041.jpg</image:loc><image:title>Если б я была мужчиной фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/856359.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/856359.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Заклятье. Наши дни фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мистический хоррор о священнике, практикующем экзорцизм, которого сажают в тюрьму за убийство обезумевшей женщины. Молодая журналистка пытается выяснить, чьей жертвой в действительности была покойная – религиозного фанатизма или все-таки демонических сил? Румынская деревушка, где всё еще помнит присутствие самого кровожадного героя – графа Дракулы. Пять священников местной православной церкви оказываются на скамье подсудимых и затем попадают в тюрьму по обвинению в убийстве монахини, скончавшейся во время обряда экзорцизма. Собственное расследование пару лет спустя начинает Николь Роулинс, журналистка, которой не терпится выяснить, какие тайны хранят церковные стены. Общаясь с людьми, которые могут иметь отношение к этой загадочной истории, Николь начинает подозревать, что демоны, о которых тут говорят, вполне реальны, и они начинают брать власть над ее душой. Смотреть онлайн ленту «Заклятье. Наши дни», главную роль в которой сыграла Софи Куксон, («Kingsman: Золотое кольцо», «Цыганка») можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/856359</video:player_loc><video:duration>5154</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,тюрьма,страхи,убийства и убийцы,церковь,борьба со злом,журналисты,экзорцизм,вера или религиозность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/856359.jpg</image:loc><image:title>Заклятье. Наши дни фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/980840.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/980840.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Проводник фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Девушка, способная видеть призраков, пытается найти сестру-близнеца, пропавшую без вести. Где они встретятся – на том свете или на этом? Интригующий мистический триллер «Проводник» снял режиссер Илья Максимов. Необычную роль в свою фильмографию добавила Александра Бортич («Как меня зовут», «Полицейский с Рублевки», «Я худею»). В фильме также снимались Евгений Цыганов («Питер FM», «Битва за Севастополь», «Неадекватные люди»), Александр Робак («Географ глобус пропил», «Домашний арест»), Вячеслав Разбегаев, Владимир Яглыч и другие. У одинокой девушки Кати есть дар, который не пожелаешь и врагу, – она видит умерших людей. Среди живых Катя чувствует себя изгоем: ее считают сумасшедшей, злоупотребляющей таблетками. Даже со своей сестрой-близнецом Ларисой она находится в ссоре. Но главное, что мучает Катю, – это чувство вины за гибель родителей. Ее семейная трагедия принимает новый оборот после исчезновения Ларисы. Полицейские скептически относятся к показаниям странной девушки и сомневаются в существовании сестры-близнеца. В окружении...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/980840</video:player_loc><video:duration>5178</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,привидения,сверхъестественное,маньяки,убийства и убийцы,похищения,отношения мужчины и женщины,отношения сестер</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/980840.jpg</image:loc><image:title>Проводник фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/934220.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/934220.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сказ о Петре и Февронии фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Есть в русской земле славный город Муром. Жизнь его была спокойной и счастливой, но повадилось чудище страшное – змей, посланный злобным колдуном, – разорять окраины города. Никакими мечами было не одолеть змея. Из всех храбрых воинов княжества только брат князя Павла Петр смог его победить. Но попала к нему ядовитая кровь злого колдуна: день за днем она отравляла Петра, и никто не мог помочь будущему князю муромскому. Но сумела исцелить Петра простая девушка Феврония. Молодые люди полюбили друг друга, но им придется пройти через многие испытания в борьбе за свое счастье. Мультфильм создан по мотивам жития древнерусских святых Петра и Февронии Муромских – покровителей брака и семейной жизни. Режиссеры Юрий Рязанов и Юрий Кулаков работали над ним в течение семи лет: несколько раз переписывался сценарий, изучались исторические книги и древние документы, художники почти 4 года искали образ Февронии, стремясь соединить в нем красоту и душевную силу героини. При этом мультфильм создавался с помощью технологии классической рисованной...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/934220</video:player_loc><video:duration>4865</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,друзья,животные,лошади,любовь,магия и волшебство,мечи и шпаги,свадьбы,преодоление трудностей,добрые дела,борьба со злом</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/934220.jpg</image:loc><image:title>Сказ о Петре и Февронии фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/977435.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/977435.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Невидимка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Слепая пианистка София заводит дружбу со своей красивой соседкой Вероникой, которую вскоре находят убитой. Оказавшись единственным свидетелем, София попадает в мир жестоких преступных интриг. София молода, талантлива, красива и почти абсолютно слепа. Она профессионально занимается музыкой, а свои одинокие вечера коротает в лондонской квартире. По соседству с Софией живет очень привлекательная девушка Вероника, которая сразу располагает ее к себе. Но их знакомство оказывается недолгим: Вероника погибает при таинственных обстоятельствах, выпав из окна. И без того темное дело осложняется тем, что отец покойной обвиняется в военных преступлениях. Кому понадобилась смерть Вероники? Полиция обращается к единственному возможному свидетелю – Софии. Лишенная зрения, она могла слышать то, что не слышал никто другой. София оказывается в центре жестоких интриг, где сплетаются преступность и политика, ложь и месть, страсть и насилие. Звезда сериала «Игра престолов» Натали Дормер погружается во тьму в независимом триллере «Невидимка», где она...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/977435</video:player_loc><video:duration>5833</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,месть,предатели,преступления,сильные женщины,убийства и убийцы,музыканты,мафия,риск,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/977435.jpg</image:loc><image:title>Невидимка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/897696.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/897696.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Отпетый мачо фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Антонио Бандерас и Ольга Куриленко в комедийном боевике режиссера Саймона Уэста («Воздушная тюрьма», «Механик», «Неудержимые 2»). Когда-то Генри Треш был рок-звездой и фронтменом группы «Убойный металл», но потом он встретил свою Йоко Оно – супермодель Шейлу, – и из коллектива его попросили. Теперь его удел – редкие гастроли, пиво перед телевизором и место в хит-парадах типа «Проколы шоу-бизнеса». По слухам, Генри и вовсе не выходит из своего дома в Малибу последние два года. Чтобы развеяться, они с Шейлой едут на отдых в Чили – на родину Генри, где он по-прежнему звезда. Однако общаться с поклонниками и вообще вставать с шезлонга не входит в планы Генри, поэтому Шейла без него отправляется любоваться красотами местного заповедника. К несчастью, экскурсия оказывается ловушкой: туристов берут в заложники бандиты. Узнав, что среди них – жена легендарного Генри Треша, преступники требуют за нее выкуп в миллион долларов. На этом история могла бы вскоре закончиться, ведь для Генри такая сумма – пустяк, но в дело вмешалось местное...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/897696</video:player_loc><video:duration>5258</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,брак,знаменитости,каникулы,любовь,пираты,путешествия,похищения,отношения,человеческие пороки,музыканты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/897696.jpg</image:loc><image:title>Отпетый мачо фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/927822.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/927822.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Два хвоста фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Семейная мульткомедия о приключениях двух пушистых друзей, бобра Боба и бездомного кота Макса, которые сталкиваются с инопланетной расой. В их лесу высаживаются расчетливые пришельцы-наемники с целью поимки редких животных. Озвучивали мультфильм актеры Сергей Бурунов и Ирина Киреева. Казалось бы, что может быть общего у кота и бобра? Но Макс и Боб, несмотря на все различия и противоречия, готовы постоять друг за друга в любой ситуации. Боб – умница, он стремится жить правильно и любит покой. А шебутной Максик хочет стать звездой и прославиться на весь мир. Когда родной дом Максика и Боба оказывается полем боя для инопланетян, они объединяются для отражения удара. Вас ждут невероятные приключения! Двум маленьким героям предстоит защитить свой большой дом от их бессовестных посягательств. Смотреть онлайн мультфильм «Два хвоста», который увлечет детей и порадует взрослых, можно в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/927822</video:player_loc><video:duration>4470</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,НЛО,погони,угроза всему миру,инопланетяне,дружба,героизм,лучшие друзья,охотники,преследования,спасение,грызуны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/927822.jpg</image:loc><image:title>Два хвоста фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/909696.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/909696.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Близкие фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Семейная драма дебютантки в большом кино Ксении Зуевой. От критиков этот фильм получил определение «Нелюбовь» наоборот». Свадьба Ефима и Кати не была счастливой – пара поженилась «по залету», потом их затянул семейный быт, заела рутина, привязала друг к другу привычка. Они прожили вместе почти два десятка лет, но так и не полюбили друг друга и не научились жить в мире. Их дети-подростки, Андрей и Аня, почти не бывают дома – для них невыносимо выслушивать ежедневные скандалы. Андрей находит утешение на дне бутылки, Аня попадает в скверную компанию хулиганов и будущих бандитов. Родители ничем не могут помочь детям. Все эти склоки, истерики и драки так огорчают старую маму Кати, что она принимает решение уйти из этой квартиры, чтобы умереть в спокойном месте. Как отреагируют на это «близкие»? Смотреть онлайн драму «Близкие» с Еленой Чекмазовой («Крапленый»), Андреем Стояновым («Саша добрый, Саша злой») и Надеждой Ивановой («Ласточкино гнездо») можно на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/909696</video:player_loc><video:duration>6250</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,отцы и дети,преображения,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,измена,отношения,трудные дети,братья и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/909696.jpg</image:loc><image:title>Близкие фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/984360.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/984360.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Невеста фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Первый по-настоящему техничный и оригинальный русский ужастик о молодой невесте Насте, которая невольно становится заложницей жуткой семьи своего жениха. В главных ролях – дебютантка Виктория Агалакова, Вячеслав Чепурченко («Измены») и Александра Ребенок («До свидания мама», «Братья Ч»). Зарегистрировав брак в загсе, Настя и Иван едут в старинную усадьбу, где живут родственники Ивана, настаивающие на том, что настоящая свадьба должна пройти здесь и больше нигде. Соглашаясь на поездку, Настя не сразу понимает, как опасны могут быть заигрывания с древними традициями. Родственники Ивана совсем не похожи на ее любимого и ведут себя крайне странно, а по всему особняку, который бог весть как сохранился таким – винтажным и мрачным – в нашем веке, развешаны ужасающие старые дагерротипы… Новоиспеченная родня рассказывает ей о том, что перед тем, как стать Ивану законной супругой, девушка должна пройти через некую церемонию. Каждые несколько лет возлюбленная мужчины из этой семьи должна впустить в себя душу давно умершей Невесты… Смотреть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/984360</video:player_loc><video:duration>5496</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,свадьбы,сверхъестественное,семейные проблемы,семья,страхи,зомби и живые мертвецы,отношения,обреченная любовь,смерть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/984360.jpg</image:loc><image:title>Невеста фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/678639.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/678639.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Атлантида фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Экранизация романа «Холодная кожа» каталонского антрополога и писателя Альберта Санчеса Пиньоля. 1914 год. К крохотному острову, затерявшемуся где-то на краю земли, причаливает корабль. На нем прибыл молодой метеоролог Френд (Дэвид Оукс). Он должен сменить своего коллегу и провести на этом острове ближайшие 12 месяцев. Однако встречать сменщика прежний метеоролог так и не выходит, а позже выясняется, что он то ли умер от тифа, то ли вовсе пропал. Вместо него на острове обнаруживается лишь хмурый и немного сумасшедший смотритель маяка Грюнер (Рэй Стивенсон). Довольно быстро Френд понимает: это далеко не самый обычный остров. И вся его таинственность особенно проявляется ночью, когда из моря выходят полчища амфибий. Режиссеру Ксавье Жансу («Хитмэн», «Заклятье. Наши дни») удалось воссоздать в своей новой киноработе атмосферу, которой наполнены книги Жюля Верна и Роберта Льюиса Стивенсона. Фильм располагает к размышлению над многими вопросами, в числе которых – взаимоотношения человека и природы, его чувство превосходства над всеми...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/678639</video:player_loc><video:duration>6145</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,любовь,страхи,любовные треугольники,отношения,соперничество,моря и океаны,монстры,рабство,страсть,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/678639.jpg</image:loc><image:title>Атлантида фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1114965.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1114965.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Братство фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Дивизия советских солдат возвращается из Афганистана через перевал, который контролируют моджахеды. Переговоры сторон о перемирии осложняются, когда в плен врага попадает сын генерала Васильева, командующего выводом дивизии. Фильм о «непарадном героизме» от лауреата Каннского фестиваля Павла Лунгина («Такси-блюз», «Остров», «Царь»), вдохновленный реальными историями ветеранов-афганцев, стал громким кинособытием 2019 года и новым словом в жанре отечественных военных драм. В фильме снимались Заслуженные артисты России Кирилл Пирогов и Виталий Кищенко. Война в Афганистане близится к завершению. Солдаты 108-й мотострелковой дивизии возвращаются домой через перевал Саланг, где обосновались вооруженные моджахеды. Чтобы обеспечить дивизии безопасный переход, советская разведка идет на переговоры с их лидером Хошемом. Хрупкое перемирие дает трещину, когда моджахеды берут в плен русского летчика, сына генерала Александра Васильева. Васильев-младший не единственный, кто оказывается в руках у Хошема, – жизнь простого прапорщика разведроты...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1114965</video:player_loc><video:duration>6748</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,друзья,настоящие мужчины,война,самопожертвование,заложники,дружба,героизм,интернациональные отношения,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1114965.jpg</image:loc><image:title>Братство фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/738189.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/738189.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Искусственный интеллект. Доступ неограничен фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Криминальный технотриллер о процветающем бизнесмене и счастливом семьянине Майке Райане (Пирс Броснан), чья жизнь идет под откос после разлада с молодым IT-консультантом Эдом Портером (Джеймс Фрешвилл). Приглашая Эда в свой дом, сверх меры напичканный всевозможными гаджетами, Райан и не подозревает, что вскоре станет их заложником. Понимая, что роман Эда и его дочери Кэтлин зашел слишком далеко, Райан выгоняет специалиста и нарывается на жестокую месть. Используя высокие технологии, обозлившийся Портер преследует юную дочь Майка, разрушает его карьеру и бизнес, подделывает медицинскую карту жены и запускает смертельно опасную игру в «кошки-мышки». Отчаявшийся Райан, не сумев справиться с хакером лично, нанимает другого специалиста. Начинается противостояние двух умов. Эта драма о чрезмерном влиянии технологий на нашу жизнь «Искусственный интеллект. Доступ неограничен» вышла на большие экраны как нельзя вовремя: как раз в дни всеобщей истерии по новинкам Apple. Спешите смотреть ее онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/738189</video:player_loc><video:duration>5520</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,компьютеры / ИТ / ПО,месть,наука и техника,преступления,работа,семья,соперничество,психи,успех на работе,карьера</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/738189.jpg</image:loc><image:title>Искусственный интеллект. Доступ неограничен фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/667730.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/667730.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мачо Мэн фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>На что пойдет мужчина, чтобы понравиться семье любимой женщины? Знаменитый немецкий оператор и режиссер Кристоф Валь («Босиком по мостовой», «Соблазнитель») утверждает: мужчина пойдет на все, вплоть до невероятных преображений, как во внешности, так и в характере. Сюжет комедии «Мачо Мэн» построен на истории обычного парня Даниэля, который во время отпуска в Турции заводит сногсшибательный курортный роман с очаровательной Айлин. Мужчина по уши влюбляется в знойную красотку и решает жениться на ней. Но вот незадача: суровые турецкие родственники мечтают о настоящем, сильном и мужественном женихе для Айлин. Тогда Даниэль решает пройти своеобразный курс по превращению из скромного клерка в настоящего мачо. Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре искрометную комедию «Мачо Мэн» с участием звезд немецкого кино Кристиана Ульмена («Элементарные частицы») и Айлин Тецель («Турецкий для начинающих»). Способна ли сила любви преодолеть культурные и национальные преграды? Приятного просмотра!</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/667730</video:player_loc><video:duration>5655</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>каникулы,любовь,неудачники,отцы и дети,преображения,семья,отношения,футбол,интернациональные отношения,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/667730.jpg</image:loc><image:title>Мачо Мэн фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/844878.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/844878.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В фокусе фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Гаэль Гарсия Берналь («Сука-любовь», «Наука сна», «Точки над I») в бразильско-канадской трагикомедии о причудливой игре судьбы. Персонажи этого фильма никогда не видели друг друга, но при этом линии их жизней тесно переплетены. Каждый из них буквально является творцом судьбы другого. Режиссер Эдвард довольно знаменит и успешен, но он мечтает о чем-то большем, более существенном и глубоком. Он не особенно любит свое творчество и считает его однотипным. Эдвард решается на рисковый для карьеры шаг и приступает к съемкам своего магнум опус – фильма о жизни топ-модели Мишель. Ей, в свою очередь, тоже опостылел подиум и ослепительный свет софитов. Всю жизнь и она мечтала о чем-то большем, и вот настало время бросить карьеру и заняться писательством. Ее героиней становится Эмма, обычная работница фабрики игрушек для взрослых. Закончив смену, она спешит домой, чтобы рисовать комиксы о… том самом Эдварде, снимающем фильм о Мишель! Смотреть онлайн эту экспериментальную ленту можно уже сейчас на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/844878</video:player_loc><video:duration>5593</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>куклы,наркотики,преображения,работа,художники,мечта,писатели,поиск себя,сексуально озабоченные,виртуальная реальность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/844878.jpg</image:loc><image:title>В фокусе фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/845050.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/845050.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ночной тариф фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Захватывающий триллер о том, что бывает с теми, кто не платит в такси. По улицам мрачного Парижа ездит такси со специальным ночным тарифом. Его тихий безымянный водитель устал от своей работы и от всего, что его окружает, но зарабатывать на жизнь надо, поэтому он возит нетрезвых клиентов от клуба к клубу. Однажды в его машину садятся двое студентов, которые не знают, что сейчас действует ночной тариф и им придется заплатить чуть больше. Как быть, если в кармане ни гроша, а ты молод и неплохо бегаешь? Студенты просто сбегают из такси, не заплатив и не подозревая, что именно они доведут водителя до точки кипения. Оскорбившись, он начинает жестокую игру по отлову мелких грешников и убивает всех, кто попадается ему на пути, мечтая добраться до этих двух студентов и наказать их. Таксист становится этаким миссионером справедливости, ведь он не уничтожает ни в чем не повинных людей, наказывая лишь тех, кто хотя бы однажды повел себя скверно. Смотреть онлайн этот кровавый фильм о том, куда могут привести легкомысленные поступки, можно уже...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/845050</video:player_loc><video:duration>4649</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,месть,тусовки,маньяки,страхи,убийства и убийцы,похищения,любовные треугольники,отношения,психи,преступление и наказание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/845050.jpg</image:loc><image:title>Ночной тариф фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/840581.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/840581.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Гурвинек. Волшебная игра фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Поклонник видеоигр Гурвинек попадает в музей старых игрушек и с помощью загадочного артефакта оживляет все экспонаты. Вместе с ними пробуждается зловещий кукловод, угрожающий целому городу. Приключенческая анимационная комедия совместного производства России, Чехии и Бельгии «Гурвинек. Волшебная игра» переносит в современность чешского кукольного персонажа 1926 года, мальчика-умника Гурвинека, который полюбился миллионам советских ребят благодаря «Мурзилке» и «Веселым картинкам». В озвучании российской версии участвовали Народные и Заслуженные артисты РФ Юрий Стоянов, Константин Райкин, Михаил Ефремов, Анна Ардова и другие. Юный Гурвинек видит цель своей жизни в том, чтобы вписать свое имя в «Зал Славы» чемпионов видеоигр. Его честолюбивым планам мешает его отец, скромный музейный сотрудник Спейбл, который случайно ломает компьютер в комнате сына. Гурвинек тяжело переживает потерю. Как известно, беда не приходит одна – угроза нависает и над музеем игрушек, где работает Спейбл. Здание готовят под снос, а Гурвинек пытается этому...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/840581</video:player_loc><video:duration>4687</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,компьютеры / ИТ / ПО,куклы,магия и волшебство,борьба со злом,дружба,собаки,дети,отношения отца и сына,соседи,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/840581.jpg</image:loc><image:title>Гурвинек. Волшебная игра фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/909700.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/909700.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Как Витька Чеснок вез Леху Штыря в дом инвалидов фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Алексей Серебряков и Евгений Ткачук в экспериментальном роуд-муви об отце и сыне, которые колесят по российскому бездорожью в поисках счастья – самом живом и необычном российском дебюте 2017 года. 27-летний Витька Чеснок вырос в детдоме, трудится за гроши, пьет, пытается растить сына и крутит шашни с девочками на сельской дискотеке. Внезапно выясняется, что все это время у него был отец Леха Штырь, который вернулся из тюрьмы в состоянии овоща – но зато у него есть своя квартира, которую Чеснок с легкостью получит, если сдаст отца в дом инвалидов. Ближайший – в сотне километров. Воодушевленный Чеснок грузит папашку в машину, но по дороге тот приходит в себя и начинает говорить. Штырь просит отвезти его к другой семье – он уверен, что там его ждут. Мы советуем смотреть онлайн фильм «Как Витька Чеснок вез Леху Штыря в дом инвалидов» всем, кто интересуется современным русским кино.Саундтрек из песен «Грибов», Хаски и группы «Не твое дело» создает удивительную атмосферу хоть и суровой, но вовсе не гнилой и тягостной жизни в русской...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/909700</video:player_loc><video:duration>5380</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,отцы и дети,преображения,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,инвалиды,непутевые родители</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/909700.jpg</image:loc><image:title>Как Витька Чеснок вез Леху Штыря в дом инвалидов фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/608498.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/608498.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мара. Пожиратель снов фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Дебютный хоррор режиссера Клайва Тонга с Ольгой Куриленко (“Обливион”, “Квант милосердия”) в главной роли. Миллионы людей по всему миру хотя бы раз сталкивались с таким пугающим состоянием, как сонный паралич. Врачам известно это явление: они считают его совершенно безопасным и связывают не более, чем с гормоном, который выделяется, когда человек выходит из стадии быстрого сна. Одни люди переживают это состояние спокойно, другие видят галлюцинации, третьи же утверждают, что их преследует жуткое существо, демон, которого они называют Мара. Психолог-криминалист Кейт Фуллер, приступая к расследованию загадочного убийства в благополучной семье Уинфилдов, убеждена, что случившееся можно объяснить с научной точки зрения. Однако продолжающаяся череда необъяснимых смертей заставляет Кейт по-новому взглянуть на рассказы тех, кто пережил встречу с Марой. Кроме того, в одну из ночей девушка и сама становится новой мишенью демона. Теперь путь к спасению для нее только один - никогда не спать. Смотрите фильм “Мара. Пожиратель снов” онлайн в нашем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/608498</video:player_loc><video:duration>5658</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>мифы и легенды,сверхъестественное,сильные женщины,страхи,убийства и убийцы,борьба со злом,психологи,загадочные смерти</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/608498.jpg</image:loc><image:title>Мара. Пожиратель снов фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/980823.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/980823.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Про любовь. Только для взрослых фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Продолжение романтической комедии «Про любовь» Анны Меликян, автора лент «Русалка» и «Звезда». Фильм поделен на новеллы, объединенные темой любви и лекцией о любви, которую читает сам Джон Малкович, пришедший на смену Ренате Литвиновой из предыдущей ленты. Свои невероятные истории расскажут герои Ингеборги Дапкунайте, Федора Бондарчука, Виктории Исаковой, Анны Михалковой, Максима Матвеева и других первых звезд нашего кино. В летней Москве как всегда много суеты. Люди спешат по своим делам и вряд ли замечают, что в этих бегах проходят мимо своей любви. Одинокая сотрудница полиции мечтает о любви, но преградой становится тотальное недоверие к противоположному полу. Тихая школьная учительница таит от всех секрет о том, что она ходит на вечеринки свингеров. Девочка-подросток уверена, что с девственностью надо расстаться немедленно, и ищет партнера по интернету. Бизнес-леди так хочет ребенка, что похищает актера с целью зачатия… Смотреть онлайн эти истории, снятые разными режиссерами – Резо Гигинеишвили, Павлом Руминовым, Нигиной...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/980823</video:player_loc><video:duration>6531</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,брак,любовь,семейные проблемы,семья,счастье,измена,похищения,отношения,актеры,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/980823.jpg</image:loc><image:title>Про любовь. Только для взрослых фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/928703.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/928703.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Sex Doll фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Нельзя позавидовать тому, кто полюбит роковую красавицу с холодным рассудком, независимым характером и тягой к деньгам. Особенно, если они стекаются к ней через постели богатых мужчин. Главную в эротическом триллере «Sex Doll» досталась лауреату премии «Сезар» и Венецианского фестиваля Афсии Эрзи («Кус-Кус и Барабулька», «Человек и его собака», «Дом терпимости»). Самого неотступного почитателя ее красоты сыграл модель-дебютант Эш Стаймест. Молодая и неотразимая француженка Вирджиния прочно обосновалась в Лондоне, занявшись сверхдоходным делом. Она стала проституткой. Но не из тех, кто выходит на улицу или чахнет в грязных притонах. Все клиенты Вирджинии – мужчины с толстыми кошельками. Единственный незнакомец, кто претендует на ее внимание, но выбивается из ряда сладострастных богачей, – таинственный преследователь Руперт. Между ними завязывается странная неуместная дружба, которая быстро перерастает в романтическую связь. Но даже влюбившись, Руперт не забывает о своем предназначении. Он призван возвращать «падших» женщин к достойной...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/928703</video:player_loc><video:duration>6141</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,деньги,отношения,человеческие пороки,проститутки,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/928703.jpg</image:loc><image:title>Sex Doll фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/905435.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/905435.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Наши любовники фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Эдуардо Норьега («Открой глаза», «Хребет дьявола», «Дипломная работа») и Мишель Хеннер («Джульетта», «Нам нужно поговорить», «Очень испанское кино») в романтической комедии о 40-летнем разочарованном писателе Карлосе и 30-летней мечтательнице Ирен, которые случайно знакомятся в книжном баре. Карлос умен и пользуется успехом у противоположного пола, но сейчас ему как никогда грустно, и эта грусть отражается на его лице. Чтобы развеять тоску, он отправляется в книжный магазинчик с баром, где планирует впервые в жизни напиться бренди. Здесь он встречает Ирен, которая частенько заходит в этот бар и вообще обожает подобные места, где всегда можно встретить кого-нибудь необычного. На самом деле, и Карлос, и Ирен страдают из-за несчастной любви. Одинаково потерянные и тоскующие, они затевают безобидную авантюру – ежедневно разыгрывать «свидания вслепую». Но никакой откровенности и тем более серьезных отношений, ведь оба еще не свободны от прежних связей. Смотреть онлайн эту романтичную комедию о том, как любовь побеждает все, можно на нашем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/905435</video:player_loc><video:duration>5285</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,счастье,расставания,отношения,писатели,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,поцелуи,романтические отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/905435.jpg</image:loc><image:title>Наши любовники фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/955893.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/955893.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Воображаемая реальность фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фантастическая история индейского затворника-мультимиллиардера и его биографа-писателя, способного силой воображения изменять реальность. Сверхъестественные видения, проникая в земную жизнь героев, грозят обернуться драмой. Джон Экас – рекламный копирайтер, чья жизнь навсегда меняется, когда жена бросает его ради другого. Психотерапевт Джона предлагает ему необычный способ решения проблемы: чтобы справиться со всей абсурдностью окружающего мира, Джон должен делать вещи, которые намного безумнее всего, что с ним происходит. Выполнив все странные задания, Экас решает начать работу над книгой, которую он всегда мечтал написать. Он привозит свой рабочий стол в Долину Богов – область на юго-востоке Юты, где, согласно легендам, обитают духи индейских богов. Джону предстоит написать биографию Веса Тауроса – богатейшего человека в мире, который, по слухам, потерял речь после личной трагедии. Вес должен в скором времени закрыть сделку, которая позволит ему добывать уран в Долине Богов, но не все местные жители рады такому ходу событий… Как...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/955893</video:player_loc><video:duration>7303</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>магия и волшебство,мифы и легенды,сверхъестественное,измена,расставания,писатели,индейцы,психотерапевты,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/955893.jpg</image:loc><image:title>Воображаемая реальность фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/975192.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/975192.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Любовь и Сакс фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Арфистка Люба и саксофонист Сева состоят в браке уже много лет. Супруги вырастили замечательную дочь Катю, и их семья могла бы быть очень счастливой, но разочарованный жизнью Сева злоупотребляет спиртным, что становится причиной частых конфликтов. Когда в силу неудачно сложившихся обстоятельств Сева оказывается в тюрьме, Любе приходится придумать план его спасения. Любовь – успешная арфистка, играющая в симфоническом оркестре. Муж Любы Сева – талантливый джазовый музыкант, чья карьера не сложилась настолько же удачно. Прожив вместе много лет, супруги часто ругаются, и в их отношениях возникает много недопониманий. Из-за особенностей своей работы Люба привыкла работать в коллективе и знать заранее свои планы на будущее, а Сева, который не привязан ни к какому коллективу и выступает в одиночку, любить работать один и ни от кого не зависеть. Однажды Сева соглашается сыграть на корпоративе, не подозревая, что это выступление дорого ему обойдётся. Из-за конфликта с дерзкими гостями музыканту грозит тюремное заключение. Люба пытается...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/975192</video:player_loc><video:duration>5204</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,музыка,неудачники,преображения,работа,семейные проблемы,семья,тюрьма,преодоление трудностей,отношения,музыканты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/975192.jpg</image:loc><image:title>Любовь и Сакс фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url></urlset>