<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/452550.html</link><category>брак, друзья, любовь, неудачники, привидения, сверхъестественное, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, счастье, тусовки, эксперименты, преодоление трудностей, расставания, отношения, писатели, кризис среднего возраста, дружба, кино, конфликты в отношениях, мужская дружба, отношения мужа и жены, ученые, мифические существа, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ловушка для полтергейста фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/452550.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сценарист Андрей переживает творческий кризис, из-за чего его пилит жена Елена, уставшая от мизерных гонораров. Чашу терпение женщины переполняет шуточный звонок от друга Андрея, и она просто выставляет мужа на улицу. 
<p>Не зная куда ему податься, Андрей случайно покупает газету, где видит необычное объявление о сдаче квартиры: жилплощадь в центре города с самым настоящим полтергейстом! </p>
<p>Решив, что это судьба, Андрей спешит по указанному адресу. Там его встречает харизматичный хозяин Матвей, бурно выясняющий с надоедливым невидимкой. Незримым противником оказывается Федя – домовой, любящий вытворять всякие проказы, но вполне добродушный по своей натуре. Сам Матвей уезжает в деревню, и огромная квартира остаётся на нового квартиранта. Андрей решает использовать это время с пользой – наконец написать хороший сценарий. Вскоре к нему приходит идея, которая очень нравится генеральному продюсеру. Андрей решает написать историю о Феде – русском домовом, совсем не похожем на типичный образ приведения. </p>
<p>Однако налаживающуюся жизнь героя омрачает знакомство с таинственным психологом Сергеем, который ради своей докторской о паранормальных явлениях, решил поохотиться на полтергейста Федю…</p>
<p>Как будут развиваться события комедийной истории, вы можете узнать, посмотрев онлайн фильм «Ловушка для полтергейста» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/452550.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/395697.html</link><category>куклы, любовь, преображения, притяжение противоположностей, работа, смена жизненных приоритетов, счастье, одиночество, расставания, отношения, поиск себя, интернациональные отношения, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, отношения между людьми разных стран</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Плюс один фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/395697.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Замкнутая переводчица Маша живет только работой, но однажды в ее жизнь врывается эксцентричный кукольник, который ни перед чем не остановится, чтобы ее «расшевелить»... Что бы там не говорили о любви с первого взгляда и людях, созданных друг для друга, впоследствии безумно любящие друг друга пары часто далеко не сразу обнаруживают взаимную симпатию. Но наша жизнь — совершенно сумасшедшая штука, и никогда невозможно предположить, в какую авантюру выльется та или иная бытовая мелочь. Этим и увлекательны жизненные перипетии... и правдоподобные, жизненные фильмы. Никогда и ни от чего нельзя зарекаться, а истинные чувства приходят нежданно, но тогда от них не спрячешься и не отречешься. Об этом и многом другом русский фильм Оксаны Бычковой «Плюс один». Порой совсем не хочется артхаусных изысков или фантастических выдумок, и тогда на помощь приходят добрые правдивые мелодрамы и комедии. Именно таким является этот фильм. В его героях так легко узнать себя, в реалиях — окружающий нас мир, а персонажам хочется искренне сопереживать, потому что зрителю близки и понятны их чувства. Добрый уместный юмор и умеренная доля сентиментализма — проверенный рецепт фильма, который позволит расслабиться, выкинуть из головы лишние заботы и провести увлекательный и приятный вечер. Не стоит искать философских глубин, просто откройте свое сердце для этой светлой и лиричной истории.</p><button formaction="https://pleer.video/395697.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/399887.html</link><category>ограбления, преодоление трудностей, трудные дети, дружба, дети, отношения родителей и детей, отношение учителя и ученика, богачи, бедняки, примирение противников, знакомства, аристократия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Невинные создания фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/399887.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Невинные создания» — фильм, созданный в начале двухтысячных в России. События же, описанные в этой картине, отправляют зрителя на сто лет назад — к имперской России, в которой дворяне и аристократы соседствовали с бедняками и почти невольными людьми. Главными героями являются дети богатых и бедные взрослые, которые вынуждены строить отношения на основе денег, но в итоге чувства берут верх. Теперь фильм «Невинные создания», основанный на рассказах Аверченко, доступен для просмотра онлайн. 

Первая история называется «Фартовая девочка». Вор бежит от преследователей и забирается в дом, где находит маленькую девочку без родителей. Она хочет с ним поиграть и пускает к себе в дом, а вор только этого и ждет, чтобы обчистить еще одно жилище. 
Вторая часть называется «Воспитатель Киси». Студент гимназии Поползухин хочет заработать денег репетиторством: ему попадается ученик по имени Киси, капризный и непослушный мальчик. Они ненавидят друг друга до тех пор, пока вдруг не решают сыграть в игру.</p><button formaction="https://pleer.video/399887.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/258150.html</link><category>безответная любовь, любовь, месть, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, соперничество, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, ревность, студенты, богачи, молодежь, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мы умрем вместе фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/258150.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ира и Женя давно вместе, но на горизонте их благополучия появляется приятный молодой человек из обеспеченной семьи. Ира, оправдываясь искренними чувствами, уходит к нему. Мелодраматический триллер о любви, которая устрашает, стал полнометражным дебютом режиссера, актера и сценариста Владимира Потапова. 
<p>Расставание с Ирой становится ударом для Жени: он одержимо влюблен в свою девушку и не представляет жизни с кем-то другим - ни своей жизни, ни ее. Внезапному разрыву очень рада подруга Иры, Таня, безрассудно влюбленная в героя и готовая вынести боль и унижения. Женя использует Таню, как вещь, думая только о любимой «предательнице». Он не намерен отпускать своенравную девушку и ради этого пойдет на страшное.</p>
<p>Название картины ясно отражает ее лейтмотив, но это не намек на романтический настрой героев, а реальное намерение влюбленного безумца. Тревожная непредсказуемость, накал чувств и эпичная драма, развернувшаяся внутри одного человека, складываются в новый поджанр – «портрет одержимости». Фильм получил приз зрительских симпатий на фестивале кинодебютов «Дух огня», а также говорящие дипломы «За отражение молодежной тематики» и «За вклад в развитие молодежного кино». Тем, кого привлекают истории о роковых чувствах, отчаянии и преступной целеустремленности, советуем посмотреть онлайн фильм «Мы умрем вместе» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/258150.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/195615.html</link><category>бандиты и гангстеры, интриги, киллеры, месть, новички, предатели, преступления, работа, смена жизненных приоритетов, настоящие мужчины, борьба за власть, отношения, соперничество, человеческие пороки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Механик фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/195615.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Джейсон Стэйтем и Дональд Сазерленд в остросюжетном триллере про ремесло наемного убийцы.

Бесстрастный и непроницаемый Артур Бишоп –  киллер экстра-класса. Мастеров его уровня называют «механиками» – настолько технично и быстро они действуют. Бишоп без вопросов и лишнего шума может устранить любую жертву. На этот раз перед Механиком встает непростая, несмотря на  все его хладнокровие, задача – он должен убить своего лучшего друга, Гарри Маккену, который предал влиятельных людей. Профессионал должен оставаться профессионалом, и Артур убивает приятеля, глубоко в душе тяжело переживая потерю. На похоронах он знакомится с сыном убитого . Вскоре молодой и горячий Стив, не зная, что Бишоп «убрал» его отца, доверительно сообщает, что тоже хотел бы быть «механиком». Артур становится его наставником, но однажды его ученик узнает правду …  К чему это приведет, можно смотреть онлайн в напряженном и зрелищном триллере «Механик».</p><button formaction="https://pleer.video/195615.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/419200.html</link><category>бандиты и гангстеры, боевые искусства, киллеры, преступления, работа, супергерои, преодоление трудностей, добрые дела, соперничество, психи, дружба, преступление и наказание, дети, хулиганы, уличные драки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пипец фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/419200.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Многие подростки зачитываются комиксами и мечтают стать супергероями. Но немногие понимают, что в реальной жизни нет места сверхспособностям. Да и если бы они были, то далеко не каждый современный человек отважится поднять руку на обидчика. Если тебя грабят, то гораздо безопаснее молча отдать все ценное и убежать. А если ты видишь, что кто-то покушается на жизнь и имущество случайного прохожего, то проще ускорить шаг и просто пройти мимо. Ведь если заступишься, то и сам можешь пострадать. Ну, или можно снять преступление на камеру с безопасного расстояния, а потом выложить в Интернет. Но если у тебя достаточно храбрости или глупости, чтобы в одиночку бороться с преступниками, то тут можно обойтись и без суперспособностей. Именно это делают герои фильма Пипец. Они обычные люди, которым надоело терпеть несправедливость и безразличие окружающего мира. Так, обычный нескладный подросток, которому надоели вечные издевки на улице, одевает нелепый зеленый гидрокостюм и выходит на борьбу со злом. Фильм умело маскируется под молодежную комедию, но на самом деле является великолепной социальной сатирой. Что получится у простых людей в геройских костюмах, можно узнать, посмотрев этот фильм до конца.</p><button formaction="https://pleer.video/419200.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427202.html</link><category>бандиты и гангстеры, киллеры, любовь, погони, политика, предатели, преступления, секретные агенты, смена жизненных приоритетов, терроризм, угроза всему миру, шпионы, преодоление трудностей, борьба со злом, дружба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Из Парижа с любовью фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427202.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Джон Траволта и Джонатан Риз Мейерс обезвреживают пакистанских террористов в остроумном и остросюжетном шпионском боевике по сценарию Люка Бессона.
Джеймс Риз – начинающий дипломат и личный помощник посла США во Франции. Он ведет размеренную и красивую жизнь с подружкой в Париже, но молодому парню хочется острых впечатлений, и он становится агентом ЦРУ. Пока начинающему разведчику поручают несложные задания вроде установки жучка в кабинете министра иностранных дел Франции. Но парень рвется в бой, получает повышение и нарывается на серьезное дело, которое ему предстоит вести вместе с бывалым агентом. Правда, для начала этого агента нужно вытащить из таможни аэропорта, где он был задержан за ввоз целой партии банок энергетика. Дипломатичному Джеймсу по душе шпионы вроде Джеймса Бонда, но в напарники ему прислали Чарли Уэкса, который больше похож на хамоватого громилу. Джеймс, конечно, разочарован, зато с Уэксом ему предстоит пройти настоящую школу молодого бойца, обезвредить террористов, спасти делегацию чиновников из США, а заодно и собственную жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/427202.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/412258.html</link><category>месть, погони, преодоление трудностей, риск, жестокость, отношения отца и дочери, расследование, борьба за справедливость, преследования, перестрелки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Возмездие фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/412258.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Опасна и трудна служба обычного полицейского. Мало того, что работа на улицах связана с риском для жизни, так еще и есть вероятность стать жертвой преступного покушения со стороны бандитов и прямо дома. Персонаж Мэла Гибсона в криминальном боевике Возмездие становится жертвой именно такого покушения, но в результате страдает не он, а его дочь. Разгневанный отец начинает собственное расследование, которое раскрывает перед ним все новые и новые подробности страшного заговора. Фильм интересен оригинальным сюжетом, напряженной атмосферой и неожиданными поворотами. Да и Мэл Гибсон, кажется, идеально подходит для роли немногословного и сурового полицейского, который мстит бандитам за свою дочь. Снят фильм известным режиссером Мартином Кэмпбелом, который известен по очередному фильму про Джеймса Бонда «Казино Рояль». Смотреть фильм будет интересно самой широкой аудитории зрителей, так как тут есть и крепкий сюжет, и хорошие актеры, и погони с перестрелками. А еще здесь поднимается много важных и злободневных тем. А вот каких именно, зрители смогут узнать, посмотрев весь этот фильм до конца. Как минимум актерская игра Мэла Гибсона никого не оставит равнодушным.</p><button formaction="https://pleer.video/412258.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/418794.html</link><category>борьба с системой, преодоление трудностей, настоящие мужчины, силы правопорядка, стиль жизни, борьба за справедливость, драки, перестрелки, паркур</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>13-й район: Ультиматум фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/418794.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Каждый уважающий себя киноман знает знаменитого француза Люка Бессона. Этот прекрасный режиссер и сценарист подарил миру множество захватывающих боевиков, интересных фантастических фильмов и просто большое количество хорошего кино. Фильм 13-й район. Ультиматум тоже снят по его сценарию. В центре сюжета фильма лежит проблема, знакомая практически всем крупным городам, — криминальные окраины. Ведь во многих городах есть такие районы, в которых правят бандитские группировки, а полиция не может ничего поделать. В таких районах процветает торговля оружием, наркотиками и людьми, смертность чрезвычайно высока, а нормальному человеку в них лучше вообще не появляться. Тем не менее события картины разворачиваются именно там, ведь главным героям ничего не остается, кроме как находиться именно в этом месте. Один из них является капитаном французской полиции, второй же — коренным жителем гетто. Объединяет их отчаянное желание спасти район с несчастливым номером от полного уничтожения. Фильм отличается динамичным сюжетом, яркими героями, прекрасным актерским составом, а также рядом эффектных боевых сцен. Словом, скучать зрителю уж точно не придется.</p><button formaction="https://pleer.video/418794.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/94979.html</link><category>брак, отцы и дети, свадьбы, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, побег, отношения, человеческие пороки, злоупотребление алкоголем, выбор, недоразумение, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Горько! фильм 1998 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/94979.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В начале девяностых режиссер Юрий Мамин прославился благодаря своей комедии «Окно в Париж», которая пришлась ко двору в России и даже собрала кассу в США. Через пять лет он снова снимает комедию, на этот раз о русской свадьбе. К работе он подключил композитора, с которым уже имел удачный опыт работы, а так же актеров Кирилла Лаврова и Светлану Немоляеву, знакомых русскому зрителю. Фильм «Горько!» стоит смотреть онлайн тем, кто любит посмеяться.
Жених, как и положено — разодетый и нервничающий — появляется в загсе. Там его уже ждут гости, родители и тамада. Только вот невесты нет. Пока все ее ждут, тамада начинает рассказывать смешные истории со свадеб и байки о том, как женщины крутят своими мужьями. Ему вторят гости. Супружеская пара воздушных гимнастов, женихи-алкоголики, женихи-спортсмены, родители невесты — все это проносится яркими образами перед глазами разволновавшегося жениха. В конце концов, не выдержав давления, мужчина дает деру со своей свадьбы.</p><button formaction="https://pleer.video/94979.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/532834.html</link><category>выживание в диких условиях, друзья, погони, преступления, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, настоящие мужчины, побег, преступление и наказание, кровь, мужская дружба, силы правопорядка, человек и общество, борьба за выживание, преследования, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Волки фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/532834.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Александр Колбышев, дебютировавший на «Беларусфильме» со своей картиной «Волки», рассказывает нам о жизни деревенского жителя Кирилла Полетаева, которому пришлось стать одним из многих особых заключенных. Посмотреть на жизнь жертвы режима можно онлайн.
На заметенную метелями и забытую Богом станцию прибывает эшелон с заключенными. Постоянная вьюга в этих местах играет свою роль, и наш герой, не упуская отличного шанса вырваться на свободу, сбегает из-под конвоя. Ему предстоит нелегкий путь через заснеженные непроходимые леса. Еле живой, совершенно обессилевший и замерзший Кирилл все же добирается до своей родной деревни. На него устраивают настоящую охоту. Ему удается спрятаться у местных жителей: Анны Захаровны, Шурки и председателя Кузьмича. Но им придется заплатить большую цену за свое милосердие. Все герои фильма буквально делятся на два лагеря – на тех, кто хорошо знают Полетаева и всячески пытается ему помочь, и тех, кто хладнокровно исполняет свой долг. Но, спасаясь от людей, наш герой набредает на стаю настоящих голодных волков, и тут ему уже никто не в силах помочь.</p><button formaction="https://pleer.video/532834.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/260363.html</link><category>бандиты и гангстеры, погони, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, похищения, мечта, отношения, человеческие пороки, заложники, убийцы, выбор, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, преследования, спасение, перестрелки, золото и драгоценности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Фарт фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/260363.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательные сюжеты про золотоискателей не остались во временах Джека Лондона. Русские режиссеры Роман Хрущ, Игорь Андрейчук, Юлия Покровская и Алексей Злобин решили наглядно доказать это, сняв фильм Фарт. Для зрителя фильм может стать самым настоящим приключением. Гармонично сочетая в себе небанальных героев и яркую неизбитую тему, картина привлекает к себе внимание с первых кадров, обещая полное неожиданностей развитие событий. Вьетнам, Сибирь, поиски сокровищ и перипетии взаимоотношений сулят неослабевающий интерес зрителя. Крутые сюжетные виражи и обилие приключений делают фильм ярким представителем своего жанра. А ведь помимо напряженного сюжета, зрителя ожидает и крайне непредсказуемая развязка, являющаяся эффектным завершающим аккордом, предшествующим событиям. Элементы боевика гармонично дополняют приключения героев. Прекрасный актерский состав обеспечил убедительность происходящего и яркую индивидуальность каждого героя. Словом, фильм является прекрасным детищем жанра приключений и боевика и подарит зрителю немало увлекательных минут, следуя лучшим традициям авантюристского кино. За просмотром этой картины можно провести приятный и интересный вечер.</p><button formaction="https://pleer.video/260363.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/479190.html</link><category>друзья, жизнь, жульничество и аферы, работа, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения, дружба, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Случайный роман фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/479190.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драматическая комедия «Случайный роман» о молодой девушке, которая решает помочь своей матери, в результате чего оказывается вовлеченной в цепочку многоэтажной лжи. Героиня Одри Тоту – стилист, владелица и управляющая салона красоты, которая умеет делать женщин счастливыми. Однако развеселить собственную мать у нее не получается: женщина погружена в глубокую депрессию из-за того, что ее бросил муж. Все меняется после того, как героине приходит анонимное письмо с объяснением в любви. Недолго думая, она меняет в письме свое имя на имя матери. Получив неожиданное признание, женщина преображается: она начинает радоваться каждому дню и с нетерпением ждать новых писем. А дочка только и рада предоставить новые сочинения, лишь бы видеть, как мама улыбается. Вот только одной писаниной сыт не будешь, и главная героиня это понимает. Чтобы довести историю до логического финала, героиня теперь должна найти того, кто станет «автором» этих признаний. Как сложится дальнейшая судьба героев этой необычной любовной истории, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/479190.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/581650.html</link><category>друзья, семья, преодоление трудностей, непутевые родители, дружба, дети, жестокость, отношения родителей и детей, подростки, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Колыбель фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/581650.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Короткометражная лента «Колыбель» заставит ваше сердце сжаться от осознания текущего положения вещей в сфере контроля над беспризорниками. Это остросюжетная социальная драма про бездомных подростков, реалистично рисующая мир брошенных на произвол судьбы детей. За мощный дидактический посыл различные социальные организации использовали фильм как средство «профилактики безнадзорности детей и пропаганды ответственного родительства». Сюжет картины основан на трагических событиях 2007 года, когда в одном из городов Ханты-Мансийского округа пятеро детей замерзли в канализационной шахте. Четверо мальчиков, оставшиеся без надзора старших, и одна девочка из благополучной семьи. Фильм представляет собой своего рода творческое осмысление этой шокирующей ситуации без попыток как-то сгустить краски или надавить на жалость. Картина состоит из пяти новелл, каждая из которых посвящена одному из брошенных родителями героев. Короткометражку о печальной судьбе этих несчастных детей можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/581650.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/15414.html</link><category>любовь, преображения, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, соперничество, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, ревность, романтические отношения, возвращение домой, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Царство зверей фильм 1932 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/15414.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Американская комедийная драма 1932 года, в основу которой положена одноименная комедия нравов драматурга Филипа Барри. Вошедший в культурное наследие США фильм «Царство зверей» рекомендуем смотреть онлайн.
Книгоиздатель Том Кольер, роль которого исполняет Лесли Говард, проживает в городе со своей лучшей подругой – незамужней Дейзи. Отец Тома – очень состоятельный человек, который хочет, чтобы жизнь сына сложилась достойным образом. Дейзи покидает на время город, и в этот момент Тома осаждает девушка Сесилия, убеждая Тома взять ее в жены. Свадьба на подходе, все идет как по маслу, но в город неожиданно возвращается Дейзи. Она видит, что Сесилия поставила перед собой задачу в корне изменить жизнь Тома и в угоду его отцу сделать из него «настоящего джентльмена», с одной стороны, а, с другой, человека, который полностью откажется от своих интересов. Дейзи, любящая Тома, пытается принять все, как есть, но ни она, ни их общие друзья не могут поверить в то, что тот Том, которого они знали, по-настоящему счастлив…</p><button formaction="https://pleer.video/15414.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/9128.html</link><category>бандиты и гангстеры, коррупция, предатели, преступления, преодоление трудностей, убийства и убийцы, отношения, убийцы, преступление и наказание, отношения мужчины и женщины, расследование, потеря близких, агенты под прикрытием, преследования, спасение, перестрелки, миссия/цель/задание, отель/гостиница/хостел/мотель, переезд, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Таверна «Ямайка» фильм 1939 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/9128.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Таверна «Ямайка» – приключенческий фильм, снятый легендарным Альфредом Хичкоком в 1939 году. Когда маэстро делал свои фильмы, его не заботило, как это будет смотреться через многие десятилетия, он просто снимал великолепное и качественное кино. Также и эта картина, рассказывающая о приключениях юной девушки Мэри, несмотря на свой возраст, заставит вас серьезно понервничать – в этом вы убедитесь, как только начнете смотреть онлайн «Таверна «Ямайка».

Действие разворачивается на берегах Англии в начале девятнадцатого века. Лишившись матери, Мэри переезжает в графство Корнуолл в семью своей тети Пейшнс Мерлин. Мерлины владеют прибрежной таверной, где часто останавливаются рыбаки и отдыхают матросы, прибывающие в местный порт. Девушку хорошо принимают, но через некоторое время ей становится известно о страшной тайне, скрываемой Джоссом Мерлином. Оказывается, таверна служит пристанищем для банды кровожадных грабителей, устраивающих крушение кораблей, выключая навигационные огни. Мэри спасает одного из них, обреченного на смерть Джеймса, которого хотели повесить за несоблюдение правил. Вместе с новым другом ей предстоит спасти свою жизнь и разоблачить таинственного главаря банды, которого ищут спецслужбы многих стран.</p><button formaction="https://pleer.video/9128.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/308840.html</link><category>катастрофы, работа, семья, преодоление трудностей, страхи, катаклизмы, отношения, братья и сестры, отношения брата и сестры, отношения мужчины и женщины, потеря близких, борьба за выживание, ученые, спасение, прошлое героя, ураганы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Штормовое предупреждение фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/308840.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Страшный ураган унес жизнь родителей Эйприл и ее брата Шона. Всю жизнь она жила воспоминаниями об этой катастрофе, но жуткие картины, встававшие в памяти Эйприл, только укрепили девушку в решимости посвятить себя изучению атмосферных вихрей. Уже став известным специалистом-сейсмологом, она во время обработки очередных данных приходит к выводу: ужасный тропический циклон приближается к Сиэтлу, угрожая разрушить город до самого основания! К ужасу Эйприл, в это самое время в Сиэтле находится ее брат Шон.</p><button formaction="https://pleer.video/308840.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/276668.html</link><category>космос, преображения, путешествия, инопланетяне, страхи, убийства и убийцы, будущее, экспедиции, вирусы, жестокость, жуткие твари, кровь, мутанты, борьба за выживание, коллектив (команда), жертвы, перерождения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мутанты: Двадцать третий век фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/276668.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="2"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастический фильм ужасов «Мутанты: Двадцать третий век» в лучших традициях космической фантастики о спасательных миссиях, которые всегда заканчиваются плачевно. На Земле 2241 год, человеческие технологии скакнули далеко вперед. Исследовав каждый уголок своей планеты, люди отправились покорять безграничные просторы космоса. Долгие годы межгалактических скитаний не принесли особого результата. Земная раса не нашла других похожих разумных существ во Вселенной. Команда спасательного судна «Пандора» отправляется в звездную экспедицию, получив сигнал бедствия с затерянного грузового корабля. Где-то недалеко от орбиты Земли зависла космическая баржа «Диана», не подающая признаков жизни, кроме слабого сигнала о помощи. Отправив на борт пустынного судна разведчиков, команда «Пандоры» понимает, что оказалась в смертельной ловушке. Один из членов экипажа начинает слышать странные звуки, исходящие из стен. Земляне сталкиваются с неизвестной расой существ, которые порабощают людей, превращая их в себе подобных монстров. Безобразные мутанты и мучительная смерть или у людей есть надежда на спасение? Об этом можно узнать, если посмотреть фильм «Мутанты: Двадцать третий век» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/276668.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/271515.html</link><category>знаменитости, интриги, любовь, преображения, работа, смена жизненных приоритетов, шоубизнес, любовные треугольники, отношения, соперничество, журналисты, связь времен, женщина-врач, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, ревность, романтические отношения, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Парк советского периода фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/271515.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российскую драматическую комедию «Парк советского периода» можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Олег Зимин работает на телевидении, где приобрел скандальную популярность. Он ведет различные передачи и участвует во всех выгодных проектах. Последнее время у него напряженка с финансами, и герой готов подписаться на любое мероприятие ради гонорара. Зимину предлагают снять репортаж о новом парке развлечений, где создатели попытались воссоздать советскую эпоху вплоть до мелочей, начиная от морей и гор и заканчивая колхозами. Именно среди этого социалистического благополучия Олег знакомится с процедурной медсестрой Аленой Волковой, которая очаровывает уставшего журналиста своей красотой и непосредственностью. Однако местный массовик-затейник по имени Роберт, один из самых влиятельных людей в парке, оказывается поклонником Алены. У него безграничные связи, и в нужный момент он берется за «воспитание» Зимина.</p><button formaction="https://pleer.video/271515.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427235.html</link><category>друзья, жульничество и аферы, любовь, наркотики, преступления, похищения, отношения, проститутки, отношения матери и сына, жизнь улиц</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неоновая плоть фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427235.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Испанский кинорежиссер Пако Кабесас, как никто другой, умеет соединять несоединимое. Фильм, полный драматических событий, отражающих темную сторону настоящей жизни – наркоманию, проституцию, безнравственность – насыщен комическими эпизодами и юмором, порой черным. Его герои многогранны, они могут быть грубыми с людьми и до слез любить животных, могут презирать криминал, но ради достижения каких-то возвышенных целей опускаться на самое дно преступной жизни. Яркий, интересный и по-настоящему профессионально снятый фильм «Неоновая плоть» можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Мать Рики после 11 лет заключения выходит на свободу. Выросший фактически на улице, в худшем понимании этого слова, Рики пытается вернуть себе любовь тяжело заболевшей матери. Чтобы растопить ее сердце, он выбирает довольно странный путь – решает открыть бордель. По задумке сына, мать, став хозяйкой этого заведения под названием «Хиросима», не будет больше нуждаться в том, чтобы самой заниматься проституцией. Помогать ему в этом бизнесе будут два его дружка, один из которых – самый смачный персонаж фильма – трансвестит. У каждого из них личная жизнь бьет ключом, а вот в бизнесе – проблемы сплошь и рядом.</p><button formaction="https://pleer.video/427235.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/488184.html</link><category>преображения, серийные убийцы, сильные женщины, преодоление трудностей, маньяки, страхи, отношения, потеря памяти</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лица в толпе фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/488184.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм Лица в толпе сложно отнести к какому-то  конкретному жанру. Триллер, психологическая драма, детективные линии – все сплелось в этой сложной и увлекательной картине. Главную героиню сыграла Мила Йовович, что для многих киноманов уже является своеобразным знаком качества. И, как всегда, ее игра на высоте. Сюжет же происходящего на экране строится вокруг резких изменений в жизни главной героини. Потеряв способность узнавать лица, девушка оказалась в мире, полном незнакомцев. Жизнь героини рушится на глазах, она не узнает даже любимого мужчину, а где-то рядом кроется убийца. Достойный сюжет для драматического триллера, не правда ли? Режиссер уделил должное внимание внутренним переживаниям девушки, заставляя зрителя в полной мере сопереживать героине. Кроме того, картина может похвастаться напряженным сюжетом. До самых финальных титров невозможно разгадать главную интригу любого детектива: кто же является преступником. Ответ поражает как саму героиню, так и наблюдающих за развитием событий зрителей. Картина порадует как любителей остросюжетных фильмов, так и поклонников драматичных историй и просто качественного добротного кино.</p><button formaction="https://pleer.video/488184.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/535367.html</link><category>бандиты и гангстеры, интриги, семья, отношения, человеческие пороки, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, загадки и тайны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Что скрывает ложь фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/535367.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Николас Кейдж, Николь Кидман и Кэм Жиганде в фильме  Джоэла Шумахера, короля триллеров и создателя таких картин, как «Телефонная будка», «Время убивать», «Умереть молодым», « С меня хватит!». Что на этот раз приготовил мастер жанра своим поклонникам, можно посмотреть онлайн в напряженном психологическом триллере «Что скрывает ложь».

Миллеры – образцово-показательная семья. Кайл – владелец крупной ювелирной компании, Сара – дизайнер с тонким художественным вкусом. Супруги воспитывают дочь, которая хоть и сталкивается со всеми трудностями переходного возраста, но не доставляет родителям особых проблем. Роскошный особняк,  машины экстра-класса, дорогая мебель, достаток и изобилие во всем –  то, к чему привыкли Миллеры. Но картина мира меняется для них раз и навсегда, когда в дом врываются вооруженные незнакомцы в черных масках. Откуда-то этим людям известно о Миллерах все или почти все, но всем, кто находится в особняке, еще предстоит узнать друг о друге и о себе много нового.</p><button formaction="https://pleer.video/535367.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/281305.html</link><category>преступления, провинция, серийные убийцы, преодоление трудностей, маньяки, страхи, убийства и убийцы, похищения, отношения, человеческие пороки, психи, преступление и наказание, жестокость, кровь, отношения мужчины и женщины, расследование, силы правопорядка, загадки и тайны, жертвы, преследования, спасение, перестрелки, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тот, кто гасит свет фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/281305.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Уже два месяца в Петербурге неминуемо происходят ужасные трагедии. Каждую среду в городе на Неве не своей смертью умирает какая-нибудь девочка в возрасте от 9 до 12 лет. Найти виновного вы сможете, если только начнете смотреть онлайн российский детективный триллер «Тот, кто гасит свет».
Расследование этого запутанного дела приводит капитана Петра Моисеева в маленький провинциальный город Светлогорск. Городок, несмотря на свое имя, опутан паутиной темных и зловещих тайн, разгадать которые для капитана Моисеева необходимо, чтобы найти убийцу девочек. Маньяк заманил следователя в ловушку, выбраться из которой герой сможет, только когда одержит победу над собственным страхом.  
Фильм снят по строгим законам жанрового кино и скорее обращается к американским предшественникам, нежели отечественным. Атмосфера голливудского триллера мастерски  воссоздана в депрессивных реалиях современной российской провинции. Для нашего кино это, как минимум, необычно и безусловно заслуживает внимания.</p><button formaction="https://pleer.video/281305.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/395107.html</link><category>друзья, серийные убийцы, школа, маньяки, убийства и убийцы, отношения, писатели, убийцы, дружба, преступление и наказание, загадочные смерти, конфликты друзей, лучшие друзья, отношение учителя и ученика, подростки, расследование, жертвы, драки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>18-14 фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/395107.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм основан на реальных событиях, произошедших в 1814 году со студентами Царскосельского лицея – на тот момент еще никому не известными Александром Горчаковым, Иваном Пущиным, Константином Данзасом, Вильгельмом Кюхельбекером, Антоном Дельвигом. Сегодня эти имена являются неотъемлемой частью истории России, но тогда это были лишь мальчишки. Предлагаем вам смотреть онлайн фильм «18-14» и убедиться, что каждый когда-то был подростком и школяром, даже если речь идет об Александре Сергеевиче Пушкине.
Действие разворачивается в Царском Селе, под Петербургом. Покой местных жителей нещадно разрушен серией кощунственных убийств, жертвами которых являются юные барышни. Молодые лицеисты не могут ответить равнодушием на происходящее и, сами того не подозревая, втягиваются в поиски преступника. Но дело здесь довольно серьезное и без последствий выйти из него мальчишкам уже не удастся. Случайно обнаружив убийцу, которого в народе прозвали Царскосельским Душегубцем, вся компания попадает под серьезную угрозу. Становится уже не до написания стихов на обнаженных телах возлюбленных.</p><button formaction="https://pleer.video/395107.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/679728.html</link><category>короли и королевы, магия и волшебство, месть, преображения, принцессы, добрые дела, проклятия, спасение, превращения, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сказка о твердом орехе фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/679728.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Самая знаменитая сказка Э. Т. А. Гофмана «Щелкунчик и Мышиный король» получила необыкновенную интерпретацию на Свердловской киностудии, где работал режиссер-мультипликатор Анатолий Аляшев (трилогия о «Муми-доле»). Он выбрал только одну главу книги – «Сказка о твердом орехе», которую превратил в забавную и даже эксцентричную историю о противостоянии людей и злых мышей. Концентрацию волшебства в мультфильме приумножает музыка выдающегося петербуржского композитора Вадима Бибергана.

У короля и королевы одного небольшого королевства рождается дочь. Все придворные собираются на большом пиру в честь прелестной малютки. Главное лакомство на столе – сочные колбаски, которые любит сам король. Его вкусы разделяет и другая царственная особа – королева мышей Мышильда. Она приказывает своим поданным украсть колбаски прямо из-под носа у короля. Как стерпеть такое оскорбление! Большинство воров немедленно попадают за решетку. Разгневавшись, Мышильда обещает отомстить и навредить маленькой принцессе. Долго же злодейке приходится ждать часа мести. Идут годы, девочка превращается в необыкновенную красавицу. Однажды ночью, когда все королевство спит, Мышильде удается пробраться в ее комнату и произнести заклятье. Увы, принцесса теряет свою красоту. Ее может спасти только подвиг любви.

Для того чтобы узнать, как победить королеву мышей и ее злые чары, приглашаем посмотреть онлайн мультфильм  «Сказка о твердом орехе».</p><button formaction="https://pleer.video/679728.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1270757.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, животные, месть, предатели, смена жизненных приоритетов, дружба, клады и сокровища, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Однажды в пустыне фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1270757.jpg"></figure></header><p>Своеобразный мультфильм о том, что может произойти в пустыне с умным осликом и его хозяином, вы можете смотреть онлайн уже сейчас.

Начинается эта фантасмагория с того, что буквально из ничего в бескрайней пустыне появляется осел с большими зубами и его хозяин с тоненькими обвислыми усами. Только они начинают движение, как над их головами начинают свистеть пули, и огромная шайка разбойников пролетает мимо. Осел в первый раз спасает хозяина, успев зарыться с ним вместе в песок почти с головой. Разбойники проносятся мимо, обронив карту, на которой, по всей видимости, отмечено место, где зарыто сокровище. Осел со своим спутником находят его и с помощью стрелки от компаса откапывают золотой слиток. Разбогатев, хозяин мигом забывает верного ослика и даже решает заменить его красивым конем с дорогой попоной. Справедливо обидевшись, ослик покидает хозяина, оставляя того один на один с разъяренными разбойниками, отыскавшими наконец вора, присвоившего себе их сокровище.</p><button formaction="https://pleer.video/1270757.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/676837.html</link><category>любовь, сверхъестественное, преодоление трудностей, отношения, борьба со злом, ведьмы, отношения в паре, соседи, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Всем чертям назло фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/676837.jpg"></figure></header><p>Кукольный мультипликационный фильм «Всем чертям назло» создан в 1981 году на Пермском телевидении. Режиссер Леонид Кощеников посвятил свою работу зрителям старшего возраста, но ее наверняка с удовольствием посмотрят и дети. Сказка, рассказанная авторами, вполне тянет на типичную жизненную историю. 
Счастливые молодожены Иван да Марья подыскивают себе жилье для медового месяца. Все рады за влюбленную пару, кроме злобной бабы Ядвиги, которая готова пойти на что угодно, лишь бы не видеть, как хорошо другим. Она откликается на объявление о съеме комнаты и предлагает молодым свои услуги. Ничего не подозревающие Иван и Марья на седьмом небе от счастья, ведь теперь у них будет своя квартирка с кухней, ванной, холодильником, телевизором - рай да и только. На новоселье приглашаются верные друзья, а противная старуха тем временем сверлит в стене дырку, чтобы подсматривать, и готовит инструкции нечистой силе… 
Приглашаем в наш кинотеатр посмотреть онлайн мультик «Всем чертям назло» от начала  до конца и узнать, чем же закончилась эта история.</p><button formaction="https://pleer.video/676837.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/565837.html</link><category>преображения, сверхъестественное, преодоление трудностей, страхи, борьба со злом, самопожертвование, религия, отношения между братьями, загадки и тайны, флешбек, преследования, видения, культы или секты, священники, лабиринт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>11-11-11 фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/565837.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Герой фильма – успешный писатель, но в глубочайшей депрессии из-за смерти жены и сына. Получив известие о болезни отца, он отправляется в Испанию. Там, в дождливой и мрачной Барселоне, его начинают одолевать видения и совпадения во сне и наяву - «11-11-11» стучит в его сердце. Странные существа бубнят что-то вроде: «Активировать 11-11 значит открыть Врата 11-11». Они пытаются донести до героя простую мысль: 11.11.11 произойдет некое событие, информация о котором зашифрована в молитвенных книгах разных религий мира. А именно: 11 райских врат откроются 11 ноября 2011 года на 49 минут.
Почему будет именно так? А почему фамилия героя (Crone), преследуемого настырной компанией демонов – переводится с английского как старуха или старая карга? Почему его подружка утверждает, что 11 лет назад герой обещал на ней жениться? Почему сумасшедший прихожанин стреляет в героя, если ему надо было убить брата? И почему сюжет картины так сильно напоминает «Ребенка Розмари»? Наверное, чтобы ответить на все эти вопросы, вам таки придется посмотреть фильм.</p><button formaction="https://pleer.video/565837.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/26954.html</link><category>любовь, музыка, путешествия, свадьбы, семья, танцы, отношения, любовь с первого взгляда, отношения брата и сестры, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Королевская свадьба фильм 1951 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/26954.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Американская музыкальная комедия «Королевская свадьба», ставшая общественным достоянием США, – это прекрасный, легкий фильм, с потрясающей атмосферой и классическими приемами старого кино , который мы рекомендуем посмотреть онлайн. Сюжет прост и незамысловат: брат и сестра – профессиональные танцоры, которые берут от жизни все и двигаются по ней в легком и изящном ритме танца. Восхитительные костюмы, превосходная хореография и великолепная музыка (композиция Too Late Now участвовала в номинации на «Оскар») – отличный вечер и приятные эмоции вам просто обеспечены! Главные роли исполняют Фред Астер, Джейн Пауэлл, Сара Черчилль и Питер Лоуфорд.
Эллен и Том – брат и сестра, которые профессионально танцуют и вообще являются очень активными молодыми людьми. Однажды они отправляются на гастроли на корабле. Но во время плавания они оба встречают свою любовь: Эллен - в лице обаятельного молодого лорда, а Том – в лице танцовщицы. Но на этом их приключения не заканчиваются: в результате брат и сестра получают приглашения побывать на королевской свадьбе, что, разумеется, не может их не заинтересовать!</p><button formaction="https://pleer.video/26954.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/11856.html</link><category>жизнь, путешествия, смена жизненных приоритетов, одиночество, настоящие мужчины, война, экспедиции, отношения, писатели, отношения мужа и жены, потерянная любовь, несчастный случай, прошлое героя, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Снега Килиманджаро фильм 1952 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/11856.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Если вы знаете, что часто у вас не хватает времени остановиться, выдохнуть, посмотреть по сторонам и оценить события, то обязательно посмотрите онлайн «Снега Килиманджаро» перед тем, как в очередной раз будете убеждать себя, что сейчас «не время» для размышлений. Этот фильм позволит вам еще раз задуматься о том, а все ли вы успели в жизни, все ли ваши поступки такие, которыми они могли бы или должны были быть. Главный герой картины – писатель Гарри Смит. Он много путешествует с женой, а сейчас они в Африке. Гарри смотрит на самую высокую точку этого континента, на Вершину Бога, как называется она на языке суахили. И ему кажется, что Бог говорит с ним. Они ведут беседу о том, что Гарри успел сделать в жизни, о чем он написал. И неожиданно для себя писатель понимает, что его главное произведение так и не написано, что он нередко выбирал деньги, а не писательский «долг», что и жену он не любил так, как мог бы. Гарри смертельно ранен и сейчас, на пороге смерти, понимает, как многое не сделал. Успеет ли он это исправить? Да, если стервятники не опустятся слишком низко…</p><button formaction="https://pleer.video/11856.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/15827.html</link><category>бизнес, запретная любовь, любовь, ограбления, отцы и дети, преодоление трудностей, убийства и убийцы, отношения, соперничество, подводный мир, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, погружения на глубину, романтические отношения, семейный конфликт, жертвы, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коралловый риф фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/15827.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Отцу и сыну Петракисам невероятно повезло с местом жительства. Они живут на прекрасных солнечных пляжах Флориды. Правда, времени наслаждаться видами у семьи совсем нет, надо зарабатывать на жизнь. Майк и Тони занимаются ловлей губок. Работать и так непросто, а вдобавок у наших знакомых много конкурентов и врагов. 
<p>Рыбаки с другой лодки хвастали, что богатый улов можно найти в зоне опасного 12-мильного рифа. Майк занял денег и теперь должен вернуть. К тому же два американца Арнольд Дикс и Грифф Рис шантажируют команду Майка и отбирают весь последний улов. Тони намерен найти преступников, но встречает Гвинет Рис, подругу Арнольда. Между ними возникает взаимное чувство, что совсем не нравится злобному Арнольду. </p>
<p>Чтобы расплатиться с долгами, отец и сын вынуждены отправится на опасный риф. Но во время погружения происходит авария, из-за которой Майк скоро умирает. </p>
Справится ли Тони с этой трагедией, и какие испытания ждут парня дальше? Сможет ли он быть вместе со своей возлюбленной Гвинет? 
<p>Историю американских Ромео и Джульетты на фоне невероятных флоридских пейзажей вы можете смотреть онлайн в фильме «Под рифом длиной в 12 миль» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/15827.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/409460.html</link><category>месть, тусовки, школа, отношения, соперничество, женская дружба, лесбиянки, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, подростковая любовь, подростки, романтические отношения, секс, разоблачение, молодежь, девственность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дикая вишня фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/409460.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодежная комедия «Дикая вишня» в очередной раз эксплуатирует тему потери девственности, только на этот раз – у девочек. Главная героиня фильма Хелен – невинная девушка, заканчивающая школу, без ума от своего парня – накачанного мачо, объем бицепсов которого обратно пропорционален объему мозгов. Парень недвусмысленно намекает, что героине пора расстаться с девственностью, но она не может решиться на столь отважный	 поступок, пока не убедится в серьезности их отношений. 
И вот, когда она уже полностью доверяет своему бойфренду и готова сделать последний шаг, подружки сообщают ей шокирующую новость - у мачо есть необычная книжка. В специальный блокнот он и его друзья по футбольной команде записали всех последних девственниц выпускных классов и должны переспать с ними до начала нового футбольного сезона, иначе команду ждет неминуемое поражение. Что же предпримут девушки, чтобы отомстить суеверным глупцам? Ответ даст фильм «Дикая вишня», который можно посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/409460.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/465740.html</link><category>выживание в диких условиях, друзья, преодоление трудностей, похищения, борьба со злом, альпинисты, убийцы, дружба, риск, борьба за выживание, преследования, спасение, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Похищенная фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/465740.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетный британский триллер "Похищенная" не смотря на то, что снят всего за четыре миллиона, мастерски держит в напряжении до последних минут повествования, вплоть до финальных титров. В картине рассказывается об опасных приключениях пятерых друзей, альпинистов-любителей, которым угрожает опасность от безжалостных торговцев людьми. Каждое падение со скалы, каждая ошибка героев словно отдается в ваших собственных ладонях. При всем уважении, но такое лучше смотреть онлайн в спокойной обстановке, и ни в коем случае не пытаться повторить в реальности. Фильм снят в лучших традиция альпинистских драм "Скалолаз", или "Вертикальный предел". Элисон вместе со своими друзьями отправляется покорять очередную вершину в шотландских горах, но ее заветная мечта взобраться на самую высокую из них, вновь откладывается на следующий год из-за погодных условий. После небольшого привала, один из ребят вдруг слышит странные звуки посреди леса. Следуя в направлении услышанного, друзья находят замаскированный погреб, из которого освобождают маленькую девочку. Трое из группы отправляются к месту ночлега, а Элисон с напарником коротким путем через "Спуск дьявола" уходит за помощью и вертолетом. А тем временем за своей "добычей" в лес заявляются разъяренные работорговцы.</p><button formaction="https://pleer.video/465740.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/566161.html</link><category>друзья, первая любовь, смена жизненных приоритетов, тусовки, отношения, дружба, отношения мужчины и женщины, молодожены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>10 лет спустя фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/566161.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Не теряющая своей актуальности история о том, как в наших сердцах порой оживают, казалось бы, давно забытые чувства. Придумал и воплотил эту историю на экране Джеми Линден, сценарист мелодрамы «Дорогой Джон». Фильм «10 лет спустя» стал его режиссерским дебютом и, стоит отметить, вполне успешным. На главные роли Линден пригласил снимавшегося в «Дорогом Джоне» Ченнинга Татума и его обворожительную супругу Дженну Деван. Кроме того, одну из ключевых ролей исполнил Джастин Лонг («Крепкий орешек 4.0», «Обещать – не значит жениться»). Что же получилось у новоиспеченного режиссера в конечном итоге, можно посмотреть онлайн в драме «10 лет спустя». 
Для Джейка встреча выпускников стала серьезным испытанием. На вечеринке, куда он пришел вместе со своей сногсшибательной спутницей, мужчина встретил другую девушку – ту, в которую был влюблен еще 10 лет назад. Говорят, у любви нет срока давности, о чем и гласит слоган фильма. Похоже, героям выпал шанс проверить, так ли оно на самом деле.</p><button formaction="https://pleer.video/566161.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/431182.html</link><category>одиночество, добрые дела, монстры, дружба, случайные встречи, изгои, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чудовище фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/431182.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трудности коммунальной жизни пришлось испытать на себе простому советскому Чудовищу из книги Нины Катерли. Ее социально-философскую сказку о жилплощади и душевной чуткости проиллюстрировала и перенесла на экран команда «Свердловсктелефильма». Плохую и хорошую соседку разыграли знаменитые артистки Лидия Федосеева-Шукшина и Галина Соколова, а безобразное и безобидное Чудовище озвучил Юрий Астафьев.

В одной из комнат коммунальной квартиры живет-поживает мохнатое Чудовище. У него всего один глаз, на который оно интеллигентно надевает очки, длинный хвост и жесткая линяющая шерсть. А еще Чудовище отличается рассеянностью, любовью к проказам и способностью к невинной магии. Его чудачества только умиляют живущую за стенкой тетю Машу – что не скажешь про их новую соседку. «Мы еще посмотрим, кто кого!» – заявляет вновь прибывшая брюзга. В противовес жалостливой тете Маше она открыто возмущается поведением Чудовища и втайне доносит на него, куда надо. Чем может ответить бедное создание на ее травлю? Только волшебством.

Ценителям трогательной и оригинальной анимации предлагаем посмотреть онлайн позднесоветский мультфильм «Чудовище».</p><button formaction="https://pleer.video/431182.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/258638.html</link><category>друзья, животные, преображения, мечта, медведи, дружба, сказочный мир, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Удивительная бочка фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/258638.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Веселый мультик о приключениях знаменитых Ежика и Медвежонка, которые так вдохновенно поют песенку про белогривых лошадок. На этот раз им предстоит не просто выбор. Весна в лесу, как известно, время чудес. Именно весной можно загадывать самые заветные желания, а они будут сбываться одно за другим. Мечту Медвежонка может угадать каждый. Он мечтает об огромной бочке меда. Сама по себе, из воздуха бочка, конечно, не появится. Но лес все же осуществил мечту. Бочка начала расти на тоненьком стебельке. Но ждать, пока она дозреет, долго. И Медвежонку пришлось оставить ее без присмотра. И тут-то чудесную бочку заприметил Ежик. А у него ведь тоже была мечта: покататься на лошадке. Он и нарисовал бочке голову и ножки, и получилась быстрая лошадка, которая тут же сбежала от Ежика. Теперь у друзей сложная задача: им надо поймать то ли бочку, то ли лошадку, которая развивает весьма приличную скорость. А потом решить, чего же им хочется больше: лакомиться медом или кататься на лошадке. Что выберут Ежик и Медвежонок, вы можете смотреть онлайн в мультфильме «Удивительная бочка».</p><button formaction="https://pleer.video/258638.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/478585.html</link><category>животные, дружба, дети, отношения родителей и детей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сказка о старом эхо фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/478585.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Добрый сентиментальный мультик, который трогательно вспоминает детство, теперь можно посмотреть онлайн. «Сказка о старом эхо» – это история про Лисенка и его папу. Маленький озорной лисенок гулял по лесной опушке и пел веселую песенку. Вдруг он услышал гулкий голос, который поздоровался с ним. Обладателем это завораживающего баритона оказывается лесное Эхо. Лисенок хочет поиграть с Эхом, но не понимает как, ведь у него нет тела. Тогда Эхо предлагает играть в догонялки, где его новый друг будет ориентироваться по голосу. Однако Лисенок все равно не сможет схватить Эхо, когда догонит. Поэтому рыжий зверек предлагает сыграть наоборот, чтобы Эхо догоняло его. Друзья весело проводят время до самого вечера, пока Лисенок не убегает домой. В своей норе он рассказывает папе о приветливом Эхо, на что тот скептически кивает головой. Но когда папа узнает, что это странное Эхо на «доброе утро» отвечает «как живешь?», он решает познакомиться с ним поближе. После того, как  Лисенок засыпает, он отправляется к большому дереву на опушке.</p><button formaction="https://pleer.video/478585.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/573747.html</link><category>животные, медведи, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Симулянт фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/573747.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Под видом маленьких мальчиков и девочек нередко прячутся большие хитрецы – как и под видом маленького безобидного зайчонка из басни «Симулянт» Сергея Михалкова. За экранизацию поучительной истории, «прививающей» малышей от притворства и нахальства, взялся один из ведущих мастеров «Союзмультфильма» Дмитрий Бабиченко («Маленький Шего», «Приключения Буратино», «Первая скрипка»). Веселое настроение и удовольствие от просмотра приумножает музыка легендарного Никиты Богословского. 

Наступили на ногу в трамвае – со всяким может случиться такая неприятность, но далеко не всякий наведет из-за этого шум и гам. Именно так поступает плакса-заяц, громко причитая о прижатой лапке. Виновник «трагедии», совестливый медведь, берется выходить пострадавшего. Он носит зайца на руках, укладывает на своей кровати, щедро кормит морковью и покорно выносит упреки. Но куда легче провести добродушного мишку, чем проницательную лисицу. Она замечает, что несчастный «инвалид» отплясывает с балалайкой, стоит медведю отлучиться. Тогда лиса предлагает лучший способ поднять зайца с постели: позвать для обследования лекаря-волка.

Для того чтобы посмеяться над бессовестным симулянтом и не повторить его ошибок, приглашаем маленьких зрителей посмотреть мультфильм онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/573747.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/489265.html</link><category>преображения, преодоление трудностей, недоразумение, сказочный мир, отношения брата и сестры, отношения сестер, борьба за справедливость, волшебные существа, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сестрички-привычки фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/489265.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Хотите преподать детям наглядный урок воспитания – включите им мультфильм! Правда, не любой, а с поучительной историей, рассказанной ярко и занимательно, со смехом и музыкой. Учить малышей всему хорошему на протяжении десятилетий старалась школа советской мультипликации. Один из ее «профессоров», режиссер Борис Акулиничев («Бюро находок»), решил поведать маленьким зрителям о второй натуре человека – привычках. 

Самый обычный мальчик Андрюша Шумелкин не лишен самых обычных недостатков: например, он не прочь полениться. Однажды утром возле его уютной кроватки, где так приятно понежиться, появляется малышка Канителька. Представившись Андрюше его родной сестричкой, она учит «братишку» всё делать медленно и лениво, шиворот-навыворот и задом-наперед. Следом за Канителькой приходит еще одна проказница – Неряшка. Перемазаться сгущенкой, раскидать игрушки, развести грязь на полу, – вот ее наука. Не заставляет себя ждать и третья сестричка Капризулька. Неотступные вредные привычки берут Андрюшу в плен – на горе его маме.

Для того чтобы тоже не попасться в их сети, всем малышам рекомендуем смотреть онлайн мультфильм «Сестрички-привычки».</p><button formaction="https://pleer.video/489265.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/259326.html</link><category>бандиты и гангстеры, борьба с системой, ограбления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, преступление и наказание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Раз ковбой, два ковбой... фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/259326.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Очень смешной советский мультик "Раз ковбой, два ковбой" стал в свое время практически культовым на телевидении. Эта талантливая пародия на голливудские вестерны отмечена изрядной долей иронии и истинно русского куража. Сюжет концентрируется на противостоянии двух ковбоев кардинально разных весовых категорий. Известный на весь Дикий Запад разбойник грабит железнодорожный состав, груженый золотом. А в это время в маленьком шахтерском городке хлипкий и бесхребетный ковбой пытается добыть молока у своей коровы. После ряда ухищрений ему это удается. Однако удача не долгосрочна: появляется уже знакомый нам по ограблению разбойник и забирает у бедного фермера последнее молоко. Обиженный герой вместе со своей коровой отправляется в салун, где просит помощи у наемников. Однако даже три головореза не в силах справиться с разыскиваемым преступником. Тогда ковбой, заручившись помощью своей смекалистой коровы, сам берется за дело. Про то, как ловкость и смекалка победили грубую силу, вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/259326.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/469244.html</link><category>животные, неудачники, семья, птицы, деньги, соперничество, дружба, кошки, собаки, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Почему куры денег не клюют фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/469244.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Этот короткий фильм был создан в не самом зажиточном году российской истории – 1990-м. И тема, вынесенная в заголовок, была тогда весьма болезненной. Чванливый петух только и делает, что мешает жене-наседке заниматься домашним хозяйством. Готовит она не так, яйца высиживает не так, стирает тоже не так. Ленивый отец семейства отправляется во двор, где его такие же товарищи заняты распитием «червивки». В компании местных алкоголиков – собаки, кота и гуся – процветает хвастовство своей жизнью. У кота не жизнь, а сказка, работа сдельная – сколько мышей поймает, столько и съест. Пес тоже не уступает, у него ставка – поставят тарелку супа и охраняй весь день, а охранять-то и не от кого. Тогда петух решает всех поразить заявлением, что у него куры денег не клюют. Честная компания удивляется такому необычному явлению, подобное они слышат впервые. Все вместе они отправляются в курятник, чтобы увидеть своими глазами как это, когда куры денег не клюют. Посмотреть онлайн на похождения четверки бездельников можно в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/469244.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/468349.html</link><category>друзья, животные, магия и волшебство, преображения, преодоление трудностей, дружба, волшебные существа, обезьяны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Подарок для слона фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/468349.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Добрый советский мультфильм «Подарок для слона», который вошел в небольшую серию анимационных фильмов о тигренке и его друзьях. На солнечный тропический остров, где живут дружные зверята, прилетает коварная волшебница по имени Дидюка Барбидонская, исключительная злюка, ябеда и вредина. Эта бестия с зонтиком и дня не может прожить, чтобы не насолить кому-нибудь. Даже самая маленькая пакость греет ее душу, превращая обычный день в праздничный. Ее голубая мечта – поссорить всех на свете. Интриганка замечает двух закадычных друзей, Тигренка и Обезьяну. Они с песней шагают по дороге в гости к Слону, у которого сегодня день рождения. Какая превосходная мишень! Дидюка подкладывает друзьям банановую кожуру, в надежде, что те грохнутся и никуда не дойдут. Но товарищи просто весело перепрыгивают препятствие и продолжают двигаться дальше. Злая волшебница вне себя от ярости, от переполняющей ее ненависти она готова съесть свой зонтик. Но это лишь подталкивает ее в собственную ловушку и мешает сосредоточиться на своей пакостной миссии.</p><button formaction="https://pleer.video/468349.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/428813.html</link><category>друзья, животные, путешествия, смена жизненных приоритетов, добрые дела, дружба, обезьяны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>По дороге с облаками фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/428813.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Роль Меланхолика исполняет Тигренок. Сангвиника играет Мартышка, флегматика – Слон. Роль мадам Будильник блистательно воплотила в жизнь Черепаха. Главный герой сидит в своей хижине и не знает чем заняться. По жизни он меланхолик и вечно чем-то недоволен. Сегодня он недоволен тем, что погода пасмурная и на небе нет солнышка, облака. А вот его подружка – сангвиник. Она веселая и всегда всем довольна. Даже облаками. Особенно если вообразить, что идешь «По дороге с облаками».
Тигренок и Мартышка поют песенку и встречают по дороге флегматика, который очень любит угощать всех мороженым. Тигренок, хоть и меланхолик, но не дурак. Он быстро понимает, что облака – это ерунда, когда мороженое дают просто так, и когда можно посмотреть, как жизнерадостный Лягушонок дразнит Крокодила и Бегемота. И когда мадам Будильник оповещает всех о том, что наступил вечер и пора расходиться по домам, то Тигренку становится грустно оттого, что такая веселая прогулка подошла к концу. Потому что идти «По дороге с облаками» в хорошей компании – это безусловно хорошо!</p><button formaction="https://pleer.video/428813.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/647475.html</link><category>животные, музыка, преображения, смена жизненных приоритетов, собаки, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Песенка для всех фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/647475.jpg"></figure></header><p>Проверено несколькими поколениями и многими миллионами маленьких зрителей: лучший способ расположить ребенка к добрым делам и хорошему поведению – не упреки и назидания, а забавные мультфильмы. Против тех, кто обзывается, и за тех, кто не жалеет теплых слов, выступил саратовский режиссер Юрий Заболотнев в своей рисованной сказке «Песенка для всех». А чтобы малышам было легче и интереснее усваивать этот урок, в качестве учителей выступили милые персонажи-животные, говорящие стихами и песнями.

Хулиганистый щенок и не отстающий от него поросенок не могут похвастаться хорошими манерами. Зато чванства и бравады у них хоть отбавляй! Прочитав объявление об открытом концерте, друзья-сорванцы тут же записываются в участники. У них есть гармошка, труба и барабан, а вот с репертуаром у маленьких музыкантов беда. Расхаживая по городу, они распевают обидные частушки и еще удивляются, почему не срывают аплодисментов. Добродушный ослик, встретившийся им по дороге, на своем примере показывает, что такое – хорошая песня, от которой и солнце светит ярче, и цветы растут быстрее, и знатные хулиганы перестают обижать других.

Для того чтобы убедиться в волшебном действии добрых слов, приглашаем самых маленьких зрителей посмотреть онлайн мультфильм «Песенка для всех».</p><button formaction="https://pleer.video/647475.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/431932.html</link><category>животные, отцы и дети, семья, преодоление трудностей, моря и океаны, трудные дети, дети, отношения родителей и детей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Осьминожки фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/431932.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Забавный яркий мультик по стихотворению Эдуарда Успенского. Где-то глубоко, на самом дне живет счастливая семья осьминогов. И они легко могли бы получать материнский капитал, осьминожек у пары целых восемь. Дети они неспокойные и любят шумные проказы. Но у этих детишек есть одна удивительная способность – менять цвета, поэтому морочить голову родителям у сыночков и дочек получается просто виртуозно. Даже простое купание может затянуться на несколько часов. А однажды случается непоправимое – мама ушла поболтать к подружке камбале, и многодетный отец должен сам присмотреть за своим беспокойным потомством. Проблемы начинаются с самого утра. Все осьминожки балуются, как могут, а как только дело доходит до наказания, все маскируются под самого спокойного ребенка. Следующим испытанием становится обед – ведь папа-осьминог никогда не готовил для малышей. А потом утомленный папа ведет детишек на прогулку.  Тут-то его ждет самое главная проблема – как отличить своих хулиганов от хулиганов другой осьминожьей семьи. Справиться ли осьминог, вы можете смотреть онлайн в мультфильме «Осьминожки».</p><button formaction="https://pleer.video/431932.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/258637.html</link><category>друзья, животные, преображения, преодоление трудностей, мечта, медведи, дружба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Осенние корабли фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/258637.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Детский мультфильм «Осенние корабли» из серии приключенческих зарисовок про Ежика и Медвежонка. В лесу наступила осень, а с ней пришли меланхолия и грусть. Друг Ежика готовится к зимней спячке, даже поиграть не с кем. Ежик отправляется к лесному озеру, где на ровную гладь водоема тихо падают желтые листья. Ему нужна вода, чтобы сделать дома настоящее море. Вот будет у него дома море, будет он тогда засыпать под его шум, а просыпаться под шуршание волн. Но только какое же море без кораблей? В шумном бушующем море обязательно должны быть корабли. А где же взять корабли в лесу? Ежик уходит на поиски в чащу, где встречает различных зверей, которых просит помочь ему. Однако все заняты подготовкой к зиме, и никому нет дела до праздных желаний Ежика. Между тем, мечтающий о самоваре Волк готов помочь малышу. Серый делает из кусочка дерева настоящий кораблик с парусами. Радостный Ежик так счастлив, что буквально взмывает к небесам, пролетая над лесом прямо к своей избушке. Засыпая, Ежик думает, что теперь он уже не один: в эту долгую снежную зиму с ним вместе будет большое, теплое, ласковое море.</p><button formaction="https://pleer.video/258637.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/417742.html</link><category>добрые дела, дружба, расы и национальности, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Обратная сторона Луны фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/417742.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский короткометражный мультфильм от мастера пластилиновой анимации Александра Татарского («Падал прошлогодний снег», «Гора самоцветов»). В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн сюрреалистическую историю «Обратная сторона Луны» о том, как большой поселок поместился в маленьком сундуке.
Мораль незатейливой анимационной истории – мы сами творим мир вокруг себя. Человек не в состоянии бесконечно кочевать и даже не пытаться устроить свою жизнь с уютом и комфортом. Впрочем, сюжет предоставляет много пищи для размышлений и гипотез. Герой шел-шел по пустынному пространству и решил закурить, а это удобнее делать сидя. Тогда он достал из сундука стол и стул. Но каков стол без угощения? Появились различные яства. А как же угощаться одному? Нужна компания – и она не заставила себя долго ждать. Выпили. Однако как пить без музыки? Возникла будто из ничего гармонь. Мало-помалу вырос целый поселок, и герой уже чуть не потерял над ним власть. Пришлось ему собирать поселение обратно в сундук и отправляться в путь.</p><button formaction="https://pleer.video/417742.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/465013.html</link><category>смена жизненных приоритетов, одиночество, человеческие пороки, собаки, дети, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Найда фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/465013.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мультфильм для детей, которые очень хотят завести себе питомца, стоит посмотреть онлайн также и их измученным родителям. Сюжет фильма восходит к фразе Маленького принца из книги А.Экзюпери: «Мы в ответе за тех, кого приручили».
Жила-была симпатичная и веселая девочка Саша, у нее совсем не было друзей, а заботливая мама работала допоздна. Она нашла дочери друга – веселого щенка по имени Найда. Девочка и собака подружились. Летом Саша по приглашению любимого дяди поехала в деревню, где погрузилась в новую атмосферу, нашла друзей, интересные развлечения и забыла о Найде. В конце концов она просто оставила собаку в деревне, как ненужную игрушку. 
Пронзительная сцена показывает, как Найда мечется по улице, разыскивая любимую хозяйку. Ей в каждой человеческой фигуре чудится Саша, в каждом звуке – ее голос, но на самом деле девочки рядом нет. Постепенно надежда угасает и сменяется отчаянием. У Найды больше нет сил искать. Вспомнит ли Саша про забытого друга, вы можете смотреть онлайн в мультфильме «Найда».</p><button formaction="https://pleer.video/465013.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/484376.html</link><category>куклы, смена жизненных приоритетов, трудные дети, дети, стиль жизни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ленивое платье фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/484376.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Задолго до того, как выпустить свою первую большую книгу и стать одним из самых известных авторов современной России Людмила Улицкая писала сценарии для советских мультфильмов. В 1987 году она участвовала в создании веселой и поучительной сказки для детей «Ленивое платье». Ее историю об оживших игрушках экранизировала режиссер-мультипликатор Розалия Зельма («Девочка и дельфин», «Капитан Пронин»).

«Убираться в красивых платьях нельзя!» – нерушимое правило модниц и хороший повод уклониться от работы. Но его не поддерживает нарядная кукла с веснушками. Ее маленькая хозяйка, утомившаяся от шитья, ложится спать и оставляет комнату в полном беспорядке. Пока девочка нежится в постели, ее любимая кукла затевает уборку. От других игрушек ей мало помощи: одни устраивают игру в прятки, другие включают телевизор, а третьи и вовсе оказывают медвежьи услуги. Уже скоро новое белое платье куклы-труженицы становится пыльным и мятым. Выходит, зря она взялась за уборку? Нет, наряды – это отговорка! 

Для того чтобы привить в себе любовь к порядку, приглашаем малышей посмотреть онлайн мультфильм «Ленивое платье».</p><button formaction="https://pleer.video/484376.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/325794.html</link><category>друзья, животные, преображения, преодоление трудностей, страхи, птицы, еда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Крылья, ноги и хвосты фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/325794.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Глупый страус всего боялся и вечно прятал голову в песок. А еще он очень любил поесть, но в пустыне еду не так-то просто отыскать. Зато гриф всегда знал, где можно поживиться. Гриф был очень заносчив. Ведь у него были два больших крыла, он умел летать, а потому очень надменно обращался с ящерицей и с другом страусом. Ящерица была слабенькая и не могла сопротивляться грифу, когда тот отрывал ей хвост. Впрочем, хвост у нее очень быстро отрастал, и она убегала уже с новым от обидчика. Однажды гриф прилетел к страусу и сообщил, что знает место, где очень-очень много еды. Страус обрадовался и запрыгал на месте. Однако перед тем, как отправиться в поход, гриф потребовал, чтобы страус научился летать, иначе они будут слишком долго добираться до вкусностей. Что из этого вышло, смотрите в остроумном и популярном советском мультфильме «Крылья, ноги и хвосты».</p><button formaction="https://pleer.video/325794.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/395343.html</link><category>животные, преображения, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, страхи, отношения матери и сына</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Крошка Енот фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/395343.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Как хорошо, когда рядом с тобой находится мама! Но Крошка Енот подрос, ведь сегодня у него День рождения. И мама поручает ему самостоятельное задание: набрать сладкой осоки у пруда. Кажется, нет ничего проще. Но, наклонившись над тихим прудом, Крошка Енот в испуге отпрянул. Из воды на него смотрело странное существо. Крошка погрозил существу палкой, и оно ответило ему тем же угрожающим жестом. В ужасе Крошка помчался домой и пожаловался, что сидящее в пруду «чудовище» не позволило ему набрать осоки. Мама успокоила глупышку и посоветовала не бояться «чудовища», а просто улыбнуться ему. 
Крошка Енот справился со своими страхами, улыбнулся окружающим и понял: в ответ на твою доброту ты обязательно получишь доброту и помощь друзей. Трогательный добрый мультик с запоминающейся задорной песенкой «От улыбки станет всем теплей…»</p><button formaction="https://pleer.video/395343.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/471072.html</link><category>борьба с системой, политика, путешествия, связь времен, политические лидеры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Колобок, колобок!.. фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/471072.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Старая добрая сказка, рассказанная современным языком для современных зрителей. Мультфильм "Колобок, колобок!.." подан в форме философской притчи о бесцельно прожитой жизни и нелепости Советской власти. Молодой Колобок представлен здесь в виде юнца, который под впечатлением от увиденного режима уходит из родительского дома. Действие происходит поэтапно, в зависимости от пройденного героем пути. Каждый из зверей, встреченный по пути, символизирует очередной период в политической истории нашего государства. Так, совсем еще "зеленый" Колобок, очарованный пионерами, знакомится с Зайцем-Лениным. Чуть позже радость красных галстуков и патриотических лозунгов сменяется встречей с Волком-Сталиным. Символизируя текущие репрессии, Колобок трепетно повинуется правителю, отправляясь на каторгу рубить лес. Затем сразу наступает Брежневская оттепель, которую представляет аутентичный Медведь, увешанный орденами. Колобку вручают почетную медаль героя, и он становится политическим активистом. Продолжение истории вы можете посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/471072.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/581520.html</link><category>животные, музыка, неудачники, собаки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Клякса фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/581520.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Короткометражный мультфильм о забавном псе по кличке Клякса от создателя любимых всеми «Приключений кота Леопольда» Анатолия Резникова, снятый по сценарию главного советского сказочника Эдуарда Успенского. Посмотреть, что получилось из попытки пса поиграть на рояле можно онлайн в мультфильме «Клякса».
Пес Клякса всегда стремился к прекрасному. Поэтому, когда он увидел бабочку, то решил поймать ее и прицепить в качестве галстука – как это обычно делают люди. Ну а раз есть бабочка, нужно сделать еще что-то выдающееся! И Клякса решает выступить перед публикой. Поправив бабочку, он отправляется играть на рояле. Но не успел он начать выступление, как строптивый стул выходит из его контроля, и вместо того, чтобы быть предметом мебели, он начинает крутиться и носиться по сцене. Клякса тщетно пытается поймать стул и сесть на него – оживший вдруг предмет хаотично перемещается с невероятной скоростью. И все бы ничего, но потом взбунтовался и сам рояль!</p><button formaction="https://pleer.video/581520.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/258636.html</link><category>друзья, животные, птицы, Рождество и Новый год, отношения, медведи, дружба, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зимняя сказка фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/258636.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ни для кого не секрет, что в любом, даже самом серьезном и ответственном взрослом живет ребенок. И порой так хочется и так нужно выпустить его наружу, позволить себе быть смешным и дурацким, наивным, беззаботным… счастливым. Именно для этого и существуют мультфильмы. Да-да, они не только для детей, но и для того, чтобы стать своеобразным ключом ко взрослой жизни, уводя за собой в сказку. Да, упрощенную и наивную, но тем и прекрасную. Зимняя сказка – давняя, но нестареющая история про Медвежонка, которому помогает Ежик, про зиму и взаимовыручку. В мультипликационном мире все просто: если зима – то холодно и плохо, если болеешь – то приходят друзья, а если кто-то помогает – то все непременно станет лучше. Не этой ли простоты и уверенности нам так часто не хватает в повседневной суете? И пускай сказочный мир оживает лишь на экране, согревая сердца, он заставляет взглянуть и на окружающее немного другими глазами, более добрыми и человечными. И, конечно же, мультик оценят маленькие зрители, ведь что может быть лучше, чем истории про милых и забавных зверушек, про дружбу и взаимовыручку? И поверьте, совершенно не важно, насколько давно был снят мультфильм. Сказки о свете и добре не стареют.</p><button formaction="https://pleer.video/258636.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/420301.html</link><category>роботы, добрые дела, борьба со злом, изобретения, спасение, миссия/цель/задание, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Загадочная планета фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/420301.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский рисованный мультфильм «Загадочная планета» показывает, как можно быстро и легко наладить жизнь на целой планете. Убедитесь в этом вместе со всей своей семьей, начав смотреть онлайн этот необычный мультфильм в нашем интернет-кинотеатре.
Маленький мальчик с интересом наблюдает с помощью телескопа за далекими звездами и планетами. Одна из них кажется ему самой красивой, но почему-то именно на ней сегодня появились страшные черные пятна. Видимо, на планете стряслась беда, но какая, никому не известно. Чтобы поправить ситуацию и вернуть загадочной планете свой исконный прекрасный вид, мальчик буквально за считанные секунды изготавливает небольшого робота. Включив его, маленький вундеркинд дает своему творению красивое имя, но тот хочет называться как-нибудь по-человечески, например, Федей. Мальчик дает Феде ценные указания (например, никому не позволять трогать кнопку на спине) и вручает магнит – мало ли, пригодится. Затем прямо на балконе он запускает маленькую ракету с Федей внутри. Долетев до загадочной планеты, Федя должен будет разобраться, что на ней происходит и восстановить нарушенный порядок.</p><button formaction="https://pleer.video/420301.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/278395.html</link><category>животные, притяжение противоположностей, птицы, добрые дела, соседи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Добро пожаловать фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/278395.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мультипликационный фильм «Добро пожаловать!», снятый на основе сказки американского писателя Доктора Сьюза, рассказывает необычную историю о своеобразном общежитии на голове у рогатого обитателя леса. 

Начиналась эта история довольно-таки безобидно: маленький жучок повстречал на опушке леса очень доброго лося. Парнокопытный добряк согласился подвезти уморившегося жука на своих роскошных рогах. По пути они повстречали паучка, которому очень понравилось новое место жительства жука. Не спрашивая разрешения хозяина, радушное насекомое пригласило паука жить вместе и на этом не остановилось. Вскоре на рогах лося оказалась причудливая птица, шумная семья белок и даже громоздкий медведь. Новые соседи моментально почувствовали себя как дома и потеряли всякий стыд, нагло пользуясь добротой хозяина.

Известный во всем мире аниматор Александр Петров (премия «Оскар» 2000 года за картину «Старик и море») выполнил эту работу в необычной манере – красками на стекле. Посмотреть на результат кропотливого труда художника можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/278395.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/477326.html</link><category>животные, неудачники, преодоление трудностей, конфликты в отношениях, отношения врача и пациента, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Все непонятливые фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/477326.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Короткометражный мультфильм от сценариста «Сказки сказок» Людмилы Петрушевской. Посмотреть историю интеллигентного червячка и мещанки курицы можно онлайн в мультфильме «Все непонятливые» на нашем сайте в хорошем качестве совершенно бесплатно, без регистрации и SMS. 
Червячок, несмотря на свое «приземленное» происхождение, был очень возвышенным любителем поэзии. Однажды он шел по городу с книжкой Пушкина, зачитывая отрывки его стихотворений и восторгаясь слогом и придумкой поэта. Он не замечал ничего вокруг, всецело погрузившись в книгу. Но вот неудача – его путь пересекся с путем курицы, возвращавшейся домой из магазина. Но неудача для него – удача для курицы, ведь червячка можно «пригласить» на обед. Что она и делает с набитым ртом, правда, отчего червячок ее не понимает. И не только он, прохожие, заинтересовавшиеся парочкой, тоже не понимают, что происходит, и чего хочет курица от червячка. Точнее понимают, но по-своему, благодаря чему червячку удается выйти сухим из воды.</p><button formaction="https://pleer.video/477326.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45826.html</link><category>животные, смена жизненных приоритетов, отношения, дети, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Волк и семеро козлят на новый лад фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45826.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Веселая и зажигательная музыкальная интерпретация известной детской сказки «Волк и семеро козлят», которую в 1975 году подарили советским детям замечательный режиссер Леонид Аристов, поэт Юрий Энтин, композитор Алексей Рыбников и мультипликаторы-кукловоды студии «Экран». Прекрасный мультик, который можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, порадует маленьких зрителей песнями (в ленте нет ни одной фразы прозой) и захватывающими приключениями вокально одаренной семейки.
Начинается сказка традиционно: мама-коза уходит за капустой и оставляет неугомонных козлят одних. Она наставляет их на путь истинный и призывает к осторожности и тишине: рядом бродит серый волк. Дети старательно изображают понимание, но как только мама переступает через порог, начинают петь и плясать, да так, что домик ходит ходуном, а волк несется с окраины дремучего леса разбираться, кому же так весело. Хищник пытается проникнуть к малышам, притворяясь козой, но его хриплый вой совершенно не похож на голос матери, и козлята его не пускают. Тогда серый придумывает хитрый план: берет уроки вокала у известнейшего маэстро-петуха и добивается таких успехов, что ему удается обмануть незадачливых героев. Когда коза возвращается домой, перед ее глазами предстает ужасная картина: дом в полном беспорядке, дверь распахнута, а детей нет. Безутешная мать пытается найти хоть одного ребеночка, когда ее внимание привлекает странный шум. Она бежит на источник звука – и сказка заканчивается совершенно неожиданно для всех, впрочем, можно не сомневаться, что финал у истории добрый и музыкальный.</p><button formaction="https://pleer.video/45826.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/257819.html</link><category>брак, короли и королевы, отцы и дети, преодоление трудностей, рыбы, побег, моря и океаны, отношения отца и дочери, богачи, возвращение домой, обман, золото и драгоценности, цари и царицы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В синем море, в белой пене... фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/257819.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Морскому царю нужен наследник и зять. Для этого он похищает внука старого рыбака. Придворные осыпают пленника жемчугами и уговаривают остаться, но мальчик не собирается проводить свою жизнь среди рыб.
<p>Сказка повествует об умном и находчивом мальчике, которому удалось обмануть могущественного морского короля. Началась эта история во время рыбалки, когда герой и его отец выловили из воды таинственный кувшин. Любопытный ребенок распечатал пойманный сосуд, из которого тут же вырвался на свободу морской царь. Властитель пучины утащил мальчишку с собой на морское дно, где стал показывать несметные сокровища и рассказывать про безграничные возможности правления. Царь предложил главному герою все богатства моря в подарок, но при одном условии: жениться на его дочери.</p>
<p>Предложение звучало заманчиво, но мальчику были милее суша и его родной отец. Чтобы спастись, герой придумал гениальный план побега. Каким образом мальчику удалось обмануть короля? Узнаете, если посмотрите мультфильм «В синем море, в белой пене...» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/257819.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/480640.html</link><category>бандиты и гангстеры, любовь, предатели, семья, сильные женщины, счастье, преодоление трудностей, любовные треугольники, дети, отношения брата и сестры, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, прошлое героя, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чужая любовь (эфирное название - Полынь - трава окаянная) фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/480640.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Телеграфистка Люба разочаровалась в любви после развода и одна воспитывает сына. Однажды в село, где она живёт, приезжает загадочный Фёдор, и неожиданная встреча с ним переворачивает жизнь Любы с ног на голову. Но влюблённой женщине только предстоит узнать, какие тайны скрывает её избранник…
<p>Люба – сорокалетняя женщина из небольшого села. После неудачного брака женщина уже не хочет серьёзных отношений и не верит, что способна на сильные чувства. За Любой ухаживает интеллигентный учитель Геннадий Иванович, предлагая матери-одиночке создать семью, но она не хочет связывать свою жизнь с человеком, к которому она равнодушна.</p> 
<p>Настоящая любовь врывается в будничную жизнь Любы, когда она меньше всего этого ждёт. В село приезжает таинственный и привлекательный Фёдор, с которым у неё завязывается пламенный роман. Через какое-то время женщина начинает подозревать, что у возлюбленного есть от неё секреты.</p> 
<p>Фёдор действительно приехал в село не просто так. Он скрывается от своего криминального прошлого, которое хочет навсегда оставить позади, но боится вовлекать Любу, которую искренне любит, в тёмные и опасные тайны…</p>
<p>Научатся ли герои по-настоящему доверять друг другу, или череда обманов и недомолвок разрушит их идеальные отношения? Рекомендуем посмотреть увлекательную криминальную мелодраму «Полынь – трава окаянная» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/480640.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/470385.html</link><category>жизнь, любовь, неудачники, работа, сильные женщины, преодоление трудностей, отношения, соперничество, выбор, недоразумение, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, романтические отношения, соседи, ссоры, примирение противников, совпадения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ромашка, кактус, маргаритка фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/470385.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В жизни Маргариты наступила полоса неудач: она разругалась с руководителем школы танцев, куда ходила заниматься, её уволили с работы за ошибку, и в добавок ко всему она поссорилась с новым соседом Константином. В попытке наладить жизнь Маргарита находит новую работу, где начальником, по иронии судьбы, оказывается нахал из соседней квартиры.
<p>Ещё вчера у Маргариты всё было прекрасно: она хорошо зарабатывала, а в свободное от работы время танцевала степ. Однажды на девушку одна за другой стали сыпаться неприятности, и каждым разом удары судьбы становились больнее.</p> 
<p>Всё началось с инцидента в школе танцев: преподаватель обругал подопечную, Маргарита не смогла не ответить, и в итоге конфликт оказался настолько серьёзным, что девушка решила не возвращаться в школу. На следующий день её уволили с работы за ошибку, которая привела к срыву важной сделки. В тот же вечер Маргарита поскандалила с наглым новым соседом, который слишком громко слушал музыку.</p> 
<p>Когда девушка наконец находит новую работу, она надеется, что все её несчастья позади…пока она не встречает на новом месте ненавистного Константина из соседней квартиры. Узнать, какие ещё повороты судьбы ждут Маргариту, вы сможете, посмотрев фильм «Ромашка, кактус, маргаритка» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/470385.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/339013.html</link><category>магия и волшебство, семья, средневековье, преодоление трудностей, страхи, добрые дела, борьба за власть, сказочный мир, взросление, героизм, подростки, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Хранитель времени фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/339013.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательный фильм-сказка для семейного просмотра. Сюжет рассказывает историю мальчика, который переносится в волшебную страну, захваченную злым колдуном. Только герой может спасти королевство и его жителей, но для этого он должен преодолеть массу испытаний и свой страх. 
Родители маленького Дени - профессиональные фокусники, поэтому с детства мальчик рос в атмосфере магии и волшебства. Однажды отправившись на гастроли, они оставляют Дени со своим коллегой - загадочным стариком, который рассказывает мальчику таинственную историю, после чего он переносится в волшебное царство. Там герой узнает, что власть захватил злобный колдун Тор, который вместе со своим кровожадным оборотнем Алонсо держит в страхе мирных жителей. Храбрый воин и мудрый маг, которых Дени встречает на пути, рассказывают ему, что он - единственный, кто сможет победить Тора и навсегда свергнуть его с престола. Однако для этого герою предстоит проделать нелегкий путь и превратиться из мальчика в настоящего мужчину…
Если вы ищете добрый, интересный, семейный фильм, не откажите себе в удовольствии смотреть онлайн «Хранитель времени».</p><button formaction="https://pleer.video/339013.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/521526.html</link><category>бандиты и гангстеры, выживание в диких условиях, жизнь, погони, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, борьба за выживание, преследования, спасение, перестрелки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жить фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/521526.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В повседневной жизни человек нечасто задумывается о настоящей цене жизни. Но вот стоит ему попасть в экстремальную ситуацию, и его взгляд на такую простую вещь кардинально меняется. Недаром же люди, которые побывали на волоске от смерти, начинают по-настоящему ценить каждое мгновение. Стоимость жизни человека – богатая тема для кинематографа, которую прекрасно раскрывает авторский фильм Жить. По сюжету фильма, немолодой уже человек Михаил выезжает в лес на охоту и становится невольным свидетелем покушения на жизнь другого человека. Внезапно выбежавший из леса парень прыгает в машину к охотнику, и теперь они оба становятся не охотниками, а добычей. Повинуясь какому-то непонятному порыву, Михаил спасает молодого человека от преследующих его бандитов, но таким образом подвергает себя опасности. Теперь у них на двоих одна задача – выбраться из леса живыми. При этом спасенный не желает сближаться со спасителем. Да, ему помогли, но они друг другу совершенно чужие люди, которых разделяют разница в возрасте и взгляды на жизнь. Но перед лицом смертельной опасности все равны. И на пути до города два совершенно разных персонажа волей-неволей вынуждены помогать друг другу во имя общей цели. А цель одновременно такая простая и такая сложная – жизнь. Какова же истинная цена человеческой жизни? Об этом зритель может узнать, посмотрев этот фильм.</p><button formaction="https://pleer.video/521526.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/409027.html</link><category>друзья, погони, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, дружба, риск, жестокость, преследования, десант</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пленный фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/409027.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильмы про войну бывают очень разные. Одни поражают красивыми батальными сценами и масштабом, другие делают упор на всю тяжесть, грязь и неприглядность войны, третьи стараются раскрыть внутренний мир людей и показать их переживания на войне. Фильм "Пленный" относится как раз к последней категории. Он рассказывает про локальную, но от этого не менее жестокую и кровопролитную войну – войну в Чечне. Здесь нет места показному героизму и героическому пафосу, есть война и люди, волею судьбы оказавшиеся по разные стороны баррикад. Главные герои фильма – два русских солдата, которые берут в плен чеченского парня. Казалось бы, военнопленный и конвоиры – это две совершенно разные стороны. Но неожиданно один из солдат проникается к парню глубокой симпатией. Он перевязывает ему раны, разговаривает, защищает от регулярных нападок сослуживцев. Причем происходит это все внезапно и для самого конвоира. Вот так в пылу войны тоже ведь можно понять, что враг – такой же человек. Фильм глубоко философский и даже снят в какой-то особой, отстраненной и неторопливой манере. Смотреть его понравится ценителям умного авторского кино, которое сейчас так редко снимается, особенно в России.</p><button formaction="https://pleer.video/409027.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/7648.html</link><category>знаменитости, любовь, семейные проблемы, настоящие мужчины, любовные треугольники, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дневник его жены фильм 2000 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/7648.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Одна из лучших авторских картин российского режиссера Алексея Учителя. Фильм рассказывает о последних годах жизни великого русского писателя Ивана Алексеевича Бунина - о его победах, поражениях, редких минутах триумфа и часах одиночества. Картина получила гран-при в номинации «Лучший фильм» на самом престижном отечественном кинофестивале «Кинотавр». В нашем кинотеатре вы можете посмотреть пронзительную драму «Дневник его жены» онлайн. 
Последние годы своей жизни великий писатель Иван Бунин провел в одиночестве и смятении на чужбине. Его ищущая душа нигде не могла найти покоя - ни в определенном месте, ни в объятиях определенной женщины. Несчастный и одинокий Бунин живет на Лазурном берегу вместе со своей женой и юной музой-любовницей. Жена писателя уже почти привыкла к такому положению вещей и своей странной роли в этом сомнительном любовном треугольнике. Но на горизонте неожиданно появляется экзотическая и харизматичная красавица Марга. Ее приезд разрушает основанный на компромиссах и недосказанности, хрупкий мир семьи писателя.</p><button formaction="https://pleer.video/7648.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41596.html</link><category>жизнь, знаменитости, преодоление трудностей, танцы, карьера, отношения мужчины и женщины, женщины, успех, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мания Жизели фильм 1996 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41596.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Авторский фильм Алексея Учителя «Мания Жизели» рассказывает трагическую историю судьбы великой балерины Ольги Спесивцевой. Уже сейчас вы можете начать смотреть этот трогательный и захватывающий фильм в нашем интернет-кинотеатре.
Ее называли Красной Жизелью, именно эта роль прославила талантливую балерину на весь мир в 1924 году. Она же стала причиной душевного срыва балерины в 1942. Фильм Алексея Учителя представляет собой некую детективно-драматическую хронику событий о жизни великой балерины. Она была подругой Дягилева и Баланчина, танцевала вместе с Нижинским, Лефаром и Долиным на самых роскошных сценах мира. Будучи ровесницей века, она скончалась в нищете и безвестности в одном из домов престарелых в пригороде Нью-Йорка в 1996 году. Как жизнь привела ее к такому бесславному концу, пытался понять известный русский режиссер в своем фильме «Мания Жизели». У нее было много поклонников и множество романов, однако до конца жизни она осталась никем не понятой.</p><button formaction="https://pleer.video/41596.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42121.html</link><category>жизнь, знаменитости, музыка, работа, преодоление трудностей, мечта, музыканты, карьера, певица или певец, рок-музыканты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рок фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42121.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Культовый документальный фильм знаменитого российского режиссера Алексея Учителя показывает жизнь представителей русского рока в 80-х годах. Это первый отечественный фильм о рок-музыкантах, поэтому он представляет для зрителей особый интерес. Мы очень рекомендуем посмотреть его онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Алексей Учитель не раз заявлял о том, что его при работе над этим фильмом не интересовала музыка — он стремился показать русский рок, скорее, как социальное явление. «Рок» рассказывает об истории и жизни таких групп, как «Аквариум», «Кино», «Аукцион», «ДДТ» и другие. В 80-е годы, несмотря на их громкую популярность и большое влияние, их никогда не показывали ни по одному центральному каналу. Алексей Учитель хотел показать противопоставление идей, провозглашаемых русским андеграундом, риторике советского правительства и партии. В своем фильме он хотел как можно точнее передать атмосферу и обстановку, в которой существовали музыканты в то переломное время. Можно смело утверждать, что это ему удалось.</p><button formaction="https://pleer.video/42121.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/429751.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, страхи, отношения, психи, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, расследование, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сиреневые сумерки фильм 2000 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/429751.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В психоделической драме «Сиреневые сумерки» рассказывается неоднозначная история о загадочной клинике, расположившейся в зелени горных склонов где-то недалеко от моря. Найти ответы на все вопросы этого почти мистического места можно, если посмотреть фильм онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
В этот словно потерянный во времени санаторий родители привозят семнадцатилетнего Романа. Ему должны сделать какую-то важную операцию, необходимые специалисты для которой работают только здесь. Юношу распределяют в палату с неким Максом, которого вот-вот должны выписать. Познакомившись со своим не совсем адекватным соседом, Рома начинает еще больше опасаться этого зловеще тихого и размеренного места. Вскоре парень вплотную сталкивается с персоналом больницы, что окончательно убеждает его в необычности и враждебности клиники. Местного главврача он случайно застает в процессе неведомого алхимического ритуала, а прекрасная медсестра Анна делает забор крови из пальца совсем уж дикими способами – буквально высасывая ее через трубку. В поисках своего я, Роман пытается найти объяснение всему происходящему и влюбляется в Анну.</p><button formaction="https://pleer.video/429751.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/668678.html</link><category>бизнес, работа, преодоление трудностей, деньги, отношения, соперничество, риск, карьера</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бизнес по-русски фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/668678.jpg"></figure></header><p>В документальном фильме «Бизнес по-русски» авторы пытаются проанализировать принципы и способы организации собственного бизнеса в России. Русский капитализм еще так молод, что каждый, кто пытается открыть свое дело на просторах нашей огромной страны, вынужден идти на ощупь. Фильм рассказывает пять совершенно непохожих друг на друга историй становления бизнеса в России. Это рассказ о сложностях, неудачах, неожиданных поворотах, радостях и трудностях, с которыми пришлось столкнуться нашим соотечественникам-предпринимателям. Каждый из них выбрал свое направление бизнеса. Ольга открыла платную танцевальную студию, Абед – кафе в центре города, супруги Елена и Александр наладили работу небольшого завода по выпуску катализаторов. Вадим Дымов принял решение не держать «все яйца в одной корзине» и диверсифицировал свой бизнес, развивая одновременно торговлю книгами, колбасный цех, студию керамики и сеть ресторанов. Как складывалась судьба героев, и какие секреты скрывает бизнес по-русски, можно узнать, посмотрев фильм онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/668678.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/631019.html</link><category>жизнь, преображения, работа, преодоление трудностей, настоящие мужчины, писатели, карьера, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Захар фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/631019.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Биографическая документальная картина «Захар» познакомит нас с одним из самых талантливых современных писателей Захаром Прилепиным. Национал-большевик, сторонник коалиции «Другая Россия», участник Марша Несогласных, писатель Захар Прилепин рассказывает о своей жизни, семье и работе. Он был разнорабочим, охранником, служил командиром отделения в ОМОНе, принимал участие в боевых действиях в Чечне в 1996 и 1999 годах. Отрицая общество потребления, Прилепин, тем не менее, живет по его законам и использует его возможности. Родившись в глухом селе где-то под Рязанью, Захар поднялся к верхушке медиа-пирамиды. Он начинал с нуля, со своих первых публикаций в мелких газетах, затем был редактором нескольких журналов, пока не подался в большую политику. Человек медийный, он прекрасно ориентируется в мире, где имидж считается ценным товаром. Рассказ о жизни и продуктивной деятельности Захара Прилепина можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/631019.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/230520.html</link><category>друзья, отцы и дети, семья, добрые дела, похищения, дружба, братья и сестры, дети, отношения родителей и детей, спасение, грызуны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Приключения мышонка Переса фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/230520.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Веселый мышонок Перес путешествует по домам маленьких детей и собирает молочные зубы. Все свои трофеи он отправляет на специальную ювелирную фабрику, но однажды Переса похищают злоумышленники. Частично анимационная приключенческая комедия о персонаже испанского фольклора.

<p> Многие считают, что легенды о мышонке-«зубной фее» – всего лишь сказка для маленьких детей. Но очень скоро великая тайна станет известна двум обычным детям – девочке Люси и ее кузену Рамиро. Они спешат на помощь Пересу, который изо дня в день забирает выпавшие зубки малышей, а взамен оставляет им под подушкой несколько монеток. И вот однажды он не возвращается с задания. Тайные недоброжелатели пытаются захватить его жемчужную фабрику, а для начала они заманивают Переса в ловушку. Но отважная Люси, не дождавшаяся его прихода, объединяется с двоюродным братом, чтобы разыскать и спасти волшебного мышонка. Она отправляются в опасное путешествие, полное приключений, испытаний и чудес. А чем оно закончится, можно посмотреть онлайн в семейном фильме «Приключения мышонка Переса». </p></p><button formaction="https://pleer.video/230520.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/461939.html</link><category>бандиты и гангстеры, интриги, преступления, работа, преодоление трудностей, настоящие мужчины, человеческие пороки, заложники, убийцы, преступление и наказание, адвокаты и обвинители, преследования, подставы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Линкольн для адвоката фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/461939.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мэттью МакКонахи в криминальной драме "Линкольн для адвоката", рассказывающей историю о самоуверенном и успешном адвокате, внезапно попавшем в затруднительное положение, поменявшись местами со своими клиентами. Картина основана на книгах о популярном литературном персонаже, адвокате Микки Холлере, который помимо собственных романов, засветился и в произведениях о других людях. Приобщиться к бестселлерам Майкла Коннелли можно и не читая книжек, достаточно просто посмотреть фильм онлайн у нас на сайте. Карьера Майка складывается довольно удачно, одно успешное дело за другим, благодарные клиенты и неплохие заработки. Его недолюбливают в полиции, т.к. считают, что из-за него преступники разгуливают на свободе. Однако сам Микки так не считает, его главный принцип - невиновный должен быть оправдан. Однажды ему попадается дело Луиса Руле, богатенького сынка известной семьи, сделавшей состояние в риелторском бизнесе. Микки с энтузиазмом берется помочь новому клиенту, когда в процессе работы с документами вдруг понимает, что Руле был замешан в жестоком убийстве, за которое был осужден невиновный. Защищать настоящего преступника претит его принципам, но семья Руле не оставляет ему выбора. В безвыходной ситуации Микки придумывает поистине гениальный план.</p><button formaction="https://pleer.video/461939.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/653807.html</link><category>любовь, семья, Рождество и Новый год, мечта, дети, любовь с первого взгляда, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, романтические отношения, женщины, случайные встречи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Однажды в Новый год фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/653807.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Людмила – мать-одиночка, которая сама воспитывает маленького сына Никиту. Женщина привыкла жить без мужа и не знает, удастся ли когда-нибудь вновь с кем-то сойтись и найти любовь. Однако в глубине души у нее еще есть надежда на счастье. Приближается Новый год – самый светлый праздник в году, когда возможны любые чудеса. Герои планируют провести его вдвоем, в домашней атмосфере. Никите не нужно никаких подарков, у него есть всего одно желание – чтобы в семье наконец появился папа и спас их от одиночества. Мальчик так верит в чудо, что оно происходит: новогодняя ночь преподносит подарок в виде Деда Мороза. Его появление коренным образом поменяет жизни Никиты и Людмилы. Может, именно волшебный гость станет папой?  
<p>«Однажды в Новый год» – чудесный жизнеутверждающий фильм о важности семьи. Режиссером мелодрамы выступил Ахтем Сейтаблаев, а главные роли исполнили Елена Лагута, Кирилл Жандаров и Вениамин Прибура. Погрузиться в новогоднюю сказку и поднять себе настроение этой картиной можно в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/653807.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/468025.html</link><category>жульничество и аферы, преодоление трудностей, деньги, отношения, тайна смерти, алчность, загадочные смерти, конфликты в отношениях, конфликты на работе, расследование, борьба за справедливость, потеря близких, подставы, несчастный случай, финансовые проблемы, наследство, частные детективы или сыщики, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Роман выходного дня фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/468025.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Когда успешная бизнес-леди Галина погибает в автокатастрофе, её родственники не слишком огорчаются и сразу спешат поделить солидное наследство. Частный сыщик Николай не верит в смерть бизнесвумен и начинает собственное расследование, которое приведёт его к неожиданным выводам.
<p>Галина Купцова находится на пике своей бизнес-карьеры, когда её жизнь трагично обрывается. Печальное событие, кажется, вовсе не расстраивает родственников жертвы аварии, и они хотят как можно скорее опознать тело погибшей и похоронить её. Вскоре после траурных процессий всех их ждёт получение щедрого наследства. Смерть Галины становится выгодной и её бывшему подчинённому Эдуарду, который готовится наконец совершить выгодную сделку с одним аферистом и много на этом заработать.</p> 
<p>Лишь одному человеку всё произошедшее с женщиной кажется подозрительным. Частный сыщик Николай решает начать собственное расследование причин аварии, которое в итоге приведёт его к удивительным открытиям…</p>
<p>Эта увлекательная и поучительная история понравится всем любителям детективных сюжетов. Советуем посмотреть добрый фильм «Роман выходного дня» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/468025.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/521717.html</link><category>любовь, отцы и дети, предатели, преображения, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, конфликты в отношениях, отношения родителей и детей, потеря близких, усыновление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Моя любовь (Соловьи) фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/521717.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>У Алины есть всё, о чём она когда-либо мечтала: успешная карьера в риэлтерской компании, отдых в модных клубах и привлекательный бойфренд. Вся жизнь Алины резко меняется после смерти её старшей сестры, ведь теперь героине предстоит взять на себя опеку над племянником. Совмещать родительство и привычный образ жизни оказывается для девушки очень сложной задачей. 
<p>Когда сестра Алины умирает, попросив её позаботиться о маленьком Тимоше, молодая карьеристка впервые в жизни сталкивается с ответственностью за кого-то помимо себя самой. Ей тяжело даётся совмещение новых материнских обязанностей со стилем жизни и поведением, к которому она привыкла.</p> 
<p>Ситуация усложняется с появлением в жизни мальчика его биологического отца, богатого и влиятельного человека, который хочет отобрать у Алины право воспитывать ребёнка её сестры. Личная жизнь девушки также попадает под удар, когда выясняется, что её жених Марат оказался мошенником. Среди всех невзгод помогает Алине только молодой адвокат Саша.</p> 
<p>Сможет ли Алина преодолеть все сложности, сохранить свою новую семью и обрести личное счастье? Рекомендуем смотреть мелодраму Александра Канановича «Моя любовь» с Анной Горшковой, Александром Пашковым и Сергеем Комаровым в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/521717.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/10388.html</link><category>брак, любовь, семейные проблемы, семья, измена, расставания, отношения, писатели, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, романтические отношения, случайные встречи, роковая ошибка, прошлое героя, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Последний раз, когда я видел Париж фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/10388.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Золотая классика Голливуда с участием несравненной Элизабет Тейлор. Великая история любви, рассказанная в кинофильме «Последний раз, когда я видел Париж» не оставит никого равнодушным. Уже немолодой Чарльз Уиллс приезжает в Париж. Кажется, он не был тут целую вечность. Мужчина долго гуляет по живописным улочкам, с ностальгией разглядывая памятные ему места. Он заходит в одно старое кафе, где когда-то часто бывал. Хозяин сразу же узнает его, и за стаканчиком бурбона они вспоминают прошлое. Это было давным-давно, сразу после окончания Второй мировой войны. Париж гудел, переливаясь всеми цветами радуги, повсюду гремели веселые гулянья. Девушки в толпе целовали всех мужчин в форме, настолько велика была радость. Чарльзу тоже повезло: его поцеловала прекрасная черноволосая незнакомка, которая крепко засела у парня в памяти. Впоследствии Чарльз снова столкнется с ней и узнает, что ее зовут Хелен Эллсвирт. Девушка без памяти влюбится в статного мужчину в форме, и в скором времени они поженятся, но только лишь для того, чтобы однажды печальным образом расстаться.</p><button formaction="https://pleer.video/10388.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46116.html</link><category>интриги, предатели, семейные проблемы, сильные женщины, соперничество, человеческие пороки, злоупотребление алкоголем, карьера, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудников, ссоры, шантаж, прошлое героя, разговоры, усыновление, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Без свидетелей фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46116.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Без свидетелей» – тонкая психологическая драма о столкновении прошлого и настоящего. События фильма разворачиваются в небольшой двухкомнатной квартире. Главный герой (в исполнении Михаила Ульянова) возвращается к бывшей жене, которую он бросил ради карьеры. Выясняется, что покинутая женщина (Ирина Купченко) больше не одинока и даже собирается замуж. Узнав имя соперника, мужчина удивляется еще сильнее – речь идет о его давнем враге, крупном ученом, с которым герой однажды обошелся нехорошо. Дело давнее, и многое покрылось пылью, однако прошлое все-таки не дает покоя. Мужчина не слишком переживает из-за полузабытого поступка, но его волнует, чтобы правда не всплыла наружу. Он оставил семью ради работы, а теперь его карьере грозит крах, в то время как бывшая жена снова обретет семью. Постоянное напряжение чувств, тяготы выбора и общая атмосфера дискомфорта блестяще переданы режиссером.</p><button formaction="https://pleer.video/46116.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/581664.html</link><category>акулы и пираньи, друзья, животные, погони, природа, семья, птицы, рыбы, моря и океаны, подводный мир, дружба, дети, героизм, лучшие друзья, морские хищники, погружения на глубину, борьба за справедливость, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Морская бригада фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/581664.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Малазийский полнометражный мультфильм «Морская бригада» готов порадовать самых маленьких зрителей. Историю удивительных приключений отважных рыбок можно смотреть онлайн в мультфильме «Морская бригада» в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. Здесь не будет «взрослых» шуток – рассказ об обитателях подводного мира полностью ориентирован на малышей, полон красок, неожиданностей и хорошего настроения. Из фильма детки почерпнут много хороших, правильных идей, например, что друзей обижать нельзя, даже если ты очень сильный, а к окружающей среде относиться следует бережно. 
Итак, две бамбуковые акулы Пап и Джулиус решаются на опасное приключение ради спасения своих собратьев от браконьеров, готовых выловить и подать на стол всех обитателей морских глубин. Сложность предприятия заключается в том, что люди живут на суше, а рыбы без воды дышать не умеют. Да и передвигаться по пересеченной местности, имея на вооружении только хвост да плавники, вряд ли получится. И тогда на помощь отважным героям приходит научно-технический прогресс – рыбки отправляются в путь в крутом самоходном роботоскафандре!</p><button formaction="https://pleer.video/581664.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/252119.html</link><category>бандиты и гангстеры, наркотики, погони, преодоление трудностей, человеческие пороки, выбор, риск, машины, вера или религиозность, случайные встречи, преследования, роковая ошибка, поездки, священники, обман, контрабанда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>С Дона выдачи нет фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/252119.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«С Дона выдачи нет» - российский боевик 2006 года от режиссера Олега Массарыгина. Это история о том, как в кабине одной машины оказываются святой и грешник и что из этого выходит. Любителям роуд-муви в российском исполнении рекомендуем посмотреть онлайн фильм «С Дона выдачи нет» в нашем интернет-кинотеатре. 
Дорога через привольную Донскую степь сталкивает двух, казалось бы, противоположных героев: шофера КАМАЗа по имени Тихон (Леонид Громов), жаждущего легкой наживы и прячущего в ящиках с сочными апельсинами наркотики, и дьякона Георгия (Алексей Серебряков), везущего накануне Крещения новый колокол для станичной церкви. Святой и грешник оказываются на одной территории, наркотики помещены под купол колокола. Тут за подозрительной машиной начинается слежка.… Этот путь не обойдется для героев без опасных приключений и неожиданностей, в особенности для дьякона Григория. Олег Массарыгин в своей картине в очередной раз преподносит классический конфликт между добром и злом. Вот только что на этот раз одержит победу?</p><button formaction="https://pleer.video/252119.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/40681.html</link><category>друзья, погони, путешествия, секретные агенты, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, дружба, связь времен, клады и сокровища, загадки и тайны, поезд, преследования, наследство, ФБР, ЦРУ, АНБ, золото и драгоценности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белое золото фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/40681.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Криминальный боевик «Белое золото», который можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, – это остросюжетная история, начинающаяся смертью прадедушки молодого американца по имени Влад. Его почивший родственник был эмигрантом из России, откуда бежал на Запад во время революционных волнений 1917 года. Прадед завещал все личные вещи Владу, которому еще в детстве рассказывал удивительную историю про «золотой поезд» адмирала Колчака. Легенда гласила о восемнадцати вагонах золота, пропавших где-то в степях между Томском и Иркутском. Через неделю после похорон Влад находит в сундуке деда карманные часы, подаренные предку самим Колчаком и таинственную карту. Парень практически на 100% уверен, что это карта захоронения пропавшего золота. Друг Влада, хакер по имени Джимми, достает ему карту современной местности, выкрав ее из базы ФБР. Однако специалистам бюро удается перехватить сигнал, поэтому вслед за Владом в Москву отправляется специальный агент. На родине своих предков герой понимает, что информацией о золоте Колчака владеет не только он, и за его головой уже открыта охота.</p><button formaction="https://pleer.video/40681.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/418661.html</link><category>бандиты и гангстеры, киллеры, отцы и дети, преображения, преступления, провинция, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, человеческие пороки, поиск себя, убийцы, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, слепота, преследования, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Поводырь фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/418661.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российская криминальная драма о молодом киллере, который открывает для себя новые стороны жизни. Экранизация повести Аркадия Красильщикова «Собака Слепого» о человеке, который попадает в жизненный тупик, переосмысливает своё существование и приходит к искуплению. 
<p>У Павла Шнырева много денег, проблем и врагов, что легко объясняется его профессией – он киллер. Тревог Павлу добавляет тяжело больная мать. Попав в больницу, женщина признается, что скрывала от сына существование отца, который живет в далекой глубинке. Павел вырывается из города в тихую, спокойную деревню. Здесь он встречает слепого, но не опустившего руки старика, готового помочь сыну. Его мирный быт и теплая забота впечатляют ожесточенного Павла. Он начинает по-новому смотреть на свой путь и обретает новые надежды…</p>
<p>Роль измученного убийцы исполнил Игорь Лифанов, известный мастер криминального жанра («Спецназ», «Бандитский Петербург», «Убойная сила»). Его мудрого отца сыграл Владимир Головин, за плечами у которого немало знаковых фильмов: «Дежа вю», «Холодное лето пятьдесят третьего», «Моонзунд». Если вы любите драматические истории о том, как и почему может измениться «пропащий» человек, советуем посмотреть фильм «Поводырь» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/418661.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/27174.html</link><category>отцы и дети, семья, смена жизненных приоритетов, отношения, соперничество, дети, отношения матери и сына, отношения родителей и детей, семейный конфликт, социальный конфликт, старики, несчастный случай, прошлое героя, аристократия, наследство, разговоры, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Юный лорд Фаунтлерой фильм 1936 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/27174.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Юный лорд Фаунтлерой» – драма 1936 года, снятая по одноименному роману Френсис Элизы Бреннет. Фильм, ставший общественным достоянием, предлагаем смотреть онлайн.
Мальчик Седрик и его мать проживают вместе в 1880-х годах в Нью-Йорке. После смерти мужа и отца семья стеснена в средствах, и потому они живут достаточно скромно. Дед Седрика, граф Доринкорт, давно отрекся от своего сына, из-за того что он, наперекор отцу, заключил брак с американкой. Но внезапно, в день рождения мальчика, в дом является адвокат графа, который приносит неожиданную весть – так как все сыновья графа Доринкорта уже мертвы, Седрик является единственным наследником баснословного состояния, поместий и титула лорда. Для этого мальчику нужно отправиться в Англию, однако из-за фанатизма деда, мать отправиться с ним не может. Седрик производит на графа положительное впечатление, доброта и искренность ребенка не могут не подкупить, и дедушка достаточно сильно привязывается к новоявленному внуку. Однако, в дом неожиданно является некая госпожа Мина, которая заявляет, что реальным наследником является никак не Седрик, а ее сын Том…</p><button formaction="https://pleer.video/27174.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1019.html</link><category>любовь, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, деньги, отношения, выбор, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, депрессия, богачи, бедняки, совпадения, финансовые проблемы, наследство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Удивительные приключения фильм 1936 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1019.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм производства Великобритании «Удивительные приключения», который мы рекомендуем вам смотреть онлайн, относится к периоду предвоенного европейского кинематографа. Это черно-белая комедия, главную роль в которой сыграл Кэри Грант. Для зрителей середины двадцатого века этот человек был выдающейся фигурой. Он начал свою карьеру в Англии, будучи уроженцем Бристоля, но продолжил и стал наиболее знаменит уже в США. В военные годы он получил две номинации на «Оскар», а ближе к шестидесятым снялся в знаменитом американском фильме Альфреда Хичкока (тоже, надо заметить, англичанина) «На север через северо-запад». Кэри Грант уже в 1970-м получил почетный «Оскар» от американской киноакадемии.
Эрнест Блисс, никогда ранее не знавший тягот работы, получает огромное наследство. Однако он заключает пари, что целый год не будет притрагиваться к этим деньгам и постарается зарабатывать на жизнь самостоятельно. Затем он встречает девушку, настолько погрязшую в нищете и настолько ему понравившуюся, что может не сдержать свое слово.</p><button formaction="https://pleer.video/1019.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/373067.html</link><category>животные, жизнь, любовь, преображения, путешествия, смена жизненных приоритетов, одиночество, расставания, отношения, конфликты в отношениях, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, смерть, случайные встречи, прошлое героя, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Путешествие с домашними животными фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/373067.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Путешествие с домашними животными» Веры Сторожевой — фильм-победитель 29 Московского Международного кинофестиваля. Наталья родилась и выросла в детском доме. Никогда в жизни у нее не было свободы выбора, и даже замуж ее «сдали» из детского дома. В 16 лет она вышла за нелюбимого человека. Сейчас ей 35, и все, что у нее есть — добрая душа и абсолютная неадаптированность к современному обществу. Муж Натальи внезапно умирает, детей у нее нет, и она остается совершенно одна. Из собеседников — коза и собака, а до ближайшего поселка несколько километров. 
Но люди ей и не нужны — она учится быть счастливой, а они только мешают. После смерти мужа-диктатора она обретает долгожданную свободу, ведь теперь над ней никто не властен и никто не будет снова говорить, что и как ей положено делать.  Эта картина — трогательная, нежная, грустная, неторопливая история о пробуждении души, о женской дороге к самопознанию, а оттуда и к счастью. Образ Натальи блестяще воплотила в жизнь одна из лучших актрис российской сцены Ксения Кутепова.</p><button formaction="https://pleer.video/373067.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/418658.html</link><category>друзья, жульничество и аферы, отцы и дети, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, мечта, деньги, отношения, недоразумение, клады и сокровища, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, женщины, разоблачение, возвращение домой, обман, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сокровище фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/418658.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Никогда не угадаешь, какая мысль придет в голову женщине, обеспокоенной своим будущим. Тем более бесполезно пытаться найти ответ, если в историю замешаны настоящие сокровища. 

Ольга живет в квартире со своей свекровью. С мужем она развелась, но из-за отсутствия жилплощади продолжает жить с его матерью. Перед смертью старушка сообщает сыну, что в ее доме спрятаны семейные ценности. Ольга узнает об этом и пытается отыскать «клад» до возвращения экс-мужа из Штатов. Ей не удается найти что-то более существенное, чем несколько серебряных ложек. Но зато появляется мысль, что Артур захочет выселить ее и продать квартиру. Значит нужно срочно придумывать план! Призвав на помощь подругу, Ольга решается обзавестись мнимым мужем, чтобы иметь в его лице хоть какую-то поддержку. Но события переворачиваются так, что уже нельзя быть уверенной в мнимости или истинности происходящего. Еще и вопрос драгоценностей остается открытым.

Посмотрите онлайн «Сокровище», и вы поймете, что женская хитрость способна на чудеса.</p><button formaction="https://pleer.video/418658.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/33064.html</link><category>короли и королевы, любовь, отцы и дети, борьба за власть, любовные треугольники, революция, деньги, отношения, соперничество, алчность, героизм, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, политические лидеры, богачи, финансовые проблемы, восстания, тиран, деспот, диктатор, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сын Монте-Кристо фильм 1940 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/33064.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>1865 год. Войска Наполеона III готовятся к вторжению на Балканы для поддержки диктатора генерала Гурко Лейнена. Чтобы обеспечить содержание войск на своей территории, а так же для организации пышных свадебных торжеств с местной красавицей Зоной, диктатору нужны деньги. Он надеется получить их у одного банкира. Но финансист, которого по всем канонам не должно волновать ничего, кроме собственного благополучия, оказывается благородным героем с горячем сердцем. Он поднимает народ на борьбу, призывая не только свергнуть диктатора, но и освободить Зону от брака, который так страшит ее.</p><button formaction="https://pleer.video/33064.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/3382.html</link><category>армия, любовь, Первая мировая война, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, любовные треугольники, отношения, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Прощай, оружие фильм 1932 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/3382.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Первую экранизацию произведения Эрнеста Хемингуэя «Прощай, оружие!», созданную в 1932 году на киностудии Paramount Pictures, сам автор романа называл излишне сентиментальной. Впрочем, это не помешало Американской киноакадемии номинировать картину на четыре премии «Оскар», а большинство критиков по сей день считает фильм лучшей экранной версией книги. Всем ценителям классики стоит посмотреть онлайн прогрессивную по тем временам ленту, когда звуковое кино только делало первые шаги. Главную роль исполнил легендарный голливудский красавец Гэри Купер в сотрудничестве с Хелен Хейс и Адольфом Менжу.

Американец Фредерик Генри вступает в итальянскую армию, чтобы внести свой вклад в разгром агрессоров и завершение Первой мировой войны. Однако царящий ужас обостряет в лейтенанте санитарного батальона ощущение скоротечности всего сущего. Случайное знакомство с медсестрой Кэтрин Баркли практически сразу оборачивается интимной близостью. Молодые люди спешат насладиться моментом, даже не подозревая, насколько сильной окажется их внезапная симпатия.</p><button formaction="https://pleer.video/3382.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/9006.html</link><category>брак, любовь, отцы и дети, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, отношения, неизлечимо больные, отношения в паре, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Созданы друг для друга фильм 1939 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/9006.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мировая классика – это не только музыкальные комедии, но это обязательно и красивые актеры, и интересная история. Поэтому фильм «Созданы друг для друга», который мы рекомендуем посмотреть онлайн, – один из лучших шедевров голливудских кинолент того периода. Здесь, разумеется, не обойдется без стильного юмора, но эта история более лирическая, с легким оттенком драмы. Кроме того, данный рассказ – это очень жизненный сюжет, через который проходят практически все супружеские пары. В фильме Джона Кромвеля снялись Джеймс Стюарт, Кэрол Ломбард и Эдди Куиллан. 
Джейн и Джон – идеальная семейная пара. В этом уверены не только они, но и все окружающие. Однако у них не все так гладко, как выглядит на первый взгляд. Их родители против их отношений, семейная жизнь клеится не всегда: обиды, разочарования, недоверие, охлаждение и прочие неприятности, которые подстерегают многие пары. После рождения ребенка отношения вообще меняются, а что с этим делать – непонятно. Но они не опускают руки и стараются решать проблемы сообща. Как только все начинает налаживаться, тяжело заболевает их ребенок... И пройти через это можно только вместе.</p><button formaction="https://pleer.video/9006.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/81398.html</link><category>запретная любовь, короли и королевы, любовь, преодоление трудностей, война, добрые дела, отношения, соперничество, человеческие пороки, романтические отношения, семейный конфликт, примирение противников, великаны, враги или вражда, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Путешествия Гулливера фильм 1939 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/81398.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Полнометражный цветной мультфильм «Путешествия Гулливера» – экранизация первой части одноименной тетралогии восемнадцатого века Джонатана Свифта, в которой ярко и остроумно высмеиваются человеческие и общественные пороки, сюжетно-расширенная авторами экранизации. Мультфильм 1939 года знаменит еще и тем, что он был первым мультипликационным фильмом, произведенным на территории США не студией Уолта Диснея, а на студии Fleischer Studios. Режиссером выступил Дейв Флейшер.
Смотреть онлайн, как судовой врач Лемюэль Гулливер попал в страну Лилипутию, в которой живут маленькие человечки, в двенадцать раз меньше людей. Также Гулливер невольно ввязывается в конфликт между Лилипутией и соседним королевством Блефуску, населённым той же расой, однако маленькие человечки которого воюют с Лилипутией.  Получится ли Гулливеру предотвратить  войну между двумя королевствами маленьких людей и сгладить разногласия по поводу романа (и организации их свидания благодаря своему большому росту в стране Лилипутия) между Принцем Песто и Принцессой Мариной от противоборствующих сторон, смотри онлайн мультипликационный фильм.</p><button formaction="https://pleer.video/81398.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/398468.html</link><category>бандиты и гангстеры, брак, друзья, неудачники, новички, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения, моря и океаны, писатели, музыканты, дружба, злоупотребление алкоголем, недоразумение, конфликты на работе, лучшие друзья, отношения отца и дочери, отношения мужа и жены, отношения сотрудника и работодателя, семейный конфликт, силы правопорядка, борьба за выживание, депрессия, рыбалка, спасение, финансовые проблемы, выигрыш</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Особенности национальной подледной ловли, или Отрыв по полной фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/398468.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедия Станислава Мареева «Особенности национальной подледной ловли, или Отрыв по полной» продолжает серию фильмов о национальном русском характере и его особенностях. Два друга, ресторанный музыкант Зиновий (Семен Стругачев), которого донимают расшатанные нервы, и повар высшего разряда Антон (Андрей Федорцов), скрывающийся от криминального авторитета, решают отправиться на зимнюю рыбалку. Спустив все до копейки на снасти, друзья отправляются на Финский залив. Во время подледной рыбной ловли они, как нетрудно догадаться, изрядно напиваются. А утром обнаруживают, что оказались на дрейфующей посреди залива льдине. К великому сожалению, любые средства связи здесь отсутствуют. Льдина тает, шансов выжить все меньше, а с собой есть только водка, снасти и старенькая «Нива», в которой можно лишь переночевать. В этой, казалось бы, безвыходной ситуации герои не отчаиваются и продолжают ловить рыбу и травить старые истории, которых у каждого за плечами не один десяток. В ожидании спасения горе-рыбаки проводят на льдине целую неделю. Как им это удается, можно узнать, посмотрев «Особенности национальной подледной ловли, или Отрыв по полной» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/398468.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41233.html</link><category>армия, отцы и дети, сильные женщины, преодоление трудностей, убийства и убийцы, война, похищения, побег, отношения, заложники, снайперы, выбор, кровь, отношения матери и сына, отношения родителей и детей, женщины, поезд, флешбек, спасение, прошлое героя, поездки, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кавказская рулетка фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41233.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Душераздирающая драма «Кавказская рулетка» рассказывает печальную историю о двух матерях, которые вынуждены противостоять друг другу, чтобы спасти жизнь своему ребенку. Одна из них - женщина в возрасте по имени Мария - отправляется в Чечню на поиски своего сына, который, по словам боевых командиров, попал в плен к боевикам. Она находит способ связаться с полевыми командирами чеченцев, которые заставляют ее найти некую Анну. Молодая девушка тайком сбежала от своего любовника с маленьким сыном, которого родила здесь. Анна работала наемным снайпером на стороне чеченцев, параллельно находясь в интимной связи с одним из предводителей банды. В обмен на информацию о местонахождении Анны, боевики обещают Марии вернуть ее сына, хотя не говорят, где он и жив ли. Мария, ослепленная материнской любовью, безоговорочно верит бандитам и отправляется на поиски Анны. Две матери встречаются в вагоне почтового поезда, где каждая из них встает на защиту своего чада. Финал этой истории вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/41233.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/261011.html</link><category>друзья, жизнь, интриги, отцы и дети, преображения, провинция, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, соперничество, отношения родителей и детей, соседи, возвращение домой, переезд, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коля – Перекати поле фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/261011.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Коля – Перекати поле» — это комедийная драма о том, как и чем живет современная российская провинция. Это по-настоящему наше кино, которое никто не должен пропустить, смотреть его онлайн вы можете уже сейчас. Фильм был отмечен специальным призом на кинофестивале «Окно в Европу» в 2005 году. Вместе с фильмом «Облако-рай» «Коля – Перекати поле» составляет дилогию под авторством Николая Досталя.
Главный герой Коля (Андрей Жигалов), прозванный за собственную неприкаянность «перекати полем», возвращается после многолетнего отсутствия на свою Родину. В родном поселке городского типа он встречает старых друзей и знакомых, которые к этому времени уже совсем укоренились и остепенились. Несмотря на все свои ожидания, Коля не чувствует себя в родном краю, как дома. Напротив, он ощущает себя инородным элементом, наводящим смуту среди знакомых и нарушающим мерное течение их жизни. После нескольких неловких ситуаций Коля понимает, что ему снова нужно уехать, для этого нужно только придумать правдоподобный повод.</p><button formaction="https://pleer.video/261011.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/397298.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, друзья, предатели, преодоление трудностей, убийства и убийцы, война, отношения, выбор, дети, перестрелки, миссия/цель/задание, нацизм или нацисты, отношения между людьми разных стран, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Родина или смерть фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/397298.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Приключенческий фильм «Родина или смерть» рассказывает о первых годах войны, когда немецкие войска оккупировали большую часть советских территорий. Действие разворачивается на свободной от боев советской земле, где начинают происходить странные события. Ряд полуподпольных диверсий заставляет всполошиться военную разведку Красной армии. Когда случается крупномасштабная акция, в результате которой советский состав с важным грузом сходит с рельс, НКВД всерьез берется за расследование. Разведчики узнают интересные факты о специальных детских домах, которые остались на оккупированных территориях. В таких учреждениях содержались «неуместные» дети – родственники врагов народа, сыновья и дочери политзаключенных. Сотрудники НКВД установили, что немцы организовывают особенные тренировочные лагеря для таких детей, чтобы использовать их в диверсионной деятельности. Расчет фашистских командиров прост: этих детей обидела собственная страна и поэтому они захотят отомстить. Однако все оказалось гораздо сложнее, когда операция немцев вышла из-под контроля.</p><button formaction="https://pleer.video/397298.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41083.html</link><category>армия, друзья, животные, преодоление трудностей, побег, отношения, трудные дети, дружба, собаки, подростки, бедняки, спасение, обман, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Спартак и Калашников фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41083.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российский приключенческий фильм для детей под названием «Спартак и Калашников» был снят в 2002 году и рассказывает трогательную историю одинокого мальчика, выросшего в детском доме, и его верного четвероногого друга по кличке Спартак. У вас уже сейчас есть шанс начать смотреть онлайн это милое и доброе кино.
Тринадцатилетний Шурка Калашников находит в помойке маленького щенка овчарки и называет его Спартак. Отныне они будут неразлучными друзьями. Директор детского дома, в котором воспитывается Шурка, крайне недоволен новым питомцем. После того, как щенок портит ковер в кабинете директора, тот приказывает прогнать собаку. Не в силах расстаться с любимым другом Шурка решает сбежать вместе со Спартаком из опостылевшего приюта. Так, Шурка Калашников становится беспризорником. Начинается череда увлекательных, иногда страшных, иногда веселых приключений двух неразлучных друзей — Спартака и Калашникова. Их дружбе предстоит пройти через серьезные испытания, прежде всего, на преданность и верность.</p><button formaction="https://pleer.video/41083.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427887.html</link><category>Великая Отечественная война, провинция, преодоление трудностей, убийства и убийцы, война, церковь, добрые дела, отношения, поиск себя, религия, вера или религиозность, жестокость, потерянная любовь, жертвы, нацизм или нацисты, священники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Поп фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427887.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Военно-историческая лента режиссера Владимира Хотиненко – драма, затрагивающая почти неосвещенный аспект Великой Отечественной войны. Речь пойдет о том вкладе, который внесла Русская Православная Церковь в поддержание народного духа. Фильм «Поп», основанный на одноименном документальном романе Александра Сегеня, теперь можно посмотреть онлайн. Это первая в своем роде художественная картина, снятая при поддержке Московской Патриархии.
Действие разворачивается в период с августа 1941 по февраль 1944 года. На северо-западе России начинается воскрешение христианской традиции, а именно церковного быта. Однако это происходит в крайне тяжелых условиях немецкой оккупации. Как не потерять присутствие духа и вселить его в других людей? Мало кто сумеет справиться с подобной задачей. Отцу Александру предстоит взять на себя тяжелую, но важнейшую из миссий в период ожесточенной войны – сохранить веру народа в собственные силы, тем самым не позволяя противнику разгромить родной дом.</p><button formaction="https://pleer.video/427887.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/20771.html</link><category>короли и королевы, отцы и дети, школа, преодоление трудностей, мечта, отношения, трудные дети, дети, оскорбления, отношения отца и дочери, социальный конфликт, дискриминация, потеря близких, исцеление, богачи, бедняки, несчастный случай, аристократия, стервы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маленькая принцесса фильм 1939 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/20771.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Одна из первых экранизаций великолепного детского романа английской писательницы Фрэнсис Бернетт «Маленькая принцесса» рассказывает историю девочки, превратившейся из всеобщей любимицы и баловня судьбы в бедную служанку. Всем детям и их родителям стоит обязательно посмотреть онлайн этот чудесный фильм в нашем интернет-кинотеатре.
Отец Сары Кру отправляет на войну, а дочь помещает в престижный пансион для девочек под руководством строгой мисс Минчин. Добрая и отзывчивая Сара тут же находит множество друзей. Кажется, что ее любят абсолютно все: и ученицы, и преподавательницы, и весь обслуживающий персонал. Однако после того, как девочка получает известие о том, что ее отец погиб на фронте, не оставив абсолютно никаких средств к существованию, все отворачиваются от несчастной. Мисс Минчин, опасаясь за репутацию своего заведения, не может просто выкинуть героиню на улицу, поэтому превращает ее в служанку. Бедная Сара терпеливо и стойко сносит оскорбления и насмешки бывших подруг и не оставляет надежды найти отца живым в одном из госпиталей.</p><button formaction="https://pleer.video/20771.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/417.html</link><category>антиутопия, борьба с системой, заговоры, запретная любовь, любовь, отцы и дети, притяжение противоположностей, работа, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, настоящие мужчины, будущее, роботы, отношения, алчность, героизм, жестокость, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, романтические отношения, социальный конфликт, человек и общество, дискриминация, избранные, богачи, бедняки, наводнения, подставы, спасение, восстания, киборги</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Метрополис фильм 1927 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/417.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Метрополис» — шедевр и легенда мирового кинематографа, самый известный фильм Фрица Ланга и самая дорогая картина за всю историю немого кино. Фильм оказал беспрецедентное влияние на последующее развитие киноискусства. Сегодня вы можете смотреть онлайн фильм «Метрополис». Картина снята по совместному сценарию Ланга и Теа фон Харбоу (актрисы, сценариста и жены режиссера). Футуристические декорации ленты и сегодня поражают своей фантазией, смелостью и современностью. Метрополис – огромный город будущего, в котором наверху в башнях небоскребов развлекаются и нежатся в роскоши богачи. Внизу в жалких лачугах ютятся рабочие, которые своим тяжким трудом и даже жизнью обеспечивает бесперебойную работу машин, на которых держится жизнь города. Среди рабочих зреет недовольство несправедливым устройством порядков в Метрополисе. В это опасное время сына одного из правителей города угораздило влюбиться в девушку из «низов». Фредер видел Марию всего несколько минут, но уверен, что именно эта девушка – его настоящая любовь.</p><button formaction="https://pleer.video/417.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/8252.html</link><category>запретная любовь, любовь, преображения, тусовки, отношения, человеческие пороки, братья и сестры, отношения мужчины и женщины, отношения сестер, отношения сотрудника и работодателя, романтические отношения, богачи, бедняки, случайные встречи, прошлое героя, прислуга</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мой слуга Годфри фильм 1936 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/8252.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Искрометная комедия «Мой слуга Годфри» стала первым фильмом в истории премии «Оскар», который был отмечен во всех четырех актерских номинациях. Всем ценителям классики мирового кинематографа мы особенно рекомендуем посмотреть онлайн великолепный фильм «Мой слуга Годфри». 
Действие кинокартины происходит в Нью-Йорке времен Великой депрессии. Безработный Годфри Смит случайно встречается на улице с испорченной светской львицей Корделией Буллок, которая просит его стать ее «потерянным человеком» на время модной в те годы игры под названием «Мусорная охота». За эту услугу Корделия милостиво предлагает ему пять долларов, что только раздражает Годфри. С помощью пары острых саркастических замечаний он умудряется обратить богачку в бегство. Свидетельницей этого случая становится младшая сестра Корделии Айрин, которая приходит в восторг от увиденного и, разговорившись с Годфри, предлагает ему место дворецкого в их роскошном доме. Тот с благодарностью принимает ее предложение. Так начинается удивительная карьера Годфри, который, как вскоре выяснится, своим происхождением чуть ли не превосходит семью Буллок.</p><button formaction="https://pleer.video/8252.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/470.html</link><category>жульничество и аферы, любовь, работа, любовные треугольники, отношения, журналисты, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, ревность, романтические отношения, война полов, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Его девушка Пятница фильм 1940 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/470.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фарс «Его девушка Пятница», снятый в золотую эпоху Голливуда и вошедший в историю мирового кинематографа, – это удивительно динамичный и заразительно смешной фильм. Когда он только вышел в прокат, газеты писали, что события в нем развиваются настолько стремительно, что ваш смех не будет поспевать за ними. Убедиться, так ли это на самом деле, можно, начав смотреть онлайн «Его девушка Пятница» в нашем интернет-кинотеатре. 
Бесподобный Кэри Грант играет прожженного главного редактора газеты The Morning Post Уолтера Берне, в жизни которого наступают нежданные перемены. Он узнает, что Хильди Джонсон, его бывшая жена и одновременно лучший корреспондент издания, решила снова выйти замуж и сменить суматошные будни журналиста на размеренную жизнь домохозяйки. Берне не может допустить такого развития событий и начинает действовать. Он посылает Хильди на последнее задание, которое вскоре превращается в настоящее приключение с погонями и перестрелками. Сам же Берне в это время похищает будущую свекровь Хильди и выводит на чистую воду жениха своей бывшей жены.</p><button formaction="https://pleer.video/470.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/25609.html</link><category>запретная любовь, любовь, путешествия, счастье, любовные треугольники, отношения, моря и океаны, выбор, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, корабли, певица или певец</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовный роман фильм 1939 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/25609.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Голливудская мелодрама «Любовный роман» была снята в 1939 году и с тех пор неоднократно цитировалась во множестве романтических и драматических фильмов. У вас есть прекрасная возможность приобщиться к классике мирового кинематографа, начав смотреть онлайн потрясающий фильм «Любовный роман» в нашем интернет-кинотеатре.
Бывшая певица по имени Терри МакКей знакомится на круизном лайнере, пересекающем Атлантический океан и держащим курс на Новый Свет, с французским красавцем Мишелем Марне. Молодой человек едет в Нью-Йорк к своей невесте — наследнице промышленного магната. Терри тоже обручена со своим продюсером. Однако, несмотря на свое несвободное положение, Мишель и Терри с первых минут знакомства безумно влюбляются друг в друга. Стараясь не терять рассудка от неожиданно нагрянувшей страсти, молодые люди договариваются подвергнуть свои чувства испытанию временем. Если через шесть месяцев они не угаснут, Мишель и Терри встретятся на 102-ом этаже высочайшего небоскреба Нью-Йорка — Эмпайр Стэйт Билдинг.</p><button formaction="https://pleer.video/25609.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>