<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1" xmlns:video="http://www.google.com/schemas/sitemap-video/1.1"><url><loc>https://pleer.video/1306643.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1306643.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Погребальные байки фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая женщина по имени Сэм устраивается на работу в похоронное бюро. Она просит местного гробовщика поделиться самыми жуткими историями смерти из его практики. Несколько мрачных, загадочных и мистических рассказов о событиях разного времени сплетаются в одну пробирающую антологию ужасов. Конец 1980-х. Монтгомери Дарк управляет моргом в небольшом островном городке Рэйвенс Энд. Однажды к нему в поисках работы приходит молодая девушка Сэм. Монтгомери проводит собеседование и показывает ей заведение. Сэм просит своего нового босса рассказать ей истории самых необычных и страшных смертей, с которыми он сталкивался. Дарк вспоминает случаи с загадочным монстром на вечеринке, неожиданной беременностью, непреднамеренным убийством и опасным маньяком. Из всех погибших людей, которых упоминает Монтгомери, Сэм больше всего интересует маленький мальчик по имени Логан… Какие тайны скрывает новая сотрудница морга? Удастся ли ей задержаться на работе у Монтгомери? Приглашаем поклонников антологий ужасов посмотреть онлайн фильм «Погребальные байки».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1306643</video:player_loc><video:duration>6657</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,сверхъестественное,серийные убийцы,страхи,убийства и убийцы,преступление и наказание,жестокость,кровь,похороны,смерть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1306643.jpg</image:loc><image:title>Погребальные байки фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/895405.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/895405.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В поисках золота фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В центре сюжета – молодая семейная пара Уилл и Доун. Последнее время у них острые финансовые проблемы, поэтому они возлагают надежды на новую работу Уилла в крупной компании, которая помогла бы поправить их материальное положение. Однако приехав на финальное собеседование, мужчина узнаёт, что из-за рыночного коллапса не получит эту должность. Возвращаясь домой по дороге среди канадских гор, Уилл и Доун встречают пару автостопщиков: это брат и сестра Ли и Шерил, которые чересчур легко одеты для морозной погоды. Неравнодушные герои берут странную парочку с собой. Путь до родного Ванкувера долгий и продолжается, когда уже совсем стемнело. Неожиданно Уилл почти сбивает человека, стоящего прямо посреди дороги. Им оказывается сильно замёрзший пожилой мужчина. Желая помочь незнакомцу, герои отводят его в машину, чтобы отвезти до ближайшей больницы. Однако они не успевают, и старик умирает. Расторопный Шерил стразу же находит удостоверение личности и деньги мужчины, считая это настоящим подарком судьбы. Среди документов они также...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/895405</video:player_loc><video:duration>5298</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>неудачники,работа,семейные проблемы,семья,деньги,отношения,долги,загадочные смерти,клады и сокровища,отношения брата и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/895405.jpg</image:loc><image:title>В поисках золота фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/724768.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/724768.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Апокалипсис: Зависшие в небе фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пятеро друзей на борту частного самолёта не могут посадить судно из-за загадочной катастрофы, случившейся на земле. Чтобы остаться в живых, им предстоит забыть о своих разногласиях. Мэтт – наследник богатой семьи, который приглашает очаровательную Лизу на первое свидание в свой загородный дом. До места пара вместе с несколькими друзьями решает добраться на частном самолёте. Весёлое время в дороге омрачается присутствием Кайла, брата Мэтта и бывшего парня Лизы, который не доверяет девушке, считая её хитрой охотницей за деньгами. Вскоре после взлёта внутри самолёта начинают происходить странные события. На борту неожиданно оказывается незнакомец, который просит друзей ни в коем случае не сажать самолёт, что бы ни случилось. Когда Кайл получает тяжёлое ранение, молодые люди понимают, что должны приземлиться и обратиться за медицинской помощью. Неожиданно они выясняют, что посадка невозможна из-за повышенного уровня радиации на территории США. Теперь друзьям предстоит найти способ спастись, пока у самолёта не закончилось топливо… Успеют...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/724768</video:player_loc><video:duration>4860</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,отношения,самолеты,дружба,братья и сестры,авиация,конфликты в отношениях,отношения в паре,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/724768.jpg</image:loc><image:title>Апокалипсис: Зависшие в небе фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1281156.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1281156.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Эллипс фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После аварийной посадки космический пилот и его собака оказываются на неизведанной планете. Чтобы спасти себя и друга, герою приходится откинуть все привычные представления о гравитации, климате и времени. Независимый фантастический триллер режиссеров-дебютантов Джо Блэнда и Гранта Мартина, также исполнившего главную роль. После трагической потери возлюбленной Джон замкнулся в себе и пристрастился к алкоголю. Единственная компания, которую он готов терпеть, – его большой верный пес Мак. Давние напарники Джон и Мак совершают космические полеты, которыми уже давно никого не удивишь. Однако новая миссия капитана Джона идет не по плану: он вынужденно приземляется на таинственное небесное тело эллипсоидной формы. Привычные законы физики здесь не работают, и ждать подмоги не приходится. Одиночество и скорый конец – не этого ли хотел Джон, потеряв любовь всей жизни? Возможно, но есть один серьезный нюанс – Мак. Верная собака застряла на враждебной планете по вине своего хозяина, и теперь ее спасение может стать для него главным стимулом,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1281156</video:player_loc><video:duration>4605</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,одиночество,будущее,злоупотребление алкоголем,собаки,потерянная любовь,психологические травмы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1281156.jpg</image:loc><image:title>Эллипс фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1141560.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1141560.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тьма: Вторжение фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Год назад в маленьком городке пропала 8-летняя девочка. После поминальной церемонии скорбящая семья становится свидетелем странного и зловещего «нечто». Действие происходит в восьмидесятые годы в маленьком городке, окружённом дремучим лесом. Однажды в семье Андерсон происходит несчастье: их маленькая дочка Мейзи пропадает. Все силы служб и местных жителей брошены на поиски: повсюду расклеены объявления, добровольцы прочёсывают лесные массивы. Однако всё безрезультатно, девочка будто испарилась. Проходит год с момента исчезновения. Безутешные Оливия и Мел Андерсоны организуют поминальный обед для близких и друзей. А в тот же вечер, выйдя на крыльцо дома, Мел замечает что-то странное, происходящее в лесу: над деревьями пролетают какие-то объекты, а вскоре мужчина видит оранжевые огни. Думая, что это очередное баловство местных мальчишек, Мел отправляется в чащу леса. Вместе с ним туда едут и его приятели. То, что они там находят, потрясает их воображение, и, кажется, они понимают, что стало причиной исчезновения маленькой Мэйзи....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1141560</video:player_loc><video:duration>5861</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,привидения,сверхъестественное,семейные проблемы,семья,инопланетяне,монстры,дети,загадочные смерти,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1141560.jpg</image:loc><image:title>Тьма: Вторжение фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1280691.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1280691.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ад по соседству фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая девушка по имени Сара съезжает от отца и начинает самостоятельную жизнь. Она находит идеальную квартиру в Лос-Анджелесе, но вскоре оказывается, что её вежливые и приветливые соседи скрывают страшную тайну… Скромная Сара мечтает стать дизайнером костюмов. После смерти тяжелобольной матери девушка ссорится со своим отцом, который изменял умирающей с другой женщиной. Сара переезжает в Лос-Анджелес в надежде начать новую, самостоятельную жизнь и положить начало своей карьере. Она находит идеальную квартиру, аренда которой стоит намного дешевле, чем должна, и заселяется в свой новый дом в небольшом жилищном комплексе. Сара постепенно знакомится с соседями, которые кажутся ей замечательными людьми: они устраивают общие вечеринки, помогают друг другу и всегда доброжелательны. Вскоре девушка начинает испытывать проблемы со сном: по ночам вокруг неё раздаются странные, пугающие звуки. Какие тайны скрывает это сплочённое маленькое сообщество? Приглашаем поклонников пугающих триллеров посмотреть онлайн фильм «Ад по соседству» об ужасе,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1280691</video:player_loc><video:duration>5187</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,новички,отцы и дети,психология,мечта,человеческие пороки,жестокость,отношения отца и дочери,соседи</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1280691.jpg</image:loc><image:title>Ад по соседству фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1088563.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1088563.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Бесполезный фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Жизнь юной Джесси до недавнего времени была безоблачной. Она жила вместе с любимой мамой, с которой девушка была очень близка. Но страшная катастрофа уносит жизнь улыбчивой женщины, и убитая горем Джесси остаётся совсем одна. К счастью, у девушки есть неравнодушные дядя с тётей, которые забрали её к себе. Семейная пара живёт в далёкой Монтане, посреди зелёных полей и огромных гор, потрясающих воображение своим величием. Этот переезд даётся Джесси непросто: и так потрясённая гибелью мамы девушка оказывается в совершенно в чужой обстановке новой школы и новых людей. В этом сельском штате особой популярностью пользуются разнообразные гонки и родео. Неожиданно для себя Джесси сама увлекается этим необычным видом спорта, ведь мама очень любила посещать различные соревнования. Но на пути к мечте у Джесси возникает проблема: у неё нет собственной лошади для тренировок и участия в заездах. Однако дядя Мик находит для племянницы коня. Он не подходит под стандарты для состязаний, но Джесси не намерена сдаваться. Получится ли у юной героини...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1088563</video:player_loc><video:duration>5419</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,лошади,семья,школа,мечта,отношения,соперничество,дружба,конфликты друзей,отношения матери и дочери,подростки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1088563.jpg</image:loc><image:title>Бесполезный фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1020730.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1020730.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тролли: Чудесный дом фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мальчик Макс приезжает на зимние каникулы в деревню к бабушке и встречает маленького тролля, отбившегося от своих сородичей. Макс пытается помочь новому другу вернуться домой в горы. Красивая и добрая сказка для всей семьи с великолепными пейзажами, волшебными приключениями и приятным юмором. Одной прекрасной снежной зимой школьник Макс вместе со своей семьей навещает любимую бабушку, живущую в чудесном поселке у гор. В первый же день мальчик замечает на снегу чьи-то странные следы. Бабушка признается внуку, что в округе водятся настоящие горные тролли. Правда это или выдумка? Над фантазером Максом и так смеются сверстники, называя его «чудиком», поэтому ему тяжело найти друзей. Теперь же он решает никому ничего не рассказывать, а лично проверить бабушкины истории о волшебных существах. И он действительно находит тролля! Маленького, забавного и очень голодного. Максу удается с ним подружиться, но тролль скучает по дому и по своей семье. Чтобы ее разыскать, героям предстоит отправиться в невероятное путешествие в горы. Предлагаем к...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1020730</video:player_loc><video:duration>5381</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,каникулы,отцы и дети,путешествия,семья,дружба,братья и сестры,дети,отношения родителей и детей,старики,волшебные существа</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1020730.jpg</image:loc><image:title>Тролли: Чудесный дом фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1252523.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1252523.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>ПреКрасная Шапочка 3 фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Новые приключения Красной Шапочки в мире любимых сказок. На этот раз она решила занять место главной героини в таких классических детских книгах, как «Русалочка», «Дюймовочка», «12 месяцев» и «Василиса Прекрасная». И кто знает, чем бы это закончилось, если бы на помощь вовремя не подоспел ее мудрый и терпеливый друг Серый Волк. Перемещаясь в разные волшебные миры, Красная Шапочка везде успевает натворить дел: то принца заколдует приворотным зельем, то разведет подснежников-хищников, а то и вовсе вступит в неравную борьбу с Кащеем Бессмертным и прочей нечестью. Путешествие по сказкам – занятие весьма непредсказуемое и небезопасное, но зато здесь всегда можно рассчитывать на добрый счастливый финал. Красочный и веселый мультфильм – третью часть серии, вдохновленной классикой детской литературы, – «ПреКрасная Шапочка 3» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре. После просмотра малышам обязательно захочется перечитать книги-первоисточники, чтобы вспомнить, как же всё было на самом деле.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1252523</video:player_loc><video:duration>1539</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>магия и волшебство,путешествия,мечта,трудные дети,недоразумение,сказочный мир,дети,волшебные существа,книги,спасение,грызуны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1252523.jpg</image:loc><image:title>ПреКрасная Шапочка 3 фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/673228.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/673228.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Создатели страхов фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Четыре подруги приехали в уютный загородный дом, чтобы провести выходные. Но дружеские посиделки идут не по плану, когда девушки понимают, что в доме творится что-то странное. Главная героиня студентка Сара учится в колледже. Посетив лекцию по психологии о страхе, девушка решает сменить тему своей диссертации. В качестве научного эксперимента она собирается снять на камеру проявления страха. Для этого под предлогом совместных выходных Сара зовёт подружек в загородный дом, где она уже поставила камеры и где собирается хорошенько напугать не подозревающих о коварном плане девушек. Тонкий психолог Сара припасла много интересных ловушек. Одна из героинь находит среди вещей на чердаке доску для спиритического сеанса и решает сыграть с подругами, добавив острых ощущений в пока ещё безмятежный отпуск. Начав игру, девушки всё больше погружаются в свои страхи. В доме же начинают происходить странные вещи, а одна из девушек и вовсе исчезает. Всё ли это входит в хитроумный план Сары, или же что-то по-настоящему зловещее творится в этом доме?...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/673228</video:player_loc><video:duration>5213</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,привидения,сверхъестественное,маньяки,страхи,отношения,женская дружба,жестокость,загадочные смерти,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/673228.jpg</image:loc><image:title>Создатели страхов фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1072947.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1072947.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дверной замок фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Одинокая молодая женщина Кён-мин начинает подозревать, что за ней втайне кто-то наблюдает и даже пытается проникнуть в ее квартиру. Что это – паранойя или реальная угроза, которая становится всё ближе? Пробирающий южнокорейский триллер с детективной интригой, нарастающим напряжением и гнетущей атмосферой неизвестности вплоть до финала. Главную роль исполнила актриса Кон Хё-джин, наиболее известная по популярным дорамам «Повелитель солнца» и «Всё в порядке, это любовь». Фильм «Дверной замок» основан на испанском триллере 2011 года «Крепкий сон». Навязчивое ощущение чужого присутствия, будто рядом затаился кто-то неизвестный и опасный, – довольно жуткий опыт, который Кён-мин вынуждена переживать снова и снова. Она обычная корейская женщина средних лет, днем работает в банке, всегда в окружении людей, но по вечерам возвращается в свою одинокую квартиру, которая с некоторых пор уже не кажется ни пустой, ни безопасной. Кён-мин не по себе. Темными ночами она слышит странные звуки и замечает подозрительные вещи, словно в квартиру пытается...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1072947</video:player_loc><video:duration>6118</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>серийные убийцы,одиночество,маньяки,страхи,убийства и убийцы,похищения,психи,жестокость,загадочные смерти,силы правопорядка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1072947.jpg</image:loc><image:title>Дверной замок фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/725751.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/725751.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Адормидера фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>После долгих кровопролитных боев пятеро средневековых воинов возвращаются домой. Но на их пути стоит замок лорда, хранящего мрачные тайны, и дорога в родные земли становится еще сложнее и опаснее. Мальтийский приключенческий фильм в антураже средневековья. Благодарный Тристан был рожден в семье уважаемых воинов и не представлял для себя другой судьбы, кроме сражений. Но его бескорыстная тяга к подвигам тлеет при столкновении с уродливой и беспощадной войной. Наконец, после затяжной бойни, где пало много молодых и храбрых мужей, Тристан и еще четыре выживших мечника получают возможность вернуться домой. Они понимают, что путь будет долог и труден, но пока и представить не могут, насколько. По пути всадники делают остановку в хорошо укрепленном замке лорда Уильяма – месте, хранящем множество мрачных тайн и скрытых угроз. То, что должно было стать короткой передышкой и ночевкой, оборачивается смертельно опасным столкновением. Любителям историко-приключенческого кино предлагаем посмотреть онлайн мальтийский фильм «Адормидера».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/725751</video:player_loc><video:duration>5608</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,мечи и шпаги,путешествия,средневековье,преодоление трудностей,борьба со злом,мужская дружба,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/725751.jpg</image:loc><image:title>Адормидера фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/803137.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/803137.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Восход фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодой медбрат Уилл получает большой срок по ложному обвинению. В тюрьме он знакомится с суровым заключенным Джимми, который помогает ему выстоять в борьбе за справедливость. Австралийская тюремная драма, основанная на реальных событиях. Начинающий медик Уилл Макинтайр знакомится на вечеринке с привлекательной одинокой девушкой. Они танцуют, флиртуют и беззаботно проводят время, а на следующий день в дом Уилла стучится полиция. Его обвиняют в изнасиловании. Проиграв судебное слушание, Уилл лишается всего: медицинской карьеры, репутации, свободы. В ожидании апелляции молодой заключенный отправляется в тюрьму строгого режима. Попав в окружении отъявленных преступников и ожесточившихся охранников, Уилл чувствует себя, как в аду. Ему поручают заботиться о пожилом убийце в инвалидном кресле, но кроме того, он заводит тесное знакомство с грозным уголовником-рецидивистом Джимми Коувом. Необыкновенная дружба становится сильной опорой в борьбе с трагическими изъянами системы правосудия. Любителям реалистичных тюремных драм предлагаем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/803137</video:player_loc><video:duration>6170</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,друзья,новички,тюрьма,преодоление трудностей,дружба,адвокаты и обвинители,вера или религиозность,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/803137.jpg</image:loc><image:title>Восход фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1392490.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1392490.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Хищники фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Автор пособия по личностному росту «Психология хищника» должен доказать эффективность своей методики на самом себе, вступив в неравную борьбу с миллионершей. Его противница задумала снести гаражный кооператив, где стоит его машина. Дать отпор – дело чести, даже если это повлечет за собой новые проблемы. Эдуард Зверев – тренер личностного роста, который помогает людям приобрести уверенность в себе и добиться своих целей. Благодаря методике Зверева его клиенты налаживают жизнь во всех сферах: у них складывается личная жизнь, растут доходы, а карьера радует достижениями. Книга Эдуарда становится бестселлером, и он находится на вершине успеха, когда неожиданно сталкивается с проблемами. Кооператив «Берёзка», где Эдуард паркует свой роскошный «Ягуар», планируют снести. Помимо Эдуарда эта новость ударяет и по другим пользователям гаража. Чтобы помешать планам циничных бизнесменов, Эдуард и остальные «пострадавшие» объединяют усилия и бросают им вызов. Удастся ли Звереву, который привык вдохновлять других, самому победить в непростом...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1392490</video:player_loc><video:duration>5349</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,борьба с системой,неудачники,преодоление трудностей,похищения,соперничество,собаки,шантаж,борьба за справедливость,богачи</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1392490.jpg</image:loc><image:title>Хищники фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/901033.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/901033.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Проклятый дом 3 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Семья, отчаянно мечтающая начать всё с чистого листа, переезжает в старый загородный дом. Самая маленькая хозяйка обретает здесь загадочного друга, которого кроме неё никто не видит. Дом, годами ждавший новых жильцов, внимательно наблюдает за ними и готов пойти на всё, чтобы они остались с ним навсегда. Кэти Харпер вместе с тремя детьми переезжает в ветхий дом со скрипящими полами. Несмотря на то, что жильё находится не в лучшем состоянии, женщина, ушедшая от мужа-тирана после многолетних издевательств, счастлива начать здесь новую жизнь. Она запрещает детям выходить из дома и общаться с незнакомцами, а также с их отцом, если он каким-то образом их найдёт. Вскоре после заселения герои начинают ощущать рядом с собой чьё-то незримое присутствие. Дом неустанно следит за своими жильцами и пытается сделать всё, что от него зависит, чтобы они никогда его не покинули. Однажды Рик, начальник Кэти, приходит к ней в гости, чтобы поговорить о повышении. Новая должность означает, что ей с семьёй придётся переехать в другое место…Сможет ли...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/901033</video:player_loc><video:duration>5232</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,отцы и дети,сверхъестественное,страхи,побег,жестокость,отношения матери и дочери,отношения матери и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/901033.jpg</image:loc><image:title>Проклятый дом 3 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1068711.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1068711.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пункт назначения: Аквапарк фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Группа выпускников решает провести в аквапарке отвязную вечеринку, чтобы встретить «взрослую» жизнь. Вместо этого молодых тусовщиков ждет смертельный аттракцион, а вода на горках станет красной. Вчерашние школьники решили незабываемо отметить свой выпускной. Место выбрали как нельзя подходящее для улётного кутежа большой компании: старый аквапарк, который стал менее популярным у местных жителей за последние годы. Для пущего эффекта праздника ребята выбрали тему вечеринки: 80-годы с их яркими нарядами, зажигательной музыкой и безумными тусовками. Сексуальные девушки в откровенных купальниках, море алкоголя и драйва – всё начиналось как нельзя лучше. Но выпускной мечты превратился в сущий кошмар, ведь кто-то установил острые решетки на водяных горках и другие страшные ловушки, жестоко убивающие подростков. Кто же этот маньяк, учинивший кровавую бойню на вечеринке? Пытаясь найти злодея, герои будут вести настоящую борьбу за выживание в жутком аквапарке. Приглашаем посмотреть остросюжетный хоррор «Пункт назначения. Аквапарк»</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1068711</video:player_loc><video:duration>4099</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,серийные убийцы,тусовки,маньяки,страхи,убийства и убийцы,отношения,убийцы,жестокость,загадочные смерти,кровь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1068711.jpg</image:loc><image:title>Пункт назначения: Аквапарк фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/795165.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/795165.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Птицелов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Еврейская девушка Эстер, ищущая спасения от нацистских преследований, вынуждена переодеться в мужскую одежду и под видом мальчика скрываться на ферме в норвежской глуши. Действие фильма разворачивается в уютном городке Тронхейм в 1942 году. Несмотря на то, что оккупация Норвегии длится уже два года, повседневная жизнь жителей страны фьордов кажется вполне безмятежной. Главную героиню зовут Эстер. Она живёт вместе с родителями в уютном доме. Её папа Ганс работает парикмахером, чьи дела идут успешно благодаря постоянной клиентуре. Сама же Эстер страстно мечтает о театральной сцене: она упорно заучивает монологи из известных пьес и может часами рассматривать журналы с популярными американскими актрисами. Однако опасность тихо приближается к мирным жителям городка: нацисты начинают расправляться с местными евреями. Вскоре забирают отца Эстер. Попытка бегства самой девушки оборачивается неудачей, и она оказывается в лесу. Чтобы спастись, Эстер переодевается мальчиком и прячется на маленькой ферме. Приглашаем посмотреть онлайн напряжённую...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/795165</video:player_loc><video:duration>6010</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Вторая мировая война,друзья,первая любовь,преображения,преступления,семья,убийства и убийцы,война,добрые дела,мечта,дружба,актеры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/795165.jpg</image:loc><image:title>Птицелов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1192747.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1192747.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ассистентка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Один день из жизни скромной ассистентки из крупной кинокомпании. С раннего утра до позднего вечера она без передышки выполняет множество поручений, в то время как её могущественный босс пользуется своей властью, чтобы задавливать собственных сотрудников и заманивать красивых девушек. Молодая девушка по имени Джейн несколько недель работает ассистенткой в кинокомпании в Нью-Йорке. Рабочие обязанности и психологическое давление очень изматывают Джейн – она приходит в офис раньше всех, постоянно загружена делами и часто сталкивается с несправедливой критикой со стороны начальника-тирана. Девушка понимает, что он пользуется своим положением и втягивает начинающих актрис и сотрудниц в неравные сексуальные отношения, обещая им продвижение по службе. Культура домогательств, которая царит в компании, кажется чем-то обычным и привычным – никто из коллег Джейн не высказывается против возмутительных действий босса. Когда героиня знакомится с новой коллегой, в которой узнаёт потенциальную следующую жертву, она пытается помочь девушке. Но удастся...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1192747</video:player_loc><video:duration>5031</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,новички,работа,сильные женщины,шоубизнес,измена,человеческие пороки,кинематограф,конфликты на работе</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1192747.jpg</image:loc><image:title>Ассистентка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1238721.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1238721.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>На твоей волне фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главная героиня анимационного фильма Хинако – студентка, которая переезжает в прибрежный город на учёбу, и чтобы полностью отдаться своему увлечению – сёрфингу. Однажды из-за неосторожно пущенного фейерверка в квартире Хинако происходит пожар. К счастью, девушке удаётся спастись благодаря профессионализму пожарного по имени Минато. Вскоре сам молодой человек увлекается сёрфингом, что и ещё больше сближает его с очаровательной Хинако. Постепенно герои искренне влюбляются в друг друга. Но счастливым мечтам о совместном будущем не суждено сбыться. Минато уходит сёрфить прямо во время шторма, желая поупражняться на больших волнах. Но стихия непредсказуема, и спасая тонущего человека, Минато погибает сам. Хинако прибывает в настоящем шоке после потери любимого. Она больше не занимается сёрфингом, и, кажется, вовсе потеряла всякий вкус к жизни. Но однажды происходит что-то поистине волшебное. Придавшись счастливым воспоминаниям о Минато, девушка напевает их любимую мелодию и вдруг видит своего любимого в стакане воды! Не веря своим глазам,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1238721</video:player_loc><video:duration>5711</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,отношения,серфинг,героические профессии,героизм,отношения брата и сестры,отношения мужчины и женщины,потерянная любовь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1238721.jpg</image:loc><image:title>На твоей волне фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/962558.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/962558.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Инопланетный код фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Придя домой, хакер Алекс обнаруживает в гостиной труп человека. Шокированный этой находкой, он переворачивает мертвеца и ужасается ещё больше: перед ним лежит его собственное тело. В руке у мертвого двойника Алекс находит флешку с запиской «Посмотри меня», и ему ничего не остается, кроме как последовать указанию. На видео с носителя Алекс опять узнает себя, но на этот раз сильно измождённого. Двойник рассказывает, что он – Алекс из будущего, и ему удалось поймать некий сигнал с непознанного спутника. Это может быть прямым свидетельством существования инопланетных цивилизаций. Не успев опомниться, Алекс слышит стук в дверь. К нему пришла таинственная девушка Ребекка с предложением о работе. Компании, на которую она работает, необходим хакерский талант Алекса. Правда, проект засекречен, и Ребекка сможет ему сказать больше, лишь когда он подпишет документ о неразглашении. Алекс относится с недоверием к этому неожиданному предложению, но щедрый гонорар заставляет его согласиться. Как будут развиваться события остросюжетного триллера, вы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/962558</video:player_loc><video:duration>6077</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>наука и техника,путешествия во времени,угроза всему миру,инопланетяне,страхи,загадочные смерти,расследование,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/962558.jpg</image:loc><image:title>Инопланетный код фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1183052.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1183052.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Форсаж Диабло фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Талантливый водитель Куба пробивается на легендарную подпольную гонку с высокими ставками. В борьбе за победу он сталкивается с опасными бандитами и влюбляется в дочь главного из них – самого организатора гонок. Остросюжетный польский боевик с высокими скоростями, красивыми машинами, драйвом и адреналином «Форсаж Диабло» расскажет об экстремальном автоспорте, его закулисных интригах и не менее опасной истории любви. Незаконная гонка с запоминающимся названием «Черная овца» давно стала городским мифом. У бесстрашного водителя Кубы появляется шанс стать частью этой легенды. Его талант замечают, и он попадает в число участников погони за головокружительным денежным призом. Правда, на кон придется поставить собственное здоровье и саму жизнь. У Кубы есть веская причина для риска – его маленькой сестре нужна дорогостоящая операция за границей. Вступая в турнир, талантливый новичок быстро наживает себе врагов и втягивается в рискованный роман со своей соперницей, красавицей Евой, за которой пристально следит ее суровый отец-гангстер....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1183052</video:player_loc><video:duration>5490</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,заговоры,запретная любовь,интриги,любовь,новички,преступления,убийства и убийцы,деньги,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1183052.jpg</image:loc><image:title>Форсаж Диабло фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1251292.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1251292.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Не входи фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Группа молодых воров планирует обчистить дом пожилой пары. Когда жильцы неожиданно возвращаются во время ограбления, преступников ждёт непредвиденный поворот событий… Начало 1990-х годов. Несколько друзей, находящихся в бедственном положении, решает ограбить особняк местного хирурга и его жены. Зная, что внутри дома спрятан сейф, полный денег, молодые люди надеются на лёгкую наживу. Преступники проникают в дом, но план даёт сбой, и у них возникают проблемы с вскрытием сейфа. Воры они надеются выпытать код у хозяев, но пожилая пара возвращаются раньше, чем предполагалось. Молодёжи предстоит узнать, что у безобидных на первый взгляд стариков есть свои секреты. Противостояние между бандитами и их жертвами превращается в пугающую игру в кошки-мышки. Как сложится судьба неудачливых воров? Какие страшные тайны скрывает пожилой хирург и его жена? Приглашаем поклонников захватывающих триллеров с неожиданными сюжетными поворотами посмотреть онлайн фильм «Не входи» с Мэйси Уильямс, Сильвестром МакКоем и Ритой Ташингэм.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1251292</video:player_loc><video:duration>5519</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,ограбления,преступления,деньги,отношения,преступление и наказание,конфликты в отношениях,лучшие друзья,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1251292.jpg</image:loc><image:title>Не входи фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1387149.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1387149.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Волшебное зеркало, или Двойные неприятности фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Благодаря волшебному зеркалу у двух друзей-одноклассников Фридо и Эмиля появляются их «идеальные копии», умеющие всё, что не умеют они. Но двойники оказываются себе на уме, и ситуация стремительно выходит из-под контроля. Веселая, увлекательная и поучительная фэнтези-комедия для детей. Как и любой ребенок, Фридо хочет веселиться, играть с друзьями и всегда находить общий язык с родителями. Но мама мечтает, чтобы он поступил в престижную академию, спорит по этому поводу с папой, а сам Фридо терпит неудачи в школе и чувствует только усталость. Решение всех проблем буквально материализуется из воздуха. А точнее – из отражения в таинственном зеркале, которое Фридо находит в парке развлечений. Чудесным образом на свет появляется его двойник, неотличимый внешне, но почти полная противоположность по характеру. «Идеальный» Фридо обожает учиться и приносит домой пятерку за пятеркой, а вот компания и развлечения ему не очень-то нужны. Настоящий Фридо делится этим секретом со своим лучшим другом Эмилем. Добродушный отличник Эмиль не умеет...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1387149</video:player_loc><video:duration>5298</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,жульничество и аферы,магия и волшебство,отцы и дети,школа,непутевые родители,трудные дети,дружба,недоразумение,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1387149.jpg</image:loc><image:title>Волшебное зеркало, или Двойные неприятности фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1311540.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1311540.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Капитан Голливуд фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Лето 1999 года. В городе на юге России происходит взрыв жилого дома в результате теракта. За расследование берётся капитан ФСБ Андрей Верещагин, известный также по прозвищу «Капитан Голливуд». Фильм основан на реальных событиях. Взрыв многоэтажного дома в южном российском городке потрясает до глубины души всю страну. Теракт, унесший много невинных жизней, становится резонансным делом, за которое берётся один из лучших сотрудников ФСБ. Андрей Верещагин получил прозвище «Капитан Голливуд» после того, как он выступил на центральном телевидении: ему пришлось объяснять широкой публике ошибку спецслужб при проведении важной операции по спасению заложников. Теперь талантливому силовику предстоит разобраться, кто стоит за страшной трагедией, поймать и наказать преступников и обезопасить общество от повторения теракта. Удастся ли Верещагину выйти на след преступников? Приглашаем поклонников детективных драм посмотреть захватывающий фильм «Капитан Голливуд» о расследовании запутанного и важного дела.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1311540</video:player_loc><video:duration>6009</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преступления,терроризм,настоящие мужчины,борьба со злом,преступление и наказание,героизм,расследование,силы правопорядка,жертвы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1311540.jpg</image:loc><image:title>Капитан Голливуд фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/943928.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/943928.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пляжный домик фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Эмма проводит каникулы в домике на пляже, но спокойствие летних дней нарушает приезд фотографа Пола. Поначалу очарованная им, Эмма вскоре понимает, что его прошлое скрывает страшные тайны. Эмме 19 лет, и она учится в колледже. Вместе с мамой Кэтрин и отчимом Генри она приехала в роскошную виллу на побережье в Хэмптонс. Эмма хорошо ладит с родителями, хотя иногда случаются ссоры. Например, на этот раз девушка столкнулась с недовольством мамы, которая против того, чтобы дочь отложила учебу в университете и уехала в Берлин на поиски вдохновения для написания книги. Напряжённость в отношениях героев лишь усиливается с приездом загадочного Пола. В молодые годы он встречался с Кэтрин, а теперь стал успешным фотографом. Тематика его работ необычна: фото демонстрируют кровь и обнажённую натуру. По словам Пола, он вдохновляется такими мрачными темами, как убийство французского революционера Жан-Поля Марата, и стилистикой итальянских фильмов ужасов. Эмма очарована красивым и харизматичным Полом, что сильно беспокоит Кэтрин. Однажды вечером Пол...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/943928</video:player_loc><video:duration>5198</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>путешествия,семейные проблемы,семья,убийства и убийцы,мечта,отношения,писатели,загадочные смерти,кровь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/943928.jpg</image:loc><image:title>Пляжный домик фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1379064.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1379064.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Я украду тебя у всего мира фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История молодых влюбленных из двух враждующих семей. Прежние связи, родительские запреты, жестокость и несправедливость вокруг угрожают разрушить их любовь. Смогут ли герои за нее побороться и победить? Случайная встреча юных Давида и Лейлы становится для них судьбоносной: молодые люди по-настоящему влюбляются друг в друга, и не видят для себя иного будущего, чем быть вместе. Неожиданно для себя влюбленные осознают, что реальность оказывается куда более жестокой и суровой, чем они могли предположить: из-за того, что они принадлежат к враждующим семьям, их любви никто рад. Прошлые отношения призрачной тенью нависают над героями, угрожая разрушить то ценное, хрупкое чувство, которое возникло между ними. Чтобы стать счастливыми, Давид и Лейла должны будут пройти через непростые испытания, справиться с трагическими случайностями и восстать против холодного и расчетливого мира. Удастся ли молодым влюбленным остаться вместе? Чем закончится история современных Ромео и Джульетты? Приглашаем поклонников трогательных мелодрам посмотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1379064</video:player_loc><video:duration>5586</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,любовь,отцы и дети,семейные проблемы,преодоление трудностей,мечта,отношения,выбор,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1379064.jpg</image:loc><image:title>Я украду тебя у всего мира фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1039457.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1039457.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Жесткое прошлое фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодой американский фермер встречает девушку, живущую в резервации одного из коренных народов. Когда она неожиданно исчезает, герой отправляется на её поиски, раскрывает мрачные секреты прошлого и узнаёт о торговле людьми в регионе. Кип Саммер живёт и работает на ранчо своего отца в Северной Дакоте. Однажды парень, который кажется наивным и одиноким, пытается развеять тоску в местном борделе, но быстро понимает, что ему не близок такой вид досуга. Кипу приходится спасать от нападения молодую проститутку по имени Вания, принадлежащую к коренному населению региона. Кип отводит её к себе домой, чтобы помочь ей обработать раны, но это не нравится её сутенёру Пэрису. Вскоре после этих событий Вания исчезает. Кип понимает, что она попала в беду, и решает найти её. Поиски девушки приводят парня к страшному открытию: в регионе уже долгие годы развита торговля людьми и сексуальное рабство. Сможет ли Кип помочь своей новой знакомой? Приглашаем поклонников атмосферных нео-вестернов посмотреть онлайн криминальную драму «Жесткое прошлое».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1039457</video:player_loc><video:duration>6377</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,смена жизненных приоритетов,одиночество,похищения,проститутки,рабство,преступление и наказание,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1039457.jpg</image:loc><image:title>Жесткое прошлое фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1183769.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1183769.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Сердца и кости фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Будни военного фотографа Дэниэла состоят из бесконечных командировок по горячим точкам в разные уголки мира. Рискуя жизнью, он запечатлевает ужасные события и жертв вооружённых конфликтов. Вернувшись из очередной поездки, Дэниэл планирует организовать выставку своих работ. В преддверии этой выставки к Дэну обращается водитель такси Себастиан – беженец из Южного Судана. Он хочет, чтобы фотограф сделал несколько снимков хора африканской общины города. Однако вскоре выясняется его истинный мотив: на одном из снимков Дэниэла изображены кровавые события резни в родной деревни Себастиана, где 15 лет назад погибли его близкие. Он просит фотографа не выставлять этот снимок на публике, ведь у него сейчас новая жизнь и семья, не знающая трагичном прошлом Себастиана. Оказывается, что и Дэниэл не в восторге от предстоящего мероприятия. Последнее время он всё чаще испытывает симптомы сильного стресса из-за своей работы. Также они с женой недавно узнали о её беременности, и эта новость пугает Дэниэла, ведь недавно они пережили трагедию: их ребёнок...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1183769</video:player_loc><video:duration>6613</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,семья,преодоление трудностей,война,дружба,жестокость,кровь,отношения мужа и жены,смерть,психологические травмы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1183769.jpg</image:loc><image:title>Сердца и кости фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1201726.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1201726.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Элис фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История Элис, которая узнаёт, что её муж спустил все семейные накопления на эскорт-услуги. Чтобы обеспечить себя и сына, молодая женщина вынуждена сама заняться этой сомнительной профессией. Жизнь парижанки Элис кажется сбывшейся мечтой. Она живёт в очаровательной квартирке вместе с любимым мужем Франсуа и их маленьким сынишкой Жюлем. Супруг обожает Элис и восхищает её и друзей романтическими стихами, которые он читает в честь жены на званых обедах. Но семейная идиллия рушится одним утром, когда Элис вдруг обнаруживает, что все её карты и счета пусты, а сам муж исчез в неизвестном направлении и не отвечает на телефонные звонки. Более того, он давно не вносил деньги на погашение ипотеки, и теперь Элис может быть выселена из квартиры, если не найдёт 8000 евро за две недели. Оказалось, что все сбережения Франсуа тратил на девушек из эскорт-услуг. Чтобы разузнать больше, Элис решает отправиться прямиком в агентство, которым пользовался муж. Неожиданно девушка получает предложение попробовать себя в роли элитной проститутки. Находясь в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1201726</video:player_loc><video:duration>6304</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,работа,семейные проблемы,семья,измена,преодоление трудностей,расставания,деньги,отношения,проститутки,женская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1201726.jpg</image:loc><image:title>Элис фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1291182.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1291182.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Красотка в ударе фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Полина не очень довольна своей жизнью и своей внешностью. Она считает себя непривлекательной, пока однажды не ударяется головой. Очнувшись, Полина видит в зеркале эффектную красотку, и ее поведение круто меняется. Юлия Александрова демонстрирует чудеса преображения в легкой оптимистичной комедии «Красотка в ударе». Полнометражный режиссерский дебют актрисы Яны Гладких по сценарию Евгении Хрипковой («(НЕ)идеальный мужчина», «Звоните ДиКаприо!», «Сладкая жизнь»). Жизнь Полины разделилась на «до» и «после» сильного удара по голове. «До» – это брак с неблагодарным недотепой, «мужская» работа в грубой мужской компании, невзрачная одежда и невысокое мнение о самой себе. Но под заношенными и мешковатыми кофтами еще живет простая женская мечта о красивой внешности и восхищенных взглядах вслед. И однажды эта мечта чудом сбывается – по крайней мере, так думает сама Полина. Крепко получив по затылку, она теряет сознание, а после пробуждения не может оторвать взгляд от зеркала. Неотразимая, сногсшибательная, роскошная – такой она видит себя...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1291182</video:player_loc><video:duration>5784</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,неудачники,преображения,работа,смена жизненных приоритетов,счастье,отношения,поиск себя,женская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1291182.jpg</image:loc><image:title>Красотка в ударе фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/494531.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/494531.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Прокол фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Остросюжетная драма об адвокате с зависимостью, который решил бороться против медицинской корпорации. Майк Вайс – молодой и талантливый адвокат. Вместе с другом и партнёром Полом Данцигером он руководит юридической фирмой. Несмотря на профессиональные качества сотрудников, фирма переживает не лучшие времена. Но однажды к ним обращается медсестра Вики с рядовым, казалось бы, делом – она укололась иглой во время вызова и заразилась СПИДом. Но девушка показывает друзьям безопасную одноразовую иглу, которая предотвращает повторный укол. Она была разработана другом её семьи. Вики просит помочь героев представить инновационный продукт в больницах. Заинтересованные этим делом, Майк и Пол начинают углубляться в документы. Вскоре они обнаруживают, что уникальное изобретение никто не хочет покупать, так как это совершенно невыгодно крупным медкорпорациям, и существует целый сговор в сфере здравоохранения и фармацевтики. На их защиту встают крупные юридические фирмы во главе с адвокатами-тяжеловесами, которые всеми правдами и неправдами хотят...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/494531</video:player_loc><video:duration>5976</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,друзья,жульничество и аферы,заговоры,коррупция,наркотики,политика,преступления,преодоление трудностей,деньги</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/494531.jpg</image:loc><image:title>Прокол фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1059789.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1059789.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Четвертая мировая война фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая американка Сью провожает на секретное задание своего мужа-военного. Неожиданно и ее брат, тоже солдат, едет на другую спецоперацию. Цепь конфликтов по всему миру перерастает в ядерную войну. Пугающе реалистичная драма о мировой катастрофе с использованием документальных вставок, где запечатлены настоящие военные баталии. Всё начинается с локальных столкновений, о которых население «благополучных стран» привыкло слышать в новостях, как о чем-то малопонятном и далеком. Но для Сью это не так. И ее муж, и ее брат служат в американской армии. Один отправляется на Ближний Восток, второй – на Корейский полуостров, где и начинается серия атак с цепной реакцией. Всё больше стран с сильнейшим вооружением втягиваются в конфликты на суше, на воде и в воздухе. Лейтенант Джонс, муж Сью, выходит на связь со спецагентом ФБР, который пытается понять, кто или что стоит за этими столкновениями, которые угрожают перерасти в мировую войну. Независимый антивоенный боевик «Четвертая мировая война» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1059789</video:player_loc><video:duration>5115</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,заговоры,семья,угроза всему миру,война,самолеты,современные конфликты,горячие точки,отношения мужа и жены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1059789.jpg</image:loc><image:title>Четвертая мировая война фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/903774.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/903774.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Безумное озеро фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Компания студентов отправляются отдохнуть на озеро, где у одного из них есть домик. Предвкушая отличные выходные, полные веселья и выпивки, ребята и не подозревают о зловещем прошлом этих мест. Группа студентов колледжа решают вместе провести весенние каникулы. Для отдыха они выбирают дом, который достался в наследство парню по имени Марк. Небольшой коттедж расположен прямо в лесу на берегу живописного озера, и ребята уже предвкушают отличные вечерники в бикини, где выпивка льётся рекой. Однако вскоре весёлая компания обнаруживает, что на озере творятся зловещие вещи, связанные с тёмным прошлым этих мест. Дело в том, что когда-то здесь был испытательный полигон, где над опасными преступниками людьми ставили жестокие эксперименты, засекреченные правительством. Жертв накачивали наркотиками, из-за которых часть людей сошла с ума, став жестокими убийцами. Теперь некоторые из них так и остались в окрестностях озера, считая эту территорию своей. Не повезёт тому, кто окажется на ней. Всех ждёт жестокая расправа. Смогут ли беззаботные...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/903774</video:player_loc><video:duration>4588</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>каникулы,серийные убийцы,тусовки,эксперименты,маньяки,страхи,убийства и убийцы,психи,убийцы,жестокость,кровь,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/903774.jpg</image:loc><image:title>Безумное озеро фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1069145.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1069145.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Шангри-Ла: На грани вымирания фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Человечество на грани исчезновения из-за смертоносной чумы и ледникового периода, наступившего в результате борьбы с опасным вирусом. Когда-то Земля стала жертвой опасной инфекции, унёсшей много человеческих жизней. Разработанная вакцина не имела должного эффекта и даже наоборот – была опасна. Новая методика борьбы с вирусом привела к новому ледниковому периоду, также повлёкшего вымирание людей. Теперь выжившие вынуждены бороться со стихией и опасными монстрами. Одна из таких групп людей под руководством Варгаса проходит сотни километров, преодолевая снежные бури и холод нового ледникового периода. Однажды они натыкаются на военных, на которых напали неизвестные снайперы. Один из команды – Леда – попадает к ним в плен. А группа знакомится с нападавшими: братьями Таем и Исой, которые лишь пытались добыть пропитание. Вместе они продолжают свой путь через снежные пустыни в поисках последнего оплота для человечества: мифической страны Шангри- Ла. Как будут развиваться события фантастического триллера, вы узнаете, если посмотрите онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1069145</video:player_loc><video:duration>4716</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,погони,пост-апокалипсис,путешествия,монстры,дружба,вирусы,жуткие твари,конфликты друзей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1069145.jpg</image:loc><image:title>Шангри-Ла: На грани вымирания фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1198277.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1198277.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Реликвия фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Когда пожилая вдова Эдна неожиданно исчезает, её дочь Кэй и внучка Сэм приезжают в уединённый семейный особняк, чтобы разобраться в произошедшем. Вскоре женщина возвращается, и близкие начинают замечать изменения в её поведении и пугающее присутствие в доме… Родственницы пропавшей Эдны приезжают, чтобы найти её, и особняк встречает их странными скрипами и шорохами. На многих дверях теперь установлены замки, которых раньше не было, повсюду разбросаны вещи и осела пыль, и у женщин складывается ощущение, что здание постепенно приходит в упадок. Кэй и Сэм обращаются в полицию, но ситуация не проясняется. Героини начинают понимать, что происходит что-то зловещее, но остаются в доме на ночь, и Кэй мучается тревожными видениями. В скором времени женщина обнаруживает, что её мать внезапно вернулась и мирно делает чай на кухне. Доктор осматривает Эдну и убеждает всех, что с ней в порядке, но Кэй и Сам чувствуют присутствие непонятных сил рядом с собой… Что на самом деле произошло с пожилой женщиной? Действительно ли она страдает расстройством...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1198277</video:player_loc><video:duration>5360</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,сверхъестественное,семья,отношения матери и дочери,подростки,потеря памяти,старики,психологические расстройства</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1198277.jpg</image:loc><image:title>Реликвия фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1062419.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1062419.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Легендарное ограбление фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мелкие воришки Дойс и Чаки собираются на большое дело: они готовятся взломать хранилище, в котором находятся 30 миллионов долларов, принадлежащие местной мафии. Удастся ли преступникам совершить ограбление века и остаться в живых? Фильм основан на реальной истории. США, 1975 год. Cтарые друзья Чаки и Дойс зарабатывают на жизнь кражами в ювелирных магазинах и антикварных лавках, но мечтают о большем достатке. Воры понимают: в мире преступников важно не то, кем ты являешься, а то, с кем ты водишь дружбу. Напарники идут на наёмную службу к криминальному авторитету Французу, который является правой рукой Реймонда Патриарки, лидера местной мафии. Несмотря на то, что Патриарка отбывает тюремный срок, он умудряется руководить ловкими аферами прямо из своей камеры. Задача, которую предстоит выполнить Чаки и Дойсу, оказывается больше любого дела, которое они когда-либо проворачивали: грабители должны будут достать 30 миллионов долларов из охраняемого хранилища, где мафия хранит наличные деньги и другие материальные ценности. Смогут ли мелкие...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1062419</video:player_loc><video:duration>5947</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,друзья,ограбления,преступления,мафия,дружба,отношения мужчины и женщины,силы правопорядка,преследования</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1062419.jpg</image:loc><image:title>Легендарное ограбление фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1243035.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1243035.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Незваный гость фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В детстве Со-джин потерял младшую сестру, пропавшую без вести. Двадцать пять лет спустя она возвращается домой, но Со-джин подозревает, что счастливое семейное воссоединение – большая и опасная ложь. Непредсказуемый психологический триллер с элементами детектива, параноидальным настроением и нарастающим напряжение вплоть до самого финала. Полгода назад Со-джин потерял молодую жену, погибшую при загадочных обстоятельствах. Теперь он живет с маленькой дочерью и пожилыми родителями, но целыми днями пропадает на работе и не может справиться с горем. И это уже не первая трагическая утрата в их семье. Кроме того, Со-джина мучает кошмар из детства, когда он недоглядел в парке за младшей сестрой, и с тех пор о ней не поступало никаких сведений. Почти четверть века, вплоть до одного рокового звонка. Косвенные свидетельства и генетический тест доказывают, что сестра нашлась. Совсем взрослая, красивая, отзывчивая и заботливая, – практически идеальная девушка быстро очаровывает всех членов новообретенной семьи. Только Со-джин подозревает, что за...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1243035</video:player_loc><video:duration>6127</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,семейные проблемы,семья,убийства и убийцы,загадочные смерти,отношения отца и дочери,отношения брата и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1243035.jpg</image:loc><image:title>Незваный гость фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/987362.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/987362.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пегас: Волшебный пони фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Юная Сидни с грустью наблюдает, как её семью вынуждают продать их конную ферму. Однажды девочка находит в лесу волшебного крылатого пони, который упал с неба, и эта встреча навсегда меняет жизнь героини и всего её городка. Сидни Киллиан живёт вместе со своей семьёй в маленьком американском городке, который переживает не лучшие времена. Девочка выросла на конной ферме, которая принадлежала многим поколениям её предков, но из-за кризиса рискует оказаться в руках жадных застройщиков. Сидни очень переживает по поводу навалившихся проблем и мечтает найти способ сохранить семейную землю. Однажды девочка гуляет в лесу с соседским мальчиком и неожиданно находит загадочного крылатого пони. Это волшебное существо упало с неба, и одно из его крыльев оказалось сломано. Сидни испытывает жалость по отношению к грациозному и беззащитному созданию, поэтому с помощью друга она пытается вылечить пони. Помогая животному, девочка постепенно становится более уверенной в себе, а жизнь её близких начинает налаживаться, когда она придумает хитрый план по...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/987362</video:player_loc><video:duration>5190</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,лошади,семейные проблемы,семья,преодоление трудностей,добрые дела,братья и сестры,взросление,отношения отца и дочери</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/987362.jpg</image:loc><image:title>Пегас: Волшебный пони фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/778654.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/778654.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Эдем. Райский остров фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Cамолёт, на котором летит сборная США по футболу, терпит крушение в океане. Пережившие катастрофу пассажиры оказываются на необитаемом острове, где им придётся бороться за выживание с обстоятельствами и друг другом. Американская футбольная сборная возвращается домой после важного матча на чартерном рейсе. Капитан команды Слим не любит летать, и эта поездка подтверждает все его страхи, когда самолёт внезапно падает в Тихий океан. 22 человека погибают, а оставшиеся в живых оказываются на отдалённом малазийском острове. У выживших почти нет продуктов питания и вещей, поэтому им приходится очень постараться, чтобы обеспечить себе нормальное существование вдали от цивилизации. Люди отчаянно ждут, что их обнаружат и спасут поисковые службы, но время идёт, а помощь всё не приходит, поэтому настроения в лагере начинают накаляться. Из-за нехватки еды выжившие начинают задумываться о самых крайних мерах, и маленькая община разделяется на два противоборствующих лагеря… Удастся ли выжившим дождаться помощи? Как они смогут сохранить человеческий...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/778654</video:player_loc><video:duration>5771</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,преодоление трудностей,убийства и убийцы,борьба за власть,моря и океаны,самолеты,футбол,убийцы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/778654.jpg</image:loc><image:title>Эдем. Райский остров фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/648337.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/648337.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Вирус. Нулевой пациент фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Компания друзей отправляется на необитаемый остров, чтобы устроить мальчишник перед свадьбой одного из них. Вместо идеальных выходных молодые люди сталкиваются с настоящим кошмаром, когда заражаются мучительным смертельным вирусом. Маркус готовится к свадьбе с наследницей огромного состояния Кейт в живописной Доминикане. Лучший друг жениха Добс вместе со своим братом Джошем и его девушкой Пенни решают устроить Маркусу прощальный холостяцкий уикенд. Молодые люди берут лодку и плывут на ней на красивый необитаемый остров. Они не знают, что на самом деле в этом райском месте таится смертельная опасность. Здесь расположена исследовательская лаборатория, где учёные занимаются изучением страшного вируса. Носитель болезни Портер, на котором врачи проводят опыты, устал от изоляции и мечтает вырваться на свободу…Вскоре после прибытия на идиллический остров компании друзей предстоит узнать страшную правду. Какой окажется для них цена этой поездки? Приглашаем поклонников фантастических хорроров посмотреть онлайн фильм «Вирус. Нулевой пациент».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/648337</video:player_loc><video:duration>5674</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,друзья,свадьбы,тусовки,эксперименты,преодоление трудностей,медицина,эпидемии,вирусы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/648337.jpg</image:loc><image:title>Вирус. Нулевой пациент фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/858554.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/858554.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ночная прогулка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодого американца Фрэнка обвиняют в убийстве возлюбленной – девушки из арабской семьи. Оказавшись в тюрьме, он пересматривает свои прежние убеждения и вступает в жестокую борьбу за справедливость. Остросюжетная тюремная драма режиссера и сценариста Азиза Тази о вере, правосудии и интернациональной любви. В ярких ролях второго плана снялись Микки Рурк и Эрик Робертс. Фрэнк всегда считал себя «продвинутым» современным человеком без предубеждений. С первой встречи он влюбляется в красивую девушку «из страны &quot;Тысячи и одной ночи&quot;» – мусульманку Сару, давно живущую в США. Несмотря на многие культурные барьеры, они быстро находят общий язык и по-настоящему сближаются. Наконец, Фрэнк вместе с Сарой решает навестить ее родину. Эта поездка оказывается роковой. Во время прогулки по городу они подвергаются нападению: Сара трагически погибает, а вину за ее смерть вешают на Фрэнка. Он теряет любовь и свободу, но за решеткой тюрьмы его борьба только начинается. Поклонникам напряженных криминальных боевиков предлагаем посмотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/858554</video:player_loc><video:duration>5988</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,интриги,коррупция,смена жизненных приоритетов,тюрьма,преодоление трудностей,убийства и убийцы,побег</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/858554.jpg</image:loc><image:title>Ночная прогулка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/938828.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/938828.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Исчезновение фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Писатель Джордж Буланже отправляется в плавание на паруснике и исчезает при загадочных обстоятельствах. Детектив Кенни Парк пытается расследовать это дело, допрашивая жену, любовницу и капитана яхты. Джордж Буланже – успешный писатель, который на годовщину свадьбы отправляется с женой в романтическое путешествие на яхте. Туда он также приглашает своего друга, который становится капитаном корабля, и молодую симпатичную девушку, оказавшуюся любовницей и музой писателя. Герои начинают морскую прогулку, наслаждаются райскими пейзажами и не ждут никаких бед. Неожиданно ночью Джордж бесследно пропадает. Никто из героев не знает, что с ним случилось: это убийство, суицид или несчастный случай? Расследовать произошедшее берется дотошный детектив Кенни Парк. Он вызывает в полицейский участок всех, кто был на яхте: жену, любовницу и друга Буланже. Каждый ведет себя странно, юлит и что-то скрывает. Кто виноват в пропаже Джорджа? Чем закончится эта история? Чтобы узнать, посмотрите фильм «Исчезновение» в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/938828</video:player_loc><video:duration>4784</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,убийства и убийцы,отношения,моря и океаны,писатели,убийцы,дружба,отношения мужчины и женщины,отношения мужа и жены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/938828.jpg</image:loc><image:title>Исчезновение фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1049455.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1049455.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Мозг. Вторая Вселенная фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Насколько сильна власть мозга над жизнью людей? Может ли человек контролировать и управлять своим сознанием, физиологией, поведением? Документальный фильм о попытках учёных понять, как функционирует этот важнейший орган. Что такое мозг и какова его роль в жизни человека? Выполняет ли он задачи суперкомпьютера в человеческом теле, является ли только органом центральной нервной системы или полноправным хозяином, который полностью управляет нашей жизнью? Почему разные люди по-разному воспринимают действительность? Учёные и те, на кого они обращают научное внимание, пытаются разобраться в сложных и запутанных механизмах работы человеческого мозга. В качестве экспертов в ленте выступают ведущие профессионалы в области психологии, биологии, нейрофизиологии и когнитивных исследований. Всем, кому интересны загадки человеческого мозга и сознания, рекомендуем познакомиться с документальным фильмом о нейрофизиологии «Мозг. Эволюция» в нашем онлайн-кинотеатре. Несмотря на отсутствие больших рекламных бюджетов картина, вышедшая в 2017 году,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1049455</video:player_loc><video:duration>5120</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>наука и техника,психология,эксперименты,медицина,изобретения,загадки и тайны,ученые,искусственный интеллект,здоровье</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1049455.jpg</image:loc><image:title>Мозг. Вторая Вселенная фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/959502.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/959502.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Стрелок фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Стрелок с дикого Запада, погибший много лет назад, восстаёт из мёртвых, чтобы остановить банду мотоциклистов-оборотней, которые терроризируют жителей маленького городка. В далёком 1863 году в маленьком городе на Диком Западе стрелок по имени Кольт боролся с бандой бандитов, ставших оборотнями. После того, как ему удалось победить злодеев, сам Кольт пал от руки загадочного самурая. Спустя почти 150 лет оборотни неожиданно возвращаются к жизни, выбираются из могил и начинают охоту на современных жителей той же местности. Кольт также воскресает, чтобы снова выполнить свою миссию и избавить невиновных людей от нависшей над ними угрозы. С помощью девушки Люси Кольт пытается адаптироваться к новой реальности, а местный шериф Харди тем временем не понимает, что происходит. Количество жертв неумолимо растёт, и Кольт должен сделать всё, что в его силах, чтобы выполнить своё предназначение и спасти жителей городка. Приглашаем всех поклонников комедийных хорроров посмотреть онлайн фильм «Стрелок» и проникнуться атмосферой мистического Дикого...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/959502</video:player_loc><video:duration>5547</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,добрые дела,ковбои,героизм,загадочные смерти,оборотни,силы правопорядка,смерть,загадки и тайны,жертвы,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/959502.jpg</image:loc><image:title>Стрелок фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/992018.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/992018.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Американское насилие фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Доктор психологии Аманда Тайлер неохотно посещает серийного убийцу, которого должны казнить через три дня. За несколько сеансов она должна выяснить, в чем кроются истоки его жестокости и ненависти. Дениз Ричардс («Звездный десант», «Реальная любовь»), Кайви Лайман («Мир дикого запада») и Брюс Дерн («Небраска», «Монстр») в психологической криминальной драме «Американское насилие». Преуспевшая в своем деле доктор Аманда Тайлер преподает криминальную психологию в университете. Она не из тех, кто рассуждает о сложном внутреннем мире убийц или ставит милосердие выше закона. Именно поэтому в ней не вызывает энтузиазма неожиданная просьба «сверху» заняться одним особо опасным преступником – уже осужденным на казнь Джеком Шейя. Поколебавшись, Аманда приезжает в камеру смертников. До исполнения приговора осталось неполных три дня, и за это время ей нужно вытянуть из Джека всё, что можно. Всё, что позволит пролить свет на его мотивы и корни слепой жестокости. На счету Джека несколько жизней, но ведь никто не рождается убийцей?.. Во время...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/992018</video:player_loc><video:duration>6411</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,преступления,психология,серийные убийцы,убийства и убийцы,психологи,убийцы,преступление и наказание,женщина-врач,жестокость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/992018.jpg</image:loc><image:title>Американское насилие фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1272854.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1272854.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ночная жизнь фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Два друга-бармена решают открыть свой паб и зажить спокойной жизнью. Один из них знакомится с девушкой мечты и предвкушает свидание. Все портит мафия, которая в тот же вечер объявляет охоту за парнями. Майло и Ренцо – лучшие друзья, соседи по комнате и коллеги, которые работают барменами в модном берлинском пабе. Однажды Майло возвращается домой после бурной смены, наблюдает за молодыми родителями с детьми и понимает, что устал от ночных гулянок. Он хочет спокойно жить, завести семью и видеть мир в дневных красках. Ренцо поддерживает его, и ребята решают сменить деятельность. Но не совсем: герои хотят открыть свой бар и управлять им, а не разливать выпивку по ночам. План идеален, если бы не одна проблема: у Ренцо есть судимость, из-за чего им не дают кредит в банке. Ради денег герои связываются с преступным миром, и за ними начинает охотиться мафия. В это же время Майло знакомится с Санни – девушкой своей мечты, с которой у него назначено свидание. Теперь ребятам нужно понять, как спастись от мафии и не упустить Санни. Если вам...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1272854</video:player_loc><video:duration>6914</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,друзья,любовь,смена жизненных приоритетов,деньги,отношения,мафия,дружба,лучшие друзья,мужская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1272854.jpg</image:loc><image:title>Ночная жизнь фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1292635.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1292635.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>7 часов на соблазнение фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Уверенная в себе Валерия не строит иллюзий насчёт любви и считает, что влечение – это лишь вопрос биологии. Она обучает мужчин соблазнению женщин всего за 7 часов, и однажды встречает на своём занятии журналиста Джулио, который твёрдо намерен завоевать сердце своей бывшей. Его постоянство и преданность заставляют Валерию усомниться в собственных взглядах. Джулио – успешный экономический журналист, который узнаёт об изменах своей невесты Джорджии и уходит с работы. Он устраивается в мужской журнал, где одной из его обязанностей становится написание статей про соблазнение. Джулио обращается за советами к профессиональному коучу Валерии, которая учит своих клиентов соблазнять женщин всего за 7 часов. Джулио решает, что техники Валерии помогут ему заново завоевать любовь Джорджии, и просит Валерию о помощи. Постепенно объясняя Джулио, как ему стать лучшей, максимально привлекательной версией себя, циничная Валерия по-человечески привязывается к нему. Когда план мужчины наконец начинает работать, ей приходится пересмотреть собственное...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1292635</video:player_loc><video:duration>5672</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,преображения,притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,измена,любовные треугольники,соперничество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1292635.jpg</image:loc><image:title>7 часов на соблазнение фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1378903.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1378903.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>На подвиг Отчизна зовет фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм о героической обороне Мурманска в годы Великой Отечественной войны. Это правдивая история большого совместного подвига всех защитников Заполярья, остановивших натиск врага. Проект Леонида Млечина, приуроченный к 75-летию Победы. С первых дней войны немецкое командование стремилось если не захватить, то хотя бы отрезать Мурманск от остального мира. Благодаря своему незамерзающему порту город имеет особое стратегическое значение. Но гитлеровцы не были готовы к тому яростному отпору, с которым их встретило советское Заполярье. Участники фильма – ветераны, историки, местные портовики – расскажут о главных событиях обороны Мурманска. Это живая история города-героя, принявшего на себя беспощадный удар. Мурманский порт, бесперебойно работавший даже в самый тяжелый военный период, остается символом великого подвига всех тех, кто его защищал. Если вы неравнодушны к военной истории, рекомендуем посмотреть онлайн документальный фильм «На подвиг Отчизна зовет».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1378903</video:player_loc><video:duration>3127</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Великая Отечественная война,Вторая мировая война,политика,война,героизм,интернациональные отношения,политические лидеры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1378903.jpg</image:loc><image:title>На подвиг Отчизна зовет фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1370458.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1370458.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Нюрнберг. Свидетели фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм о том, как на Нюрнбергский процесс повлияла Мари-Клод Вайян-Кутюрье. Ее рассказ о пребывании в концентрационных лагерях глубоко потряс всех присутствующих. Нюрнбергский процесс был долгим мероприятием, на протяжении которого судьи выслушивали множество свидетельств об ужасах нацистского режима. Но только одно выступление поразило их особенно сильно. Молодая девушка, французский политик Мари-Клод Вайян-Кутюрье подробно рассказала о своем заточении в двух концентрационных лагерях — Освенциме и Равенсбрюке. Ее история оказалась невероятно страшна и трагична. Если вам интересно узнать об этом больше, посмотрите фильм «Нюрнберг. Свидетели» в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1370458</video:player_loc><video:duration>2636</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сильные женщины,борьба со злом,жестокость,борьба за справедливость,жертвы,нацизм или нацисты,исторические события</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1370458.jpg</image:loc><image:title>Нюрнберг. Свидетели фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1370459.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1370459.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Нюрнберг. Казнь фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм об итоге Нюрнбергского процесса – казни главных нацистских преступников, высших руководителей Третьего рейха. Создатели картины решили разобраться, что происходило в последние дни жизни обвиняемых в нацизме. Одна из самых интересных фигур в этом деле – пастор Генри Гереке. Вместе со своим ассистентом, католическим священником Сикстусом О Коннером, он должен был попытаться вернуть подсудимых в лоно церкви. Какие тайны хранит эта история? Если вам интересно узнать больше о Нюрнбергском процессе и его героях, посмотрите фильм «Нюрнберг. Казнь» в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1370459</video:player_loc><video:duration>2665</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>церковь,борьба со злом,религия,силы правопорядка,смерть,борьба за справедливость,нацизм или нацисты,священники</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1370459.jpg</image:loc><image:title>Нюрнберг. Казнь фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1370473.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1370473.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Нюрнберг. Чтобы помнили…Процесс глазами журналистов фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Нюрнбергский процесс стал самым открытым судебным процессом в истории: все 403 заседания были доступны для публики. Представители прессы безостановочно освещали слушания, позволяя людям со всех уголков планеты узнать последние новости этого важного, но страшного суда. Большая часть всех свободных мест в залах заседаний предназначалась для журналистов. За ходом Нюрнбергского процесса следил норвежский журналист Вилли Брандт, который впоследствии стал канцлером Германии, будущий американский писатель Джон Дос Пассос, советские писатели Илья Эренбург, Леонид Леонов, Константин Федин и Борис Полевой. На слушаниях неоднократно присутствовали Эрнст Хемингуэй и Марлен Дитрих. Чтобы узнать, как освещался главный судебный процесс в человеческой истории, приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Нюрнберг. Чтобы помнили… Процесс глазами журналистов».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1370473</video:player_loc><video:duration>2675</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Вторая мировая война,преступления,убийства и убийцы,война,человеческие пороки,борьба со злом,журналисты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1370473.jpg</image:loc><image:title>Нюрнберг. Чтобы помнили…Процесс глазами журналистов фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1370475.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1370475.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Нюрнберг. Процесс, которого могло не быть фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Нюрнбергский процесс – крупнейший военный трибунал в истории, который мог не состояться. Союзники не видели смысла в суде над нацистской политической элитой, предлагая расправиться с немецким руководством без следствия. Несмотря на протесты со стороны Рузвельта, Черчилля и других западных политиков, руководство СССР настояло на том, чтобы был организован открытый международный суд над лидерами нацистской Германии. Нюрнбергский процесс начался 20 ноября 1945 года и стал, возможно, важнейшим судом в истории человечества. Приглашаем вас узнать, как СССР и страны Запада пришли к соглашению по поводу Нюрнбергского процесса, посмотрев онлайн документальный фильм «Нюрнберг. Процесс, которого могло не быть».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1370475</video:player_loc><video:duration>2709</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Вторая мировая война,политика,преступления,убийства и убийцы,борьба со злом,преступление и наказание,адвокаты и обвинители</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1370475.jpg</image:loc><image:title>Нюрнберг. Процесс, которого могло не быть фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1370479.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1370479.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Возмездие. После Нюрнберга фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Тысячам приспешников нацистского режима удалось избежать суда и следствия, и после окончания Нюрнбергского процесса они продолжили жить в других странах, скрываясь от правосудия. Только спустя годы после окончания Второй мировой войны выяснилось, что голландский миллионер Питер Ментен виновен в массовых убийствах мирных жителей на территории СССР. Документальный фильм рассказывает о том, как немецкая нация пыталась «очиститься» от своего кровавого прошлого, об истории брата высокопоставленного нациста Германа Геринга, отце космонавтки Вернер фон Браун и операции «Скрепка», а также о том, как сложились жизни людей, чьи родители были военными преступниками. Приглашаем вас посмотреть документальный фильм о борьбе с нацизмом годы спустя после знаменитого Нюрнбергского процесса «Возмездие. После Нюрнберга» в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1370479</video:player_loc><video:duration>2688</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Вторая мировая война,искусство,преступления,убийства и убийцы,побег,борьба со злом,журналисты,преступление и наказание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1370479.jpg</image:loc><image:title>Возмездие. После Нюрнберга фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1372003.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1372003.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Без срока давности. Эшелоны смерти фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм о военных преступлениях нацистов во время оккупации Пскова, длившейся три года. До войны население города было свыше 60 тысяч человек, на момент освобождения – менее 200. Ветераны и дети войны, историки и музейные работники рассказывают о проявлениях бесчеловечной жестокости гитлеровцев, жертвами которых стали мирные жители оккупированных территорий. Личные истории и исторические факты перемежаются архивной хроникой тех лет. Судебный процесс над нацистами, известный как «Ленинградский», проходил с 28 декабря 1945 по 4 января 1946 года и завершился публичной казнью преступников – первой и последней в Ленинграде за весь ХХ век. Документальный исторический фильм «Без срока давности. Эшелоны смерти» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1372003</video:player_loc><video:duration>2660</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,Вторая мировая война,убийства и убийцы,война,преступление и наказание,жестокость,жертвы,пытки и казни</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1372003.jpg</image:loc><image:title>Без срока давности. Эшелоны смерти фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1372006.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1372006.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Тайна Ладоги. Малютки фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм о Тулоксинской десантной операции 1944 года – одной из самых блестящих военно-морских операций Советского Союза во время Великой Отечественной войны. Ладожская флотилия обратила в бегство финнов, союзников Гитлера. Подобный триумф был бы невозможен без первоклассной разведки, передающей подробную информацию о позициях врага и расстановке сил. Но как советское командование следило за противником в районе беспокойного Ладожского озера? И какую роль в этом сыграли подводные лодки «Малютки»? Об июньских событиях 1944 года расскажут военные эксперты, историки, сотрудники мемориального музея «Дорога Жизни», ветераны и жители блокадного Ленинграда. Всем, кто интересуется военной историей, предлагаем посмотреть онлайн документальный фильм «Тайна Ладоги. Малютки».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1372006</video:player_loc><video:duration>2685</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Великая Отечественная война,Вторая мировая война,война,героизм,победа,корабли,разговоры,подводная лодка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1372006.jpg</image:loc><image:title>Тайна Ладоги. Малютки фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/845661.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/845661.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Жилище фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главная героиня Элли расследует давнюю семейную трагедию, когда погибла ее мать, а сестра была признана сумасшедшей. Чтобы разгадать темную тайну, Элли вместе с мужем и племянницей намеренно переезжает в дом с приведениями. Мистический фильм ужасов режиссера и сценариста Кайла Мекки. Много лет назад сестры Элли и Ривер трагически потеряли мать, погибшую при загадочных обстоятельствах. После пережитого потрясения Ривер начала слышать голоса и надолго попала в психиатрическую клинику. Таинственная семейная трагедия не дает покоя и внешне благополучной Элли, которая счастливо вышла замуж и взяла на себя заботу о маленькой племяннице Иззи. Каждый день вспоминая о матери, Элли решает потратить все наследство на покупку дома с плохой репутацией. Мягко говоря – «плохой». Среди местных жителей ходят слухи, что в этом доме обитают призраки, но Элли специально покупает именно его. Она надеется выйти на связь с потусторонним миром и разгадать истинную причину смерти своей матери, но одновременно ставит под угрозу себя и близких. Как далеко она...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/845661</video:player_loc><video:duration>5265</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>привидения,сверхъестественное,семья,загадочные смерти,отношения в паре,отношения мужа и жены,отношения сестер,смерть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/845661.jpg</image:loc><image:title>Жилище фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1108600.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1108600.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Экстремальная работа фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Отдел полиции номер 2, специализирующийся на борьбе с наркотиками – настоящий клуб неудачников. Всем детективам, работающим там, никогда не удавалось поймать настоящих преступников. Более того, все эти горе-полицейские – настоящая головная боль для начальства: они не просто упускают злоумышленников, а сами становятся главными героями разных инцидентов! Однажды глава отдела капитан Ко получает дельный совет от более талантливого коллеги, желающего помочь незадачливым детективам. Команде капитана Ко нужно сосредоточить своё внимание на Ли Му-бэ и Теде Чанге – наркоторговцах, которые собираются провернуть очередную преступную схему. Герои быстро выясняют, что местом своих встреч Му-бэ часто выбирает небольшую забегаловку через дорогу. Капитан Ко и его подчинённые успешно ведут слежку в течение недели, и кажется, что впервые им удастся поймать преступников! Однако скоро выясняется, что хозяин заведения намерен закрыть его из-за нерентабельности. Не желая пасовать перед этим нелепым препятствием, капитан Ко принимает решение…взять...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1108600</video:player_loc><video:duration>6663</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бандиты и гангстеры,наркотики,неудачники,работа,смена жизненных приоритетов,повар,преступление и наказание,кулинарное искусство</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1108600.jpg</image:loc><image:title>Экстремальная работа фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1245368.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1245368.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В тылу врага фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Британские и американские солдаты отправляются в оккупированную Польшу, чтобы спасти ученого доктора Фабиана из рук нацистов. У них есть всего один день на эту сложную операцию. Действие фильма происходит во время Второй мировой войны. Оперативная группа британских и американских солдат во главе с майором Камински идет в оккупированную немцами Польшу. Их цель – найти и спасти польского ученого-ракетчика доктора Фабиана и его маленькую дочь Ирену. Доктор опасен для немцев тем, что он занимается секретным проектом, который должен положить конец войне. Теперь Фабиан находится в плену, работает на нацистов и находится под усиленной охраной, так что вытащить его будет непросто. Ситуация осложняется тем, что командование потеряло контакт с солдатами и не может послать им важное предупреждение: российская команда во главе с Петровым тоже преследует Фабиана и отслеживает команду Каминского. Чем же закончится эта история? «В тылу врага» – картина, в основе которого лежит реальная история, произошедшая в 1943 году в Польше. Майора Камински...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1245368</video:player_loc><video:duration>5534</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Вторая мировая война,друзья,война,отношения,соперничество,дружба,риск,героизм,интернациональные отношения,кровь,смерть,ученые</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1245368.jpg</image:loc><image:title>В тылу врага фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1281639.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1281639.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ловец снов фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Маленький Джош часто видит в кошмарах свою мать, погибшую при странных обстоятельствах. Чтобы спать спокойно, он крадет мистический ловец снов, но в итоге кошмары только прорываются в реальность. Рада Митчелл («Сайлент Хилл», «Суррогаты»), Генри Томас («Инопланетянин», «Призрак дома на холме») и Лин Шэй («Все без ума от Мэри», «Астрал») в мистическом фильме ужасов режиссера-дебютанта Керри Харриса. Мама Джорджа погибла, а ее место в доме заняла «чужая женщина». Мальчик не может смириться с утратой и не хочет идти на контакт с терпеливой мачехой – детским психологом Гейб. В отсутствии отца семейства, уехавшего по делам, Джордж и Гейб вдвоем отдыхают в глухой сельской местности. Они случайно находят ветхий магазинчик, где продаются ловцы снов – магические амулеты, способные сдерживать кошмары. Или наоборот. К Джорджу по ночам часто являются жуткие видения его покойной матери, и он решает использовать ловец, украденный из магазина. Но артефакт начинает оказывать на мальчика пугающее воздействие, и Гейб на себе чувствует исходящую от...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1281639</video:player_loc><video:duration>5111</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,сверхъестественное,семейные проблемы,семья,сильные женщины,дети,жестокость,кровь,отношения родителей и детей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1281639.jpg</image:loc><image:title>Ловец снов фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1260096.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1260096.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Прыг Скок в поисках сокровищ фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Пронырливый кузнечик Прыг Скок узнает о кладе с несметными сокровищами, за которыми уже охотится злобная банда саранчи. Но куда им угнаться за Скоком и его новыми друзьями! Красочная анимационная комедия для всей семьи о больших приключениях крошечных насекомых от режиссера и сценариста Армана Бейсембаева. Времена покоя и порядка на прекрасной зеленой лужайке остались в прошлом. Теперь здесь заправляет дерзкая шайка саранчи, наводящая ужас на мирных насекомых. Жадный Босс банды надеется разыскать на поляне таинственный клад: для этого у него уже есть карта сокровищ. Точнее – только половина карты. Вторая половина попадает в руки к ловкому и обаятельному кузнечику Прыг Скоку. Поначалу зеленый авантюрист пробует договориться с саранчой, но быстро понимает, что не там он искал союзников. К счастью, на тернистом пути Скока появляются настоящие соратники и друзья: чересчур разговорчивая гусеница и богомол Мозгоед. Волей-неволей необычная троица втягивается в опасную и захватывающую гонку за сокровищами. Веселый и увлекательный мультфильм...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1260096</video:player_loc><video:duration>4166</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,преображения,природа,смена жизненных приоритетов,борьба со злом,дружба,клады и сокровища,насекомые,преследования</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1260096.jpg</image:loc><image:title>Прыг Скок в поисках сокровищ фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1057343.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1057343.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Зеркала: Инкарнация фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Осиротевшие сёстры Оливия и Клэр переезжают жить к своей неприветливой тёте Бет. В подвале их нового дома девочки находят таинственное зеркало, хранящее жуткую тайну… Юная Оливия и её младшая сестра Клэр тяжело переживают смерть матери. После трагедии они временно живут с подругой семьи Камиллой, которая приютила девочек до возвращения их отца из долгой командировки. Когда обстоятельства вынуждают Камиллу расстаться с Оливией и Клэр, она отправляет сестёр к их отстранённой тёте Бет. В доме Бет, которая не рада неожиданным гостям, девочек ожидает целый свод правил. Оливии и Клэр запрещается спускаться в подвал, а Бет заранее предупреждает их о странных звуках внутри здания. Однажды маленькая Клэр всё же нарушает обещание и спускается в подвал, где находит пугающее и манящее зеркало. Её добрые намерения оборачиваются для обитателей дома настоящим ночным кошмаром, когда Клэр нечаянно выпускает на свободу настоящее зло… Приглашаем поклонников фильмов ужасов посмотреть онлайн «Зеркала: Инкарнация».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1057343</video:player_loc><video:duration>5180</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,семейные проблемы,семья,страхи,борьба со злом,дети,отношения сестер,семейный конфликт,соседи,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1057343.jpg</image:loc><image:title>Зеркала: Инкарнация фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1317850.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1317850.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Супернова фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Немолодая гей-пара Сэм и Таскер вместе уже около двадцати лет. Их отношения подвергаются тяжелой проверке, когда у Таскера диагностируют раннюю деменцию. Сев в старый фургон, герои отправляются в прощальное дорожное путешествие по Англии, чтобы навестить своих близких и памятные места. Стэнли Туччи и Колин Фёрт в трогательной британской драме о неизбежной потере и безусловной верности. Музыкант Сэм и писатель Таскер познакомились еще в молодости и прожили вместе полжизни. Но гораздо меньше, чем хотели бы. Врачи ставят Таскеру неутешительный диагноз: он не просто неизлечимо болен, но и постепенно теряет свою личность. У него прогрессирует расстройство интеллекта и памяти. Талантливый писатель, умный, насмешливый и острый на язык, угасает на глазах. И за этим наблюдает самый близкий для него человек, верный и терпеливый Сэм, который пытается скрыть собственное горе. Ностальгическая поездка вдвоем на любимом фургончике кажется им хорошим способом подвести черту под своим прошлым. Таскер хочет попрощаться с Сэмом, прежде чем перестанет...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1317850</video:player_loc><video:duration>5655</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,однополая любовь,отношения,писатели,неизлечимо больные,музыканты,гомосексуалисты и гомосексуальность,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1317850.jpg</image:loc><image:title>Супернова фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1338544.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1338544.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>С мячом в Британию фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Документальный фильм о триумфе советского футбольного клуба «Динамо» во время памятного турне по Великобритании 1945 года. В серии из четырех матчей динамовцы встретились с такими внушительными противниками, как «Челси», «Арсенал», «Кардифф Сити», «Рейнджерс», и не потерпели ни одного поражения. 19-9 голов в пользу московского клуба! Две победы и две ничьи – результат, который впечатлил весь мир и оказал заметное влияние на развитие футбола в СССР в послевоенные годы. Но кто стоял за этим триумфом? Как было организовано беспрецедентное турне, и как проходила подготовка? Об этом и не только рассказывают очевидцы событий, спортивные эксперты, современные футболисты и знаменитые болельщики «Динамо». В съемках приняли участие Валерий Баринов, Сергей Никоненко, Владимир Познер, Карен Шахназаров, Станислав Черчесов и многие другие. Кроме интервью и архивных материалов, в проект вошли игровые сцены с участием известных актеров. Роль легендарного тренера Михаила Якушина исполнил Андрей Мерзликин. Всем, кто интересуется славной историей...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1338544</video:player_loc><video:duration>5311</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>знаменитости,спорт,преодоление трудностей,мечта,футбол,успех,коллектив (команда),победа,тренировки,спортсмены,разговоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1338544.jpg</image:loc><image:title>С мячом в Британию фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1109169.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1109169.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Проклятие монахини Роуз фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Роуз попала в монастырь после того, как ее отец, ветеран Первой мировой войны, убил всю остальную семью. Спустя годы реальные или вымышленные демоны, сведшие его с ума, подбираются к самой Роуз. Действие мрачного хоррора разворачивается в начале 20 века. Молодая девушка Роуз живёт в монастыре после жуткой семейной трагедии. Десять лет назад её отец вернулся после кровопролитных боёв Первой мировой. В припадке безумства мужчина жесткую бойню, в которой погибли все, кроме Роуз. Спокойная жизнь монастыря должны были вернуть несчастной покой и подарить утешение, но призраки прошлого преследуют её и здесь. Роуз мучают страшные кошмары и чудятся потусторонние видения. Скоро Роуз предстоит вступление в орден, но эти мрачные ужасы заставляют её сомневаться в истинности своей веры. Что же это? Настоящая одержимость дьявольскими силами, которые и свели отца девушки? Если вы хотите пощекотать себе нервы, приглашаем вас посмотреть онлайн напряжённый хоррор на религиозную тематику «Проклятие монахини Роуз» на нашем сайте.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1109169</video:player_loc><video:duration>5199</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>привидения,страхи,убийства и убийцы,психи,дьявол,вера или религиозность,загадочные смерти,психологические травмы,загадки и тайны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1109169.jpg</image:loc><image:title>Проклятие монахини Роуз фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1355076.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1355076.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Спасти нельзя оставить фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Подросток-руфер Никита приезжает в лагерь для альпинистов, где быстро становится звездой. Когда тренер отчитывает его за заносчивость, Никита подговаривает друзей самовольно забраться на высокую гору. Захватывающий приключенческий фильм для подростков режиссера Дарьи Беднарской по сценарию Дениса Вязникова, руководителя детской Студии игрового кино «КРАСКИ». Съемки проходили на фоне захватывающих дух пейзажей Горного Алтая. В свои четырнадцать Никита Трунов не боится рисковать жизнью, занимаясь экстремальными «прогулками» по крышам высоток. Волнуясь за сына, мама отправляет его в лагерь для начинающих альпинистов «Горная школа». Благодаря своей ловкости и бесстрашию опытный руфер Никита быстро добивается успеха, опережая на голову всех сверстников. И только тренер Леонид Андреевич делает ему выговор за вызывающее поведение, безответственность и желание покрасоваться. Ведь в горах не место хвастовству и эгоизму. Когда конфликт обостряется, Никита нарушает все правила и отклоняется от маршрута, склонив на побег нескольких приятелей. Но...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1355076</video:player_loc><video:duration>3691</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,каникулы,отцы и дети,первая любовь,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,побег,трудные дети,дружба,взросление</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1355076.jpg</image:loc><image:title>Спасти нельзя оставить фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1174430.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1174430.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Спасти панду фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Южнокорейский спецагент Джу должен спасти похищенную панду Минмин, присланную в знак дружбы китайскими властями. Агенту помогает его новый дар – после удара головой он начинает понимать животных. Легкая и обаятельная фэнтези-комедия с приятным юмором, большими приключениями и разношерстной звериной компанией. Джу перфекционист, педант и карьерист. Он работает в южнокорейских спецслужбах и мечтает о повышении, жертвуя ради работы даже общением с маленькой дочерью. А еще у Джу есть серьезный пунктик насчет животных – он их терпеть не может. Тем ироничнее, что именно он начинает понимать звериный язык, ударившись головой во время задания. Само же задание, имевшее национальное значение, закончилось катастрофой. Джу потерял китайского посла в лице большой очаровательной панды Минмин, символизирующей дружбу народов. Сразу по приезде панда попала в руки таинственной банды. Чтобы спасти дипломатические отношения и свою репутацию, Джу должен разыскать Минмин. Его верным напарником и неожиданным другом становится служебная овчарка по кличке...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1174430</video:player_loc><video:duration>6801</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,работа,секретные агенты,семейные проблемы,смена жизненных приоритетов,похищения,медведи,дружба,собаки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1174430.jpg</image:loc><image:title>Спасти панду фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1309926.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1309926.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Угнать и продать фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Главный герой Майки работает в магазине по ремонту компьютеров. Это занятие откровенно скучно для парня, поэтому в свободное время он промышляет незаконным бизнесом: угоняет элитные автомобили, которые реализуются на чёрном рынке. Несмотря на свой талант и множество удачно провёрнутых дел, однажды Майки всё-таки попадается в лапы правоохранительных органов. Его взяли на угоне эксклюзивного ретро автомобиля, который, к тому же, принадлежал полицейскому. На допросе детектив Рит, ведущая дело, предлагает Майки сделку: либо он получает большой тюремный срок, либо же соглашается стать информатором и помочь уничтожить местную сеть угонщиков автомобилей, связанную с международным преступным синдикатом. Желая избежать заключения, Майки неохотно соглашается на сотрудничество и скоро внедряется в банду. Там харизматичный парень, отлично разбирающийся в автомобилях и их угоне, завоёвывает расположение со стороны лидера группировки Чарли. Однако не все доверяют новичку: деловой партнёр и с подозрением относится к Майки. Вскоре герой...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1309926</video:player_loc><video:duration>5274</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,погони,преступления,настоящие мужчины,деньги,отношения,машины,отношения мужчины и женщины,силы правопорядка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1309926.jpg</image:loc><image:title>Угнать и продать фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1066106.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1066106.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Первый король Рима фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История легендарных основателей Рима, братьев-близнецов Ромула и Рема. Бывшие пастухи проходят путь от бесправных скитальцев до праотцов величайшей империи, которая вырастет на крови одного из них. Путешествие братьев только начинается, но их судьба уже записана. Итальянский киноэпос, переосмысливающий одну из самых известных легенд мировой истории. 753 год до нашей эры. Обездоленные братья-пастухи Ромул и Рем переживают страшное наводнение и попадают в плен в Альба-Лонге. Им удается сбежать, но во время восстания Ромул получает ранение. Рем отказывается его бросать, несмотря на увещевания других беглецов. Кроме того, он берет с собой женщину-заложницу – жрицу богини Весты, несущую «священный огонь». Жрица предсказывает, что один из двух братьев, Ромул или Рем, станет легендарным правителем и заложит фундамент великой империи, подобно которой не было и больше не будет на свете. Но для этого будущему господину придется убить родного брата. Борьба с пророчеством и волей богов оказывается самым жестоким испытанием. Для того чтобы...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1066106</video:player_loc><video:duration>7343</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>мечи и шпаги,убийства и убийцы,боги,борьба за власть,свобода,братская любовь,жестокость,кровь,отношения между братьями</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1066106.jpg</image:loc><image:title>Первый король Рима фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1015319.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1015319.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дверь в лесу фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Семья с маленьким сыном переезжает в новый город. Они отправляются на прогулку в лес и находят там странную дверь, опутанную цепями. Герои забирают ее с собой и устанавливают у себя дома, из-за чего становятся жертвами призраков. Главные герои фильма – Редд и Эвелин, молодая супружеская пара, у которых есть сын Кейн. Они переезжают в другой город и пытаются привыкнуть к новой обстановке. Кейн плохо переносит это и становится объектом издевательств в школе. Эвелин переживает и зовет местного знахаря-экстрасенса Урию, чтобы он благословил семью и дом. Однажды Редд, Эвелин и Кейн идут на прогулку в лес, пытаясь отвлечься от тревожных мыслей. Неожиданно они видят посреди поляны загадочную дверь в цепях. Герои решают, что это идеальная дверь для их дома, грузят ее в машину и ставят себе. С тех пор начинают происходит странные вещи: везде лежит недоеденная пища, карман куртки наполняется личинками, появляются призраки. Урия советует Редду и Эвелин скорее убрать дверь, но у них не получается. А вскоре бесследно пропадает маленький Кейн… Чем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1015319</video:player_loc><video:duration>5375</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,привидения,сверхъестественное,семья,страхи,отношения,жестокость,отношения в паре,отношения матери и сына</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1015319.jpg</image:loc><image:title>Дверь в лесу фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1363062.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1363062.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Вечер шутов, или Серьезно с приветом фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Канун Нового года. Праздник по-своему встречают самые разные герои: бизнесмен и домохозяйка, секретарша и мужененавистница, режиссер и барбершопер, таксист и детский педагог. У всех есть свои заветные желания, но никто всерьез не предполагает, что новогоднее чудо действительно ворвется в их жизнь. А что вы загадаете на Новый год? Поверить в мечту призывает лирическая новогодняя сказка Лилии Трофимовой с добрым юмором, ярким саундтреком и сильной актерской командой, в которую вошли Юлия Александрова, Сергей Колешня, Кирилл Кяро, Алиса Гребенщикова и Сосо Павлиашвили, чьи песни также прозвучат в картине. Преуспевающий бизнесмен Апполинарий Жеребцов готовится к традиционному «Вечеру шутов», где циники встречаются с идеалистами-мечтателями и потешаются над ними. Тем временем жена Апполинария, красавица Стелла, хочет подать на развод, устав от его карьеризма и нежелания заводить детей. Кажется, их семью может спасти только чудо… Так почему бы и нет? Тем более что приближается Новый год, а значит, волшебства хватит на всех: и на...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1363062</video:player_loc><video:duration>5053</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,семья,смена жизненных приоритетов,счастье,Рождество и Новый год,мечта,отношения,недоразумение,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1363062.jpg</image:loc><image:title>Вечер шутов, или Серьезно с приветом фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1283096.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1283096.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Шкатулка Дьявола фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Музейный сотрудник Кейси Рейнольдс находит раритетную игрушку «Джек в коробке». Он открывает шкатулку, не подозревая, что вместе со старой куклой-клоуном из нее вырывается само зло. Британский мистический хоррор от режиссера и сценариста Лоуренса Фаулера. В тихий провинциальный музей в Великобритании приезжает новый сотрудник – молодой американец с неспокойным прошлым Кейси Рейнольдс. Вместе со своей коллегой Лизой он в первый же день находит на складе интересный экспонат – старинную игрушку-клоуна в шкатулке. Ценность находки не вызывает сомнений, но специалист по антиквариату рассказывает Кейси о мрачных легендах, связанных с загадочным происхождением «Джеков в коробке». По некоторым сведениям, такие шкатулки раньше использовались для заточения темных сущностей. Сами сотрудники музея не верят легендам и байкам, пока демонический клоун не приходит по их души. И теперь главный вопрос – как заточить его обратно? Любителям жанра предлагаем посмотреть онлайн мистический фильм ужасов «Шкатулка дьявола».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1283096</video:player_loc><video:duration>5031</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>куклы,новички,сверхъестественное,страхи,отношения,борьба со злом,романы на работе,загадочные смерти,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1283096.jpg</image:loc><image:title>Шкатулка Дьявола фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/692669.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/692669.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Комната прислуги фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодая иммигрантка Дрина устраивается на должность горничной к влиятельной американской семье. Работа кажется девушке вполне подходящей, но однажды сын хозяев совершает ужасное преступление, и Дрина сталкивается с тёмной стороной людей, которые казались ей знакомыми… Образованная и интеллигентная иммигрантка Дрина приезжает в Америку из Колумбии в надежде на лучшую жизнь. Девушка находит временную вакансию помощницы по дому и начинает работать на богатую семью Кроуфордов, живущую в роскошном загородном особняке. Первое время новая роль кажется Дрине довольно комфортной: работа, которую она выполняет, не подразумевает стресса, а с хозяевами горничная почти не пересекается, потому что большую часть времени они проводят вне дома. Всё неожиданно меняется, когда Дрина узнаёт, что молодой сын Кроуфордов Брэндон, за которым она должна приглядывать, совершил страшное преступление. Горничная понимает, что родители парня сделают всё, чтобы защитить его от уголовного преследования, и впервые осознаёт, что у неё есть власть над ними… Удастся ли...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/692669</video:player_loc><video:duration>6168</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преступления,работа,семья,убийства и убийцы,борьба за власть,человеческие пороки,тайна смерти,убийцы,преступление и наказание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/692669.jpg</image:loc><image:title>Комната прислуги фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1342810.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1342810.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ундина фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История любви – земной и мифической, спасительной и смертоносной – на фоне современного Берлина. Одна из самых чарующих и проникновенных романтических драм 2020 года от влиятельного немецкого режиссера Кристиана Петцольда («Феникс», «Барбара»). На Берлинском фестивале-2020 картина взяла Приз ФИПРЕССИ и Серебряный Медведь за лучшую женскую роль. «Если ты меня бросишь, я тебя убью», – с такими словами интеллигентный историк-экскурсовод Ундина простилась с мужчиной, разбившим ей сердце. Но кто сейчас поверит в силу страшных проклятий? В тот же день Ундина познакомилась с водолазом Кристофом, влюбившемся в ее лекции по городской архитектуре. И в нее саму. Их стремительный роман напоминает романтическую сказку… или древний миф, где у любви нет ни страха, ни жалости. Один момент неискренности и одно трагическое происшествие превращают Ундину в жестокую стихию, мстительницу или неземное создание, готовое принести жестокую жертву. Всем, кто неравнодушен к необычным историям любви, Берлину и европейскому фестивальному кино, предлагаем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1342810</video:player_loc><video:duration>5163</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,месть,расставания,убийства и убийцы,любовные треугольники,отношения,отношения мужчины и женщины,погружения на глубину</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1342810.jpg</image:loc><image:title>Ундина фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1261528.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1261528.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Пингвиненок Пороро: Пираты острова сокровищ фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Непоседливый Пингвинёнок Пороро вместе с друзьями отправляется в большое морское путешествие на поиски сокровищ. Они попадают на экзотический остров и сталкиваются с коварным противником. Пингвинёнок Пороро и его разношерстные друзья увлеклись чтением о захватывающих приключениях отважного капитана Сильвера. Как и многие дети, весёлая компания сразу же вообразила себя настоящими пиратами, цель которых – найти спрятанные сокровища. Однажды пушистые друзья случайно обнаруживают настоящую карту капитана Сильвера, где указан путь к Острову Сокровищ. Команда во главе с Пороро отправляются в путь, однако им хочет помешать злобный капитан Блэк, прознавший, что вожделенная карта у них. Коварный враг преследует друзей в море, однако ребятам, несмотря на множество препятствий, всё-таки удаётся добраться до Острова Сокровищ. Неожиданно для себя они встречают там самого капитана Сильвера! Вместе им предстоит разгадать главную загадку таинственного острова. Справятся ли главные герои с такими непростыми, но невероятно увлекательными...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1261528</video:player_loc><video:duration>4762</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,пираты,погони,путешествия,птицы,соперничество,моря и океаны,борьба со злом,дружба,клады и сокровища,преследования</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1261528.jpg</image:loc><image:title>Пингвиненок Пороро: Пираты острова сокровищ фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1145122.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1145122.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Первая ведьма фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Подросток Бен замечает пугающие перемены в поведении своих соседей. Он пытается доказать, что их дом и их души захватило древнее зло, которое охотится за детьми и стирает память о самых близких. Теперь вопрос – кто следующий? Захватывающий мистический хоррор от режиссеров и сценаристов братьев Пирс. Старшеклассник Бен, тяжело переживающий разрыв своих родителей, приезжает на каникулы к отцу. Бен пытается отвлечься от семейных проблем, подрабатывая на причале и заводя новые знакомства. Среди прочих он сближается с маленьким соседом Диллоном. Выясняется, что мальчик в последнее время начал бояться собственной матери. И сам Бен разделяет этот страх. Ему удается найти сведения о древней ведьме, захватывающей тела женщин. В чужом обличие она похищает детей, про которых бесследно забывают даже их родители, братья, сестры. Но кто поверит в подобную байку? Бен пытается предостеречь окружающих и остановить сверхъестественное зло, которое уже приглядывает себе новых жертв. Любителям ведьмовских хорроров предлагаем посмотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1145122</video:player_loc><video:duration>5509</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>каникулы,отцы и дети,сверхъестественное,семейные проблемы,семья,страхи,убийства и убийцы,борьба со злом,ведьмы,братья и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1145122.jpg</image:loc><image:title>Первая ведьма фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/421173.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/421173.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Казахское ханство. Алмазный меч фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>XV век. Наследники Золотой орды, султаны Жанибек и Керей хотят основать новый улус, которому суждено положить начало казахстанской государственности. Им противостоит хан-узурпатор Абулхаир Шайбани. Масштабный киноэпос режиссера Рустема Абдрашева, основанный на историческом романе «Заговоренный меч» Ильяса Есенберлина. 1465 год, степь Дешт-и-Кипчак. Воинственная Золотая Орда, наводившая страх на полмира, уже распалась. На ее месте возникло несколько обособленных ханств, включая Ак Орду. Современный Казахстан расположен на ее землях, но до его появления еще должны свершиться многие драматические и великие события. Герои фильма, султаны-чингизиды Керей и Жанибек – законные наследники Орды, потомки Урус-хана. Они ведут за собой несколько тысяч кочевников на поиски нового общего пристанища. Ради свободы и мирной жизни Керей и Жанибек отделились от жестокого хана Абулхаира, захватившего власть. Чтобы основать собственный улус, отделившимся кочевникам нужно пройти суровый путь, не раз встретиться со смертью и сплотиться так, чтобы стать...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/421173</video:player_loc><video:duration>8000</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>лошади,мечи и шпаги,средневековье,преодоление трудностей,настоящие мужчины,свобода,героизм,отношения мужчины и женщины</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/421173.jpg</image:loc><image:title>Казахское ханство. Алмазный меч фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1316549.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1316549.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Черный, черный человек фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В отдаленном ауле убит мальчик. «Виновного» быстро подыскали, дело собираются закрыть. Неожиданно в него вмешивается приезжая журналистка, которая вынуждает местного следователя Бекзата начать настоящие поиски убийцы – впервые за всю его службу. Казахстанская криминальная драма режиссера и сценариста Адильхана Ержанова. Бекзат – молодой следователь в сельской местности. Органы правопорядка работают здесь для соблюдения формальностей, а всерьез никто не занимается даже такими страшными преступлениями, как убийства детей. Уже не в первый раз за последнее время в этих местах обнаруживают тело мальчика-сироты, чья судьба никого не волнует. Человек, на которого можно повесить вину, находится почти сразу, и всех такой расклад устаивает. Всех, кроме Арианы. Она независимый журналист, приехала из города и угрожает провинциальным властям скандалом и рапортом, если не начнется тщательное расследование. Есть основания предполагать, что речь идет о серийном убийце, остающемся на свободе. Бекзату приходится сотрудничать с Арианой в этом непростом...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1316549</video:player_loc><video:duration>7837</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,коррупция,преступления,провинция,работа,серийные убийцы,сильные женщины,маньяки,убийства и убийцы,деньги</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1316549.jpg</image:loc><image:title>Черный, черный человек фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1389620.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1389620.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>За гранью жизни фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Фоторепортер Шеннон становится случайной свидетельницей крупной аферы с наркотиками в сельской глубинке, где орудуют продажные полицейские-убийцы. Сделав изобличительные фотографии, сама Шеннон попадает под прицел, но к ней на помощь приходит отставной офицер Джек. Фотограф Шеннон Мэзерс недавно потеряла отца. Девушка отправляется на природу, в леса штата Джорджия, чтобы развеять его прах. По дороге она неожиданно становится свидетельницей преступления: офицер полиции Билли Джин участвует в сделке по сбыту наркотиков. Шеннон втайне фиксирует происходящее на камеру, но ей не удаётся уйти незамеченной. Пойманная с поличным Билли Джин обращается за помощью к другим продажным полицейским, и на фотографа начинается настоящая охота. Понимая, что противники намного сильнее её, Мэзерс обращается за помощью к старому экс-копу Джеку Харрису, который недавно переехал в эти края. Харрис вступается за Шеннон и встаёт на тропу войны с преступниками в погонах. Приглашаем поклонников остросюжетных криминальных триллеров посмотреть онлайн фильм «За...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1389620</video:player_loc><video:duration>5739</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,коррупция,наркотики,преступления,убийства и убийцы,силы правопорядка,борьба за справедливость,преследования,спасение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1389620.jpg</image:loc><image:title>За гранью жизни фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/498752.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/498752.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Парящий тигр фильм 2022 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Замкнутый мальчик-изгой Роб сближается с новой одноклассницей – вспыльчивой бунтаркой Сикстиной. Он решает рассказать ей о своей невероятной тайне – о настоящем тигре в клетке, спрятанной в лесу. Трогательная история о дружбе, преодолении горя и внутренней свободе на основе книги известной детской писательницы Кейт Дикамилло. Вместе с юными актерами в фильме снимались Куин Латифа, Деннис Куэйд и Сэм Трэммелл. Маленький Роб, следуя примеру отца, привык скрывать свои эмоции. Они оба недавно пережили трагическую потерю, но предпочитают не говорить об этом даже друг с другом. Поспешный переезд стал для них попыткой сбежать от прошлого. Впрочем, у Роба это не слишком хорошо получается: он замыкается в себе и вызывает насмешки у одноклассников. Единственным исключением оказывается девочка Сикстина. У нее тоже нет друзей, зато она умеет постоять за себя. И даже перегибает палку, не скрывая своей враждебности и злости на весь мир. Роб чувствует в ней такую же раненую и одинокую душу. Наконец, он доверяет Сикстине свой секрет: у него в лесу...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/498752</video:player_loc><video:duration>6140</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,отцы и дети,семья,дружба,дети,отношения отца и сына,потеря близких,изгои,отношения между человеком и животным</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/498752.jpg</image:loc><image:title>Парящий тигр фильм 2022 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1127372.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1127372.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Томирис фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В разгар внутренних распрей массагетов, кочевого народа Скифии, был предательски убит вождь Спаргап. Годы спустя его дочь Томирис стала великим воином и дала отпор царю персов Киру Великому. Масштабный историко-героический киноэпос известного казахстанского режиссера Акана Сатаева, основанный на событиях VI века до н. э. в изложении Геродота. Дочь вождя массагетов Томирис никогда не знала матери, скончавшейся сразу после родов, а воспитывалась своим волевым и воинственным отцом Спаргапом. Благодаря ему девочка рано научилась держать оружие и с малых лет закаляла характер, в то же время чувствуя искреннюю отцовскую любовь. Она была еще ребенком, когда за спиной вождя созрел жестокий заговор. Группа предателей, осуждающих Спаргапа за упрямство, убили его на глазах маленькой дочери. Самой Томирис чудом удалось спастись и скрыться в лесах вместе с верными людьми. Но она ни на день не забывала о гибели отца, за которого пообещала отомстить, и о своем настоящем доме, куда обещала вернуться. Повзрослев, Томирис становится бесстрашным...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1127372</video:player_loc><video:duration>9301</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>заговоры,любовь,месть,мечи и шпаги,сильные женщины,убийства и убийцы,война,свобода,героизм,борьба за справедливость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1127372.jpg</image:loc><image:title>Томирис фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1193068.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1193068.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Оккупация: Миссия «Дождь» фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Битва за Землю продолжается. Спустя два года после инопланетного вторжения группа бойцов из Австралии продолжает вести борьбу за нашу планету, почти полностью оккупированную пришельцами. Солдат Мэтт получает необычную миссию – собрать сведения о таинственном «Дожде», который может стать козырем в масштабной войне за человечество. Продолжение австралийского научно-фантастического боевика 2018 года «Оккупация». 834 дня назад жизнь на Земле навсегда изменилась: во время матча по рэгби в маленьком австралийском городке на планету приземлился космический корабль. На борту летающей тарелки находились вооруженные пришельцы, которые начали стрельбу и жестоко убили множество невинных людей, а выживших поработили. С тех пор команда отважных героев, которые решили дать отпор инопланетным захватчикам, неустанно борется с врагом. За два года они набрались боевого опыта, пережили тяжелые потери, стали жестче, суровее и отчаяннее. Однажды герои узнают о загадочном предмете под названием «Дождь», который, по слухам, может помочь в противостоянии с...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1193068</video:player_loc><video:duration>7366</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,НЛО,угроза всему миру,инопланетяне,война,соперничество,дружба,мужская дружба,борьба за выживание,примирение противников</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1193068.jpg</image:loc><image:title>Оккупация: Миссия «Дождь» фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1273044.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1273044.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Брешь фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Спасаясь от катастрофы на Земле, последние люди отправляются на другую планету. Но во время космического путешествия они сталкиваются с новой угрозой – смертоносными инопланетянами-паразитами, проникшими на борт. Напряженный фантастический экшн-триллер с участием Брюса Уиллиса. Середина 23-го века. Загрязненная и зараженная Земля погибает на глазах. Простившись с ней, часть людей спасается на космических кораблях, но большинство вынуждено встречать апокалипсис лицом к лицу, не получив билет на шаттл. Простой парень Ноа – один из отчаянных безбилетников. Он проник на корабль вслед за своей беременной девушкой, дочкой адмирала, чтобы вместе с ней начать новую жизнь на «Новой Земле». Так называют отдаленную планету, где остатки человечества планируют основать колонию. На борту шаттла царят армейские порядки, а таких нарушителей, как Ноа, ждет печальный исход. Впрочем, оказывается, есть и кое-что пострашнее разоблачения. На экипаж и пассажиров начинает охоту враждебная инопланетная сущность, вселяющаяся в людей и превращающая их в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1273044</video:player_loc><video:duration>5316</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>конец света,космос,инопланетяне,настоящие мужчины,будущее,монстры,эпидемии,вирусы,жуткие твари,отношения мужчины и женщины,смерть</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1273044.jpg</image:loc><image:title>Брешь фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1209004.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1209004.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В плену у сакуры фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Начинающая журналистка Сакурако получает задание – подготовить репортаж о русских военнопленных, попавших в Японию в 1904-1905 годах. Неожиданным источником вдохновения для нее послужит дневник ее прабабушки, сестры милосердия Юи, которая во время работы в лагере в Мацуяме влюбилась во вражеского офицера Александра Сорокина. Красивая историческая мелодрама об интернациональной любви с участием японских и российских актеров. Русско-японская война. В небольшом городе Мацуяме завязывается невозможный роман между двумя людьми из разных миров – местной медсестрой, красавицей Юи, и молодым офицером Российской империи, военнопленным Александром Сорокиным. Политические, социальные и культурные преграды разделяют влюбленных, делая их связь почти обреченной. Более чем столетие спустя эту историю узнает правнучка Юи, современная японская журналистка Сакурако. Поначалу она не хотела браться за тему далекой войны, но благодаря дневникам прабабушки почувствовала на себе волнующее эхо прошлого. Теперь ей предстоит съездить в Россию и раскрыть...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1209004</video:player_loc><video:duration>6385</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,запретная любовь,любовь,война,отношения,журналисты,связь времен,интернациональные отношения,обреченная любовь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1209004.jpg</image:loc><image:title>В плену у сакуры фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1305917.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1305917.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Клятва фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История главного врача психиатрической больницы в оккупированном Симферополе Наума Исидоровича Балабана и его жены Елизаветы. Во время Великой Отечественной войны Балабан остался на занятой немцами территории, рискуя собственной жизнью. Еврейское происхождение делало его положение еще более опасным. Бесстрашный доктор спасал от расправы своих пациентов с психическими расстройствами, которые, согласно бесчеловечной идеологии Третьего рейха, подлежали истреблению. В это трагичное и жестокое время Наум Исидорович столкнулся со своим старым соперником и бывшим сокурсником Густавом Шеффером, давно выступающим за стерилизацию душевнобольных. Кроме того, еще с юности Шеффер был влюблен в бывшую русскую аристократку Елизавету Нелидову, которая предпочла ему Наума. Пронзительная драма режиссера Романа Нестеренко, основанная на реальных событиях, с Александром Баргманом в роли доктора-героя. Если вы любите сильное историческое кино о выдающихся людях, посмотрите фильм «Клятва» в нашем онлайн-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1305917</video:player_loc><video:duration>7207</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,Вторая мировая война,любовь,сильные женщины,война,любовные треугольники,отношения,соперничество</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1305917.jpg</image:loc><image:title>Клятва фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1246627.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1246627.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дружить по-русски! фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Ловкий французский жулик Мика подружился в тюрьме с эксцентричным сокамерником, который воплощает собой все стереотипы о русских. После освобождения навязчивый товарищ опять врывается в жизнь Мики. Ахмед Силла и Альбан Иванов в ироничной, остроумной и обаятельной комедии о дружбе противоположностей. Выбирая из двух зол – тюрьма или бандитская расправа, молодой и жуликоватый француз Мика выбирает камеру. Он скрывается за решеткой от опасных преследователей и даже проворачивает аферу по смене личности, чтобы начать на воле новую жизнь. В этом Мике бескорыстно помогает его чудаковатый сокамерник – поклонник всего русского, от «Катюши» до ППШ. Дружит он тоже по-русски – раз и навсегда. Мика пользуется его простодушием, авторитетом среди заключенных и солидными денежными накоплениями, но после освобождения стирает «друга» из памяти. Порвав с прошлым, завравшийся жулик быстро строит карьеру и находит себе богатую красавицу-невесту. Поэтому он отнюдь не испытывает радостных чувств, когда на пороге его роскошного дома появляется старый...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1246627</video:player_loc><video:duration>5854</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,притяжение противоположностей,работа,свадьбы,смена жизненных приоритетов,тюрьма,одиночество,отношения,дружба,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1246627.jpg</image:loc><image:title>Дружить по-русски! фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/936653.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/936653.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Преступить черту фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Дани посвятил себя заботе о больном отце, и только после его смерти задумался о собственной жизни. Парень встречает неблагополучную девушку Милу, которая втягивает его в смертельное противостояние со своим ревнивым бывшим. До этой встречи сам Дани и не знал, на что способен. Дани – скромный и порядочный парень, который работает в турагентстве и заботится о своём тяжело больном отце. После смерти родителя его жизнь рушится, и сестра советует ему уехать в путешествие, которое он откладывал уже много лет. Пока герой размышляет о поездке, он случайно встречает обаятельную Милу, которая работает тату-мастером и кажется явно заинтересованной в Дани. После яркого вечера, проведённого вместе, пара отправляется в квартиру Милы, где Дани сталкивается с её агрессивным бойфрендом. Противостояние парней перерастает в настоящий конфликт, и Дани приходится пойти на крайние меры, чтобы защититься от нападения, но вскоре ситуация совсем выходит из-под контроля… Как сложится дальнейшая история Дани? Удастся ли ему вернуться к нормальной жизни после...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/936653</video:player_loc><video:duration>5524</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преступления,смена жизненных приоритетов,убийства и убийцы,соперничество,неизлечимо больные,убийцы,выбор,преступление и наказание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/936653.jpg</image:loc><image:title>Преступить черту фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1264869.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1264869.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Не все дома фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Беспечный отец большого семейства Антуан впервые остается один на один с домашними делами и своими неуправляемыми детьми разного возраста, когда его жена устраивает себе каникулы и уезжает на отдых. Всего десять дней без мамы – разве это так сложно? Вы и не представляете... Супруги Мерсье воспитывают вместе четверых детей, но обязанности в их семье распределяются не слишком равномерно. Антуан – глава отдела по персоналу в большой компании, который уделяет работе слишком много времени. Изабель изучала право, но семейные заботы так поглотили её, что она не может вспомнить, когда в последний раз делала что-то для себя. Во время барбекю со своей сестрой Одри Изабель понимает, что не была в отпуске без Антуана и детей уже много лет. Женщина решает, что ей нужен перерыв, и бронирует поездку в Грецию. Антуану предстоит провести десять дней в заботах о детях. Поначалу это задание не кажется ему слишком сложным, но вскоре он понимает, что на его плечах лежит намного больше ответственности, чем он думал. Сможет ли Антуан и его семья достойно...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1264869</video:player_loc><video:duration>5647</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,отцы и дети,работа,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,братья и сестры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1264869.jpg</image:loc><image:title>Не все дома фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/885320.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/885320.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Империя мертвых фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>За запрещенные эксперименты по внедрению души в труп арестовывают студента Джона Уотсона. Вместо тюрьмы его отправляют на спецоперацию в Афганистан, который захватили оживленные мертвецы. В альтернативной Европе 19-го века созданы гомункулы – живые трупы с искусственной душой, работающие на людей. Начинающий инженер Джон Уотсон мечтает воскресить своего умершего друга и тоже вживить в него душу. Ему удается это сделать, но за незаконным экспериментом его застают члены Британской секретной службы, которые грозят арестом. Видя, что парень умен, они предлагают ему сделку: стать агентом службы разведки и выполнить важное задание. Вместе со своим воскресшим другом по имени Пятница Джон Уотсон отправляется в путешествие и видит, что живые мертвецы вышли из-под контроля. Ему предстоит встретиться с русским инженером Алексеем Карамазовым, найти заметки Виктора Франкенштейна и понять, насколько опасна эта технология и как на самом деле хрупка душа человека. «Империя мертвых» – запутанное аниме, содержащее в себе много исторических и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/885320</video:player_loc><video:duration>7199</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безумные учёные,друзья,наука и техника,путешествия,эксперименты,зомби и живые мертвецы,отношения,дружба,риск,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/885320.jpg</image:loc><image:title>Империя мертвых фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1271908.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1271908.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Магия зверя фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Однажды жительница горной деревушки Алиса замечает на своём пути брошенную машину. Она вспоминает, что уже проезжала её мимо, и это может означать, что произошла какая-то беда с владельцем автомобиля. На место происшествия пребывает жандарм Седрик Вижье, и не остаётся сомнений, что машина принадлежит богатой парижанке Эвелин Дюка, имеющей в деревне собственный дом. Полиция инициирует расследование о пропаже женщины, но пока у них не ни единой зацепки. Чтобы докопаться до правды, силы правопорядка начинают стандартный опрос местных жителей. Неожиданно загадочное исчезновение оказывается лишь связующим элементом в пяти разных историях. Алиса, обнаружившая машину, - социальный работник, переживающая кризис в отношениях с мужем-фермером. От одиночества она заводит роман с Жозефом – мрачным и замкнутым соседом, не смирившимся со смертью матери. В это самое время муж Алисы Мишель влюбляется в девушку с сайта знакомств, однако даже не подозревает, кто прячется за маской его собеседницы. Юная официантка Марион также оказывается вовлечена в...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1271908</video:player_loc><video:duration>6756</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>провинция,измена,расставания,убийства и убийцы,любовные треугольники,отношения,загадочные смерти,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1271908.jpg</image:loc><image:title>Магия зверя фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1253148.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1253148.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Отдай свою душу фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Маленькая сирота Мэри вместе с дядей и тетей переезжает на глухую ферму. В этих местах ходят легенды о древней мистической силе, наводящей страх на живых и мертвых. Причем зло, как всегда, действует чужими руками. Южноафриканский хоррор с элементами местного фольклора от режиссера и сценариста Харольда Хельшера. Конец 1970-х. На отдаленную африканскую ферму возле леса приезжают новые жильцы – семейная пара с маленькой племянницей Мэри. Она любит свою строгую тетю Сару и простодушного дядю Уилла, но каждый день скучает по родителям, которых потеряла. Неудивительно, что девочку заинтересовывают местные поверья о шаманах и сверхъестественных силах, способных связаться с умершими. Вопрос только, какой ценой. Больше других об этом знает новый знакомый Мэри – дружелюбный и безобидный на первый взгляд разнорабочий Лазарь. Он легко находит общий язык с девочкой, но вызывает подозрения у Сары, погружающейся почти в паранойю. Тем временем вокруг их обманчиво тихой фермы начинают происходить поистине дьявольские вещи. Любителям жанра предлагаем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1253148</video:player_loc><video:duration>5729</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,семейные проблемы,страхи,борьба со злом,дети,отношения в паре,отношения мужа и жены,смерть,демоны</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1253148.jpg</image:loc><image:title>Отдай свою душу фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1303058.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1303058.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Заклятье. Дом 32 фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мадрид, 1970-е. Большая испанская семья переезжает в столицу из провинции в поисках лучшей жизни. Обустроившись в новом доме, герои начинают замечать присутствие чего-то сверхъестественного и зловещего. Обыкновенная семья – муж, жена, трое детей и дедушка – приезжает в Мадрид в надежде начать новую жизнь. Герои заселяются в квартиру, которая досталась им по очень выгодной цене и в которой от предыдущих жильцов осталась мебель и предметы интерьера. Вскоре после переезда семья понимает, почему на их новое жилище не нашлось других претендентов: в доме помимо них находится что-то пугающее. Странные потусторонние силы общаются с жильцами через парализованного старика и оставляют пугающие записки. Кто на самом деле скрывается за угрозами? Почему героям запрещают покидать квартиру? Существуют ли какие-то специальные службы, которые смогут им помочь? Чтобы выжить, семья должна будет разобраться в тайне дома 32 и его загадочной истории… Приглашаем поклонников страшных мистических историй посмотреть онлайн фильм «Заклятье. Дом 32» на нашем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1303058</video:player_loc><video:duration>6057</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,сверхъестественное,семья,страхи,борьба со злом,братья и сестры,дети,отношения отца и дочери,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1303058.jpg</image:loc><image:title>Заклятье. Дом 32 фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/4433399.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/4433399.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Бекзат (на казахском языке с русскими субтитрами) фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История жизни молодого боксера Бекзата Саттарханова, завоевавшего золото на Олимпийских играх в Сиднее. Он рано ушел из жизни, но успел внести огромный вклад в спорт Казахстана. Фильм рассказывает о трех этапах жизни Бекзата: детство, период становления, последние дни. Парень рос в сложных условиях – в начале 90-х годов, в небольшом ауле, расположенном вдоль железной дороги города Туркестан. Путь спортсмена начался, когда родители отдали его в секцию по борьбе, а затем перевели в бокс. С первого дня 15-летний Бекзат начал усиленно тренироваться и показывать успехи. Через два года он стал одним из лучших членов молодежной сборной и поучаствовал во многих престижных чемпионатах, а через пять лет получил приглашение на Олимпиаду 2000 года в Сиднее. Там Бекзат завоевал золотую медаль, став легендой казахстанского спорта. Спустя три месяца после победы боксер трагически погиб в автокатастрофе – на тот момент ему было всего 20 лет. Фильм вышел как раз накануне 20-летия этих событий и показывает, какую яркую, но короткую жизнь прожил...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/4433399</video:player_loc><video:duration>5972</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>боевые искусства,спорт,бокс,карьера,смерть,успех,аварии,молодежь,таланты,несчастный случай,тренировки,спортсмены</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/4433399.jpg</image:loc><image:title>Бекзат (на казахском языке с русскими субтитрами) фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/995075.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/995075.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Вечность между нами фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Счастливых вместе старшеклассников Райли и Крис разлучает ужасная авария. Крис застревает на границе между жизнью и смертью, но влюблённые находят способ воссоединиться вопреки всем преградам. Трогательная фантастическая мелодрама о силе настоящей любви. Юные Райли и Крис без памяти влюблены друг в друга и очень счастливы вдвоём. Райли хочет заниматься творчеством, но её родители-юристы считают, что девушка должна пойти их путём и получить серьёзное фундаментальное образование. Крис действительно ценит возлюбленную и её мечты, и его поддержка позволяет Райли впервые в жизни быть самой собой. После трагической гибели Криса девушка чувствует себя по-настоящему опустошённой и одинокой и винит себя в страшной автокатастрофе. Через некоторое время после трагедии Райли находит способ видеться с духом Криса, застрявшим в пространстве между жизнью и смертью. Девушка счастлива воссоединиться с любимым, и это мешает ей понять, что встречи с ним не исцеляют, а лишь сильнее травмируют её. Сможет ли она понять, что ей нужно двигаться дальше, и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/995075</video:player_loc><video:duration>5646</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,отцы и дети,сверхъестественное,отношения,отношения в паре,отношения мужчины и женщины,отношения родителей и детей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/995075.jpg</image:loc><image:title>Вечность между нами фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1311137.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1311137.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>На Луне фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Глеб – избалованный сын богатого и влиятельного человека. Однажды «золотой мальчик» по неосторожности совершает преступление, которое может серьёзно испортить ему жизнь. Родители укрывают Глеба в северной глубинке, где он лишается всех привилегий и проходит через серьёзные испытания. Семнадцатилетний Глеб – сын большого чиновника, привыкший получать от жизни всё, что он хочет. Из-за богатства своей семьи и абсолютной вседозволенности Глеб растёт очень инфантильным: по его собственным словам, всё в своей жизни он делает только ради хайпа. Мир юного мажора неожиданно меняется, когда ему приходится впервые столкнуться с ответственностью. Парень устраивает гонки на машинах по ночной Москве, но привычное развлечение приводит к катастрофе: Глеб случайно сбивает пешехода. Чтобы проучить преступно беспечного сына и спрятать его от правосудия, отец Глеба отправляет его из Москвы в далёкие северные края. Юноша селится в лесу в маленькой избушке отшельника и, отрезанный от цивилизации и привычной реальности, начинает впервые задумываться о...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1311137</video:player_loc><video:duration>5953</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,преступления,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,трудные дети,выбор,преступление и наказание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1311137.jpg</image:loc><image:title>На Луне фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1209570.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1209570.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Услышь меня фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Городской мальчик Вася приезжает со своей семьей в маленькую сибирскую деревню и теряется в глухой тайге. Пока взрослые и сестра-провидица пытаются его спасти, Вася преодолевает долгий и опасный путь. На дворе лето, у двенадцатилетнего Васи начинаются каникулы. Его маму сократили на работе, в городе делать нечего, поэтому отец решает отвезти семью в тайгу, где сейчас работает. Вместе с матерью и старшей сестрой Варей Вася отправляется в глухую деревню, где нет ни электричества, ни связи, ни других городских благ. Несмотря на это, немногочисленные местные жители вполне счастливы и не мечтают о цивилизации. Однажды Вася идет в лес, чтобы познакомиться с дикой природой и поохотиться на зайца. Тайга очаровывает мальчика, и он не замечает, как теряется. На его поиски отправляются обеспокоенные родители и сестра, у которой есть экстрасенсорные способности. Варя понимает, что это именно тот случай, когда нужно их использовать. Тем временем Вася попадает в удивительные таежные приключения… Если вам интересно, как сложится судьба героев,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1209570</video:player_loc><video:duration>7705</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>выживание в диких условиях,отцы и дети,провинция,путешествия во времени,сверхъестественное,семья,преодоление трудностей</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1209570.jpg</image:loc><image:title>Услышь меня фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1245325.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1245325.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Небо измеряется милями фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Биографическая драма от режиссера «Калашникова», история жизни советского авиаконструктора Михаила Леонтьевича Миля, создателя знаменитых вертолетов типа «Ми». Миль долго шел к своей мечте, несмотря на суровые обстоятельства и неизбежные падения. Евгений Стычкин и Марьяна Спивак в главных ролях. Фильм прослеживает разные этапы жизни Михаила Леонтьевича Миля. Еще в раннем возрасте он увлекся полетами и теорией воздухоплавания. Желание придумывать модели самолетов переросло в смелую мечту – создавать принципиально новые летательные аппараты. Всемирно известный Ми-8, попавший в список самых массовых вертолетов в истории авиации, – лишь одно из воплощений этой мечты. Успеху и признанию Миля предшествовали десятилетия тяжелого, подчас неблагодарного труда. Препятствия возникали и на земле, и в небе. Не только во время Великой Отечественной войны, но и в мирное время Миль и его окружение переживали трагические потери. Однако большая цель дает и большие силы. Всем, кто интересуется биографиями выдающихся людей, предлагаем посмотреть онлайн...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1245325</video:player_loc><video:duration>5426</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,Вторая мировая война,любовь,наука и техника,работа,семья,преодоление трудностей,война,мечта,самолеты</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1245325.jpg</image:loc><image:title>Небо измеряется милями фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1306639.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1306639.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Морг фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Молодой охранник с нечистой совестью Диего получает работу в морге. Во время ночной смены он сталкивается с паранормальными явлениями и оказывается в ловушке клаустрофобного кошмара. Парагвайские ужасы о преступлении и наказании с леденящей кровь атмосферой, полным набором скримеров и неожиданными ходами. У Диего пустой кошелек, потрепанная машина и бесперспективная работа в частной охранной фирме. Но по-настоящему всё плохо становится после того, как Диего совершает преступление. В темный час он сбивает на дороге человека, торопясь к своей девушке, и поспешно скрывается, оставив позади себя окровавленное тело. Вскоре ему поручают заменить ночного охранника в местном морге. Работа, которая казалась тихой и скучной, превращается для него в смертельное испытание за гранью реальности. В морг доставили труп мужчины, погибшего под колесами автомобиля, и Диего даже догадывается, кому именно принадлежала эта машина. Ужас в том, что догадывается не только он один. Какие же силы способны поднять мертвецов? Любителям камерных хорроров...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1306639</video:player_loc><video:duration>4837</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>сверхъестественное,страхи,зомби и живые мертвецы,преступление и наказание,смерть,борьба за выживание,аварии,жертвы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1306639.jpg</image:loc><image:title>Морг фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1249531.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1249531.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Каникулы off-line (на казахском языке) фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Друзья-студенты решают создать лагерь для городских детей, чтобы научить их сельской жизни, традициям и языку. Однако организовать веселые и безопасные каникулы оказывается непросто. Главные герои фильма – три лучших друга Кайрат, Дастан и Болат. Ребятам стало скучно просто учиться, и им пришла идея начать свой бизнес. Выбор оказывается необычным: детский этнолагерь «Аулкемп». Парней печалит, что современные дети никогда не жили в деревне, проводят все время в смартфонах и не интересуются казахской культурой. Герои решают сделать место, где дети смогут не просто отдохнуть и повеселиться, но и узнать о национальных традициях, выучить язык и приспособиться к жизни в селе. Парни убеждают родителей, что такой отдых пойдет на пользу детям, и в лагерь приезжают первые гости. Свежий воздух, живописная природа, никакого интернета – кажется, что все идеально, но не все дети рады такими условиями и хотят обратно в городскую среду. Из-за этого подопечные попадают в курьезные ситуации и опасные приключения, с которыми придется справиться...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1249531</video:player_loc><video:duration>5531</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>бизнес,друзья,каникулы,природа,преодоление трудностей,отношения,трудные дети,дружба,дети,лучшие друзья</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1249531.jpg</image:loc><image:title>Каникулы off-line (на казахском языке) фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1265932.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1265932.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Бывшая с того света фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Писатель Чарльз в поисках вдохновения обращается к эксцентричной леди-медиуму, которая случайно возвращает с того света его первую жену. Но Чарльз давно женился во второй раз, и теперь он оказывается меж двух огней. Костюмная британская ретро-комедия на основе пьесы 1941 года «Неугомонный дух» Ноэла Кауарда. Участниками сверхъестественного любовного треугольника стали герои Дэна Стивенса, Лесли Манн и Айлы Фишер. Некогда успешному автору детективов и сценаристу Чарльзу Кондомайну не хватает искры в творчестве и в браке. Его жена Рут замечает, что он по-прежнему скучает по своей бывшей – покойной миссис Эльвире Кондомайн, трагически скончавшейся семь лет назад. Она была эффектной и темпераментной женщиной, немало способствовавшей литературной славе Чарльза. Тот не может ее забыть, но действительно ли он хочет снова видеть ее в своей жизни? В результате непредсказуемого спиритического сеанса Эльвира возвращается в полном великолепии, которое, правда, может оценить только ее муж. Для всех прочих она остается невидимой. Чарльз мечется...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1265932</video:player_loc><video:duration>5706</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,привидения,сверхъестественное,любовные треугольники,отношения,соперничество,писатели,недоразумение,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1265932.jpg</image:loc><image:title>Бывшая с того света фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/1200972.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/1200972.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Гномы в деле! фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В кондитерской талантливого пекаря Тео прячутся трое волшебных гномов, которые с удовольствием лакомятся его выпечкой и сладостями. Когда конкурент Тео придумывает хитроумный план, чтобы уничтожить заведение, гномы спешат на помощь своему новому другу. Элфи – любознательная девочка-гном, живущая под землёй со своими сородичами. Несмотря на то, что гномы обладают особым талантом и умеют создавать красивейшие вещи, у Элфи ничего не получается. Не отчаиваясь из-за своих неудач, девочка решает попытать счастья в мире людей. Впервые оказавшись в большом городе, Элфи вместе со своими старыми друзьями попадает в кондитерскую Тео – одарённого, но неприветливого пекаря. Заведение находится в упадке, но эльфам приходится по душе выпечка, которую делает Тео, и Элфи решает научиться кулинарному мастерству. Когда гномы узнают, что Тео вскоре может остаться без работы, а кондитерская – перейти другому владельцу, они объединяются, чтобы спасти место, которое стало для них вторым домом… Приглашаем поклонников добрых и вдохновляющих историй про веру...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/1200972</video:player_loc><video:duration>4648</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,неудачники,смена жизненных приоритетов,добрые дела,мечта,повар,дружба,братья и сестры,кулинарное искусство</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/1200972.jpg</image:loc><image:title>Гномы в деле! фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url></urlset>