<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/25091.html">Фильм «Охотник» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/445126.html">Фильм «Мустафа Шокай» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/469546.html">Фильм «Маленькие беглецы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/474813.html">Фильм «Рывок» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/522785.html">Фильм «Вторжение живой стали» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/566390.html">Фильм «Секер» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/577693.html">Фильм «Саванна» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/591720.html">Фильм «Небо моего детства» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/871005.html">Фильм «По волнам» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/973155.html">Фильм «Тридцатилетние и одинокие» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/197502.html</link><category>преодоление трудностей, экспедиции, героизм, успех, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Переход товарища Чкалова через Северный полюс фильм 1990 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/197502.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наша история в начале прошлого века была ознаменована удивительными и яркими событиями: достижения в культуре и науке, успехи в разных областях промышленности, новая власть. Если вы хотите ощутить дух эпохи больших свершений, рекомендуем вам посмотреть онлайн фильм «Переход товарища Чкалова через Северный полюс». Эта картина, в своем названии уже раскрывающая направление развития сюжета, посвящена героическому преодолению тяжелого испытания – переходу Чкалова через полюс. Но, помимо основных исторических моментов, в фильме есть место и иронии. Так, в ленте обыгрываются некоторые штампы советской идеологии. Снятая в черно-белом стиле в 1990 году, картина Максима Пежемского была высоко оценена критиками. Картина о Чкалове покорила многие кинофестивали подобно тому, как сам прославленный летчик покорил Северный полюс. За первые два года после выхода в прокат фильм собрал максимальное количество наград в России и на международных фестивалях. История Чкалова, Байдукова и Белякова 1937 года, уместившаяся в 23 минуты экранного времени, стала настоящим достоянием нашего короткометражного кино.</p><button formaction="https://pleer.video/197502.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42937.html</link><category>предатели, секретные агенты, шпионы, убийства и убийцы, изобретения, расследование, частные детективы или сыщики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Первая встреча, последняя встреча фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42937.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Инициатива наказуема, особенно в Петрограде времен Первой мировой войны. Именно это понял герой фильма «Первая встреча, последняя встреча», когда решил взяться за самостоятельное расследование одного загадочного дела. Чем все это кончилось для него, можно посмотреть онлайн в детективной драме «Первая встреча, последняя встреча». 
Недоучившийся студент юридического факультета Петя Чухонцев от безденежья и скуки решает проверить себя на поприще частного сыска. Клиенты не заставляют себя долго ждать: вскоре к нему обращается изобретатель по фамилии Куклин, чья тетрадь с уникальными чертежами недавно таинственным образом пропала. Досадуя на такой неинтересный случай, Петя все-таки с некоторым воодушевлением берется его расследовать, однако через считанные дни его первый клиент погибает при загадочных обстоятельствах. Найти виновного становится для начинающего сыщика настоящим делом чести, тем более что у него уже есть кое-какие зацепки…</p><button formaction="https://pleer.video/42937.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43127.html</link><category>Великая Отечественная война, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, героизм, ученые, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Порох фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43127.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский художественный фильм, рассказывающий о событиях Великой Отечественной войны и блокады Ленинграда. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн ленту «Порох» и насладиться великолепной режиссурой и сценарием Виктора Аристова, которые сделали картину не только пронзительной и драматической, но и невероятно реалистичной. 
Город Кронштадт, сентябрь 1941 года. Уполномоченный Наркомата государственного контроля Никонов получает ответственное задание: доставить с острова в Ленинград образцы пороха для организации его производства. В состав группы, которая отправляется в эту опасную операцию – ученые-химики, военный артиллерист и красноармеец. Они собираются на катере переправиться в Кронштадт, где осуществляется погрузка ценного груза на баржи. В этот момент героев обстреливает немецкая авиация. Несмотря на то, что бой с врагом явно неравен, жизнь всех членов команды под угрозой, Никонов принимает решение идти дальше и во что бы то ни стало закончить задание.</p><button formaction="https://pleer.video/43127.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43158.html</link><category>гении, жизнь, знаменитости, интриги, писатели, конфликты в отношениях</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Последняя дорога фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43158.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская мелодрама «Последняя дорога» представляет собой поэтическую реконструкцию событий, в результате которых произошла трагическая гибель Александра Сергеевича Пушкина, потрясшая всю страну. За что на самом деле сражался на дуэли гений русской словесности, и кто является истинным виновником его смерти? Ответы на неизменно животрепещущие вопросы вы найдете в фильме «Последняя дорога», который стоит посмотреть онлайн всем почитателям творчества великого поэта.
Опубликованная в сороковых годах пьеса Михаила Афанасьевича Булгакова «Александр Пушкин» послужила отправной точкой для сценария к картине «Последняя дорога», снятой на киностудии «Ленфильм» в 1986 году. Однако нельзя сказать, что сюжет этой ленты полностью повторяет произведение Булгакова. Сценаристы взяли из него несколько важных приемов, в том числе фокус повествования: ни в пьесе, ни в фильме самого Пушкина почти нет. Фигура поэта остается за кадром, пропуская на передний план окружение, обычно обделенное вниманием в стандартных биографиях.</p><button formaction="https://pleer.video/43158.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/94950.html</link><category>любовь, тюрьма, преодоление трудностей, побег, музыканты, ревность, политические лидеры, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Перикола фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/94950.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Чудесный музыкальный фильм «Перикола», созданный по мотивам одноименной оперы Жака Оффенбаха, стоит посмотреть онлайн всем почитателям высокого искусства. Эта шуточная итальянская опера-комедия отличается действенностью, веселой буффонадой, яркими и живыми мелодиями и бытовым сюжетом с сатирическим акцентом. История о бродячих артистах, смысл жизни которых – выступление на радость людям. Но тут в их жизнь вмешивается вице-король... А дальше зрителей ожидает любовный треугольник и всевозможные любопытные ситуации, в которые попадают главные герои. В главных ролях: Галина Беляева, Александр Блок, Спартак Мишулин и Евгений Евстигнеев.
В XVIII веке в Лиме уличные представления – одно из самых популярных развлечений. А любимцы публики – Перикола и Пикильо – уморительная парочка двух влюбленных. Их мечта – свадьба. Но для этого у них недостаточно средств, поэтому с этим событием приходится повременить. Но в один прекрасный день вице-король инкогнито выходит в город, знакомится в Периколой и влюбляется в нее с первого взгляда...</p><button formaction="https://pleer.video/94950.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42975.html</link><category>жульничество и аферы, преступления, привидения, сверхъестественное, психологические расстройства, загадки и тайны, карточные игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пиковая дама фильм 1960 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42975.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм-опера по одноименному произведению А.С. Пушкина. Всем любителям классической литературы и музыки доставит незабываемое удовольствие смотреть онлайн «Пиковая дама».
Сюжет повествует о молодом инженере Германе, который мечтает разбогатеть. Как-то раз на балу Герману рассказывают о легенде, связанной со старой графиней. По преданию, она знает секрет трех карт, которые приносят богатство, если на них поставить. Герман пытается узнать секрет у графини, но та умирает. Однако после она приходит к нему во сне и рассказывает секрет. Но счастья это ему не приносит. 

В фильме играют замечательные советские и российские актеры. Роль Германа блистательно исполняет Олег Стриженов, а поет Зураб Анджапаридзе – грузинский оперный певец, тенор. Он прославился ролью Германа, которую исполнял в Большом театре. Роль Лизы исполняет Ольга Красина, а ее партию поет Тамара Милашкина – солистка Большого театра (1958-1989 гг.). Фильм получил в 1960 году диплом на Международном техническом конкурсе УНИАТЕК в Чехословакии.</p><button formaction="https://pleer.video/42975.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/84222.html</link><category>жульничество и аферы, преступления, привидения, сверхъестественное, психологические расстройства, загадки и тайны, карточные игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пиковая дама фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/84222.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранизаций этого знаменитого произведения превеликое множество и многие из них можно свободно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Но этот фильм образца 1982 года был снят режиссером Игорем Масленниковым, автором культового сериала о Шерлоке Холмсе. В целом «Пиковая дама» придерживается во всем пушкинского оригинала. Однако, несмотря на ограниченный бюджет, Масленникову удалось найти великолепное решение, добавив к повествованию рассказчика, как полноправного участника событий. По сюжету, он стал другом молодого Германна, российского немца, живущего на скромную зарплату. Парень потихоньку собирает на безбедную старость и старается избегать всякого рода азартных игр. Однако ему нравится наблюдать за своими друзьями, регулярно проигрывающими в карты приличные суммы. Но однажды принципы Германна отходят на второй план, когда он узнает от одного товарища о секретной комбинации карт, позволяющей всегда выигрывать. Ради того чтобы стать обладателем тайны, тихий инженер невольно превращается в жестокого и коварного собственника. Но все это вскоре станет для него роковой точкой, погубившей всю его жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/84222.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427841.html</link><category>друзья, животные, жизнь, отношения, дружба, еда, знакомства, случайные встречи, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Таверна фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427841.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Таверна» – культовая анимация, выполненная с использованием компьютерной графики. Создал ее режиссер-мультипликатор Роберт Саакянц, обладающий неповторимой манерой рисунка. 
<p>Мультипликационный сериал состоит из пяти историй, объединенных общим главным героем – Зайцем. Но это не обычный заяц, а розовый, и зовут его Мишелем. Он живет в начале 20 века в сказочной армянской стране, где уже есть современная техника. Каждый эпизод начинается с того, что Мишель приходит пообедать в таверну. После этого действие разворачивается уже с его участием, потому что не вмешиваться в события он не может, хотя это не всегда приводит к положительным результатам.</p> 
<p>В пяти сериях – «Внутренний голос», «Ангел в сапогах», «Как рос кикос», «Три желания», «То самое величество» – участвуют давно знакомые сказочные персонажи: Серый Волк, Красная Шапочка, Кот в сапогах и многие другие. Мультфильм заставляет смеяться от души, потому что в нем удивительно смешан кавказский юмор, европейские традиции и американская динамика. Посмотрите «Таверну» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/427841.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/254977.html</link><category>брак, любовь, преображения, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения мужа и жены, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Связь фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/254977.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лирическая мелодрама, снятая в лучших традициях советского кино режиссером – новатором Дуней Смирновой (дочерью Андрея Смирнова).
В фильме Авдотья Смирнова по-новому переиграла банальный адюльтер – он и она за 30, у обоих семья-дети-родители-друзья-общий бизнес, и тут любовь нечаянно нагрянет, когда ее совсем не ждешь. И главный герой Илья (в исполнении лиричного и мужественного М. Пореченкова) и его возлюбленная Нина (ее сыграла нежная и легкая Анна Михалкова) – редчайшие представители искренне любящих людей с недремлющей совестью. Они рвутся друг к другу, мечутся между любовью и долгом, Москвой и Питером, свежими и острыми чувствами друг к другу и прочными как канаты, связями и чувствами ко всем людям, которые составляли их жизнь до встречи.  Диалоги героев, работа камеры, музыка – создают особый мир, в котором замерло время, и в нем – Илья, Нина, их выбор и невидимый зритель. Выбор особенно тяжелый, потому что у обоих – прекрасные семьи и понимающие спутники жизни. 
Фильм редкий, ведь понятие греха (осознанием которого мучатся герои) в отличие от понятия «права на лево», встречается очень редко. Право слово, стоит посмотреть онлайн на такую диковинку – на динозавров, отношения вымирающего поколения, воспитанного СССР. Лента понятнее людям от 25 лет.</p><button formaction="https://pleer.video/254977.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/411710.html</link><category>интриги, любовь, преодоление трудностей, расставания, отношения, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, ссоры, человек и общество, психологические расстройства</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Собака Павлова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/411710.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>За сложное дело – поиск границы между «здоровыми» чувствами и душевной болезнью – храбро взялась режиссер-дебютант и потомственный кинематографист Екатерина Шагалова при поддержке именитого Алексея Учителя. В замкнутый мир санатория для людей с «особым» сознанием отправились актеры Елена Лядова, Николай Иванов, Мария Звонарева, Анжелика Неволина. Фильм завоевал призы на фестивалях «Окно в Европу» и «Сталкер».

У Максима и Ксюши всё, как оно часто бывает у молодежи: бурные страсти и не менее бурные ссоры. Одна особенность, что их роман разворачивается в совершенно особенном месте – санатории для психически неуравновешенных пациентов. Обоих влюбленных привели сюда душевные травмы и домашние проблемы, но ведут они себя по-разному. Не в пример ранимому Максиму Ксюша превращается в местную фурию, выпивает, отказывается работать и сыпет оскорблениями. Доведя одного из врачей до рукоприкладства, она оказывается перед угрозой переезда к отцу или в другую больницу.  Словом, туда, где нет Макса. Но что у них есть, кроме друг друга?

Ценителям жизненных и серьезных драм о хрупкости человеческих чувств рекомендуем смотреть онлайн «Собака Павлова».</p><button formaction="https://pleer.video/411710.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/423020.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, жизнь, преображения, провинция, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, похищения, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Враги фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/423020.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная и правдоподобная военная драма «Враги» ставит перед зрителем непростые вопросы и дает неоднозначные ответы. Мы предлагаем посетителям нашего интернет-кинотеатра посмотреть этот фильм онлайн и сделать свои выводы.
Действие происходит в маленькой белорусской деревушке во время Великой Отечественной войны. Здесь, в одном из богом забытых уголков страны, обосновались немецкие солдаты. Местным жителям пришлось в прямом смысле слова жить бок о бок с оккупантами, ведь их расселили по избам. И как это ни парадоксально, белорусы смогли найти общий язык с теми, кого считали безжалостными убийцами. Оказалось, что они такие же люди, как и все остальные, и ничто человеческое им не чуждо. Но война диктует свои условия: героям все же приходится встать по разные стороны баррикад. В нелегком положении оказывается и Наталья, сын которой, судя по всему, попал в плен к фашистам. Когда простая женщина обращается за помощью к коменданту деревни, тот предлагает Наталье «обменять» ее сына на другого ребенка.</p><button formaction="https://pleer.video/423020.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/103737.html</link><category>друзья, притяжение противоположностей, секретные агенты, смена жизненных приоритетов, тайные общества, настоящие мужчины, отношения, дружба, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Космос как предчувствие фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/103737.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Четвертый игровой фильм автора «Прогулки» и «Пленного» - Алексея Учителя. «Космос как предчувствие» завоевал приз за лучший фильм на ММКФ в 2005 году. Главные роли в фильме сыграли Евгений Миронов и Евгений Цыганов. Посмотреть один из достойнейших российских фильмов можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре. 
Мужчина средних лет по фамилии Коньков живет в портовом городе где-то на Кольском полуострове. Сам себя он гордо называет Коньком, работает шеф-поваром в местном ресторане и ухаживает за официанткой Ларой. На дворе конец 50-х, время перемен и запуска первого космического спутника. Конек всем сердцем верит в светлое будущее и свое непоследнее место в нем. Однажды в зале боксерской секции, которую он регулярно посещает, ему встречается таинственный незнакомец. Между мужчинами завязывается странная дружба, основанная на тайнах и конспирации. Новый друг представляется Конькову Германом, рассказывая истории о засекреченном отборе кандидатов для первого полета в космос.</p><button formaction="https://pleer.video/103737.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427856.html</link><category>космос, путешествия, путешествия во времени, инопланетяне, вирусы, героизм, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>День рождения Алисы фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427856.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российский полнометражный мультипликационный фильм «День рождения Алисы», являющийся экранизацией одноименной повести Кира Булычева, мы советуем смотреть онлайн всей семьей. Взрослым он даст возможность ненадолго вернуться в детство и вспомнить любимых героев, ну а подрастающее поколение познакомит с творчеством признанного классика отечественной фантастики. Мультипликаторы работали над созданием фильма почти два года: если верить слухам, за это время было израсходовано около 100 килограммов ластиков и 5 000 ручек для прорисовки. Мультик с первого до последнего кадра сделан руками художников, и компьютерная графика в нем не использовалась.
У Алисы Селезневой день рождения, и Громозека делает ей необычный подарок – берет с собой в увлекательную экспедицию на планету Колеида. Планета мертва: ее жители погибли более 100 лет назад от вируса космической чумы. Известно, что они почти не отличались от землян ни внешне, ни по уровню развития. Это была богатая и интересная цивилизация, которая трагически погибла. С помощью машины времени Алиса отправляется в прошлое, чтобы спасти Колеиду от катастрофы.</p><button formaction="https://pleer.video/427856.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/395689.html</link><category>азартные игры, спорт, деньги, соперничество, футбол, выбор, долги, риск, алчность, богачи, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игра фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/395689.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедия «Игра» от любимого русским народом режиссера Александра Рогожкина рассказывает об околофутбольной суете: тотализаторы, спортивное лобби и прочие происки чиновников. Самому футболу здесь уделено крайне мало внимания. Россия завоевывает право на проведение Чемпионата мира по футболу, а наша сборная выходит в нем в финал. На тренировочной базе сборной работает огромное количество людей, и каждый из них старается принести пользу, кто себе, а кто и окружающим. Но от их работы напрямую зависит успех команды. Администратор сборной М.Д.Звонов, пытающийся выкачать из сложившейся ситуации максимальную личную выгоду, сторож спортивной базы Эрнест Карлович, который в состоянии алкогольного опьянения способен предсказать результат грядущего матча, уборщица-филолог Маша, которая собирает на тренировочной базе материал для своей диссертации, и  еще множество харизматичных персонажей ждут нас в этом веселом фильме, который можно посмотреть онлайн прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/395689.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42767.html</link><category>Великая Отечественная война, месть, сильные женщины, самопожертвование, героизм, спасение, нацизм или нацисты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Она защищает Родину фильм 1943 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42767.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательный и печальный военный фильм «Она защищает Родину» был снят в 1943 году, в разгар Великой Отечественной войны. Именно поэтому в названии употреблено настоящее время. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн картину, выпущенную, когда еще было не известно, долго ли осталось ждать долгожданного дня Победы, и наступит ли он вовсе.
В родное село Прасковьи Лукьяновой война ворвалась стремительно: в первый же день погиб любимый супруг героини. Вскоре нацистские солдаты зверски расправились с ее малолетним сыном. Прасковья, чувствуя, что больше не может бездействовать, вместе с другими выжившими односельчанами уходит в лес и присоединяется к народному ополчению. Она без малейшей жалости и сострадания мстит гитлеровцам за убитых мужа и сына, за поруганную Родину. После каждой диверсии Прасковья оставляет фашистам записку, на которой написано «Это сделал товарищ П.». Однажды отряд партизан во главе с Лукьяновой попадает в плен к немецким войскам.</p><button formaction="https://pleer.video/42767.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42808.html</link><category>армия, жизнь, любовь, преображения, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, настоящие мужчины, отношения, человеческие пороки, поиск себя, взросление, жестокость, человек и общество, знакомства, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ошибки юности фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42808.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Этот фильм о простом рабочем парне пролежал на полке долгих десять лет. Оказалось, что фильм, казалось бы, по обычным клише кинематографа 70-х годов, слишком смел и нов для Советского Союза. Сергей - обычный паренек, и как тысячи таких пареньков он отправляется служить в армию. Но здесь все совсем не так, как показывают в патриотическом кино, тут царит «дедовщина» и не встретишь поющих вместе счастливых солдатиков. После не совсем приятной службы Сергей возвращается в родную деревню. Казалось бы, тут-то все должно наладиться. Но нашего героя бесконечно что-то томит. Объяснить, что не так, он не может, но знает точно, что жизнь нужно менять. Тогда Сергей решает отправиться на стройку на Крайний Север. Там он точно, наконец, найдет настоящее дело, сможет проверить себя в самых трудных условиях, ну и, конечно, немного подзаработать. Здесь он встречает множество таких же простых работящих парней, правда, как и он, они отправились на великие стройки вовсе не в романтическом порыве. Фильм «Ошибки юности» с трудной прокатной судьбой, попытавшийся рассказать хоть какую-то правду о советской жизни, вы можете смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/42808.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42743.html</link><category>любовь, измена, любовные треугольники, обреченная любовь, потерянная любовь, поезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Огни фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42743.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм «Огни» является экранизацией одноименной «самой интимной» повести Антона Чехова, а так же нескольких рассказов. Полуторачасовая драма советского производства относится к началу перестроечного периода. Сценарий адаптировал Александр Червинский, который писал сценарий для фильма «Корона Российской империи или Снова неуловимые». Фильм «Огни» теперь можно смотреть онлайн без возрастного ограничения.
Николай Ананьев — молодой энергичный инженер, который категорически против циничного пессимизма. Он спорит со всеми о жизни, например, со студентом фон Штенбергом. После окончания университетского курса Ананьев отправляется отдыхать на Кавказ, в город, где он вырос. Там он встречает женщину, с которой они давно знакомы — Кисочку. Они раньше были вместе и теперь Ананьев собирается соблазнить ее снова, несмотря на то, что она замужем. Да и сама женщина, будучи замужем за банкиром, кажется, не слишком счастлива. Она готова пуститься в приключение с Николаем.</p><button formaction="https://pleer.video/42743.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42809.html</link><category>любовь, магия и волшебство, преодоление трудностей, любовные треугольники, побег, отношения, романтические отношения, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ослиная шкура фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42809.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский фильм-сказка «Ослиная шкура» рассказывает историю о настоящей и беззаветной любви. У вас есть замечательная возможность смотреть онлайн этот чудесный фильм прямо сейчас в нашем интернет-кинотеатре. Поставленная по мотивам сказок Шарля Перро картина смотрится ярко и живо и гарантированно будет интересна и взрослым, и детям.
Ни одни крестины в сказочных королевствах не могут не быть омрачены появлением злой ведьмы. Так произошло и на крестинах дочери короля Гастона Девятого, прекрасной Терезы. Злая колдунья грозно пообещала маленькой девочке множество тягот и лишений в будущем. Предсказание сбылось спустя много лет, когда принцесса сбежала из-под венца. Причина побега заключалась в том, что Тереза не любила своего жениха. Ее истинной любовью был принц Жак. Не обладая достаточным состоянием, Жак не смог добиться согласия короля Гастона Девятого на брак с его дочерью. Сбежав, принцесса превратилась в нищенку, прозванную Ослиной Шкурой. Бедным возлюбленным предстоит пройти через множество испытаний, но настоящее чувство поможет им справиться со всеми несчастиями и трудностями.</p><button formaction="https://pleer.video/42809.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42819.html</link><category>безответная любовь, любовь, работа, семья, конфликты на работе, отношения сотрудников, ссоры, старики, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Осторожно, бабушка! фильм 1960 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42819.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Искрометную комедию шестидесятого года «Осторожно, бабушка!» можно смотреть онлайн всей семьей. В фильме снялась блистательная Фаина Раневская, уже в преклонном возрасте, но все еще готовая дать фору молодым. Режиссер Надежда Кошеверова много лет специализировалась в советском кино на комедиях и сказках («Укротительница тигров», «Как Иванушка-дурачок за чудом ходил»). На сей раз она также не изменила любимому жанру. Поучительная история поведает об энергичной даме, неподвластной возрасту и способной ради внучки поставить на уши целый город.
Добросердечная и неутомимая Елена Тимофеевна узнает, что ее внучку настигли проблемы. Не успела девушка стать директором готовящегося к открытию театра, как выяснилось, что чиновник, обязанный выделять деньги на проект, не видит в нем смысла и хочет заморозить строительство. Труппа набрана, репетиции идут, а героиня не знает, как провести спектакль без сцены и зала. Однако повлиять на ситуацию она не в силах. Зато ее эксцентричная бабушка берет дело в свои руки и, позвав на помощь старых друзей, спасает ситуацию.</p><button formaction="https://pleer.video/42819.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42726.html</link><category>любовь, одиночество, преодоление трудностей, отношения в паре, рыбалка, несчастный случай, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Одинокий голос человека фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42726.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Одинокий голос человека» – дебютная игровая картина Александра Сокурова, которую сейчас можно посмотреть онлайн только благодаря краже, совершенной самим режиссером во время учебы во ВГИКе. Фильм был снят в качестве дипломной работы, но не был засчитан таковой в силу провокационного характера и выявленной на комиссии антисоветчины. Исходные материалы должны были быть уничтожены, но Сокуров спас свое детище, подменив пленку. История рассказывает об отношениях бывшего красноармейца Никиты и робкой студентки Любы, мечтающей стать врачом. Вернувшись домой с войны, паренек пытается вновь обрести гармонию в душе и жить обычной жизнью, обзаведясь семьей и детьми. Однако новое время, принесшее вихрем революции новые порядки, не позволяет избежать влияния общества даже в таком интимном процессе, как романтические отношения. Молодым людям приходится испытать на себе все прелести послереволюционной провинции, прежде чем удастся построить искренние и крепкие отношения.</p><button formaction="https://pleer.video/42726.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42766.html</link><category>любовь, неудачники, спорт, преодоление трудностей, любовные треугольники, соперничество, недоразумение, героизм, опасные животные, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Она вас любит фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42766.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Она вас любит» – советская лирическая комедия пятидесятых годов от режиссеров Семена Деревянского и Рафаила Сусловича. Всем, кто любит добрый и действительно смешной юмор, симпатичных героев и счастливые развязки, рекомендуем посмотреть онлайн комедию «Она вас любит» в нашем интернет-кинотеатре. Теперь обратимся к сюжету киноленты. 
Главный герой (Г.Вицин) – застенчивый, трогательный молодой человек с дурацкой фамилией «Канарейкин» – заведует отделом хищников и обезьян местного зоопарка. Ну какой из такого неказистого персонажа герой-любовник? Тем не менее, этот скромный молодой человек влюбляется в девушку с обложки журнала «Огонек» – победительницу легкоатлетических соревнований. Все как положено: комсомолка-спортсменка и просто красавица. Герой пишет своей возлюбленной трогательное письмо, но его друг по ошибке вкладывает в конверт вместо фотографии Канарейкина фотографию блестящего молодого человека, певца, красавца и любимца всех женщин. Между девушкой и нашим героем завязывается переписка. Само собой разумеется, что сие действо не обходится без смеха, нелепых, уморительных коллизий и передряг, в которые то и дело попадают герои.</p><button formaction="https://pleer.video/42766.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42855.html</link><category>безответная любовь, отцы и дети, семья, смена жизненных приоритетов, дружба, медицина, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, человек и общество, студенты, молодежь, разговоры, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отцы и дети фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42855.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская экранизация одноименного знаменитого романа Ивана Сергеевича Тургенева. Посмотреть классическую картину «Отцы и дети» можно онлайн на нашем сайте прямо сейчас.
Наверное, каждый, будучи молодым человеком или юной девушкой, зарекается не повторять ошибки своих родителей, которые, как им кажется, те совершают в их воспитании. Хочется запомнить, когда сам станешь отцом, что нужно быть лояльнее, понятливее, более открытым новому, тому, что несет в себе молодежь. Редкий взрослый помнит свои обещания. Поэтому конфликт отцов и детей неискореним. Два поколения, две противоположные точки зрения, два взгляда на жизнь – Тургенев решает раскрыть эту вечную тему в своем произведении, которое весьма мастерски перенесено в фильме «Отцы и дети» на экран. Тонкости взаимоотношений младшего и старшего поколений раскрыты во всей полноте, вкупе с их представлениями об истинном и ложном, дружбе, любви и правильном социально-политическом устройстве.</p><button formaction="https://pleer.video/42855.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/425025.html</link><category>Великая Отечественная война, музыка, семья, настоящие мужчины, добрые дела, дети, отношения отца и сына, соседи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мой добрый папа фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/425025.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Нечасто встречаются зрители, которые не любят советские фильмы. Если вы не относитесь к этому меньшинству, тогда рекомендуем посмотреть онлайн лирическую драму «Мой добрый папа». Светлая и воодушевляющая кинолента Игоря Усова рассказывает о главнейших истинах и незыблемых правилах жизни. 

Повествование ведется от лица центрального героя – мальчика Пети. Он живет в Баку вместе с родителями и младшим братом. Мама всегда пребывает в хлопотах, братик занят своими игрушками, а папа пишет музыку и дирижирует. У них счастливая, радостная, спокойная жизнь - до тех пор, пока не начинается война, и в одну минуту все не переворачивается вверх дном. Теперь мама – уже совсем другая мама, а папа – отнюдь не прежний папа. Его забирают на фронт, и перед расставанием он наставляет десятилетнего Петю оставаться добрым, справедливым, честным, быть хорошим другом и отзывчивым помощником. Мальчик навсегда запоминает отцовские слова, и хотя тот, к сожалению, не возвращается с фронта, его заветы становятся основой Петиной жизни. Это на редкость добрая, пусть и печальная история о самых важных радостях и самых достойных целях.</p><button formaction="https://pleer.video/425025.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/594806.html</link><category>животные, медведи, дружба, отношения между братьями, цирк, успех, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мишель и Мишутка фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/594806.jpg"></figure></header><p>Советские детские фильмы сегодня стали удовольствием, скорее, уже для взрослых, чем для детей. Современные «цветы жизни» предпочитают зарубежные мультфильмы, ну а родители наслаждаются прекрасными отечественными картинами их прошлого. Начните смотреть онлайн ленту «Мишель и Мишутка» и убедитесь в этом. Это детский короткометражный фильм о цирке. В киноленте играет Валентин Филатов. Он и его цирковые питомцы подготовили удивительно добрую и трогательную историю о дружбе. Мишель – главный клоун цирка. Он совсем разленился после отпуска и даже не отрепетировал свой номер. Теперь есть риск, что он не справится! Но его друг и верный помощник Мишутка всегда готов спасти друга. Он помогает Мишелю с трудными номерами и даже самый волнительный и страшный трюк исполняет сам. Вы можете увидеть медведя, летающего у самого верха циркового купола! Невероятные съемки, отличная работа всех питомцев цирка Филатова и сам Валентин в главной роли надолго зарядят вас энергией и бодростью. Отвлекитесь от зарубежного кинематографа, посмотрите то, что любите с детства!</p><button formaction="https://pleer.video/594806.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46637.html</link><category>преодоление трудностей, добрые дела, похищения, страсть, недоразумение, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, младенцы, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Милый, дорогой, любимый, единственный... фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46637.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Милый, дорогой, любимый, единственный...» — драма, снятая в середине восьмидесятых режиссером Динарой Асановой. Она всегда выбирала для своих работ сложные темы. Ее фильм «Пацаны» повествует о жизни неблагополучных подростков, есть в ее запасе и кино про сложные семейные отношения. Этот фильм тоже поднимает глубокие вопросы, вскрывает противоречия поколений, идеологий. Почти все события фильма разворачиваются в салоне жигули, в кадре находятся лица актеров, сюжет преподносится скорее через диалог, чем через действие. 
Женщина с ребенком бежит по переулку от какого-то бугая. Таксист решает прийти на помощь и увозит беглянку с места происшествия. Между ними завязывается разговор. Сначала они обсуждают отвлеченные темы, но потом диалог становится все более и более напряженным. Таксист понимает, что ввязался в очень странную историю, и его благое намерение играет с ним злую шутку.</p><button formaction="https://pleer.video/46637.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42773.html</link><category>жизнь, преодоление трудностей, человеческие пороки, политические лидеры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Оно фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42773.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Двадцатый век вступает в типичный городок вне времени Глупово, придуманный еще Салтыковым-Щедриным и мало изменившийся после смерти писателя. «Историю одного города», которая  с гротеском, абсурдом и точностью отражает историю государства Российского, продолжил режиссер-фольклорист, призер Берлинского фестиваля Сергей Овчаров. Вмести с ним сатирическую и достоверную хронику  русской жизни пишут актеры Светлана Крючкова, Ролан Быков, Наталья Гундарева, Маргарита Терехова, Олег Табаков.

У города на болотине с говорящим названием Глупово многовековая, но однообразная история. На посту градоначальника один самодур сменял другого самодура: пассивный невежа – шумного вояку, интригующие пижоны – авантюрную иностранку, кровавая бой-баба – тюфяка с фаршированной головой. Прохвосты, тираны, сластолюбцы и просто дураки, – все они находили тропку к верховной власти. Но с наступление прогрессивного ХХ века зазвучали новые прогрессивные речи о свободе, производстве, народном братстве. Одновременно зазвучали оружейные выстрелы. Революционная эпоха вошла в Глупово с революционными лозунгами… и всё теми же самодурами, чьи нововведения соревнуются по своей жестокости и глупости. А что народ? Народ безмолвствует, склонившись перед колесом истории.

Предлагаем вашему вниманию трагикомичный учебник по отечественной политике и приглашаем посмотреть онлайн фарсовую кинолетопись «Оно».</p><button formaction="https://pleer.video/42773.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46671.html</link><category>бандиты и гангстеры, любовь, любовные треугольники, писатели, поиск себя, актеры, мужская дружба, силы правопорядка, театральная постановка, суицид и самоубийцы, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мой друг Иван Лапшин фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46671.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Киноповесть «Мой друг Иван Лапшин» стоит смотреть онлайн почитателям советской классики. Алексей Герман снял фильм по повести «Лапшин» своего отца, талантливого беллетриста Юрия Германа. Сюжетное построение – рассказ в рассказе – придает фильму вид документального кино. О событиях, происходящих весной 1935 года в Унчанске, вспоминает спустя много лет сын Занадворова, соседа Лапшина по коммуналке. По признанию рассказчика, этот фильм - признание в любви тем людям, с которыми прошло его детство. 

Начальник уголовного розыска Иван Михайлович Лапшин (Андрей Болтнев) самоотверженно служит своему делу. Сейчас руководитель опергруппы занят расследованием преступлений банды Соловьева. Выезды на место преступления, трупы и допросы составляют круговорот будничных дней Лапшина. Передача атмосферы предвоенного времени показываются в фильме через взаимоотношения следователя с приятелями и знакомыми. Актриса Наташа Адашова (Нина Русланова) обращается к следователю за помощью в создании образа проститутки, прошедшей «перековку». Бойкая Наташа нравится Лапшину, но она томима любовью к журналисту Ханину (Андрей Миронов). А овдовевший Ханин живет воспоминаниями об утраченной прошлой жизни…</p><button formaction="https://pleer.video/46671.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/425395.html</link><category>борьба с системой, гении, наука и техника, творчество и творцов, ученые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Михайло Ломоносов фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/425395.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Познавательная картина «Михайло Ломоносов» рассказывает об одном из важнейших жизненных этапов великого российского деятеля культуры и науки. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн этот фильм-биографию прямо сейчас.
После учебы в Германии Ломоносов возвращается на родину. Он впитал в себя за несколько лет немало знаний и теперь мечтает об усовершенствовании системы образования и науки, открытии Университета и создании научных центров в Москве и Петербурге. Действие охватывает пятнадцатилетний период из жизни ученого. Его встречает преобразованная Россия, сильно измененная реформами Петра I. Привычные многовековые устои пошатнулись, намечена долгая дорога коренных преобразований, и талант Михаила Васильевича приходится как нельзя кстати. Именно благодаря ему открывается первая в России химическая лаборатория.</p><button formaction="https://pleer.video/425395.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/40878.html</link><category>жизнь, отцы и дети, семья, преодоление трудностей, человеческие пороки, злоупотребление алкоголем, отношения между братьями, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, семейный конфликт, возвращение домой, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ой, вы, гуси! фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/40878.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Снятый на рубеже существования государств - Советского Союза и России - фильм «Ой, вы, гуси!» несет в себе много размышлений на тему судьбы страны через призму обычных человеческих жизней. Теперь этот фильм доступен для просмотра онлайн. Создавался он с помощью игры непрофессиональных актеров, которые будто сошли с картин о жизни в русской деревне. Фильм же снят режиссером Лидией Бобровой, женщиной выдающегося таланта. Она получила три премии Берлинского кинофестиваля за другой фильм о родной земле - «В той стране», а также несметное количество других российских и зарубежных премий. 
Песня «Ой, вы, гуси!» запомнилась трем братьям на всю жизнь. В детстве им ее пел отец, а сами они подпевали ему, сидя за столом. Дети выросли. Каждый из них оказался в ужасном положении. Спившийся алкоголик, который буйствует каждый раз, как выпьет — это Петр, младший брат. Митька, что постарше, — инвалид, но человек набожный. А старший - Санька - отсидел за убийство. Но виновен ли он в этом убийстве, никто толком доказать не смог.</p><button formaction="https://pleer.video/40878.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46655.html</link><category>запретная любовь, интриги, романтические отношения, цирк, переодевание, обмен личностями</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мистер Икс фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46655.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Мистер Икс» - первый и последний мелодраматический музыкальный фильм, снятый театральным режиссером Юлием Хмельницким. Картина снята по оперетте венгерского композитора Имре Кальмана «Принцесса Цирка». Фильм «Мистер Икс» можно посмотреть онлайн прямо сейчас в нашем интернет-кинотеатре. 
Фильм повествует о любви, сложной и одновременно страстной, между циркачом и светской дамой. Циркач выступает со «смертельно опасным номером» под загадочным именем «Мистер Икс». Выступления мистера Икса вызывают восторг и рукоплескания публики, но мир благородной публики так и остается для него закрытым. Общество его возлюбленной не готово принять «третьесортных» людей, за которых и почитают циркачей. Отношения между влюбленными усугубляются социальной несовместимостью. Однажды подлость одного негодяя, желающего скомпрометировать женщину, позволяет циркачу приблизиться к возлюбленной под личиной некого знатного графа. Сможет ли сильное чувство победить любые преграды, или же талантливому герою придется навсегда остаться «Мистером Икс»?</p><button formaction="https://pleer.video/46655.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46380.html</link><category>преображения, путешествия, семья, преодоление трудностей, война, добрые дела, дружба, изобретения, отношения мужа и жены, погружения на глубину, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Небывальщина фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46380.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Признанные гении советского кинематографа, включая Тарковского, Панфилова и Сокурова, не уставали восхищаться режиссером Сергеем Овчаровым, создателем ярких короткометражек «Шоссе» и «Нескладуха», а также полнометражных лент «Левша» и «Сказ про Федота-стрельца». Рекомендуем посмотреть онлайн одну из первых картин Овчарова, многократного лауреата престижных отечественных и зарубежных кинопремий. В музыкальной комедии «Небывальщина», снятой в 1983 году по мотивам народного фольклора и рассказа Вячеслава Шишкова «Водолазы», одну из главных ролей исполнил начинающий артист Алексей Булдаков, ныне известный как невозмутимый генерал из «Особенностей национальной охоты». В образе иноземного царя появился прославленный мим и Народный артист России Вячеслав Полунин.

История «Небывальщина» посвящена старой и неисчерпаемой теме – загадочной русской душе. Сюжетные хитросплетения разворачиваются вокруг трех непохожих мужчин: деревенского простака, солдата, уже свое отвоевавшего, и кузнеца-изобретателя, не оставляющего мысль о полетах.</p><button formaction="https://pleer.video/46380.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46285.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, преодоление трудностей, война, самопожертвование, героизм, мужская дружба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На войне как на войне фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46285.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Михаил Кононов и Олег Борисов в фильме, посвященном 3-й гвардейской танковой армии маршала Рыбалко. Чтобы познакомиться с нелегкими военными буднями настоящих мужчин, смотрите онлайн картину «На войне как на войне». Младший лейтенант Малешкин только что закончил училище и теперь отправляется в Правобережную Украину, где идут тяжелые бои. Ему сразу же поручают командование экипажем самоходки СУ-100. И тут нашего героя ждут трудности и испытания. Во-первых, все его новые подчиненные не только старше, но и намного опытнее в военном деле. Во-вторых, командование новичком не слишком довольно. Малешкин никак не может собраться и стать настоящим бойцом Советской армии, вечно с ним случаются нелепые происшествия: то машина сломается прямо перед выходом на марш, то боевая граната каким-то странным образом окажется прямо в кабине. Бедный Малешкин совсем не знает, как ему, наконец, добиться расположения начальства и подчиненных. Но прямо в первом бою снова по нелепой случайности машина нашего неудачника оказывается в самой гуще сражения.</p><button formaction="https://pleer.video/46285.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46372.html</link><category>любовь, провинция, расставания, война, любовь с первого взгляда, потерянная любовь, поезд, флешбек, случайные встречи, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не забудь... станция Луговая фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46372.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Не забудь... станция Луговая» — советская военная драма. Хоть события фильма и происходят во время Второй мировой, это не боевик. Главные герои здесь не бойцы передовой. Это история про двух молодых людей, про любовь и безысходность, про человеческие отношения. Главную роль здесь исполнил Георгий Юматов, имеющий в своем актерском багаже множество фильмов про те времена («Баллада о солдате», «Офицеры»). Он создал очень интересный образ, да и его напарница по съемочной площадке не подкачала. Этот фильм вы можете смотреть онлайн.
Полустанок где-то в России. Состав, везущий беженцев и раненных в тыл, атакован вражеской авиациией. Смертоносные бомбы убили очень многих. Но они улетели, а выжившие остались. Среди них оказалась совсем еще юная Люся, а вся ее семья погибла. Случайно она познакомилась с молодым офицером Рябовым, их приютила у себя местная жительница. Эта встреча была очень эмоциональной, именно Рябов помог девочке пережить трагедию. Молодые люди условились писать друг другу письма на эту станцию под названием Луговая.</p><button formaction="https://pleer.video/46372.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46683.html</link><category>любовь, свадьбы, семейные проблемы, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, измена, поиск себя, отношения родителей и детей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Молодая жена фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46683.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Маня живет в совсем маленьком селе, здесь все на виду, на глазах у всех. Сама она девушка скромная и стыдиться ей нечего, только вот любовь ее как-то не заладилась. Еще со школы ее и Володю считали женихом и невестой, все ждали только свадьбы. Ждала и сама Маня. Но после армии возлюбленный привез в деревню новую подругу. Несчастную покинутую Маня высмеивали на каждом углу. Вот назло всем она и вышла замуж за вдовца Алексея. Он оказался человеком добрым и порядочным, да и молодую жену сразу полюбил. Вот только сердцу не прикажешь. Скучно Маня жить с человеком, который хочет, чтобы она забыла обо всем и обо всех, и стала просто женой. Нет, такая жизнь не для нее. Девушка решает еще раз круто все изменить и уезжает в город, чтобы сдавать вступительные экзамены в техникум. И хотя Маня собирается учиться заочно, даже такая ситуация не слишком радует Алексея. Но Маня решила твердо, и ничье мнение уже не может на нее повлиять. Как решиться на важные перемены в жизни и научиться любить самых близких людей, вы можете смотреть онлайн в фильме «Молодая жена».</p><button formaction="https://pleer.video/46683.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46751.html</link><category>армия, музыка, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, музыканты, героизм, агенты под прикрытием, спасение, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Музыканты одного полка фильм 1965 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46751.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Самые яркие звезды отечественного кинематографа – Юрий Соломин, Игорь Горбачев, Николай Боярский, Павел Кадочников, Константин Никитин, Николай Еременко-старший и другие бравые красавцы – играют и поют на фоне своего подвига во время Гражданской войны. Фильм «Музыканты одного полка» мы рекомендуем смотреть онлайн. Действие фильма происходит во времена, когда война между Красной и Белой армиями еще продолжалась, но уже была на исходе. Война шла к концу, но власть в некоторых городах еще принадлежала белым. В одном из захваченных ими городов и произошла эта история, когда целый музыкальный полк под влиянием лишь одного человека переходит на сторону Советской власти и начинает помогать большевиками.
Музыкальный полк в одном из северных городов служит для развлечения главнокомандующих Белой армии. Они полностью разделяют их идеалы и не задумываются о своих убеждениях. Но в их рядах затесался «подрывник» – шпион от красных, который в одиночку смог убедить целый полк перейти на сторону Советской власти. Вот тут-то и началось самое интересное!</p><button formaction="https://pleer.video/46751.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/252037.html</link><category>магия и волшебство, Рождество и Новый год, музыканты, дружба, сказочный мир, дети, героизм, спасение, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Новогодние приключения Маши и Вити фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/252037.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Добрая советская новогодняя сказка 1975 года, которая прекрасно подойдет для уютного семейного вечера. Совершенно непохожие одноклассники Маша и Витя вынуждены помогать Деду Морозу, у которого злобный Кощей Бессмертный украл любимую Снегурочку…
Маша и Витя знают друг друга с детства и учатся в одном классе, но вряд ли можно найти более непохожих детей. Она обожает сказки и верит в чудеса, он считает все это глупостью и почитает только логику и человеческий разум. Однажды, украшая елку, герои заводят спор о том, может ли в Новый год произойти настоящее чудо. В этот самый момент перед детьми появляется обеспокоенный Дед Мороз и умоляет их помочь: Кощей решил испортить всем праздник и похитил его внучку Снегурочку. Ради ее спасения Маша и Витя отправляются в настоящую новогоднюю сказку, а злобный похититель отправляет вслед за ними целую армию своей нечисти…
Чем закончится эта веселая и увлекательная история, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Новогодние приключения Маши и Вити».</p><button formaction="https://pleer.video/252037.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46294.html</link><category>запретная любовь, любовь, работа, измена, одиночество, преодоление трудностей, актеры, кинематограф, обреченная любовь, суицид и самоубийцы, успех</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Начало фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46294.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драма Глеба Панфилова "Начало"- это история начинающей провинциальной актрисы, характером не уступающей великой Жанне Д’Арк.
Павла Строганова - скромная провинциальная девушка из маленького городка Речинск. Она трудится ткачихой на местной фабрике и участвует в местном драмкружке. Правда, из-за неказистой внешности берут Пашу только на роль Бабы-Яги. В личной жизни ей тоже не везет, но, несмотря на периодические неудачи, она упорно ходит в свободное время на танцы, надеясь, что когда-то ей повезет. Однажды судьба все-таки улыбается девушке. На танцах она встречает Аркадия, в которого немедленно влюбляется, да еще и один столичный режиссер, впечатленный ее игрой в драмкружке, предлагает ей главную роль в своем фильме, открывая девушке дорогу в большое кино. У неказистой Паши намного больше общего с ее героиней Жанной Д’Арк, чем кажется на первый взгляд. Она будет бороться за свое счастье и призвание. Трогательную историю Павлы смотрите в этой удивительной драме онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/46294.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42687.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, любовь, сильные женщины, война, самопожертвование, героизм, флирт, победа, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>О тех, кого помню и люблю фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42687.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательный и печальный фильм «О тех, кого помню и люблю» снят по документальной повести «Девичья команда». Мы рекомендуем вам смотреть онлайн это удивительное кино, основанное на реальных событиях, в нашем интернет-кинотеатре.
Валерий Золотухин играет в этом щемящем сердце фильме командира саперного женского батальона. Под его руководством находятся шесть девушек. Все они обладают абсолютно разным складом характера, родом из разных уголков необъятного Советского Союза, у каждой своя история. У кого-то фашисты уничтожили всю семью, кто-то никогда не видел войны. Всем им придется перебороть свой страх и показать все, на что они способны. В грязных окопах на передовой, ползая по земле и скрываясь от огня, девушки остаются девушками. Несмотря на страшные условия, на постоянную опасность для жизни и вездесущую смерть, подстерегающую на каждом шагу, героини не теряют своей человечности, добросердечности и способности любить.</p><button formaction="https://pleer.video/42687.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/481497.html</link><category>преодоление трудностей, мечта, поиск себя, музыканты, дружба, клады и сокровища, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не имей сто рублей... фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/481497.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Уморительная и невероятно добрая комедия «Не имей сто рублей…» рассказывает о веселых поисках клада большой и очень разношерстной компанией. Посмотреть онлайн милую комедию «Не имей сто рублей…» – отличный способ хорошо провести вечер выходного дня. 
Иван Андреевич Бахенов – чрезвычайно деятельный человек. На протяжении многих лет он возглавляет местный краеведческий музей. Он относится к своей работе с большим энтузиазмом, но в последнее время делать стало абсолютно нечего. Устав от слишком спокойной, созерцательной музейной жизни, Иван Андреевич решается отдохнуть и устроить себе небольшое путешествие: он хочет найти клад. Рассказав об этом своему соседу, шоферу Гуляеву, Баженов так ярко обрисовал будущую картину поисков сокровищ, что тот тоже загорелся идеей экспедиции. За ним последовали и певица Надя, и кинооператор Порошина, и несколько студентов консерватории… Как вся это большая и странная компания будет искать, а главное, делить, клад, остается тайной за семью печатями.</p><button formaction="https://pleer.video/481497.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46758.html</link><category>Великая Отечественная война, искусство, преодоление трудностей, война, танцы, дети, героизм, голод, отношение учителя и ученика, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мы смерти смотрели в лицо фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46758.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм режиссера Наума Бирмана «Мы смерти смотрели в лицо» снят по сценарию, написанному Юрием Яковлевым по его книге «Балерина политотдела». Книга эта была основана на реальных событиях. Происходивших в Ленинграда времен Великой Отечественной Войны с выдающимся балетмейстером Аркадием Орбантом. Кроме того, этот фильм является одной из последних работ замечательного актера Олега Даля, потрясающе исполнившего роль великого балетмейстера. Мы крайне рекомендуем вам начать смотреть онлайн этот великолепный фильм в нашем интернет-кинотеатре уже сейчас.
1942 год. Борис Корбут, герой, чьим прототипом стал Аркадий Орбант, возвращается в измученный, истерзанный войной Ленинград. До войны он работал балетмейстером во Дворце пионеров. Теперь он должен выполнить задание, порученное ему политотделом, — собрать танцевальную группу для агитвзвода. Конец первой блокадной зимы. Люди находятся на грани жизни и смерти — последнее, о чем они думают, это танцы. Полученная на войне рана мучает самого Корбута, но, помня о своем предназначении и своей миссии, он не дает себе расслабиться ни на минуту.</p><button formaction="https://pleer.video/46758.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46455.html</link><category>интриги, семья, отношения, человеческие пороки, конфликты в отношениях, ссоры, человек и общество, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ночной гость фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46455.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Иннокентий Смоктуновский любим не одним поколением зрителей. И если вам тоже нравится его игра, рекомендуем смотреть онлайн «Ночной гость». Эта остросоциальная драма, снятая в 1958 году, и сегодня актуальна. И дело не в том, что в ней подняты жизненно важные вопросы. Скорее, причина заключается в отличной режиссуре и потрясающей игре актеров. По сюжету в деревне, куда приезжают для отдыха и рыбалки городские жители, появляется новый человек – Пал Палыч. Он явился из столицы и своим цинизмом и высокомерием абсолютно не располагает к себе людей. Красиво говорит, витиевато выражается и всегда оценивает события «со своей колокольни», этот человек не нравится постояльцам дома бабы Юли. Две ее дочери, разные, но одинаково открытые и доброжелательные, тоже не могут понять, почему Пал Палыч такой жесткий. Они не могут выгнать его, но и общаться с таким человеком желания у них нет. Эгоизм, кичливость и лицемерие неприятны всем. Только сам Пал Палыч не видит этого и чувствует себя нормально. Его отдых на озере выдался не самым удачным, но он не теряет надежду все исправить.</p><button formaction="https://pleer.video/46455.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46653.html</link><category>жульничество и аферы, смена жизненных приоритетов, человеческие пороки, журналисты, карьера, шантаж, разоблачение, младенцы, самозванцы, телевидение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мисс миллионерша фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46653.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Главную роль в советской драме «Мисс миллионерша» сыграл легендарный актер Николай Караченцов. Для режиссера Александра Рогожкина этот фильм стал одним из ранних в его творчестве: к концу восьмидесятых он снял всего один полнометражный фильм. Уже в девяностом году к нему пришла слава с призом Берлинского кинофестиваля. Интересно, что у фильма «Мисс миллионерша», который вы теперь можете смотреть онлайн, композитор тот же, что и у «Особенностей национальной охоты» и «... рыбалки», — Владислав Панченко. 

Главным событием города за последнее время стало то, что в нем родился миллионный житель. Конечно, город-миллионер — это ответственность, это прерогативы, это праздник. Поэтому журналисту местного телеканала поручают создать передачу о той женщине, которая подарила городу миллионного жителя. Когда он находит молодую мать, то понимает, что позитивный сюжет, который от него хотят на студии, может не просто не получиться, но и с треском провалиться: жизнь женщины-миллионерши отнюдь не переливается радужными красками.</p><button formaction="https://pleer.video/46653.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46423.html</link><category>свадьбы, семья, смена жизненных приоритетов, расставания, побег, отношения родителей и детей, человек и общество, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Невеста фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46423.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная драма по одноименному произведению классика русской литературы А.П.Чехова. История жизни и любви молодой провинциальной девушки Нади, столкнувшейся с непростым выбором. Наш кинотеатр предлагает вам посмотреть этот трагичный и трогательный фильм онлайн.
Дореволюционная Россия. Маленький провинциальный городок. Шумилина Марфа Михайловна выдает замуж свою внучку Надю - красавицу, умницу, послушную и скромную девушку. Жених Нади – сын священника, молодой человек по имени Андрей. Он весьма недурен, прекрасно играет на скрипке и нравится всем незамужним барышням в городке. До поры до времени Надя вполне счастлива и довольна своим будущим: жениха она, кажется, любит и хочет стать его женой. Однако в самый разгар приготовлений к свадьбе из Москвы для поправки здоровья приезжает бывший воспитанник Марфы Михайловны Александр. Он много времени проводит с Надей, и вскоре девушку покидает былое спокойствие. Провинциальная жизнь и мелкое мещанское существование близких начинает ее угнетать, и она сбегает в Москву…</p><button formaction="https://pleer.video/46423.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46691.html</link><category>семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, настоящие мужчины, отношения отца и дочери, отношения родителей и детей, семейный конфликт, ученые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Монолог фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46691.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм Ильи Авербаха «Монолог» теперь можно смотреть онлайн. Созданный в семидесятые годы в Советском Союзе фильм представляет собой драму о различиях в восприятии разными поколениями себя и друг друга. Фильм был номинирован на Каннском фестивале на «Золотую пальмовую ветвь», однако не получил ее. Для режиссера этот фильм стал его лучшей работой для публики за рубежом, а у нас он известен как автор «Фантазий Фарятьева» с Андреем Мироновым в главной роли, а так же «Чужих писем» с Ириной Купченко. «Монолог» собрал почти девять миллионов зрителей в СССР, чему, возможно, послужила блестящая работа оператора Дмитрия Месхиева, который через три года после этого снимет великолепную «Звезду пленительного счастья».
Семейные узы — дело сложное. К Никодиму Сретенскому приезжает дочь и берет с собой внучку. Сретенский после долгих лет труда уходит на пенсию, отработав директором института, и остается один на один с младшим поколением. У них все чаще возникают конфликты, все больше девичьих слез видит Сретенский, но не может себя остановить.</p><button formaction="https://pleer.video/46691.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46397.html</link><category>любовь, работа, семья, сильные женщины, преодоление трудностей, инвалиды, настоящие мужчины, любовные треугольники, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неоконченная повесть фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46397.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Духоподъемная советская драма «Неоконченная повесть» рассказывает о чуде, которое сотворили любовь, терпение, вера и надежда. Узнать подробности этой удивительной истории вы можете, начав смотреть онлайн прекрасный фильм «Неоконченная повесть» в нашем интернет-кинотеатре.
Кораблестроительный цех — опасное место, нередко здесь происходят несчастные случаи. Однажды эта участь постигла и талантливого строителя Ершова. Упав с огромной высоты, он удивительным образом уцелел и остался жив, однако его ноги оказались полностью парализованы. Отныне Ершова ожидает жизнь человека, прикованного к кровати. Не привыкший к безделью и бездействию, Ершов очень тяжело переживает свое нынешнее положение. Принять ситуацию и снова обрести желание жить ему помогает чуткий и отзывчивый участковый врач Елизавета Максимовна. Тогда как все остальные доктора утверждают, что делать нечего и надо смириться, она говорит Ершову, что нужно не терять надежды, заниматься гимнастикой настолько, насколько это возможно, и не жалеть себя. Вскоре Ершов понимает, что страстно любит эту женщину.</p><button formaction="https://pleer.video/46397.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46363.html</link><category>жизнь, любовь, преодоление трудностей, отношения, музыканты, отношения в паре, романтические отношения, молодежь, хобби, увлечения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не болит голова у дятла фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46363.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Главную героиню Иру Федорову сыграла Елена Цыплакова, впоследствии ставшая успешной актрисой и режиссером. Это был ее дебют. Смотрите онлайн «Не болит голова у дятла» - фильм семидесятых о школьных годах советских детей. Картина получила признание у русского зрителя, лестные отзывы со стороны критиков и дважды была отмечена на ленинградском фестивале талантов. А музыку к этому фильму написал известный советский композитор Евгений Крылатов («Чародеи», «Русалочка», «Крылатые качели»). 
Семиклассник по кличке Муха - Сева Мухин - мечтает стать ударником. Он собирает барабанную установку и целыми днями напролет стучит по ней, не уделяя никакого внимания учебе. Сева влюблен в красавицу и отличницу Иру, с которой он сидит за одной партой. Семья Мухиных живет довольно скромно, Сева донашивает футболки за своим старшим братом, знаменитым на весь город баскетболистом. Но Муха не хочет быть похожим на своего брата, хотя все ставят его в пример. Сева хочет заниматься музыкой и слушает при любой возможности не только джаз на пыльном чердаке, но даже скрип калитки. Герою даже удается собрать свой музыкальный коллектив, но тут на его пути возникают новые повороты.</p><button formaction="https://pleer.video/46363.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/397420.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, Вторая мировая война, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, героизм, победа, нацизм или нацисты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На пути в Берлин фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/397420.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Хронику последнего наступления и битву за Берлин можно посмотреть онлайн в фильме «На пути в Берлин». На дворе весна 1945 года. Подразделения Красной армии прорываются в сердце и столицу Германии – Берлин. Командование, простые солдаты и вся страна устали от затяжной войны. Уже пахнущий победой воздух придает новых сил для финальной битвы. На подступах к городу расположились советские «Катюши», с воздуха ведутся активные бомбардировки. Начать массивное наступление мешают некоторые сильно укрепленные позиции недалеко от окраин: лучшие подразделения вермахта в маленьком городке Штраусберге становятся серьезным препятствием. Верховное командование направляет дивизию Петрова в лобовую атаку с ходу, что противоречит основным принципам ведения боя. Однако генералы уверены, что опытный полковник сумеет справиться с задачей. В это время бойцы большинства ротных подразделений Петрова вынуждены лежать в окопах, потому что нарвались на ураганный пулеметный огонь. Получится ли советским военным одержать победу, можно смотреть онлайн прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/397420.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/94315.html</link><category>интриги, любовь, преображения, притяжение противоположностей, свадьбы, преодоление трудностей, танцы, недоразумение, ревность, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Марица фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/94315.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Самая лучшая и единственная Мэри Поппинс всех времен и народов Наталья Андрейченко в телевизионном мюзикле «Марица», созданном на основе знаменитой оперетты. Как и в первоисточнике, в фильме диалоги остались стихотворными. Ну и, конечно, все действо щедро приправлено незабываемыми музыкальными номерами и песнями. Блистательное великолепие аристократического общества, буквально втиснутое в час экранного времени, ждет вас в фильме «Марица», который можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Название фильма – это имя зажиточной графини, которой посчастливилось, как говорят ее завистницы, в тридцать лет стать вдовой. Теперь она наследница огромного состояния и завидная невеста для московских хлыщей, охочих до чужих денег. Такое положение вещей только удручает Марицу, и она вынуждена бежать в захолустный особняк в деревне. В качестве прикрытия хитрая графиня пустила пыль в глаза общественности, объявив во всеуслышание о своей помолвке с цыганским бароном, имя которого она случайно увидела на театральной афише. Однако в родовом имении вдова внезапно встречает свою настоящую любовь, а выдуманный барон оказывается вполне настоящим, заявив свое законное право на богатую невесту.</p><button formaction="https://pleer.video/94315.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/271508.html</link><category>друзья, жизнь, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, дружба, дети, отношения родителей и детей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лялька-Руслан и его друг Санька фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/271508.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Добрый и веселый детский фильм «Лялька-Руслан и его друг Санька» снят по повести Виктора Голявкина «Ты приходи к нам, приходи…» и рассказывает трогательную историю дружбы двух мальчишек. Зовите детей к экрану и начинайте все вместе смотреть онлайн добрый фильм «Лялька-Руслан и его друг Санька». 
Все началось летом. Мальчика по имени Руслан родители решили взять с собой на дачу. Впереди были три месяца полной свободы, которые выглядели бы куда заманчивее, будь у Руслана напарник по играм или, говоря обычным языком, просто друг. Среди соседей никого подходящего не нашлось: сплошь и рядом одна малышня. Деревенские же мальчишки подняли нашего героя на смех из-за якобы нелепого имени, которым того называют домашние – Лялька. Имя это и раньше было причиной дикой неуверенности в себе, а теперь стало настоящим проклятьем. Впрочем, все изменилось, когда совершенно случайно Лялька-Руслан познакомился с Санькой, мальчиком из пионерлагеря, расположенного по соседству с деревней.</p><button formaction="https://pleer.video/271508.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46738.html</link><category>борьба с системой, гении, музыка, дружба, рабство, бедняки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мусоргский фильм 1950 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46738.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Выдающаяся работа Г. Рошаля в жанре документально-биографического кино. Картина стала лауреатом Каннского фестиваля (1951 г.) в категории «Лучшее художественное оформление», а также была отмечена Сталинской премией. Фильм стоит посмотреть онлайн не только любителям ретро.
Картина позволяет заглянуть в творческую лабораторию композитора М. П. Мусоргского (1839-1881) и увидеть обстановку, в которой он жил и работал. Любопытно, что Модест Петрович не имел привычки подолгу дорабатывать мелодии и делать наброски или черновики. Он тщательно обдумывал идеи, а затем садился и записывал набело совершенно готовую музыку. Зрители узнают о сотрудничестве композитора с объединением «Могучая кучка», последующий разрыв с которым он болезненно переживал, о первой постановке оперы «Борис Годунов» на сцене Мариинского театра и многих других вехах и событиях жизни Мусоргского. Особенно удачно режиссеру удалось передать русскую национальную тематику в его творчестве. Модест Петрович, как никто другой, умел по-своему интерпретировать народную песню и отражать фольклорные и исторические сюжеты.
Как некоторые другие фильмы своего времени, «Мусоргский» поначалу считался утерянным и был восстановлен на студии «Мосфильм» лишь в 1973 г.</p><button formaction="https://pleer.video/46738.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41625.html</link><category>Вторая мировая война, знаменитости, одиночество, война, человеческие пороки, отношения мужа и жены, смерть, политические лидеры, особняки или замки, нацизм или нацисты, тиран, деспот, диктатор, диктатор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Молох фильм 1999 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41625.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сложносочиненная философская снятая на немецком языке драма, пронизанная множеством символов и отсылок, которые предстоит уловить и разгадать зрителю. Первая часть знаменитой тетралогии Александра Сокурова «Молох» - «Телец» - «Солнце» - «Фауст».  Картина, получившая огромное количество престижных премий, в числе которых Золотая пальмовая ветвь Каннского фестиваля за лучший сценарий и две награды «Кинотавра». Также в 1999 году фильм выдвигался на «Оскар» от России.

Молох – имя семитского божества, которое было упомянуто в Библии и которому поклонялись евреи во времена царя Соломона.  Главные же герои картины Сокурова – Адольф Гитлер и Ева Браун. Действие разворачивается в замке, расположенном высоко в Альпах.  Зрителю показывается всего один день из жизни Гитлера, но показывается крайне подробно: мы видим, как человек, упивавшийся безграничной властью и по этой причине потерявший связь  с реальным миром, ест, гуляет, жалуется на болезни, рассуждает на пространные темы, оставаясь живым лишь снаружи, но мертвым внутри. 

Всем, кто любит вдумчивое созерцательное кино, мы рекомендуем смотреть «Молох онлайн».</p><button formaction="https://pleer.video/41625.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46559.html</link><category>работа, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, добрые дела, отношения матери и дочери, отношения родителей и детей, усыновление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мать и мачеха фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46559.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм о жизни простых людей, жителей советского колхоза, в середине шестидесятых годов. Картина «Мать и мачеха» концентрируется на истории Катерины Овчаренко, бросившей когда-то свою дочь в детском доме. Катя возвращается в родную деревню спустя много лет, чтобы повидаться с Нюрой, своей дочерью. Поздней ночью она появляется в доме Прасковьи Лихачевой, которая тогда удочерила девочку. Однако приемная мать недоброжелательно встречает  родную, но все же оставляет у себя на ночлег. В Москве у нерадивой матери не сложилась жизнь, с мужем она развелась и теперь ее заинтересовала ее дочь. Встретившись наутро с Нюрой, она поняла, что лучше бы не приезжала, легче было бы. Девочка уже совсем взрослая, воспитана не ею и признавать ее не желает. После встречи с дочерью, Катя раскаивается, что отдала малышку в чужие руки, и решает вновь стать ей матерью. Но Прасковья тоже любит Нюру и просто так давно ставшую родной дочь не отдаст. Чем закончилась эта драматическая история, вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/46559.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46524.html</link><category>любовь, семейные проблемы, семья, поиск себя, отношения матери и сына</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мама вышла замуж фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46524.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Мама вышла замуж» – драма от советского режиссера Виталия Мельникова в главных ролях с Олегом Ефремовым и Люсьеной Овчинниковой. Картина реалистично изображает непростые отношения между детьми и их родителями. Всем любителям психологического кино рекомендуется посмотреть онлайн ленту «Мама вышла замуж» в нашем интернет-кинотеатре. 
Конфликт, изображенный в картине, довольно типичен. Тридцатисемилетняя разведенная малярша Зина живет вдвоем со своим начитанным и эгоистичным сыном Борей. Мать, по сути, становится настоящим другом и дельным советчиком семнадцатилетнего подростка. 
В семейную идиллию внезапно вторгается третий – завязавший с пьянством шофер Виктор (Олег Ефремов), донельзя обаятельный мужчина, который вскоре становится мужем Зины. Сын воспринимает эту новость с присущим его возрасту максимализмом и не желает мириться с появлением второго мужчины в доме. Классическая коллизия сопровождается трагедиями и истериками со стороны сына. Может, отчим и не так плох, как кажется, и действительно готов заботиться о семье? Время все расставит на свои места.</p><button formaction="https://pleer.video/46524.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46584.html</link><category>интриги, предатели, преступления, секретные агенты, смена жизненных приоритетов, шпионы, шантаж, Холодная война, ученые, обмен личностями, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Меченый атом фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46584.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательный приключенческий фильм «Меченый атом», повествующий об истории, происходящей в разгар холодной войны, можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. 
Стальгер — агент западной разведки. Он приезжает в Советский Союз и пытается завербовать людей, которые еще в годы войны предали родину и теперь разбросаны по стране под различными прикрытиями. Практикующий врач Алексей Раскольцев — бывший участник карательного отряда. Разведчик Стальгер, действующий под именем Сергея Никитина, находит не только его, но и художника-реставратора Евгения Казанского. Однако чекисты в курсе его деятельности и разворачивают операцию по его поиску и обезвреживанию. Стальгер пытается связать завербованных им агентов, не подозревая, что один из них дает ложную информацию с ведома советской контрразведки.</p><button formaction="https://pleer.video/46584.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46501.html</link><category>друзья, новички, смена жизненных приоритетов, школа, добрые дела, трудные дети, дружба, собаки, взросление, дети, конфликты друзей, лучшие друзья, учеба, фокусники или иллюзионисты, мальчишники и девичники, хулиганы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Магия черная и белая фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46501.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Магия черная и белая» — советская комедия для всей семьи. Эту замечательную историю о двух школьниках создал прекрасный актер и сценарист Валерий Приемыхов («Холодное лето пятьдесят третьего»). Срежиссировал же картину другой советский деятель искусства, Наум Бирман, который снял также «Трое в лодке, не считая собаки». Это очень поучительный фильм. Он показывает цену настоящей дружбы и взаимопомощи. Этот фильм вы можете смотреть онлайн.
Два сорванца — Сева и Витя — терроризируют всю школу. Их проказам нет конца, эти двое постоянно что-нибудь придумывают. И ни один человек не может их вразумить, заставить вести себя как следует. Все меняется, когда в их класс приходит новенькая ученица. Намечается поход всем классом на природу, и девочка предлагает оставить Севу и Витю дома, если те не смогут придумать себе постоянное занятие. Парни начинают думать. Они пробуют заниматься музыкой, собирать марки, выращивать растения. Но все им не по душе. В конце концов, им в руки попадается учебник для фокусников.</p><button formaction="https://pleer.video/46501.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46551.html</link><category>смена жизненных приоритетов, убийства и убийцы, человеческие пороки, отношения мужа и жены, ревность, роковая ошибка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маскарад фильм 1941 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46551.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм Сергея Герасимова, снятый по одноименной пьесе  Лермонтова. Сюжет картины повествует о судьбе удачливого карточного шулера Евгения Арбенина. Будучи уже немолодым, он решает вдруг зажить честной и добропорядочной семейной жизнью, выбирает себе в супруги молодую и обаятельную девушку Нину, у которой, как и у всех ее ровесниц, на уме только блеск балов и маскарадов. На одном из них Нина теряет один из уникальных парных браслетов, который вскоре находит ее подруга, баронесса Штраль. Будучи в маскарадном одеянии, Штраль дарит находку молодому повесе князю Звездичу в знак своих трепетных чувств к нему. Когда же Нина признается Евгению в пропаже, а князь показывает ему этот браслет, хвастаясь новым таинственным романом, князь начинает в уме связывать все части головоломки, в которой смешаны страсть, ревность, легкомыслие и просто роковая случайность. Арбенин уже не остановится ни перед чем, чтобы узнать правду, а узнав ее, покарать виновных. Чем закончится эта непростая история, можно смотреть онлайн в драме «Маскарад».</p><button formaction="https://pleer.video/46551.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45159.html</link><category>предатели, сильные женщины, героизм, отношения мужа и жены, агенты под прикрытием, переодевание, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь Яровая фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45159.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм Владимира Фетина «Любовь Яровая», который вы можете посмотреть онлайн, стал классикой реализма и героического социализма в советском кино. Картина, главные роли в которой исполняют Василий Лановой, Людмила Чурсина и Василий Шукшин, рассказывает о событиях во время Гражданской войны. Снятая уже во время оттепели, она успешно избегает избитых штампов изображения красных в виде честнейших и бескомпромиссных героев, а белых – виновных во всех смертных грехах предателей Родины. И те, и другие предстают перед зрителем обычнейшими людьми, движимыми хорошо понятными любому собственными представлениями о чести и справедливости, которые у них не всегда сходятся. Сюжетная линия строится вокруг военных действий в небольшом крымском городе, на который наступают войска белогвардейцев. Чтобы защитить жителей, председатель Ревкома отдает приказ взорвать мост, ведущий к городу. Однако в городе есть предатель. Шпик Яровой, выдающий себя за военного комиссара, срывает все планы защитников города.</p><button formaction="https://pleer.video/45159.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46553.html</link><category>магия и волшебство, музыка, принцессы, танцы, похищения, революция, борьба со злом, принцы, победа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мастера русского балета фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46553.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фрагменты из легендарных постановок Большого и Мариинского театра сохранились для будущих поколений  в фильме-спектакле Герберта Раппапорта «Мастера русского балета». Используя технику комбинированной съемки, Раппапорт соединил блестящие хореографические номера с анимационными и игровыми вставками. Благодаря его фильму зрители разных городов и эпох смогли увидеть выступления величайших артистов балета СССР: Галины Улановой, Майи Плисецкой, Константина Сергеева, Вахтанга Чабукиани.  

Под классическую музыку П. И. Чайковского разворачивается сказочная история любви «Лебединое озеро». Несколько прекрасных девушек стали жертвами злых чар и превратились в белых лебедей. Единственный шанс на спасение – обрести чистую и преданную любовь. Королева лебедей Одетта, приняв свой настоящий облик, является принцу Зигфриду. Он обещает ей вечную верность, но по неведению нарушает клятву.
 
Меняется сцена и декорации – начинается балет Бориса Асафьева «Бахчисарайский фонтан», основанный на поэме А. С. Пушкина. Воинственный хан Гирей нападает на польский замок, где чествуют прекрасную именинницу, княжну Марию. Убив ее жениха, Гирей забирает красавицу в свой гарем. Но напрасно он пытается покорить ее сердце – неприступная Мария скорбит по утраченному счастью.

Трилогия завершается музыкальными мотивами Великой французской революции в балете «Пламя Парижа». Когда народ Франции  –  крестьяне и бедные горожане – устают от бесчинства своих господ, храбрая девушка поднимает над толпой знамя революции. Борцы за свободу штурмуют дворец, погибают под пулями, но все-таки низвергают королевскую власть.

Всем ценителям танцевального искусства рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Мастера русского балета».</p><button formaction="https://pleer.video/46553.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46590.html</link><category>любовь, работа, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, поиск себя, медицина</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Медовый месяц фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46590.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Людмила Касаткина и Павел Кадочников в классической комедийной мелодраме признанного советского режиссера Надежды Кошеверовой «Медовый месяц», которую вы можете посмотреть онлайн. 

Людочка Одинцова, молоденькая выпускница медицинского института, совсем не хочет уезжать из Ленинграда работать по распределению. Чтобы остаться в столице, она выскакивает замуж за инженера Алексея Рыбальченко. Молодожены начинают обустраивать свою жизнь, как вдруг Алексею предлагают поехать в длительную командировку в Сибирь. И Людочке, только начавшей познавать все прелести столичной жизни, приходится отправиться вслед за ним на сибирскую стройку, где она будет работать врачом в маленьком провинциальном госпитале крохотного рабочего поселка. Только это совсем не то будущее, на которое рассчитывала амбициозная выпускница столичного вуза, выходя замуж за перспективного молодого человека. В этой глуши молодоженам предстоит разобраться и в самих себе, и в чувствах друг к другу и наконец понять, что же сильнее - их любовь или нежелание менять что-то в привычном укладе жизни.</p><button formaction="https://pleer.video/46590.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42882.html</link><category>интриги, провинция, преодоление трудностей, страхи, отношения, борьба со злом, риск, жестокость, загадки и тайны, борьба за выживание, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Папа, умер Дед Мороз фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42882.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В фильме «Папа, умер Дед Мороз», выпущенном в год распада СССР, отражены проблемы перестройки и чувство безысходности, накатившее на людей того времени. Лента почти немая: в основном зритель слышит только звуки, а не речь, словно герои пытаются о чем-то поведать, однако не могут (один персонаж немой даже по сюжету). Фильм медленный, медитативный, напоминает о манере Тарковского и Германа. Последнее не удивительно, ведь идею подал именно Алексей Юрьевич, обмолвившись однажды, что хорошо бы экранизировать повесть А. Толстого «Семья вурдалака». Впрочем, от первоисточника в картине осталось мало. Один из двух режиссеров, Владимир Маслов, также работавший над сценарием, еще в семидесятые создал музыкальную драму «Розыгрыш» (где играл шестнадцатилетний Дмитрий Харатьян). Интересно, что фильм «Папа, умер дед Мороз», который вы можете посмотреть онлайн, вызывает ассоциации с «Мертвецом» Джармуша, хотя «Мертвец» был снят на три года позже. 

Мужчина на два дня уезжает загород к своему двоюродному брату, о котором раньше даже не знал. Он встречает необычных попутчиков и очень странных жителей.</p><button formaction="https://pleer.video/42882.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42702.html</link><category>борьба с системой, жульничество и аферы, работа, преодоление трудностей, расследование, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Обратная связь фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42702.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская драма «Обратная связь» рассказывает историю о крупной стройке, в которой оказываются в большем приоритете какие-то отчетные данные, нежели качество и скорость самой стройки. Эту откровенно заказную и ангажированную картину стоит смотреть онлайн из-за яркого актерского состава, члены которого даже в таком проходном фильме играют на грани гениальности. В «Обратной связи» играют Олег Янковский, Михаил Ульянов, Кирилл Лавров, Людмила Гурченко и Наталья Гундарева.

Только что вступивший в новую должность секретарь горкома Леонид Сакулин, прибывает в Новогурьевск, чтобы возглавить масштабное строительство нефтехимического комбината. Однако его сразу же встречают нерадостными известиями. Некая Вязникова, некогда служившая тут начальником планово-экономического отдела, сообщает Сакулину, что планируется ускоренная сдача в эксплуатацию первой линии завода. Изучив все документы, новый секретарь понимает, что это событие, затеянное исключительно для показухи, существенно замедлит основное строительство, что обернется потерей двадцати миллионов рублей. Леонид вступает в неравный бюрократический бой с множеством инстанции, в итоге достучавшись до самых верхов правительства страны.</p><button formaction="https://pleer.video/42702.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42728.html</link><category>семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, измена, одиночество, человеческие пороки, поиск себя, отношения родителей и детей, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Одиножды один фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42728.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Одиножды один» — советская комедия, которую вы теперь можете смотреть онлайн всей семьей. В главной роли — непревзойденный Анатолий Папанов («Бриллиантовая рука»). Вместе с ним снимались такие звезды отечественного кинематографа, как Николай Караченцов и Татьяна Пельтцер (в основном знакомая зрителям по небольшим, но примечательным ролям очаровательных старушек). Сценарий же к комедии написал Виктор Мережко, запомнившийся многим драмой «Полеты во сне и наяву».
Каретников — самый обыкновенный полотер, и всю жизнь им работал и наслаждался жизнью. И вот ему внезапно почти шестьдесят, а от него уходит жена. Не то чтобы развод был для Каретникова чем-то новым, ведь она уже не первая на его счету... Но то, что она сама бросила его, да еще и прилюдно, со скандалом... Этого Каретников пережить просто не в силах. На работе тоже беда: полотеров решили заменить на современное чудо техники, механического уборщика. Не зная куда бежать, Каретников вспоминает милых некогда его сердцу дам — своих бывших жен. Но обращаясь к каждой из них он, кажется, начинает терять надежду увидеть сострадание к себе.</p><button formaction="https://pleer.video/42728.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42860.html</link><category>смена жизненных приоритетов, тюрьма, преодоление трудностей, побег, революция, вера или религиозность, героизм, отношения отца и сына, ревность, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Овод фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42860.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драма «Овод» режиссера Александра Файнциммера по одноименному роману Этель Лилиан Войнич – история непростых взаимоотношений отца и сына на фоне национально-освободительного движения итальянского народа против австрийской оккупации и за объединение раздробленной Италии. Романтическую драму про итальянского революционера можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Середина XIX века. Северная Италия находится под властью Австрии. Началась эпоха Рисорджименто. Артур Бертон, молодой восторженный студент-революционер, участник патриотического движения «Молодая Италия», узнает тайну своего происхождения и, разочаровавшись в своих идеалах, бежит из дома. Он пройдет долгий и трудный путь, полный обмана, предательства, непонимания, прежде чем станет тем, кем хотел. 
Много лет спустя, искалеченный боями в Южной Америке Артур возвращается в родной город. Он выжил в одной войне, не сломлен духом и не отказался от своей великой цели.
Теперь он Феличе Риварес – популярный памфлетист и ярый революционер, непримиримый боец за независимость своей страны и своего народа, известный под псевдонимом «Овод».</p><button formaction="https://pleer.video/42860.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/396908.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, коррупция, наркотики, погони, преодоление трудностей, убийства и убийцы, убийцы, риск, жестокость, силы правопорядка, борьба за выживание, молодежь, преследования, экстрим</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На скейте от смерти фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/396908.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Двое закадычных друзей-скейтеров, Жером и Бенджамин, становятся свидетелями разборки наркомафии. Убийство наркоторговца друзья фиксируют на камеру мобильного телефона, но досадное недоразумение выдает их, и они вынуждены спасаться бегством на скейтах. Друзья незамедлительно обращаются в полицию, но видят среди полицейских тех самых убийц! Им становится ясно, что коррумпированная полиция напрямую замешана в этом деле, и здесь помощи им не найти. Единственный человек, которому они могут доверять – офицер ведомства Сильвия, которую запись убедила в нечистоплотности ее коллег. В историю непроизвольно оказывается втянута Дани, подруга парней. Теперь ребятам предстоит спасти не только свои шкуры, но и девушку, которую ранит один из преступников. За героями объявлена настоящая охота: на своих скейтах они будут уходить от целой армии полицейских, которые гонятся за ними на автомобилях и мотоциклах. Невероятные гонки по улицам и крышам Парижа в динамичном французском боевике «На скейте от смерти» можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/396908.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/274730.html</link><category>интриги, месть, отцы и дети, погони, преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, деньги, отношения, убийцы, риск, расследование, загадки и тайны, борьба за справедливость, потеря близких, борьба за выживание, наследство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ларго Винч: Начало фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/274730.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательный приключенческий боевик, который закрутит зрителя в водовороте событий и неожиданных поворотов сюжета. Смотрите онлайн «Ларго Винч: Начало», один из лучших европейских фильмов этого жанра, в нашем интернет-кинотеатре. Исполнитель главной роли - французский актер Томер Сисле - вряд ли кого-то оставит равнодушным. Ему удалось создать образ смелого и бескомпромиссного героя-одиночки, который не остановится ни перед чем, пока не раскроет все тайны и махинации своих врагов. Одну из центральных ролей исполнила знаменитая британская актриса Кристин Скотт Томас.
Ларго был бедным сиротой, которого тайно усыновил и воспитал могущественный бизнесмен. После его смерти его финансовая империя находится под угрозой. Могущественные конкуренты стремятся уничтожить наследие приемного отца Ларго. Но уже почти празднуя победу, они не знают, что им предстоит столкнуться с неожиданным препятствием, ведь молодой человек не намерен сдаваться без боя. Он начинает бороться, пытаясь раскрыть тайну смерти отчима и защищая свой бизнес и даже жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/274730.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/450289.html</link><category>друзья, неудачники, преображения, путешествия во времени, тусовки, преодоление трудностей, мечта, отношения, дружба, связь времен, недоразумение, мужская дружба, отношения мужчины и женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Машина времени в джакузи фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/450289.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастическая комедия «Машина времени в джакузи» не станет диктовать какой-либо морали, а просто покажет, как круто иногда бывает изменить историю. Любая клевая тусовка состоит из большого количества алкоголя, горячих девчонок и полного срыва башни. Но в этом фильме четверо друзей откроют для себя новый уровень отжига. Старые закадычные друзья решают собраться вместе, чтобы закатить вечеринку века. Это трое мужчин под сорок, жизнь которых, так или иначе, в определенный момент пошла не в том направлении. Ник работает собачьим тренером, а раньше он пел в группе и был популярен. От Адама ушла жена, прихватив с собой половину домашней утвари. А Лу так и не смог повзрослеть, постоянно нажираясь в случайных забегаловках, один раз чуть не погибнув глупейшей смертью. Адам берет с собой своего двадцатилетнего племянника Джейкоба, который большую часть времени проводит в онлайн-играх. Вчетвером они отправляются в захолустный отель в горах, где, немного погрустив, напиваются до такого состояния, что активируют временной портал в деревянном джакузи. На сногсшибательные приключения великовозрастных оболтусов можно посмотреть онлайн, нажав всего одну кнопку.</p><button formaction="https://pleer.video/450289.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/391771.html</link><category>интриги, семья, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, отношения в паре, отношения мужа и жены, потеря памяти, расследование, загадки и тайны, видения, прошлое героя, поездки, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не оглядывайся фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/391771.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В 2009 г. одна из самых неординарных режиссеров Франции Марина де Ван представила на Каннском фестивале свою очередную работу ─ психологический триллер «Не оглядывайся». Главная героиня картины в детские годы побывала в автокатастрофе и по этой причине не помнит никаких деталей своего прошлого. И если бы не странные изменения, которые начинают происходить с ней во взрослой и вполне благополучной жизни, Жанна возможно бы и не проявила интереса к тому, что случилось с нею много лет назад. Рядом с молодой женщиной постоянно находится любящий муж, двое замечательных детей, каждая из написанных ею книг становится бестселлером, но на этом внешне безоблачном фоне Жанну все чаще мучают непонятные метаморфозы, происходящие в ее доме, сознании, теле. И вот однажды на глаза ей попадается старая фотография, на которой Жанна видит рядом с собой и своей матерью незнакомую женщину. На вопрос о ней мать отвечает неохотно, и это лишь подстегивает интерес молодой женщины: она интуитивно догадывается, что незнакомка могла бы помочь ей понять причину происходящего. Через фотографа, сделавшего этот снимок, Жанна узнает, что загадочная особа живет в Италии, и снедаемая любопытством, отправляется на ее поиски.</p><button formaction="https://pleer.video/391771.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/325701.html</link><category>жизнь, знаменитости, мода, работа, сильные женщины, преодоление трудностей, танцы, отношения, карьера, творчество и творцов, таланты, певица или певец, модели</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коко до Шанель фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/325701.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История жизни одной из легендарных женщин Франции в великолепном изложении режиссера Анн Фонтен и талантливой актрисы Одри Тоту ─ так можно в двух словах охарактеризовать содержание биографической киноленты «Коко до Шанель». Но за этими скупыми словами скрывается богатый фактический материал, повествующий о непростом жизненном пути модельера, имя которой по сей день считается символом безупречного стиля, вкуса и чисто французского женского шарма. Это история простой девочки по имени Габриэль, сумевшей не сломаться в суровых условиях воспитавшего ее приюта для сирот, куда она попала при живом отце. Это рассказ о взлетах и падениях молодой девушки, с упорством отчаяния хватавшейся за любую возможность найти применение своему многогранному артистическому таланту. Днем работа за швейной машинкой, на которой для танцовщиц дешевого кабаре создавались первые коллекции нарядов от будущей законодательницы высокой моды. Вечером ─ выступления на сцене того же кабаре, завсегдатаям которого Габриэль Шанель обязана своим прозвищем Коко: она получила его за исполнение незамысловатой песенки из своего репертуара. Но в один прекрасный день в судьбу девушки вмешался Его Величество Случай…</p><button formaction="https://pleer.video/325701.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45246.html</link><category>друзья, школа, эксперименты, дружба, недоразумение, дети, отношение учителя и ученика, учеба, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Завтра, третьего апреля ... фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45246.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Завтра, третьего апреля...» — это советский художественный фильм, созданный в конце шестидесятых годов. Его режиссером стал Игорь Масленников, а сценаристом — Владимир Валуцкий. Эти два человека являются создателями одного из самых лучших в мире (по признанию самих великобританцев) фильмов о жизни и приключениях Шерлока Холмса и доктора Ватсона. Для Масленникова эта картина стала второй в карьере, а вот для Валуцкого это был уже третий фильм после блестящего полнометражного дебюта «Начальник Чукотки». В основу этой драмы легли рассказы советского писателя Ильи Зверева. Чуть более чем часовой фильм «Завтра, третьего апреля...» теперь доступен для просмотра онлайн всей семьей. 
Класс «Б» - это молодые ребята, которые живут, радуются и учатся вместе каждый день. Однажды кому-то приходит в голову, что если 1-го апреля — день дурака, когда все всем врут, то непременно нужно сделать и день, когда все говорят правду. Назначить его задумали на 2 апреля. Однако для некоторых учеников остался неразрешенным вопрос, можно ли врать третьего?</p><button formaction="https://pleer.video/45246.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43220.html</link><category>жульничество и аферы, тусовки, преодоление трудностей, Рождество и Новый год</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Праздник Нептуна фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43220.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сатирическая комедия о том, как в России «дела делаются», далеко ушедшая от перестроечного анекдота, вызывающая смех и понимание спустя десятилетия. Это первая работа Юрия Мамина, ныне Заслуженного деятеля искусств РФ («Окно в Париж», «Фонтан»). Триумфальным дебютом фильм стал и для Владимира Вардунаса, в будущем востребованного кинодраматурга («Что сказал покойник», «Воспоминания о Шерлоке Холмсе», «Агент национальное безопасности»). Картина удостоилась Гран-при на международных фестивалях в Мангейме, Габpово и Киеве, взяла свыше 10 призов на внутренних фестивалях. Если вы любите социальную пародию, меткую, но не ядовитую, тогда рекомендуем посмотреть фильм «Праздник Нептуна» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Промерзлая глубинка России, райцентр Малые Пятки. Ежегодно первого января здесь проводится Праздник Нептуна с культурной и оздоровительной программой. Но только по документам. В жизни после новогодней ночи тут творится то же самое, что и по всей стране, а руководство исправно сочиняет отчеты. Однажды директор Дома культуры опрометчиво указывает в планах 150 моржей, которые должны искупаться во время праздника. Вышестоящие инстанции впечатлены рекордной цифрой и приглашают на представление гостей из Швеции. Теперь администрации нужно вдохновить жителей поселка, чтобы они не ударили в грязь лицом.</p><button formaction="https://pleer.video/43220.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45409.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, война, самопожертвование, героизм, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Звезда фильм 1949 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45409.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Кинолента режиссера Александра Иванова «Звезда» вышла на экран в 1949 г., когда воспоминания о войне были еще совсем свежими, возможно это и сделало картину такой пронзительно острой и правдивой. Герои военной кинодрамы ─ участники разведгруппы, которой поручено задание добыть координаты укрепительного района немецких войск. Предыдущая разведывательная операция оказалась неудачной, и вот в очередной раз во вражеский тыл отправляется семерка бойцов под командованием лейтенанта Травкина. Его роль исполняет замечательный актер Анатолий Вербицкий, помимо которого в картине заняты такие звезды советского кино как Н.Крючков, Л.Сухаревская, О.Жаков, В.Меркурьев и др. Группа, ушедшая на это опасное задание, получает позывные «Звезда». Под этим названием она и войдет в трагическую летопись Великой Отечественной войны, ведь вернуться из тыла врага удастся не всем участникам операции. Об их подвиге авторы картины рассказывают выразительно и ярко, но без излишнего пафоса, благодаря чему на фоне многочисленных попыток пересмотра истории великой войны, фильм воспринимается как глоток чистой воды, не замутненной домыслами современных сценаристов и режиссеров.</p><button formaction="https://pleer.video/45409.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45229.html</link><category>безответная любовь, преодоление трудностей, любовные треугольники, футбол, бокс, отношения между братьями, романтические отношения, переодевание, успех</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Запасной игрок фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45229.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Георгий Вицин в спортивной комедии «Запасной игрок», которую мы предлагаем посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Сюжет крутится вокруг заводского чемпионата по любительскому футболу. В финал соревнования выходят сильнейшие команды, среди которых есть «Синие стрелы» от радиозавода. В команде играют братья Веснушкины - старший Александр и младший Василий. В отличии от Саши, Вася постоянно сидит во втором составе. Практически никто в команде не воспринимает юнца всерьез, особенно тренер. Вася устал от скамейки запасных, он забыл, когда последний раз был на поле. Однако последнее время, младший Веснушкин стал замечать за братом пессимистичный настрой в отношении предстоящей схватки. Саша считает команду несобранной и дилетантской. Но Вася верит, что дело не в громких именах и регалиях, а в самих игроках. В ответственный момент именитый Александр вдруг пасует перед противником, не веря в успех своей команды. Тренер принимает судьбоносное решение заменить опустившего руки игрока на его бойкого брата.</p><button formaction="https://pleer.video/45229.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45356.html</link><category>сильные женщины, смена жизненных приоритетов, счастье, одиночество, расставания, любовные треугольники, поиск себя, женская дружба, обреченная любовь, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зимняя вишня фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45356.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Знаменитый советский фильм о непростой женской доле. Как ищут свою любовь одинокие мамы, можно смотреть в фильме «Зимняя вишня». Ольге уже тридцать, красивая и умная, она успела побывать замужем и сама воспитывает сына. Ей приходится много работать, а маленький Антоша часто остается на продленке. Однако женщина не теряет надежды на счастливую личную жизнь и всеми силами старается найти свою вторую половинку. Семья, как и родина, просто должна быть, считает она. У Ольги есть любовник, они уже давно вместе, но он женат и оставлять семью не собирается. Остальные же попытки обрести счастья заканчиваются неудачей. Оказывается, создать семью не так просто, что подтверждают не слишком успешные в этом вопросе подруги героини. Однажды в размеренную жизнь врывается он: умный, красивый, успешный и готовый предложить руку и сердце. Конечно, от таких мужчин не отказываются, но старые чувства не отпускают, а любовник, кажется, осознал, что не готов потерять Ольгу.</p><button formaction="https://pleer.video/45356.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45224.html</link><category>преступления, преодоление трудностей, дружба, дети, подростки, бедняки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Замри-умри-воскресни! фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45224.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В 1989 году, уже накануне распада казавшегося нерушимым Советского Союза, режиссер Виталий Каневский снял пронзительно глубокую драму «Замри-умри-воскресни!» о жизни подростков в забытом богом шахтерском поселке, которую вы можете посмотреть онлайн. На вид главные герои этого фильма Валерка и Галия – дети, но в душе они уже давно взрослые. Они воспитаны в тяжелые послевоенные годы среди нищеты и разрухи. Если бы не несгибаемая вера и поразительный оптимизм Галии, фильм бы можно было назвать чернухой. Но именно благодаря этим качествам юной героини, картина обретает искренность и силу. Мать выставляет Валерку за порог родного дома после очередного скандала, даже не беспокоясь о будущем своего сына. Он отправляется в шахтерский барак, где и знакомится с Галией. Рядом с бараком находится зона, лагерь для пленных японских солдат. Совсем непонятно, кого от кого отделяет колючая проволока – по обе ее стороны грязь, разруха, мат, нищета и пьянство. Идеология и вера в светлое будущее умирают по обе ее стороны, по обе ее стороны люди измучены, лишены надежды, живут подобно животным, волнуясь лишь о завтрашнем дне и своих самых насущных потребностях.</p><button formaction="https://pleer.video/45224.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45263.html</link><category>интриги, любовь, соперничество, неизлечимо больные, актеры, обреченная любовь, театральная постановка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зеленая карета фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45263.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Зеленая карета» — художественный фильм, основанный на биографии знаменитой дореволюционной актрисы. Жизнь Варвары Асенковой воистину была драматична, как сценарий пьесы. Сейчас вы можете смотреть этот фильм онлайн.
Она была рождена не в браке, а значит, являлась незаконным ребенком. Ее мать была актрисой, что предопределило судьбу девочки. Отец же служил в армии и после драматических событий забыл о своей незаконной семье. Мать Варвары многие годы пыталась пристроить ее обучаться театральному искусству. Но очень долго ни один из педагогов не видел в ней искры таланта. Удача улыбнулась будущей актрисе в лице знаменитого актера Ивана Сосницкого. Он долго бился над ее обучением, пока она, наконец, не проявила себя с лучшей стороны, читая один из монологов. В 1835 году состоялся ее дебют на сцене. С тех пор за ней закрепилось звание главной водевильной актрисы. Шесть лет она играла в театре множество ролей, и слава пришла к ней. Но нагрузка, закулисные интриги и смерть возлюбленного подкосили молодую Варвару. Она заболела чахоткой и скончалась, не дожив и до тридцати лет.</p><button formaction="https://pleer.video/45263.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45266.html</link><category>Великая Отечественная война, шпионы, преодоление трудностей, дружба, дети, героизм, расследование, разоблачение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зеленые цепочки фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45266.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский художественный фильм, поставленный режиссером Григорием Ароновым по одноименной повести Германа Матвеева. Действие картины разворачивается во время Великой Отечественной войны и повествует о двух мальчишках, которые обезвредили фашистского диверсанта. Блестящий сценарий, красивые съемки и замечательная актерская игра никому не дадут скучать. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн ленту «Зеленые цепочки» бесплатно и без регистрации. 
В августе 1941 года двое ленинградских мальчишек Миша и Степка по дороге из пионерского лагеря знакомятся с одноруким «фронтовиком» дядей Петей. В суматохе, вызванной неожиданной бомбардировкой, попутчик отстает от друзей, и у них остается его чемодан, в котором ребята обнаруживают ракетницу. Они делают ради интереса пробный выстрел. После этого на мальчиков выходит советская контрразведка и сообщает, что такие ракеты использую фашисты: лазутчики помогают пилотам сориентироваться и правильно выбрать цель для атаки. Миша и Степка решают выследить и обезвредить диверсанта. В этом непростом деле им будет помогать опытный чекист Бураков.</p><button formaction="https://pleer.video/45266.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41323.html</link><category>борьба с системой, жизнь, работа, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, отношения сотрудника и работодателя, человек и общество, знакомства, особняки или замки, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Замок фильм 1994 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41323.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Не самый известный фильм от одного из самых известных современных режиссеров. Расшифровку знаменитого романа «Замок» Кафки от скандального Алексея Балабанова вы можете смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Экранизация, как это и принято у главного бунтаря современного российского кино, вышла очень свободной. Сюжет сильно изменен, бесконечные диалоги, которые и стали визитной карточкой писателя, сильно подрезаны. Зато режиссер придумал финал истории. Итак, Землемер отправляется в Замок. Недавно он получил письмо с предложением выполнить некоторые работы. Но в Деревне рядом с Замком он узнает, что его совсем не ждут, просто он все неправильно понял. Землемеру очень хочется узнать все точно и выяснить, зачем тогда было это письмо. Вот только попасть в Замок не так уж легко. Бюрократическая машина настолько сложна, что все действия и перемещения Землемера больше похожи на бег по кругу. Но герой не оставляет попыток пробить стену непонимания и заявить о своих правах во всеуслышание. И чем сильнее сопротивляется Замок, тем сильнее Землемеру хочется проникнуть внутрь.</p><button formaction="https://pleer.video/41323.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45256.html</link><category>любовь, провинция, семейные проблемы, семья, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, любовные треугольники, поиск себя, злоупотребление алкоголем, дети, отношения родителей и детей, силы правопорядка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Здравствуй и прощай фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45256.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В небольшую, но дружную деревню приезжает группа городских артистов с новым представлением. Во время выступления цирковой акробатки на сцену с детьми выходит местная жительница Шура Ярмолюк, обвиняя артистку в том, что она соблазнила и увела ее мужа. Инцидент коллективно обсуждается, однако Шура так и не узнает правды. Через некоторое время в родное село возвращается блудный муж главной героини Митька. Мужчина привозит из города подарки детям и жене. Он хочет начать с Шурой новую жизнь, однако жена недоброжелательно реагирует на его предложение. На следующий день Митька уезжает обратно в город, а в это время в деревне появляется новый участковый Григорий Буров. Переведенный, приехавший с далекого Севера. Служитель закона начинает проявлять интерес к веселой и своенравной Шуре, но их отношения поначалу совсем не складываются. Работящая многодетная мать привыкла к бесполезным и пьющим ухажерам, поэтому враждебно реагирует на мужские знаки внимания. Но вскоре главная героиня понимает, что у Григория серьезные намерения. Чем закончилась эта трогательная история любви, вы можете посмотреть онлайн в мелодраме "Здравствуй и прощай".</p><button formaction="https://pleer.video/45256.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45209.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, настоящие мужчины, добрые дела, мечта, человеческие пороки, неизлечимо больные, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зайчик фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45209.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Доброе, светлое и лирическое советское кино, режиссером и исполнителем главной роли в котором выступил Леонид Быков («В бой идут одни старики», «Аты-баты, шли солдаты»). Посмотреть историю незадачливого театрального гримера по фамилии Зайчик можно в фильме «Зайчик» онлайн на нашем сайте в хорошем качестве совершенно бесплатно, без регистрации и SMS.
Какая картина предстает внутреннему взору, если представить, что буквально через месяц вас уже не будет на свете? Хочется оценить, что останется, каков ваш след… Так, главный герой картины осознал, что про него толком и рассказать будет нечего – честно работал, исправно платил за квартиру. Ничего выдающегося, ничего особенного. Герой словно бы боялся жить в полную силу, боялся слишком проявить себя – слишком показать свою влюбленность девушке, слишком активно себя проявить. И вот, наконец, Зайчик решает перестать походить на свою фамилию, и сделать что-то, после чего было бы и не жалко уйти.</p><button formaction="https://pleer.video/45209.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/432649.html</link><category>безответная любовь, любовь, измена, преодоление трудностей, инвалиды, современные конфликты, героизм, горячие точки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Звездочка моя ненаглядная фильм 2000 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/432649.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Собравшая несколько российских кинопремий мелодрама «Звездочка моя ненаглядная» повествует об относительно новых событиях в России, на фоне которых разворачивается любовная история. Для фильма «Звездочка моя ненаглядная» сценарий писал сам режиссер Сергей Микаэлян, поворачивая под неожиданным ракурсом тему чеченской войны, любви и жизни инвалидов. Если вы любите трогательные, но при этом серьезные драматические фильмы, то картину «Звездочка моя ненаглядная» вы можете смотреть онлайн прямо сейчас в нашем интернет-кинотеатре.
Надя безумно любит своего жениха Антона. Тот, пытаясь быть честным человеком, не стал увиливать от службы в армии и был отправлен на чеченскую войну. Вернувшись без ног, он познает жизнь инвалида, до которого нет дела погнавшемуся за деньгами обществу. Однако Надя продолжает его любить и не намеревается бросать инвалида. Антон же, повидав ужасы войны, огрубел и постоянно отказывается от ее любви, желания быть с ним и помогать ему. За Надей тем временем ухаживает Гена — ее бывший школьный приятель, ныне влиятельный бизнесмен.</p><button formaction="https://pleer.video/432649.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45242.html</link><category>безумные учёные, гении, наука и техника, преступления, эксперименты, изобретения, расследование, ученые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Завещание профессора Доуэля фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45242.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Классическая научно-фантастическая лента "Завещание профессора Доуэля" была поставлена в СССР по знаменитому роману Александра Беляева. Моральные проблемы, возникающие в связи с любым крупным открытием, не имеют прямого отношения к науке - именно такого принципа придерживался профессор Доуэль. Он всю жизнь работал над вопросом бессмертия, экспериментируя над животными порой самым причудливым способом. Кто бы мог подумать, что после трагической гибели он сам станет жертвой безжалостного эксперимента, начатого его учеником доктором Корном. Согласно открытиям профессора, человеческий мозг может успешно существовать отдельно от остального тела. Этим и воспользовался нечистый на руку доктор, оживив голову профессора в корыстных целях. С помощью головы Корн стремится закончить начатые Доуэлем исследования, присвоив всю славу открытия себе. Однако в дело вмешивается сын профессора, которому местный садовник Вилли сообщает подозрительные известия. Чем закончилась эта удивительная история, вы можете посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/45242.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45354.html</link><category>Великая Отечественная война, семья, дети, отношения родителей и детей, борьба за выживание, усыновление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зимнее утро фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45354.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Зимнее утро» - вольная экранизация повести Тамары Цинберг «7 симфония». Этот фильм, как и повесть, посвящены тяжелому времени блокады Ленинграда. Автор книги сама пережила этот страшный период, она была одним из бойцов местного сопротивления. Несмотря на страшный контекст, в котором происходят события фильма, это очень добрая и трогательная история. Эту советскую киноленту теперь вы можете смотреть онлайн.
Война. Ленинград находится в блокаде. Город бомбят, множество людей погибает. В этом хаосе войны юная Катя спасает маленького мальчика, которого называет Сережа. Поскольку неизвестно, где находятся его родители, Катя начинает ухаживать за ним. Помимо этого, она помогает медсестрам в местном госпитале заботиться о раненых. Вскоре судьба сводит ее с офицером Ворониным, который пребывает в полной уверенности, что вся его семья погибла. Но когда он видит Сережу, он признает в нем своего сына Дмитрия. Воссоединившись с ребенком, он также удочеряет Катю.</p><button formaction="https://pleer.video/45354.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45312.html</link><category>армия, лошади, война, героизм, смерть, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жеребенок фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45312.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Короткометражный фильм «Жеребенок», который мы рекомендуем посмотреть онлайн, стал режиссерским дебютом Владимира Фетина, будущего постановщика картин «Полосатый рейс», «Донская повесть», «Сладкая женщина». История, снятая по рассказу Михаила Шолохова, оказала заметное влияние на дальнейшую карьеру режиссера, впоследствии не раз обращавшегося к серьезной литературе. Простая по исполнению, но очень эмоциональная лента посвящена проблеме размытых граней между добром и злом. Глобальный вопрос исследуется на примере того, как сострадание, проявленное к одному существу, привело к другим смертям.

Гражданская война. В красноармейском эскадроне у лошади родился жеребенок. Но военное время не предназначено для проявления нежных чувств, особенно если они могут стать препятствием для выполнения боевых задач. Это прекрасно осознавал командир, приказавший пристрелить стригунка. Однако у бойца Трофима не поднялась рука убить новорожденное животное. Когда эскадрон двинулся дальше, спасенный малыш отстал. А догнал солдат уже в сопровождении белоказаков…</p><button formaction="https://pleer.video/45312.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44045.html</link><category>свадьбы, любовные треугольники, злоупотребление алкоголем, героизм, переодевание, драки, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Свадьба в Малиновке фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44045.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Великолепная экранизация оперетты Б.Александрова, созданная режиссером Андреем Тутышкиным, знакома не одному поколению киноманов. Сюжет этой музыкальной картины разворачивается в годы гражданской войны. Живописное украинское село Малиновка готовится к свадьбе пастуха Андрейки и его возлюбленной Яринки, но тут уже в который раз в Малиновке происходит «перемена власти»: в село врывается отряд бандитов, предводитель которых, атаман Грициан Таврический, не прочь заменить собой жениха первой сельской красавицы. Спасаясь от ненавистного преследователя, девушка бежит в лес, где встречается с отрядом красноармейцев. Выслушав сбивчивый рассказ о бесчинствах, которые творят бандиты в Малиновке, командир отряда обещает помочь жителям села и самой Яринке. Одним из условий задуманного им плана ликвидации банды является принятие девушкой предложения «пана атамана» и организация свадьбы, в ходе которой красноармейцы рассчитывают захватить перепившихся грициановцев врасплох. Однако ничего не подозревающие близкие Яринки едва не расстраивают планы командира красноармейцев, ведь оказывается, что кое-кого из них с Назаром связывает общее прошлое…</p><button formaction="https://pleer.video/44045.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/542201.html</link><category>жульничество и аферы, коррупция, преступления, загадки и тайны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как веревочка ни вьется фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/542201.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Есть такие шутки и злободневные темы, которые могут быть понятны только русским людям. Одна из самых животрепещущих проблем в нашей стране – жульничество. Для того чтобы убедиться в этом, рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Как веревочка ни вьется». Иностранцы просто не сумеют понять все отсылки, подтексты и ироничные намеки, представленные на экране. Зато русский человек посмеется от души.

В центре внимания – две артели «Тонкая веревочка» и «Толстая веревочка». Они незаконно «общаются» между собой, оперируя веревками разной толщины. Анекдотичная история повествует о жуликах, способных на многое, лишь бы обмануть государство. Атмосфера 1961 года воссоздана крайне убедительно: все передано максимально верно и честно. Увы, на сей раз нам не доведется гордиться прошлым, зато можно будет посмеяться и сделать определенные выводы. А также, разумеется, насладиться игрой Николая Трофимова, который исполнил одновременно три роли. Сатирическая коротометражка быстро и надолго поднимет настроение.</p><button formaction="https://pleer.video/542201.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44987.html</link><category>брак, жизнь, отношения мужа и жены, суицид и самоубийцы, депрессия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кроткая фильм 1960 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44987.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Не стоит удивляться тому, что сам Достоевский назвал свой роман «Кроткая» фантастическим. В одноименном фильме 1960 года можно посмотреть онлайн, что история не рассказывает о пришельцах или зомби, она всего лишь о несчастной судьбе покорной и робкой девушки. Картина начинается сразу в черных тонах, показывая нам трагическое самоубийство молодой дамы, выбросившейся из окна. Она только что помирилась со своим мужем, но все равно плачет и не может жить дальше. Вернувшийся муж понимает, что опоздал и винит себя за недалекие взгляды и черствость. Прозревший ростовщик придается светлым воспоминаниям о том, как все начиналось и что привело к столь печальному исходу. Он познакомился с этой красивой, но печальной девушкой в своей лавке, где время от времени принимал от нее последние пожитки, отдавая взамен сущие гроши. Ей нужны были деньги, чтобы оплачивать объявления в газете, которые она размещала в надежде найти работу гувернантки. И вот однажды она принесла в залог дорогую икону, что заставило ростовщика взглянуть на кроткую женщину с другой стороны.</p><button formaction="https://pleer.video/44987.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44991.html</link><category>наркотики, преступления, погружения на глубину, расследование, силы правопорядка, разоблачение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Круг фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44991.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм начала 70х, снятый Гербертом Раппапортом, режиссером из Австро-Венгрии, работавшим в СССР с конца 30х гг. Этот фильм является продолжением ленты 1966 года «Два билета на дневной сеанс». В картине задействованы известные советские актеры – Александр Збруев, Армен Джигарханян, Николай Рыбников, Светлана Немоляева и другие. Фильм «Круг» стоит смотреть онлайн любителям детективов и отечественных криминальных драм.
Капитан милиции Алешин (А.Збруев) узнает о том, что с химического фармацевтического завода было совершено хищение опиума. В ходе расследования выясняется, что знакомый Аленину Фролов что-то знает. Он выводит следствие на Ольгу — сотрудницу завода. Тем временем на даче директора завода Васильцева совершается убийство: его отчим стал свидетелем, которого необходимо было устранить. Так или иначе, среди подозреваемых оказывается иностранец Бербат, который, судя по всему, собирается при помощи сообщников переправить партию опиума за границу.</p><button formaction="https://pleer.video/44991.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45089.html</link><category>борьба с системой, наука и техника, путешествия, изобретения, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Левша фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45089.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Полуторачасовой фильм «Левша», который вы теперь можете смотреть онлайн, повторяет лейтмотив перестроечных лет, в которые он был снят, через историю Николая Лескова. Эту повесть (или, может, басню) реализовал на экране Сергей Овчаров (уже в двухтысячных он экранизовал «Сказ про Федота-Стрельца»). Комедийная драма появилась на экранах без особых изменений и была призвана, как и во времена Лескова, подчеркнуть и поставить на показ бесчинства чиновников, возвысить русский народ, показать, что не перевелись еще на Руси мастера. Конечно, режиссер и сценарист (тот же Овчаров) не смог обойти вниманием политическую ситуацию в современном его мире, поэтому картина получилась острой, но могла потерять для кого-то актуальность.
Левша — мастер, каких поискать, настоящий гений кузнечного дела. Он живет в Туле и знаменит на всю округу. Когда императору дарят заводную блоху, то Левша берется за то, чтобы подковать это миниатюрное чудо механики. Так он связывается с опасным миром политики.</p><button formaction="https://pleer.video/45089.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45093.html</link><category>гении, жизнь, знаменитости, искусство, работа, семья, сильные женщины, отношения, писатели, карьера</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Личное дело Анны Ахматовой фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45093.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Документальный историко-биографический фильм народного артиста России кинорежиссера С. Арановича о выдающейся и многими любимой поэтессе. Картина «Личное дело Анны Ахматовой» – объективная и эмоциональная, однозначно заслуживающая того, чтобы посмотреть ее онлайн.
Фильм начинается с биографии Ахматовой, переданной от первого лица. Стихи и события из жизни перемежаются воспоминаниями людей, близко знавших поэтессу. Особое место среди них отведено мемуарам Л. Чуковской, автора «Записок об Анне Ахматовой». На протяжении долгого времени она активно общалась с Анной Андреевной и занималась составлением сборника ее стихов. Задачей режиссера было не столько погрузить зрителя в художественный мир творчества Анны Андреевны, сколько изобразить ее характер и раскрыть человеческие качества: фильм показывает непростые отношения поэтессы с властью, обществом, собственной семьей, ее одиночество и обособленность. В ленте сохранен голос Ахматовой, звучит ряд ее стихов, а также содержится множество редких архивных кадров, включая съемки в Никольском соборе.</p><button formaction="https://pleer.video/45093.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45078.html</link><category>провинция, любовные треугольники, человеческие пороки, страсть, актеры, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, флирт, богачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лес фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45078.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм режиссера Владимира Мотыля «Лес» был снят по мотивам одноименной пьесы Александра Островского в 1980 году и сразу же запрещен к показу. Впоследствии этот запрет объясняли тем, что партийные органы усмотрели в постановке плохо скрытый намек на сходство пороков дворянского общества XIX века и правящей партийной элиты конца 70-х годов. В 1988 году фильм был реабилитирован и показан на широких экранах страны. Оценить схожесть островских персонажей с советской элитой тех лет вы можете прямо сейчас, начав смотреть онлайн эту прекрасную постановку в нашем интернет-кинотеатре.
Раиса Павловна Гурмыжская в далекие времена своей юности славилась своей ослепительной красотой и умением держаться в свете. Тогда у нее было бесчисленное количество поклонников, и вся ее жизнь проходила в бесконечной смене одного кавалера на другого. Впрочем, те прекрасные годы остались далеко позади. Теперь госпожа Гурмыжская доживает свой век в родовом имении в глубокой провинции. Однажды ее навещает племянник, и Раиса Павловна решает проверить на молодом человеке, не растеряла ли она свои чары за столь долгие годы пребывания в деревне.</p><button formaction="https://pleer.video/45078.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45090.html</link><category>поиск себя, подростки, человек и общество, телевидение, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Личная жизнь Кузяева Валентина фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45090.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Два студента режиссерских курсов при «Ленфильме», а в будущем – два прославленных мэтра киностудии Илья Авербах («Монолог», «Чужие письма») и Игорь Масленников («Приключения Шерлока Холмса и доктора Ватсона», «Зимняя вишня») начали творческий путь с совместного фильма «Личная жизнь Кузяева Валентина». Портрет ленинградской молодежи 1960-х годов воплотил будущий заслуженный артист РСФСР Виктор Ильичев. Сценарий основан на трех новеллах супруги Авербаха Наталии Рязанцевой: «Кузя и Маргарита», «Папаня», «Аут».
 
Телевизионные работники проводят опрос случайных прохожих на улицах Ленинграда. Готовится молодежная передача «Если не секрет», где современные юноши и девушки рассуждают на самые общие темы. Нескладный старшеклассник-двоечник Валентин Кузяев получает приглашение на съемки. Но прежде ему нужно заполнить анкету, в которой спрашивается о его взглядах на жизнь, привычках и ценностях. Банальные вопросы ставят Валю в тупик. Оказывается, он почти ничего не знает о самом себе. Серьезно и ответственно готовясь к передаче, Валя заводит личный дневник.

Ценителям лирического и человечного советского кино 1960-х  рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Личная жизнь Кузяева Валентина».</p><button formaction="https://pleer.video/45090.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/161080.html</link><category>лошади, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, мечта, кризис среднего возраста, отношения сотрудников, расследование, исчезновения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Куда исчез Фоменко? фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/161080.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская комедийная драма «Куда исчез Фоменко?» – это фильм об эскапизме, побеге от всех бытовых проблем и опостылевшего окружения. Является ли такое желание нормальным? Создатели фильма «Куда исчез Фоменко?», который можно посмотреть онлайн, предлагают свой ответ на этот вопрос. Это смешное и немного грустное кино никого не оставит равнодушным. 
Примерный семьянин, незаменимый работник и страстный любитель верховой езды Дмитрий Фоменко однажды бесследно пропадает. Первой его исчезновение замечает жена Алина – уйдя утром на работу, Фоменко так и не показался дома. На следующий день, паникуя, она подает заявление в милицию. Следователь всерьез берется за дело и посылает нескольких сотрудников обыскать место работы Фоменко, а также опросить всех, кто видел его за последние сутки. Выясняется, что утром Дмитрий все-таки пришел на работу – его видели несколько человек, а на проходной остался его пропуск. Но куда же он исчез? Милиция обыскивает все помещение предприятия, без внимания не остается даже пруд, расположенный на территории завода, но Фоменко нет и там.</p><button formaction="https://pleer.video/161080.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/439608.html</link><category>Великая Отечественная война, выживание в диких условиях, преодоление трудностей, война, экспедиции, трудные дети, дружба, взросление, героизм, отношение учителя и ученика, подростки, смерть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Летняя поездка к морю фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/439608.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Летняя поездка к морю», советская драма, снятая в 1978 году – один из наиболее тяжелых фильмов на военную тему.

Действие происходит в 1942 году. Экспедиция, состоящая в основном из старшеклассников, отправляется из Архангельска на остров Новая Земля для того, чтобы помочь потерпевшим бедствие морякам. Они везут продукты и должны соорудить продовольственные базы, необходимые мореплавателям и другим обитателям холодного острова для выживания в тяжелое военное время. Никто из ребят не подозревает о том, что вскоре после их приезда на Новую Землю там появятся фашисты. Школьникам придется взять в руки винтовки и научиться убивать, иначе они сами станут жертвами захватчиков.

Фильм снят в необычной для того времени документальной манере. Стоит отметить блестящую игру всех актеров и прекрасную работу сценаристов. Пронзительную ленту невозможно забыть, и мы рекомендуем смотреть онлайн «Летняя поездка к морю».</p><button formaction="https://pleer.video/439608.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45050.html</link><category>любовь, магия и волшебство, преображения, принцессы, танцы, птицы, борьба со злом, принцы, сказочный мир, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лебединое озеро фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45050.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский фильм-спектакль «Лебединое озеро» был снят в 1968 году и является одной из самых ярких постановок знаменитейшего балета Петра Ильича Чайковского. Мы очень рекомендуем вам найти время и обязательно посмотреть онлайн этот волшебный балет в нашем интернет-кинотеатре.
Балет состоит из четырех актов, в которых чередуется реальность и фантазия. Принц Зигфрид полон веселья: сегодня все королевство отмечает его совершеннолетие. Вино течет рекой, и громко играют музыканты. Однако принц неожиданно для всех покидает замок. Стая лебедей, пролетевшая над королевским садом, необъяснимо манит Зигфрида за собой. Подойдя к лесному озеру, на которое опустилась стая, принц видит чудесное превращение птиц в прекрасных девушек. Среди них одна особенно выделяется своей красотой.
В балете участвовали артисты Ленинградского академического Малого театра оперы и балета имени С.М.Кирова и учащиеся Ленинградского хореографического училища имени А.Вагановой.</p><button formaction="https://pleer.video/45050.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/467601.html</link><category>любовь, работа, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, ревность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ксения, любимая жена Федора фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/467601.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Ксения, любимая жена Федора» – советская драма Виталия Мельникова. Режиссер уже в самом начале карьеры прославился благодаря ленте «Начальник Чукотки». Но не только его работой примечательна эта картина: главные роли исполнили Станислав Любшин («Кин-дза-дза!») и Алла Мещерякова («...А зори здесь тихие»). Подобно многим отечественным драмам, фильм поднимает вопрос семейных отношений, пропущенных через призму советского быта. Впрочем, весь этот быт, уже не близкий современным людям, лишь декорация для вечных вопросов любви и верности. 

Супруги Федор и Ксения после долгих лет ожидания, наконец, получают квартиру. Крупное приобретение приходится как нельзя кстати, ведь Ксения ждет ребенка. Вскоре после начала новой жизни Федор побеждает в гонках на самосвалах, и в доме появляются необходимые вещи. Работа, хозяйство, обустройство жилища – супруг искренне заботится о Ксении и волнуется за ее благополучие. Но женскому сердцу хочется другого: немного романтики и тепла. В семейных отношениях начинается разлад, а вскоре на горизонте появляется второй мужчина.

Ценителям душевных семейных историй рекомендуем посмотреть драму «Ксения, любимая жена Федора» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/467601.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44975.html</link><category>брак, интриги, любовь, музыка, сильные женщины, борьба за справедливость, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Крепостная актриса фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44975.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Красочная экранизация оперетты Николая Стрельникого «Холопка» от мастера исторического мюзикла, Народного артиста РСФСР Романа Тихомирова. Фильм стал крупным кинособытием своего времени. Масштабные декорации, пышность, праздничность, проникновенные песни и ансамбль кумиров (Тамара Семина, Евгений Леонов, Сергей Филиппов, Алексей Смирнов, Гликерия Богданова-Чеснокова) произвели огромное впечатление на советского зрителя. Было продано почти 32 миллиона билетов: «Крепостная актриса» стала одним из лидеров проката в СССР. Если вы любите старые, но не стареющие водевили о людях, которые ищут и достигают счастья, советуем посмотреть фильм в нашем онлайн-кинотеатре.

Прославившаяся актриса, а некогда крепостная крестьянка Анастасия Батманова возвращается из Парижа к своему графу. Граф Кутайсов – самодур, тиран и покровитель хорошеньких девиц. Его крепко впечатляет красота Анастасии, но ни намека на взаимность он не добивается. Тогда Кутайсов решает действовать хитрее. Он пока не знает, что в стенах его усадьбы живет другой, более искренний поклонник Насти, который держит в тайне свои чувства.</p><button formaction="https://pleer.video/44975.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44939.html</link><category>бандиты и гангстеры, интриги, преступления, преодоление трудностей, борьба со злом, преступление и наказание, клады и сокровища, подростки, расследование, борьба за справедливость, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кортик фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44939.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Предлагаем вашему вниманию первую черно-белую экранизацию приключенческой повести Анатолия Рыбакова «Кортик», которая состоялась спустя всего семь лет после написания книги. Режиссерами киноверсии выступили Михаил Швейцер и Владимир Венгеров. Начать смотреть онлайн, как начинались дружба и приключения Мишки, Генки и Славки, можно прямо сейчас!
В Петроград с деревенских каникул школьник Миша Поляков вернулся с необычным трофеем. Мальчишке подарили часть кортика, с которым связана красивая легенда. Со слов красноармейца, передавшего старинную вещь в руки нового хозяина, это офицерское оружие – ключ к тайнику с картой, указывающей место, где затонули корабли с несметными сокровищами. К сожалению, вторая часть кортика утеряна при взрыве корабля «Императрица Мария», на котором служил прежний владелец. Впечатлительный пионер делится тайной с товарищами, и ребята загораются идеей отыскать карту. Но для этого им нужна вторая часть шифра. Скоро друзья узнают, что за морским золотом охотится кое-кто еще.</p><button formaction="https://pleer.video/44939.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41253.html</link><category>любовь, свадьбы, преодоление трудностей, деньги, проститутки, братья и сестры, интернациональные отношения, неравные возрастные отношения, обреченная любовь, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, отношения мужчины и женщины, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Колесо любви фильм 1994 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41253.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Романтическая лента, снятая в 1994-м году, рассказывает историю сложных взаимоотношений мальчика по вызову и уборщицы. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн необычную и совершенно бесстыдную комедию «Колесо любви» и проследить за любовной драмой, разыгравшейся в интим-агентстве.
Кирилл – звезда стареющих богатых дам, от скуки ставших постоянными клиентками агентства по оказанию соответствующих услуг. Он нравится всем: молод, красив, легок характером, находит общий язык с людьми любого рода, статуса и темперамента. Герой идет нарасхват и, очевидно, является своеобразным козырем хозяйки заведения. Юноша предается любви с утра до вечера, и ему ничуть не надоедает. Однако в один момент он понимает, что понемногу начинает охладевать к своим верным пенсионеркам. Даже этому глупому мальчику по вызову хочется настоящей чистой любви. Он обращает свое внимание на Диану, беженку с Кавказа, которая работает уборщицей в том же агентстве. Между двумя молодыми людьми словно пролетает искра. Один миг - и они уже не могут друг без друга. Но не все так просто, как им бы хотелось.</p><button formaction="https://pleer.video/41253.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44832.html</link><category>мечи и шпаги, природа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, настоящие мужчины, побег, борьба со злом, борьба за выживание, преследования, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Князь Игорь фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44832.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер Роман Тихомиров и композитор Александр Бородин, написавший оперу «Князь Игорь», создали по одному из самых известных литературных памятников Древней Руси «Слову о полку Игореве» музыкальный фильм «Князь Игорь», который вы можете посмотреть онлайн. Князь Игорь отправляется в поход на земли половцев, чтобы раз и навсегда обезопасить Русь от их угрозы, от их племен, совершающих постоянные набеги, жгущих села, уводящих скот и убивающих ни в чем не повинных русских людей. Накануне выступления дружины происходит несколько событий, трактуемых мудрецами как знамения и отговаривающих Игоря от похода. Но князь полон решимости и жажды мести. Воинская удача сопутствует Игорю только в самом начале его похода - он выигрывает первое сражение. И снова знамение велит ему остановиться, повернуть назад, но не слушает князь мудрецов, решает преследовать врага и уничтожить его. Тут начинается полоса невезения для русской дружины: половцы разбивают их, а князь Игорь оказывается в плену. Только сплотившись, силы русских земель могут вернуть себе правителя, отомстить захватчикам и разгромить их.</p><button formaction="https://pleer.video/44832.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44836.html</link><category>армия, предатели, преодоление трудностей, война, самопожертвование, пытки и казни, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кочубей фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44836.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Почти неизвестная и забытая картина в легендарном советском цикле исторических фильмов о самых легендарных полководцах времен революции. Наряду с «Чапаевым», «Щорсом» и «Котовским», эта картина о неграмотном уроженце Ставропольского края идеально подходит для вдумчивого просмотра онлайн. Сюжет драмы «Кочубей» освещает события Гражданской войны, конкретно, действие происходит в 1918 году после ожесточенных боев подразделений Кочубея с белогвардейцами. Молодой и энергичный командир уже успел завоевать славу бесстрашного и опасного воина, молва о его подвигах разлетелась по всей стране. Кочубея боятся не только враги, но и его же союзники и подчиненные. В свои неполные двадцать пять лет он смог достичь небывалых высот военного искусства, несмотря на то что не мог написать даже название собственного села. Однако сражения с врагами Родины освещены в фильме лишь мельком, а основное внимание уделяется так называемому второму фронту. После возвращения с передовой Иван Антонович Кочубей принимается за воспитание личного состава, попутно конфликтуя с главкомом одиннадцатой армии Сорокиным.</p><button formaction="https://pleer.video/44836.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>