<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1022510.html</link><category>друзья, семья, добрые дела, Рождество и Новый год, дружба, сказочный мир, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Муми-тролли и зимняя сказка фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1022510.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Известная всему миру финская сказка про чудиков муми-троллей в новом исполнении. Этот мультфильм расскажет о зимних приключениях жителей Муми-дола самым маленьким зрителям.
Сказочные герои Туве Янссон встречают прекрасную снежную зиму, которая приносит с собой много открытий и сюрпризов. Прежде всего, маленькому муми-троллю нужно приготовиться к визиту необычного гостя, который называет себя Рождеством. Не время для зимней спячки – пора украшать елку и упаковывать подарки!
Малыш муми-тролль будет гулять по своей родной долине, которая изменилась до неузнаваемости из-за снега, удивляться явлениям и вещам, которые он еще не встречал, и пытаться узнать, зачем Рождество пожаловало в Муми-дол и как его встречать. 
В оригинале мультик озвучивали актеры Билл Скарсгард, Стеллан Скарскагрд и Алисия Викандер.
Смотреть онлайн мультфильм «Муми-тролли и зимняя сказка» можно в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1022510.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1111031.html</link><category>друзья, будущее, соперничество, борьба со злом, дружба, машины, дети, антигерои, коллектив (команда), победа, корпорации, миссия/цель/задание, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лига Watchcar. Возвращение чемпиона фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1111031.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Красочный мультсериал, в котором игрушечные машинки будущего, наделенные искусственным интеллектом, состязаются в гонках с высокими ставками.

Мальчик Джино, абсолютный чемпион Лиги Watchcar, получает странное приглашение в лигу  Ultimate Watch-Car Battle, которая известная своим крайне экстремальным уровнем состязаний между соперниками. Джино приходит посмотреть на один из матчей лиги с участием местного чемпиона Кена. По пути домой он подвергается нападению неизвестной группы, которая крадет его  высокотехнологичного друга – машину Bluewill. Джино с помощью своих новых друзей возвращает машину и узнает организатора похищения. Он решает принять участие в очередном сезоне новой лиги  под именем Watch Mask, а его верный друг получит имя Blue Thunder. Сможет ли Джино противостоять коварным планам темных сил?

Смотреть онлайн этот мультфильм о технологиях будущего, настоящем духе соперничества и простых человеческих чувствах можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1111031.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1101252.html</link><category>любовь, отцы и дети, предатели, семейные проблемы, семья, расставания, любовные треугольники, отношения, поиск себя, злоупотребление алкоголем, выбор, взросление, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, семейный конфликт, самоубийство, психологические расстройства, богачи, молодежь, знакомства, финансовые проблемы, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как я стал… фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1101252.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Золотой мальчик» Саша, выросший в богатой московской семье, теряет почву под ногами – поддержку отца, деньги, институт. Ему предстоит определиться на жизненном пути и в любовном треугольнике, куда Саша втянул двух непохожих девушек.
<p>Саша – парень из обеспеченной семьи, который никогда не сталкивается с трудностями. Отец юноши делает все, чтобы его Саше легче жилось: он устроил парня в хороший университет, подарил ему дорогую иномарку и обеспечивает деньгами. Сам Саша не очень рад такому течению своей жизни: он мечтает о чем-то большем, о чем-то другом, но пока не понимает, о чем именно. </p>
<p>Привычный мир Саши навсегда меняется, когда он встречает необычную девушку Машу, дочь актрисы. У Маши непростые отношения с матерью: женщина страдает алкоголизмом и несколько раз пытается покончить с собой. Саша решает помочь новой знакомой в ее сложной семейной ситуации, еще не зная, чем это для него обернется…</p>
<p>Приглашаем вас посмотреть онлайн пронзительную драму «Золотой мальчик» о взрослении и выборе жизненного пути.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1101252.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/993845.html</link><category>любовь, месть, отцы и дети, семейные проблемы, семья, любовные треугольники, отношения, соперничество, страсть, неравные возрастные отношения, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения отца и сына, подростковая любовь, подростки, ревность, романтические отношения, семейный конфликт, потеря близких, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Редкая бабочка фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/993845.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Невероятно красивая дебютная работа австралийского режиссера и художницы Присциллы Камерон. Картина была показана на международных кинофестивалях в Мельбурне и Торонто.
После смерти жены учитель Эл долгое время не мог наладить отношения со своим сыном Фином. Тоскуя по матери, подросток считал, что отец в том числе виновен в ее смерти. И вроде бы, со временем конфликт между отцом и сыном уладился, но все снова изменилось, когда они влюбились в одну женщину. 
Первым с их новой сосeдкой Эвeлин, бывшей звездой бурлеска, познакомился Фин. Паренек сразу влюбился в эту красивую женщину и с радостью согласился помогать Эвeлин в ее оранжерее. Но потом с Эвeлин познакомился и Эл. Завязавшийся между ними страстный роман становится настоящей трагедией для юного Фина, рождает в нем ненависть к собственному отцу и желание бежать из дома и от тех, кто предал его. 
В ролях: Мелисса Джордж («Музыка внутри», «Под прицелом»), Ивен Лесли («Мул», «Дочь»), Эд Оксенбульд («Смотри по сторонам», «Визит»), Софи Лоу («Что хочет Лола», «Осенняя кровь») и другие. Фильм «Редкая бабочка» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/993845.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1092466.html</link><category>куклы, месть, сверхъестественное, страхи, борьба со злом, писатели, психи, ведьмы, отношения врача и пациента, отношения матери и дочери, расследование, загадки и тайны, демоны, проклятия, жертвы, исчезновения, спасение, особняки или замки, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проклятие: Кукла ведьмы фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1092466.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>1942 год. Молодая женщина по имени Аделина Грэй и ее дочь Хлоя бегут от войны и находят временный приют в тихой английской деревушке. Сюда их приглашает человек по имени Артур - владелец особняка, самого старого и уединенного дома во всей деревне. Мужчина рассказывает Аделине о том, что в разное время в особняке происходили загадочные события; десятки лет здание пустовало, но пришло время, чтобы здесь наконец-то поселилась новая семья. Хлое новое жилище не нравится, однако Аделина вынуждена принять приглашение Артура, ведь больше им с дочерью некуда пойти. 
Странности начинают происходить в доме в первую же ночь. Аделина слышит странный шум и грохот, но, кроме них с дочерью, здесь никого нет. На следующий день рядом с Хлоей появляется жутковатого вида кукла, причем девочка не может объяснить, откуда она взялась. 
Напуганная Аделина решает покинуть особняк, но отъезд приходится отложить из-за исчезновения Хлои: девочка пропала во время игр в лесу.  Полиции пока ничего не удалось найти, что неудивительно, ведь к исчезновению Хлои причастны потусторонние силы.
Смотрите фильм “Проклятие: Кукла ведьмы” онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1092466.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1048346.html</link><category>друзья, животные, пираты, привидения, путешествия, преодоление трудностей, моря и океаны, дружба, кошки, лучшие друзья, погружения на глубину, преследования, спасение, возвращение домой, миссия/цель/задание, корабли, подводная лодка, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Невероятная история о гигантской груше фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1048346.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Добрый и красочный мультфильм для всей семьи, снятый по мотивам одноименной книги известного датского писателя и художника Якоба Мартина Стрида.
Эта невероятная история началась в небольшом прибрежном городке, где всегда солнечно, и все живут счастливо. Все благодаря бургомистру Джей Би, который заботился о городе и был другом для всех его жителей, в том числе для слоненка Себастьяна и его лучшего друга кота Митчо. Для них, как и для остальных горожан, новость об исчезновении бургомистра стала шоком. Были развернуты самые масштабные поиски в истории города, но безуспешно. Казалось, все уже потеряли надежду, но в один прекрасный вечер Митчо выловил из моря нечто крайне любопытное – бутылку с посланием. Это оказалось письмо от пропавшего бургомистра: неведомым образом он оказался на Таинственном острове и теперь просит о помощи. К письму прилагался небольшой подарок – семечко груши, которое друзья сразу же посадили около дома. Кто же знал, что уже на следующее утро из него вырастет гигантская груша, которая почти уничтожит их жилище? Погодите-ка… а ведь из этой груши может получиться отличный корабль, на котором Себастьян и Митчо смогут отправиться в увлекательное путешествие, доплыть до Таинственного острова и спасти бургомистра! В пути их, конечно, ждет немало опасностей: жестокие пираты, морской дракон, призраки. Кроме того, поговаривают, что все, кто искали этот остров, никогда не возвращались домой. 
Мультфильм «Невероятная история о гигантской груше» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1048346.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1046813.html</link><category>жульничество и аферы, интриги, любовь, война, любовные треугольники, отношения, соперничество, 1812, героизм, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения сестер, романтические отношения, ссоры, самозванцы, возвращение домой, война полов, трусость, аристократия, обман, бабник</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сердцеед фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1046813.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Историческая комедия от французского режиссера Лорана Трирара («Астерикс и Обеликс в Британии», «Маленький Николя»). 
Франция, 1809 год. Капитан Невиль, завидный жених и ловелас, начинает все чаще посещать дом семьи Богран и ухаживать за одной из дочерей – Полин. Проходит еще немного времени, молодые уже готовятся к свадьбе, но неожиданно начинается война с Австрийской империей, и Невиль должен немедля отправиться на фронт. Покидая Полин, капитан клянется, что будет писать ей каждый день, но в итоге не присылает ни строчки. От отчаяния девушка вскоре подхватывает пневмонию и оказывается на грани жизни и смерти. Не в силах наблюдать, как младшая сестра чахнет, Элизабет решает на время забыть про свое презрение к Невилю и начинает писать Полин от его имени. В письмах Элизабет капитан предстает настоящим героем, который в одиночку расправляется с врагами, совершает подвиги, прославляет Францию и свою возлюбленную. 
Когда здоровью сестры уже ничто не угрожает, Элизабет решает избавиться от капитана: Невиль пишет Полин прощальное письмо, в котором сообщает, что попал в окружение и тяжело ранен. Элизабет радуется, что с обманом покончено, не подозревая, что в один прекрасный день целый и невредимый капитан снова появится на пороге их дома. 
Фильм «Сердцеед» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1046813.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1044316.html</link><category>отцы и дети, семейные проблемы, семья, вера или религиозность, конфликты в отношениях, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения матери и сына, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, подростковая любовь, подростки, семейный конфликт, ссоры, фанатики, суицид и самоубийцы, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Язычники фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1044316.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранизация одноименной пьесы драматурга Анны Яблонской, трагически погибшей при теракте в аэропорту «Домодедово» в 2011 году. По словам режиссера Леры Сурковой, она всегда понимала, что пьеса написана именно для кино и, поставив в 2012 году по ней спектакль на сцене «Театра.doc», мечтала воплотить это произведение на экране. Так родился один из самых резонансных фестивальных российских фильмов 2017 года, напомнивший многим критикам ленту Кирилла Серебренникова «Ученик».
Обычная московская семья, жизнь которой складывается не совсем удачно: безденежье, быт, нескончаемый ремонт в исполнении соседа-алкаша Боцмана. Муж Олег вечно в поисках работы, поскольку его музыкальная карьера не сложилась, семью кормит жена-риелтор Марина, ну а дочь Кристина как раз переживает несчастную любовь. В один прекрасный день в этот замкнутый мир вторгается набожная свекровь Наталья Степановна, которая вернулась домой после нескольких лет скитаний по монастырям и святым местам. Несмотря на то, что дома ей не особо рады, Наталья Степановна намерена спасти жизни всех членов семьи. И если в жизни Олега, Марины и даже Боцмана и правда намечаются какие-то положительные изменения, то для юной Кристины происходящее становится трагедией. Фильм «Язычники» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1044316.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/721118.html</link><category>брак, любовь, смена жизненных приоритетов, измена, расставания, любовные треугольники, отношения, недоразумение, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, романтические отношения, свидания, случайные встречи, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Четверг, 12-е фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/721118.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Психолог Юля расстается со своим неверным мужем-профессором, но хочет добиться его раскаяния и ревности. На глазах мужа Юля флиртует со случайным знакомым, который по-настоящему в нее влюбляется. Ирина Гринёва и Дмитрий Ульянов в романтическом фильме Сергея Попова «Четверг, 12-е».

Многолетний брак психолога Юли и университетского профессора филологии Вадима Битова расстроил один поздний звонок. Рыдающая незнакомка рассказала Юле, что ждет ребенка от Битова, но отказывается делать аборт, как бы он ее ни уговаривал. Подруги советует Юле собрать неверному мужу чемоданы, но ей не хочется спешить с обвинениями. Вдруг это ошибка или чья-то ложь? По совету тех же подруг Юля предпринимает последнюю попытку спасти свой брак и спровоцировать мужа на ревность. Она меняет стиль и преображается, но в ее плане происходит сбой, когда Юля путает подставного «ухажера» и принимает за него случайного прохожего Антона Савицкого.  Антону с первого взгляда понравилась красавица Юля, хотя он и не ожидал от нее такого напора. За случайной встречей в парке следует настоящее свидание, а за ним, возможно, и нечто большее… Между тем план подруг возымел эффект, и Антон задумывается о том, как снова завоевать свою жену.

Приглашаем посмотреть фильм «Четверг, 12-е» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/721118.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1170756.html</link><category>знаменитости, страхи, отношения, риск, жестокость, кровь, отношения мужчины и женщины, потеря близких, борьба за выживание, успех, коллектив (команда), жертвы, подставы, роковая ошибка, поездки, пытки и казни, хобби, увлечения, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Клаустрофобы: Квест в Москве фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1170756.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Всемирно известный видеоблогер приезжает в Москву, где ему предлагают пройти эксклюзивный квест. Вместе с небольшой командой он попадает в ловушку, полную чудовищных испытаний, к которым нельзя подготовиться. Молодежный хоррор-триллер с неожиданными поворотами от режиссера и сценариста фильма ужасов «Клаустрофобия» Уилла Верника.

<p> Вот уже десять лет Кайл ведет популярный интернет-канал, выкладывая видео со своими экстремальными похождениями. В погоне за новой порцией адреналина, а главное – за новыми подписчиками, он едет в Москву вместе с компанией друзей и любимой девушкой. Русский олигарх предлагает американскому блогеру пройти непредсказуемый и жесткий квест в антураже советской тюрьмы. Экстремала Кайла никакими играми не напугаешь, поэтому он спокойно принимает вызов. Уже после нескольких испытаний от его спокойствия не остается и следа. Аттракцион для смельчаков оказывается аттракционом кровавого кошмара, в котором Кайл рискует потерять всё, включая свою команду и свой рассудок.  </p>

Любителям жанра предлагаем посмотреть онлайн фильм ужасов «Клаустрофобы: Квест в Москве».</p><button formaction="https://pleer.video/1170756.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/581481.html</link><category>запретная любовь, семейные проблемы, семья, убийства и убийцы, братья и сестры, страсть, жестокость, изнасилование, неравные возрастные отношения, отношения брата и сестры, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, отношения матери и сына, отношения отца и сына, расследование, семейный конфликт, психологические травмы, потеря близких, бедняки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Темные дороги фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/581481.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Действие происходит в маленьком городке сельской Пенсильвании. Главный герой по имени Харли – симпатичный молодой человек, которому из-за семейных трагедий пришлось отказаться от перспективного будущего. Мать большого семейства Бонни попала в тюрьму после того, как убила жестокого мужа, годами мучавшего её. 
<p>Теперь Харли вынужден самостоятельно заботиться о трёх младших сёстрах, что даётся ему отнюдь нелегко. Особенно трудно приходится с 16-летней Эмбер, бунтующей против всяких правил. </p>
<p>Вместо того, чтобы учиться в университете, Харли работает в местном супермаркете, пытаясь свести концы с концами. Именно здесь парень встречает Калли – замужнюю женщину и мать двоих детей, однажды пришедшую в магазин поздним вечером. Между двумя людьми вспыхивает страсть, которая приводит к мучительному роману. Вскоре Харли попадает в настоящий водоворот шокирующих семейных тайн и загадок, способных полностью уничтожить его жизнь. </p>
<p>Чем закончится эта напряжённая история, вы можете узнать, посмотрев онлайн фильм «Тёмные дороги» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/581481.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/829659.html</link><category>киллеры, неудачники, отцы и дети, погони, преступления, смена жизненных приоритетов, убийства и убийцы, отношения, писатели, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, старики, борьба за выживание, суицид и самоубийцы, депрессия, преследования, миссия/цель/задание, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вы умрете, или мы вернем вам деньги фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/829659.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>После серии неудачных попыток суицида писатель Уильям заказывает самого себя пожилому киллеру Лесли из специального агентства. Договор не подлежит отмене, но Уильям запоздало находит смысл жизни. Ироничная британская трагикомедия режиссера-дебютанта Тома Эдмундса «Вы умрете, или мы вернем вам деньги» свела по разные стороны прицела героев Анейрина Барнарда («Белая королева») и двукратного номинанта на «Оскар» Тома Уилкинсона («В спальне», «Майкл Клейтон»).<p>

Меланхоличный молодой писатель без публикаций и целей в жизни Уильям десять раз пытался покончить с собой, но даже в этом терпел сплошные неудачи. Когда классические способы дают сбой,  он обращается к профессионалу из британской гильдии наемных убийц – киллеру предпенсионного возраста Лесли. Заключив договор на свою бюджетную смерть, Уильям ждет обещанной пули. Однако раньше нее он получает звонок из издательства: его книгу соглашаются напечатать. Одновременно, что еще важнее, Уильям встречает любовь, и жизнь начинает играть новыми красками. Теперь бывшему самоубийце приходится за нее бороться, спасаясь от преследования Лесли, которому нужно выслужиться перед начальством.</p><p>

Приглашаем посмотреть фильм «Вы умрете, или мы вернем вам деньги» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/829659.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1048940.html</link><category>отцы и дети, одиночество, преодоление трудностей, побег, человеческие пороки, поиск себя, взросление, жестокость, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, подростки, человек и общество, борьба за справедливость, изгои</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Реальная история мальчика-волчонка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1048940.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мальчик-подросток Пол подвергается насмешкам сверстников из-за довольно редкой патологии: у него растет густая шерсть на лице и на теле. Чувствуя себя одиноким, он сбегает из отцовского дома, чтобы найти пропавшую мать и свое место в мире. Во время путешествия Пол встретится с незабываемыми людьми и втянется в круговорот непредсказуемых приключений.
<p>Тринадцатилетний Пол больше всего на свете хочет быть таким, как все. Парень всю жизнь страдает из-за своей физиологической особенности: из-за редкой патологии его лицо и тело покрыто густой шерстью. Его отец Дэнни выглядит абсолютно обычно, а матери нет рядом, поэтому Пол не понимает, почему выглядит так, как выглядит. Мальчик привык прятать лицо от окружающих, но всё равно страдает от их постоянных издевательств. Дэнни хочет, чтобы Пол научился противостоять обидчикам, но это не решает проблему, а лишь создаёт непонимание между отцом и сыном.  </p>
<p>Однажды Полу приходит посылка – загадочный подарок ко дню рождения, в который вложена карта до Пенсильвании и записка, обещающая ему ответы на все вопросы, которые его тревожат. Устав от одиночества и мечтая понять, что с ним случилось, Пол отправляется в удивительное приключение. </p>
<p>Приглашаем поклонников трогательных и вдохновляющих историй про поиск себя и взросление посмотреть онлайн фильм «Реальная история мальчика-волчонка». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1048940.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/960451.html</link><category>друзья, заговоры, однополая любовь, отцы и дети, семья, преодоление трудностей, отношения, недоразумение, лесбиянки, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения родителей и детей, соседи, человек и общество, загадки и тайны, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Блондинки на всю голову фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/960451.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тихая и замкнутая девушка-лесбиянка впервые приводит свою возлюбленную домой на семейное празднование Дня Благодарения. Её планы сделать каминг-аут рушатся из-за вторжения соседа по комнате.
<p>Лорен – молодая девушка, живущая в Джерси-Сити, которая едет в свой родной городок Рамзи на День Благодарения. У Лорен есть секрет: она лесбиянка, которая пока не совершила каминг-аут перед своей консервативной и во многом проблемной семьёй. Героиня хочет наконец рассказать о своей ориентации родственникам – и сделать это она планирует во время своего приезда. Лорен привозит и свою девушку Хэйли, которую собирается представить родителям. </p>
<p>Планы Лорен приобретают неожиданный поворот, когда её сосед Остин тоже присоединяется к празднованиям. Близкие Лорен по ошибке принимают юношу за её парня, и, испугавшись, Лорен подыгрывает этой истории вместо того, чтобы её опровергнуть…Наберётся ли она смелости, чтобы сказать правду? Как будут складываться её отношения с родственниками, с Хэйли и с Остином? </p>
<p>Приглашаем поклонников комедийных драм посмотреть онлайн фильм «Блондинки на всю голову». </p></p><button formaction="https://pleer.video/960451.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/928192.html</link><category>угроза всему миру, убийства и убийцы, будущее, человеческие пороки, связь времен, вера или религиозность, жестокость, загадочные смерти, отношения отца и сына, расследование, загадки и тайны, фанатики, ученые, корпорации, спасение, культы или секты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сломанный ключ фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/928192.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В недалеком будущем, когда бумага окажется в дефиците, а любая печать под запретом, все информационные потоки попадут под контроль одной корпорации. Тем временем английский ученый Артур приезжает в Турин на поиски древнего папируса и втягивается в расследование загадочных ритуальных убийств, вдохновленных семью смертными грехами. Изобретательный фантастический триллер международного производства с множеством загадок, искусствоведческих отсылок и налетом эзотерики.

<p> Британскому исследователю-археологу Артуру предстоит собрать воедино сложную головоломку, от решения которой зависит судьба человечества. Приехав в Италию, он начинает поиски утраченного Туринского папируса, охраняемого таинственным братством. С этим папирусом как-то связана серия жестоких и необъяснимых убийств, которые не раскроешь обычными методами. Улики ведут Артура по тропе замысловатых знаков и символов, оставленных, в частности, Данте Алигьери и Иеронимом Босхом. У него появляются ценные союзники, помогающие открывать новые двери в этом сверхъестественном лабиринте. В ходе расследования Артур сталкивается не только с наследием далеких веков, но и собственным прошлым – трагедией детства, когда он потерял отца. </p>

Любителям загадок предлагаем посмотреть онлайн фильм «Сломанный ключ».</p><button formaction="https://pleer.video/928192.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1036975.html</link><category>брак, любовь, неудачники, отцы и дети, работа, смена жизненных приоритетов, художники, любовные треугольники, отношения, долги, дети, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, развод, ссоры, младенцы, финансовые проблемы, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Все пары делают это фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1036975.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легкая комедия от французского режиссера Максима Говаре. В ролях: Венсан Эльбаз («Пряности и страсти»), Лоранс Арне («Жмот»), Грегори Фетусси («Никогда на первом свидании»), Анди («Женись на мне, чувак») и другие. 
За прошедшие 10 лет красавица Мод успела построить успешную карьеру, так что самое время задуматься о детях. Правда, чтобы решиться на такой ответственный шаг, Мод нужно избавиться… от собственного парня, который и сам словно ребенок. У Андриана нет ни амбиций, ни работы, в свои 40 лет он продолжает дурачиться и веселиться и вряд ли вообще задумывается о семье идетях. Но это только пока Мод не объявляет ему отставку. Андриан не намерен так просто сдаваться и смотреть, как его возлюбленная строит счастье с кем-то другим, и назло Мод решает открыть ясли… в их же квартире. От желающих сдать своих отпрысков Андриану, как назло, нет отбоя, и это при том, что няня из него, прямо скажем, не самая лучшая, хотя и очень забавная. Чем обернется это необычное противостояние, вы узнаете, посмотрев фильм «Все пары делают это» онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1036975.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045331.html</link><category>отцы и дети, путешествия во времени, семейные проблемы, семья, братья и сестры, дети, братская любовь, отношения брата и сестры, отношения матери и сына, отношения родителей и детей, ревность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мирай из будущего фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045331.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Маленький мальчик Кун не может смириться с появлением сестренки и ревнует родителей. Чтобы стать хорошим старшим братом, ему предстоит совершить волшебное путешествие в прошлое и будущее своей семьи. Сказочную притчу о связи поколений и преемственности «Мирай из будущего» представил один из ведущих режиссеров японской анимации Мамору Хосода («Девочка, покорившая время», «Волчьи дети Амэ и Юки», «Ученик чудовища»). Мультфильм был номинирован на премию «Оскар» 2019 года.

<p> Четырехлетний Кун – сын молодого архитектора, юный любитель поездов и просто счастливый ребенок. В его жизни происходят большие и необратимые перемены после появления маленькой сестренки. Девочку называют Мирай, что означает «будущее». Чем дольше она живет в их доме, тем меньше она нравится Куну. Теперь родители проводят с ней большую часть времени, и все разговоры вокруг только о малышке. Кун чувствует себя заброшенным и ненужным. Его попытки отстоять свои права и наказать «соперницу» оборачиваются наказанием для него самого. В самые отчаянные моменты Кун сбегает на задний двор, где происходят чудеса. Он встречается с повзрослевшей Мирай, со своей мамой в его возрасте и совсем молодым прадедушкой. Каждая встреча позволяет Куну по-новому взглянуть на свою семью.</p>

Приглашаем вместе с детьми посмотреть аниме «Мирай из будущего» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1045331.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1047875.html</link><category>киллеры, месть, семья, серийные убийцы, убийства и убийцы, художники, отношения, психи, жестокость, кровь, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, борьба за выживание, преследования, спасение, финансовые проблемы, перестрелки, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Киллер по вызову фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1047875.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Выйдя из тюрьмы, взломщик сейфов Ред пытается наладить спокойную жизнь с красавицей-женой и маленькой дочерью. Этим планам мешает безумный киллер-мститель, который преследует всю семью Реда. Черная экшн-комедия с кровавым отливом от режиссера и сценариста Роджера Эвери, соавтора «Криминального чтива» и «Бешеных псов».

<p> Счастливый день, который Ред ждал два совсем не счастливых года, наконец-то настал. Его выпускают из тюрьмы в объятья преданной жены Хлои и семилетней дочки Беатрис. Свободная жизнь Реда начинается, как он и мечтал, но уже к вечеру от этой мечты мало что остается. У жены выставка в галерее, где за ее спиной критики-снобы разносят ее картины, а пылающий страстью директор не дает ей прохода. Ред даже не может всех здесь перебить, потому что за ним наблюдает приставленный полицейский. Но по-настоящему плохо всё становится, когда на горизонте появляется Люк Шалтье. Это безжалостный психопат-убийца, заточивший зуб на Реда, а заодно и на его близких. Даже маленькая Беатрис под угрозой. Так «счастливый день» превращается в день безумной кровавой заварушки, и дожить до завтра уже будет чудом. </p>

Ироничную комедию «Киллер по вызову» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1047875.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/557785.html</link><category>бандиты и гангстеры, запретная любовь, киллеры, любовь, месть, отцы и дети, преступления, семейные проблемы, убийства и убийцы, побег, отношения, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, преследования, корпорации, перестрелки, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страсть, любовь и стволы фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/557785.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История современных «Ромео и Джульетты» в криминальном Нью-Йорке. Молодые влюбленные Бен и Мэри мечтают начать вместе новую жизнь, но есть одна помеха – кровная вражда их семей. Ироничная и стильная гангстерская мелодрама от создателей фильмов «Человек-муравей и Оса», «Тихое место» и «Убийство в Восточном экспрессе». В красивый и смертоносный романтический дуэт объединились Диего Бонета и Александра Даддарио.

<p> Ранние годы Бена Гиббона прошли в уличных драках и бандитских разборках. Он встал на путь саморазрушения, без всяких целей и радости, пока однажды не встретил любовь всей жизни. Однако до хэппи-энда еще далеко. «Той самой девушкой» оказалась наиболее неподходящая избранница – красотка Мэри Рэткарт, дочь главного соперника семьи Гиббонов. Враждующим отцам удается разлучить влюбленных, но лишь на время. После мучительной разлуки Бэн и Мэри воссоединяются и решают вместе сбежать в Мексику. Даже если для этого им придется познать силу отцовского гнева, противостоять опасному поклоннику Мэри, выживать под пулями и самим взяться за оружие. </p>

Поклонникам динамичных криминальных «лав-стори» предлагаем посмотреть онлайн фильм «Страсть, любовь и стволы».</p><button formaction="https://pleer.video/557785.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/260330.html</link><category>бандиты и гангстеры, бизнес, отцы и дети, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, расставания, отношения, конфликты в отношениях, отношения отца и дочери, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, семейный конфликт, аварии, несчастный случай, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Экстренное торможение фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/260330.jpg"></figure></header><p>Благополучная жизнь богатого бизнесмена Андрея Смолякова рушится одновременно по всем фронтам. Переживая семейный разлад и проблемы на работе, Андрей ищет причины в самом себе. Ян Цапник («Горько!», «Братство») в психологической мелодраме Петра Журавлева «Экстренное торможение».

«Всё просто замечательно!» – говорит про свою жизнь успешный петербуржский бизнесмен Андрей Иванович Смоляков в ответ на вопрос любопытного старика, случайно повстречавшегося ему на улице. С этого короткого диалога в жизни Андрея начинается черная полоса.  Жена Мария, уставшая от его измен, отвечает ему той же монетой и уходит из дома. Любимая, но обделенная отцовским вниманием дочь-школьница Катя попадает в автокатастрофу и получает опасные травмы. На этом фоне даже не так страшно, что стекольному заводу Смолякова угрожает тяжба за землю с решительно настроенными конкурентами. Потеряв всё, Андрей пытается исправить собственные ошибки. Ему приходится заново завоевывать доверие самых близких людей, если это еще возможно.

Приглашаем посмотреть фильм «Экстренное торможение» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/260330.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/475981.html</link><category>отцы и дети, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, добрые дела, Рождество и Новый год, деньги, отношения, отношения матери и сына, отношения родителей и детей, подростки, бедняки, случайные встречи, финансовые проблемы, золото и драгоценности, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ёлка фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/475981.jpg"></figure></header><p>Накануне Нового года мальчик из бедной семьи Володя находит на улице драгоценный камень. С его помощью мальчик пытается собрать деньги на елку, а получает в довесок мешок чудес и счастья.  Душевную новогоднюю сказку «Елка» снял по собственному сценарию Геннадий Новиков. Зимнее чудо объединило героев Григория Беляева, Зинаиды Шарко, Сергея Дрейдена, Ирины Горячевой и других. 

Однажды зимним вечером обыкновенный девятилетний школьник Володя находит на улице необыкновенный камень. На другие подарки мальчику рассчитывать не приходится – его мать Ирина едва сводит концы с концами и не может даже купить новогоднюю елку для сына. Оставшись за главу семьи в отсутствие отца, маленький, но решительный герой берет праздник в свои руки. В этом ему помогает найденный им камень, который Володя относит в ломбард. Знатоки сразу понимают, что перед ними бесценное сокровище, но их алчность дорого им обходится. Мальчик и камень продолжают путешествие по праздничному городу, где, как и положено в последний день года, происходят удивительные чудеса, а на горизонте алеет новое счастье.

Приглашаем посмотреть фильм «Елка» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/475981.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1049034.html</link><category>космос, семья, сильные женщины, преодоление трудностей, мечта, выбор, дети, интернациональные отношения, отношения матери и дочери, отношения родителей и детей, отношения сотрудников, женщины, коллектив (команда), тренировки, миссия/цель/задание, отношения между людьми разных стран, бывшие, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проксима фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1049034.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Женщина-астронавт из Франции проходит тяжелые тренировки в Звездном городке, но самое трудное – подготовиться к долгой разлуке с дочерью. Искренняя драма о непростом земном пути к звездной мечте с пронзительной главной ролью Евы Грин. Съемки преимущественно проходили в России и на «Байконуре». В интернациональную актерскую команду также вошли Мэтт Диллон, Ларс Айдингер, Алексей Фатеев и другие.

<p> Сара с детства мечтала о космосе. Он становится ближе, когда в последний момент ее зачисляют в небольшой международный экипаж. Впереди – много тяжелой работы в преддверии первого полета на Марс. Это именно то, к чему Сара стремилась всю жизнь. Однако по дороге к заветной цели произошли важные перемены – она стала мамой. А вскоре ей придется на целый год покинуть десятилетнюю дочку Стеллу. Отправившись в Звездный городок, Сара оставляет Стеллу со своим бывшим мужем-астрофизиком, который тоже погружен в работу. И теперь, с одной стороны, Сару одолевает беспокойство за дочь, а с другой – ей приходится на каждом шагу доказывать, что она достойна стать частью этой миссии. Чем ближе космическая мечта, тем сильнее ощущается привязанность к Земле. </p>

Проникновенную драму «Проксима» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1049034.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1091698.html</link><category>гении, отцы и дети, семейные проблемы, семья, измена, похищения, писатели, дети, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, отношение учителя и ученика, женщины, творчество и творцов, таланты, хобби, увлечения, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Воспитательница фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1091698.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Воспитательница детского сада Лиса Спинелли замечает в пятилетнем мальчике Джимми задатки поэта-вундеркинда. Она решает взять на себя ответственность за его судьбу, пусть даже ценой преступления. Драма режиссера Сары Коланджело «Воспитательница» – американский ремейк одноименного израильского фильма 2014 года. Впечатляющий портрет одержимости воплотила обладательница «Золотого глобуса» и номинантка на «Оскар» Мэгги Джилленхол («Темный рыцарь», «Персонаж», «Сумасшедшее сердце»). На фестивале «Сандес»-2018 фильм получил премию за лучшую режиссуру. 

Вот уже двадцать лет Лиса Спинелли работает воспитательницей в детском саду. Она выглядит благополучной женщиной с устроенной личной жизнью и почти не показывает, как ее удручает собственная посредственность, бесстрастный брак и даже родные дети, самые обыкновенные подростки. Лиса ищет утешение на кружках поэзии, но оказывается заурядным автором. Зато ей хватает чуткости разглядеть талант маленького Джимми из детского сада. Пятилетний мальчик выдает гениальные строки, но другие взрослые, включая его отца, не придают этому значения. Лиса чувствует себя ответственной за судьбу юного дарования. Чтобы вырастить «Моцарта от литературы», она бросает свою семью и решается на преступление.

Фильм «Воспитательница» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1091698.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/669903.html</link><category>неудачники, работа, спорт, деньги, отношения, футбол, отношения мужчины и женщины, бедняки, таланты, финансовые проблемы, тренировки, спортсмены, игры, отношения между людьми разных стран, отношения между людьми разных рас, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Полоски зебры фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/669903.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Актер Бенуа Пульворд («Человек кусает собаку», «Коко до Шанель», «Таможня дает добро») в драматической истории «Полоски зебры» французского режиссера Бенуа Марьяжа («Ковбой», «Конвоиры ждут»).

Главный герой ленты, Хосе, работает футбольным скаутом – агентом по подбору талантливых игроков. Он ищет будущих звезд в трущобах Абиджана, расписывает им сказочную жизнь и увозит в Бельгию, чтобы обогатить владельцев футбольных клубов. Права на ошибку у Хосе нет – его работа недешево обходится бизнесменам. 

Однажды среди множества претендентов Хосе останавливает выбор на уроженце Кот-д-Ивуара Яя Коне. Скаут уже видит его среди ведущих игроков команды Шарлеруа, как вдруг выясняется, что даже самые опытные специалисты порой фатально ошибаются, а возложенные надежды запросто могут раствориться в воздухе.

Смотреть онлайн драму о внезапности судьбы и о том, как жесток и непредсказуем мир спорта,  можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/669903.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/105925.html</link><category>любовь, спорт, преодоление трудностей, настоящие мужчины, соперничество, успех на работе, хоккей, интернациональные отношения, карьера, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, успех, таланты, спортсмены, зависть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Морис Ришар фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/105925.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Байопик легендарного канадского хоккеиста Мориса Ришара, первого спортсмена, которому удалось за 1 сезон загнать 50 шайб в ворота противника и закончить карьеру в статусе самого лучшего и непревзойденного бомбардира в истории лиги.

Морис Ришар, впоследствии получивший говорящее прозвище «Ракета», родился в Монреале, франкоговорящем городе Канады, в обычной бедной семье. С малых лет он катался на коньках, но не занимался спортом профессионально до уже взрослых по спортивным меркам 14 лет, предпочитая просто гонять шайбу с друзьями. В большой спорт Ришара привела случайность, которая оказалась в итоге судьбоносной.
Игру Мориса отличало не только мастерство и невероятная точность, но и жесткая, порой откровенно грубая манера, поражавшая соперников, судей и фанатов.

Как обычный юноша из Монреаля смог стать звездой арены и чего ему это стоило, вы узнаете, если решите смотреть онлайн биографическую драму «Морис Ришар» на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/105925.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/844121.html</link><category>бизнес, неудачники, работа, семейные проблемы, семья, спорт, преодоление трудностей, мечта, дети, отношения мужа и жены, отношение учителя и ученика, развод, семейный конфликт, таланты, спортсмены, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Цена победы фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/844121.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Авторское кино о семье, которая дала трещину, и ребенке, чей спортивный талант стал единственным, что связывает уставших друг от друга родителей. Продюсерами картины выступили братья Дарденн, обладатели Гран-при Каннского фестиваля и двух Золотых Пальмовых Ветвей. В главной роли – звезда независимого французского кино Оливье Гурме («Сын», «Обещание», «Читай по губам»).

Сорокалетний менеджер Джером ощущает себя неудачником. Жена ушла, устав вечно видеть его на вторых ролях. Чтобы доказать ей и себе собственную состоятельность, Джером открывает свой бизнес, и это оказывается невероятно трудной работой. Параллельно развивается история одиннадцатилетнего Уго, проявляющего недюжинный талант в теннисе. Мальчик так же, как и отец, не готов идти на компромиссы: его цель – пройти отбор в теннисный центр Ролан Гаррос. История преодоления трудностей во имя спорта приобретает здесь необычную психологическую глубину: ребенок, несущий груз родительских надежд, его отец и мать, несчастливые в браке и пытающиеся найти выход, суровая реальность, с которой сталкиваются мечты – сценарист и режиссер Стефан Демустье добавил в сюжет то, что обычно остается за кадром.

Смотрите фильм «Цена победы» онлайн на «Иви».</p><button formaction="https://pleer.video/844121.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1047881.html</link><category>брак, отцы и дети, смена жизненных приоритетов, тусовки, неизлечимо больные, свобода, дружба, злоупотребление алкоголем, колледж, конфликты в отношениях, мужская дружба, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужа и жены, отношения сотрудника и работодателя, отношение учителя и ученика, секс, смерть, студенты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Во всё тяжкое фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1047881.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Профессор литературы из консервативного колледжа Ричард Браун узнает, что смертельно болен. Забыв о своей репутации, он пускается во все тяжкие, чтобы напоследок насладиться жизнью и свободой. Эмоциональный бенефис Джонни Деппа в трагикомичной истории прощания от режиссера и сценариста Уэйна Робертса.

<p> Ричард носит строгие костюмы, преподает литературу равнодушным студентам и старается быть хорошим семьянином. Он уже не молод, но и закат жизни кажется ему чем-то далеким, пока однажды врачи не объявляют, что у него безнадежная стадия рака легких. Всё может кончиться совсем скоро. Ричард решает не терять времени зря и пожить без оглядки и без обмана, позволяя себе то, что никогда не позволял. Он распускает студентов, которым нет дела до его предмета, и обучает только лучших из лучших по «авторской методике». Он в лицо говорит начальству всё, что думает, а свободное время проводит в полном отрыве. При этом он признается в своем диагнозе только лучшему другу, оставляя в неведении даже жену и дочь-подростка. Но момент прощания приближается, а Ричард твердо намерен быть честным до конца. </p>

Трогательный, ироничный и жизнеутверждающий фильм «Во всё тяжкое» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1047881.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1009386.html</link><category>отцы и дети, семейные проблемы, семья, похищения, отношения, непутевые родители, дети, конфликты в отношениях, отношения матери и дочери, отношения родителей и детей, семейный конфликт, ссоры, женщины, депрессия, возвращение домой, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Две матери, две дочери фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1009386.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Свой второй полнометражный фильм люксембургский сценарист и режиссер Лаура Шредер посвятила непростым взаимоотношениям матерей и дочерей: в главных ролях тоже мать и дочь – актрисы Изабель Юппер («Громче, чем бомбы») и Лолита Шамма («Странные птицы»). 
Катрин стала матерью, будучи еще совсем юной. К такой ответственной роли девушка была не готова, новорожденная дочь Альба казалась Катрин обузой: она планировала наладить свою жизнь, и потому отдала ребенка на воспитание своей властной матери Элизабет.
Спустя 10 лет родительские чувства все-таки проснулись в Катрин, она решила вернуться домой и наконец повидать дочь. Все это время Альба росла под строгим надзором бабушки: Элизабет контролировала распорядок ее дня и ограждала внучку от любых мыслей о матери. Встретившись с Альбой, Катрин понимает, что для нее она – совершенно чужой человек. Однако она отчаянно хочет наладить отношения с дочерью и, вместо обычной прогулки, внезапно решает увезти Альбу в старый семейный коттедж.
Фильм «Две матери, две дочери» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1009386.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/988959.html</link><category>короли и королевы, любовь, магия и волшебство, свадьбы, преодоление трудностей, похищения, борьба со злом, героизм, отношения сестер, романтические отношения, волшебные существа, спасение, отношения между разными расами, храбрость, фентезийные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Трон эльфов фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/988959.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение мультфильма «Гнездо дракона», вышедшего в 2014 году. Юному воину Ламберту приходит письмо из Королевства Эльфов – это приглашение на свадьбу принцессы Майры. Не думая ни секунды, Ламберт отправляется в путь, ведь на свадьбе он наконец сможет увидеться со своей возлюбленной-эльфийкой Лийей. Однако их чувствам предстоит пройти настоящую проверку: далеко не все в королевстве одобряют дружбу Лийи с человеком, да и в самом мире эльфов неспокойно. Майра чувствует, что нужно защитить зеленый камень жизни – тайное эльфийское сокровище, источник их энергии и силы. Изначально это был один волшебный камень, но боги разломали его надвое – на зеленый и черный, символы жизни и смерти, борьбы добра и зла. И если в Королевстве Эльфов всегда берегли зеленый камень, то черным завладела темная владычица Елена, старшая сестра Майры. Но чтобы стать всесильной, Елене нужен и зеленый камень, и, чтобы заполучить его, она готова явиться на свадебное торжество без приглашения. Мультфильм «Трон эльфов» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/988959.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1047309.html</link><category>армия, брак, семейные проблемы, семья, война, недоразумение, горячие точки, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, потеря близких, депрессия, молодежь, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Фокстрот фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1047309.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм-лауреат 74-го Венецианского кинофестиваля и вторая полнометражная работа режиссера Самуэля Маоза, которого называют одним из самых сильных современных кинематографистов. Картина не только снискала похвалу критиков, но и вызвала скандал в Израиле: министр культуры страны Мири Регев заявила, что фильм Маоза очерняет израильскую армию и является ложью, замаскированной под искусство. 
Был самый обычный день, когда на пороге фешенебельной квартиры Михаэля Фельдмана и его жены Дафны появились люди в форме. Дафна, словно почуяв неладное, упала в обморок прямо у входной двери. Через пару минут ее мужу сообщат трагическое известие: их сын Йонатан Фельдман, капрал израильской армии, погиб при исполнении своего воинского долга. Для Михаэля новость станет настоящим шоком: он словно потеряется в собственной квартире, окажется в тумане, откуда будет слабо реагировать на все дальнейшие события – советы врача, появление родственников, вопросы касательно подготовки похорон… Пройдет всего несколько часов, и убитых горем супругов шокируют новым известием: произошла ошибка – погиб другой Йонатан Фельдман, а их сын жив и здоров. 
Тем временем сам Йонатан даже не подозревает, какая драма разыгрывается у него дома. Вместе с тремя другими солдатами он коротает время где-то на границе. Здесь нет боевых действий, да и вообще, кажется, ничего толком не происходит. День за днем солдаты пытаются справиться со скукой, пока однажды не совершают роковую ошибку…
Фильм «Фокстрот» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1047309.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1048294.html</link><category>любовь, свадьбы, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, знакомства, случайные встречи, изгои, разговоры, холостяки, бывшие, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как женить холостяка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1048294.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Киану Ривз и Вайнона Райдер в циничной романтической комедии режиссера и сценариста Виктора Левина “Как женить холостяка”. 
Судьба сводит Фрэнка и Линдси в аэропорту. Разговор начинается с взаимных комплиментов, однако буквально через минуту перерастает в бурный спор - все потому, что Линдси уличила Фрэнка в попытке пройти на регистрацию без очереди. Оба выдыхают, думая, что больше не встретятся, но не тут-то было: сначала они оказываются на соседних креслах в самолете, а затем и вовсе понимают, что летят на одну и ту же свадьбу. Выяснение отношений продолжается в воздухе, затем в такси и отеле - похоже, кто-то специально сделал так, чтобы они везде оказывались вместе. И если поначалу героям это не особо нравится, спустя несколько часов они понимают, что можно извлечь из этого некую пользу: на этом празднике жизни оба чувствуют себя лишними и, чтобы хоть как-то развлечься, начинают перемывать косточки уже гостям вечеринки. Так постепенно оказывается, что у Фрэнка и Линдси все же есть нечто общее. 
Смотрите фильм “Как женить холостяка” онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1048294.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1049561.html</link><category>брак, друзья, каникулы, любовь, семейные проблемы, отношения, соперничество, дружба, женская дружба, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, развод, семейный конфликт, война полов, отель/гостиница/хостел/мотель, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Женщины против мужчин: Крымские каникулы фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1049561.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение комедии «Женщины против мужчин», вышедшей на экраны в 2015 году. Картина стала второй полнометражной работой для режиссера Леонида Марголина, который ранее работал как сценарист в проектах «С новым годом, мамы!», «Чемпионы», «Держи удар, детка» и др. 
Семейная жизнь Кости и Кристины, Вадима и Златы, Макса и Сони продлилась недолго, и пары решили развестись – точно так же в один день, как и поженились. Но кажется, молодые люди не особо переживают по этому поводу, а парни и вовсе решают отметить долгожданную свободу. Для этого они отправляются в Крым: море, солнце, пляжи, развлечения… и бывшие супруги, которые неожиданно остановились в том же отеле. Теперь отдых под угрозой – в одном отеле им не ужиться, а значит, нужно сделать все, чтобы бывшие съехали. Между экс-супругами начинается настоящее противостояние, которое очень мешает управляющему Вадиму Павловичу: к нему как раз приехала строгая проверяющая из Москвы Елена Могучая и на кону присвоение еще одной «звезды» отелю.
В ролях: Настасья Самбурская, Наталья Рудова, Мария Кравченко, Александр Головин, Денис Косяков, Роман Юнусов, Мария Горбань и Вадим Галыгин. Комедию «Женщины против мужчин: Крымские каникулы» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1049561.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1009307.html</link><category>однополая любовь, предатели, страхи, убийства и убийцы, похищения, жестокость, лесбиянки, отношения брата и сестры, самоубийство, психологические травмы, загадки и тайны, демоны, суицид и самоубийцы, жертвы, культы или секты, превращения, обман, кошмары</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Еретики фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1009307.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Уже пять лет Глорию преследуют кошмары прошлого, когда она очнулась на жертвенном алтаре в окружении трупов своих похитителей-сектантов. Глория выясняет, что акт самоубийства был только началом сатанинского ритуала, а ей самой еще предстоит исполнить в нем роковую роль. Атмосферный мистический хоррор для любителей фильмов ужасов о культах и сектах.

<p> Глория посещает терапевтическую группу при местной церкви, чтобы справиться с давней травмой. Однажды ее похитила жестокая секта для проведения таинственного оккультного ритуала. Юная жертва чудом выжила, в то время как ее похитители массово покончили с собой. С тех пор Глория видит жуткие сны, но находит утешение в лице своей возлюбленной Джоан – смелой и волевой девушки, пострадавшей в детстве от побоев отца. И когда обе думают, что их жизнь наконец наладилась, Глория снова оказывается в руках похитителя. Кошмар повторяется: загадочный незнакомец тоже связан с дьявольской сектой. И вполне вероятно, что Глория скоро узнает истинный смысл загадочного ритуала.  </p>

Любителям жанра предлагаем посмотреть онлайн канадский фильм ужасов «Еретики».</p><button formaction="https://pleer.video/1009307.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1047305.html</link><category>отцы и дети, семья, Рождество и Новый год, отношения, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, семейный конфликт, ссоры, загадки и тайны, женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Девушка с косой фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1047305.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ансамбль знаменитых отечественных актеров – Александра Урсуляк, Виктор и Федор Добронравовы, Нина Дворжецкая – в новогодней комедии режиссера Ольги Поповой, обладательницы приза Берлинского кинофестиваля за фильм «В теме». Фильм «Девушка с косой» получил приз за лучший актерский ансамбль на фестивале «Окно в Европу» в 2017 году.
Перед празднованием Нового года Москва погружается в традиционную суматоху: с полок супермаркетов исчезает зеленый горошек, из магазинов одежды – галстуки с бабочками и красные платья. В этот самый момент на улицу Заморенова выдвигается девушка Смерть. На ее пути к клиенту постоянно что-то случается: то отнимут косу, то выгонят из автобуса… Наконец добравшись на улицу Заморенова, Смерть начинает самое интересное – поиски того, кто на этот раз отправится вместе с ней в путешествие без конца.
Смотреть онлайн сатирическую отечественную комедию «Девушка с косой» можно в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1047305.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1026440.html</link><category>знаменитости, любовь, неудачники, семейные проблемы, отношения, долги, отношения брата и сестры, отношения врача и пациента, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, психотерапевты, романтические отношения, семейный конфликт, депрессия, самозванцы, несчастный случай, спортсмены, врачи, обман, бывшие, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мистер Феличита фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1026440.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодой итальянец Мартино живет в свое удовольствие: пока сестра целыми днями работает, можно валяться на диване и предаваться философским размышлениям. 
Но в один день для Мартино все меняется: сестре нужны деньги на лечение, и она больше не может работать. Мартино решается добыть деньги и подменить сестру. Так он попадает в дом успешного психолога. 
Когда доктор отлучается, Мартино случайно узнает о стоимости его услуг. Вот решение, как быстро добыть деньги для сестры! Нужно самому стать психологом! 
Мартино вполне успешно осуществляет свой план, пока ему не попадается действительно непростой случай: после неудачного выступления талантливая фигуристка Арианна Крофф отказывается возвращаться на лед. 
Сможет ли Мартино помочь Арианне и что будет, когда вернется настоящий доктор?
Фильм «Мистер Феличита» снят в лучших традициях итальянских комедий. Этот увлекательная и добрая картина несомненно понравится самому широкому кругу зрителей.
Посмотреть фильм «Мистер Феличита» онлайн вы можете на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1026440.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1109269.html</link><category>запретная любовь, любовь, отцы и дети, первая любовь, семья, смена жизненных приоритетов, отношения, неизлечимо больные, выбор, взросление, отношения отца и дочери, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, студенты, молодежь, свидания, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Выше неба фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1109269.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Саша выросла в условиях вечных запретов и ограничений из-за опасной болезни. Одно незабываемое лето и первая любовь помогают ей освободиться от чрезмерной опеки матери и собственных страхов. Летний фильм об отцах, детях и свободе «Выше неба» сняла режиссер Оксана Карас, получившая известность благодаря другой драме взросления «Хороший мальчик». Роль домашнего тирана-манипулятора исполнила Виктория Толстоганова, за что была удостоена призом «Кинотавра»-2019. В дуэте с ней снимался ее муж Алексей Агранович («Юморист»), а молодое поколение представили герои Таисии Вилковой («Гоголь. Начало») и Филиппа Авдеева («Кислота»).

Восемнадцатилетняя Саша – младшая дочь в семье талантливого, но подавленного художника-мультипликатора, давно уступившего своей жене власть в доме и за его пределами. Больше всех от контроля матери страдает юная Саша, у которой еще в раннем детстве диагностировали порок сердца. С тех пор она и шагу ступить не может без родительского разрешения, но одно лето в загородном пансионате меняет всё. Саша знакомится на отдыхе с обаятельным и таинственным сверстником Мишей, который открывает для нее мир сильных чувств и смелых поступков. Авторитарная мать замечает угрозу и любыми способами пытается сохранить свою власть.

Приглашаем посмотреть фильм «Выше неба» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1109269.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1008929.html</link><category>армия, динозавры, друзья, семейные проблемы, семья, дружба, дети, отношения матери и сына, отношения между братьями, семейный конфликт, силы правопорядка, потеря близких, преследования, спасение, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мой любимый динозавр фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1008929.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Семейная сказка о школьнике из маленького городка Джейке, который в результате эксперимента создает себе нового друга – настоящего детеныша динозавра. Когда необычный питомец подрастает и наводит сумятицу во всем городе, по его следу пускаются военные, вынашивающие недобрые планы. В фильме режиссера Мэтта Драммонда снялись Джордан Дюльо, Том Руни и Бет Чемпион.
Школьник Джейк Эмори недавно потерял отца и теперь испытывает проблемы с учебой, что крайне печалит его маму. Пока родительница не знает, как справиться с сыном, он вместе с друзьями сбегает на военный полигон недалеко от школы. По слухам, здесь запросто можно встретить инопланетян. После одной из таких прогулок Джейк вернулся домой и заметил, что принес с собой некую субстанцию, из которой появилось маленькое существо, напоминающее динозаврика. Джейк решает прятать его в своей комнате, но совсем скоро питомец вырастает, и комнаты становится маловато. Первая вылазка на улицу оборачивается угрозой со стороны военных…
Смотреть онлайн семейную ленту «Мой любимый динозавр» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1008929.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1161905.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, мечта, деньги, отношения, золушка, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, женщины, студенты, молодежь, случайные встречи, преследования, поездки, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Один день лета фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1161905.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История о невероятных приключениях московского интернет-блогера Кати в Санкт-Петербурге. В погоне за уникальным селфи Катя знакомится с городом, который оказывается щедр на сюрпризы, незабываемые знакомства и любовь. Молодежная романтическая комедия с яркой музыкой, летним настроением и прекрасными видами Петербурга от режиссера-дебютанта Александра Игудина.

<p>Как за одни выходные превратить десять тысяч интернет-подписчиков в сто тысяч? Для Кати Королевой это вопрос дальнейшей карьеры, и у нее есть план. Всего-то нужно взять билеты из Москвы до Санкт-Петербурга, разыскать знаменитого и таинственного художника и сделать с ним селфи, желательно сняв с него неизменную маску. И обязательно нужно вернуться обратно ко дню рождения подруги. Но уже в самом начале пути этот грандиозный план дает сбой. Перед вылетом пожилой незнакомец вручает Кате конверт с просьбой передать его одному человеку. И это лишь первая неожиданность в череде ее головокружительных приключений. Далеко не с первого взгляда Катя влюбляется в чужой город, но чужим он остается недолго, и очень быстро она начинает смотреть на него новыми глазами. </p>

Лирический фильм с питерской романтикой «Один день лета» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1161905.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1112295.html</link><category>семейные проблемы, семья, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, спорт, преодоление трудностей, мечта, моря и океаны, поиск себя, свобода, риск, отношения отца и дочери, отношения матери и дочери, отношения матери и сына, отношения родителей и детей, погружения на глубину, семейный конфликт, успех, победа, экстрим, прошлое героя, спортсмены, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Один вдох фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1112295.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В сорок лет Марина Гордеева неожиданно открывает для себя фридайвинг – экстремальное подводное плавание. Погружаясь на глубину, она бросает вызов своему страху и пределу человеческих возможностей. Виктория Исакова, Владимир Яглыч, Максим Суханов, Артем Ткаченко и Стася Милославская в перехватывающей дыхание спортивной драме Елены Хазановой «Один вдох». Прототипом главной героини стала «королева фридайвинга» Наталья Молчанова, установившая 41 мировой рекорд. Около трети фильмы занимают завораживающе красивые и напряженные подводные съемки, не имеющие аналогов в российском кино.

<p>Марина Гордеева – сорокалетняя женщина с незавидной, но, в целом, обычной судьбой. Она живет в небольшом городе, работает на нелюбимой работе; ее брак распался, дети выросли, отношения с собственным отцом не складываются. Все так бы и шло по накатанной, если бы Марина почти случайно не открыла в себе талант к фридайвингу – плаванию на глубину с задержкой дыхания. Несмотря на свой возраст, непонимание окружающих и смертельный риск, Марина начинает профессионально заниматься этим малопопулярным в России видом спорта. Немолодой спортсменке удается сделать то, что еще не делала ни одна женщина. Ее страхи и травмы прошлого остаются за спиной, а впереди – морская бездна, притягательная и опасная, как сама свобода. </p>

Мощную спортивную драму на основе реальных событий «Один вдох» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1112295.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/946735.html</link><category>друзья, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, любовные треугольники, отношения, дружба, жестокость, конфликты друзей, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, смерть, загадки и тайны, борьба за выживание, жертвы, день рождения, игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Клаустрофобия фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/946735.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Свое тридцатилетие Тайлер  празднует в мрачной запертой комнате вместе с близкими друзьями. Они проходят популярный квест «Клаустрофобия»: за один час нужно разгадать ряд головоломок и выбраться на свободу. Напряжение между игроками нарастает, когда выясняется, что поражение может стоить им жизни.

<p>В свои тридцать лет Тайлер – вполне успешный парень. У него есть хорошая работа, классная тачка, друзья, с которыми всегда можно оттянуться. Но чего-то ему не хватает. А именно – остреньких ощущений в этой рутине. Видя это, Кристен, его девушка, дарит Тайлеру на день рождения необычный подарок – приглашение на квест под названием «Клаустрофобия». Выбираться из загадочной комнаты придется с помощью разгадок головоломок и ребусов. Вот только расплатой за неверные отгадки может стать смерть одного из участников…</p>

Друзья ввязались в крайне опасную игру. Теперь они играют на выживание, и в этой игре раскрываются самые темные стороны жизни людей, которые, как казалось раньше, были друг к другу близки. Смотреть онлайн драматический триллер «Клаустрофобия» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/946735.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1007477.html</link><category>привидения, сверхъестественное, семейные проблемы, семья, маньяки, страхи, убийства и убийцы, писатели, отношения матери и дочери, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, отношения сестер, психологические расстройства, психологические травмы, борьба за выживание, возвращение домой, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страна призраков фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1007477.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Элизабет Келлер – популярная писательница: ее хоррор-романы неизменно становятся бестселлерами, критики восхищаются стилем, откровенностью и детальностью ее произведений, называют девушку «мастером ужасов». За таким успехом стоит не только талант Бет, который проявился у нее еще в детстве, но и страшная трагедия, пережитая ее семьей. 
Много лет назад вместе с матерью и сестрой Верой они переехали в пустовавший особняк своей родственницы. В первую же ночь в их дом пробрались двое преступников, Коллин – матери Бет и Веры – пришлось отчаянно бороться за жизнь своих дочерей. Воспоминания о той ужасной ночи то и дело возвращаются к Бет: в последнее время ей все чаще снятся кошмары, пугающие своей реальностью. Из-за этих снов и звонка сестры, которая так и не смогла оправиться от тех событий, Бет решает вернуться в тот самый дом и вскоре понимает, что в нем творится что-то странное.
Одну из ролей в этом фильме исполнила певица Милен Фармер. Картина стала ее первой полнометражной работой за более чем 20 лет: после своего кинодебюта в 1994 году Фармер решила больше не сниматься – фильм «Джорджино» режиссера Лорана Бутонна провалился в прокате. 
Фильм «Страна призраков» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1007477.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1047303.html</link><category>брак, любовь, измена, танцы, любовные треугольники, отношения, поиск себя, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Анатомия измены фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1047303.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер Николай Дрейден снял фильм, состоящий из трех историй, объединенных общей темой. По словам режиссера, речь в его картине пойдет о нежелании людей слышать и чувствовать друг друга, а также об их неспособности ощущать ответственность за свои слова и поступки. Премьера картины состоялась на российском фестивале «Окно в Европу», который ежегодно проводится в Выборге. 
Первая новелла расскажет о финской супружеской паре. Их брак уже давно прошел все возможные проверки – вместе они уже двадцать лет. И все же супруги умудряются поссориться в годовщину собственной свадьбы: муж припозднился домой и вынужден оправдываться перед женой. Их ссора кажется пустяковой, но неожиданно приводит к трагическим последствиям.
Действие второй новеллы разворачивается в прекрасной Вене. Клара и Йен, кажется, счастливы вместе. На завтра намечена их свадьба, которая, впрочем, может и не состояться – снова из-за ссоры. 
Героиня третьей новеллы – пожилая танцовщица София Хидсен, которая неожиданно решает принять участие в экспериментальной постановке израильского театра. 
Фильм «Анатомия измены» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1047303.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1189859.html</link><category>брак, любовь, работа, измена, расставания, отношения, поиск себя, романы на работе, конфликты в отношениях, неравные возрастные отношения, отношения в паре, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения мужчины и женщины, психотерапевты, романтические отношения, служебный роман, женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неадекватные люди 2 фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1189859.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Виталий и Кристина переживают кризис брака. Преуспевающий муж погружен в работу, молодая жена целыми днями дома, а сердце требует перемен. Обычная история? Как бы не так. Продолжение комедийного хита 2010 года режиссера Романа Каримова, снятое при поддержке IVI. Ингрид Олеринская, Илья Любимов и Евгений Цыганов вернулись к прежним полюбившимся ролям.

<p>Прошло десять лет с тех пор, как саркастичная выпускница школы Кристина и ее потрепанный жизнью сосед за тридцать Виталий  махнули на всё рукой и решили быть вместе. Их нетипичная история любви казалась смелой и обнадеживающей, а вот их брак – нет. Теперь Виталий вполне успешен, в то время как Кристина выполняет роль молодой домохозяйки при зрелом работающем муже. Чем бы растормошить свою зависшую жизнь? Способов много, адекватных и не очень, и пришло время попробовать всё. Пришло время перемен: Кристина отправилась искать себя. Путь к самореализации в ее случае – это путь в неизвестность, заводящий в самые странные места, толкающий на неожиданные поступки и приводящий к непредсказуемым последствиям. </p>

Чем закончится ее неоднозначное путешествие? Предлагаем посмотреть изобретательный сиквел громкой комедии «Неадекватные люди 2» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/1189859.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/902513.html</link><category>бандиты и гангстеры, отцы и дети, погони, тюрьма, преодоление трудностей, настоящие мужчины, побег, преступление и наказание, борьба за справедливость, потеря близких, ученые, преследования, спасение, драки, прошлое героя, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Нитро Раш фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/902513.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Потеряв молодую жену, Макс оказывается в тюрьме. Через несколько лет он узнает, что его сын-подросток Тео стал частью преступной организации, и решает сбежать, чтобы спасти парня.
<p>Макс отбывает тюремное заключение за непреднамеренное убийство полицейского шесть лет назад. Однажды мужчина узнаёт, что его семнадцатилетний сын Тео вместе со своим лучшим другом вступил в ряды криминальной организации. Чтобы защитить юного компьютерного гения от роковых ошибок, которые могут разрушить его жизнь, обеспокоенный отец сбегает из тюрьмы. На свободе Макс встречает женщину по имени Дафни, руководящую операцией, в которую вовлечён Тео. Теперь, чтобы оградить сына от беды, Макс сам начинает сотрудничество с двумя учёными, которые разработали формулу препарата «Нитро Раш», популярного на чёрном рынке. Его любовь к скорости, боевые навыки и надёжная машина оказываются как нельзя кстати... </p>
<p>Как сложится дальнейшая история отца и сына, разлучённых тюрьмой на многие годы? Удастся ли Максу осуществить свой план и защитить Тео от проблем с законом? Приглашаем поклонников увлекательных криминальных боевиков посмотреть онлайн фильм «Нитро Раш». </p></p><button formaction="https://pleer.video/902513.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/977129.html</link><category>друзья, погони, притяжение противоположностей, смена жизненных приоритетов, счастье, тусовки, инвалиды, дружба, мужская дружба, отношения сотрудника и работодателя, богачи, поездки, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>1+1. Нарушая правила фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/977129.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ремейк знаменитого французского фильма. Зрители во всем мире так полюбили добрую историю о дружбе и самопожертвовании, что многие захотели рассказать ее заново – аргентинский ремейк может понравиться кому-то даже сильнее оригинала. Богатый бизнесмен Фелипе, парализованный уже много лет, ищет помощника-сиделку. Просмотрев множество соискателей, он неожиданно для всех останавливает выбор на безработном Тито, бывшем садовнике. У Тито нет опыта по уходу за инвалидами – да что там, этот разгильдяй и свою-то жизнь никак не может устроить. Зато он единственный из всех видит в Фелипе не беспомощного калеку, а живого, полноценного человека. Импульсивный и простодушный Тито и умудренный возрастом Фелипе за короткий срок переживают вместе так много приключений и серьезных испытаний, что просто не могут не стать лучшими друзьями. Хоть Фелипе и прикован к инвалидной коляске, это ничуть не помешает парочке проводить время интересно и насыщенно. Смотрите трогательный и душевный фильм «1 + 1. Нарушая правила» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/977129.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1046545.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, любовь, погони, шпионы, настоящие мужчины, война, риск, героизм, преследования, драки, перестрелки, поездки, танки, взрывы, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Танки фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1046545.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Исторический военно-приключенческий фильм режиссера Кима Дружинина («28 панфиловцев», «Казнить нельзя помиловать»). 
1940 год. Обстановка в мире становится все напряженнее, советское правительство предчувствует неизбежность войны с фашистской Германией и начинает усиленно к ней готовиться. 
Тем временем в Харькове талантливый инженер Михаил Кошкин (Андрей Мерзликин) наконец завершает работу над своим детищем – инновационным танком А-34 (будущим легендарным Т-34). Уже создано два экспериментальных образца, однако запустить машину в серийное производство не могут, поскольку А-34 не был толком испытан. Уверенный в возможностях своих танков, Кошкин предлагает авантюрное решение: вместе со своей командой он перегонит экспериментальные образцы в Москву, где представит их на суд руководства страны. Однако про секретную разработку русских узнают немцы: им она сулит большие проблемы в будущем, а значит, они сделают все, чтобы танки не добрались до Москвы. 
Фильм «Танки» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1046545.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/997757.html</link><category>жизнь, неудачники, отцы и дети, семейные проблемы, семья, расставания, мечта, актеры, недоразумение, карьера, конфликты в отношениях, оскорбления, отношения матери и сына, отношения между братьями, отношения родителей и детей, отношение учителя и ученика, театральная постановка, творчество и творцов, слепота</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лимон фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/997757.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедийная драма о сорокалетнем неудачнике с талантливым Бреттом Гельманом в главной роли. Жизнь актёра Исаака Лачманна не складывается по всем фронтам: карьера не задалась, семья его стыдится, а девушка внезапно решает разорвать отношения. Способен ли новый роман что-то исправить и сделать Исаака счастливым? 
<p>Исаак Лачманн никогда не был очень успешным или удачливым, но сейчас, в сорокалетнем возрасте, он переживает самую долгую чёрную полосу в жизни. Его девушка Рамона, с которой они встречались в течение 10 лет, избегает его и хочет закончить отношения. Родители Исаака уже долгие годы считают его обузой. Актёрская карьера Лачманна тоже не задалась: пока его коллеги добиваются славы и богатства, Исааку предлагают сниматься в рекламе гигиенических продуктов. Мужчина пытается разобраться в себе, но в итоге так и остаётся мрачным занудой, который раздражает всех вокруг. Сможет ли новая влюблённость вдохновить его на перемены? </p>
<p>Приглашаем поклонников ироничных историй о поиске своего места в мире смотреть онлайн фильм «Лимон». </p></p><button formaction="https://pleer.video/997757.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/846872.html</link><category>антиутопия, конец света, политика, преступления, терроризм, угроза всему миру, убийства и убийцы, война, борьба со злом, жестокость, политический конфликт, расследование, силы правопорядка, жертвы, преследования, миссия/цель/задание, враги или вражда, тиран, деспот, диктатор, слежка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Орган геноцида фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/846872.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>После ядерной атаки, полностью уничтожившей Сараево, мир необратимо меняется, и становится понятно, что ужас и разрушение – лишь начало конца. За мировым хаосом скрывается таинственный разведчик Джон Пол, и американские спецагенты намерены добраться до него.
<p>В день, когда в Сараево взрывается атомная бомба, весь мир вступает в активную борьбу с терроризмом. Главные демократические режимы превращаются в государства тотальной слежки, начиная постоянное наблюдение и прослушивание всех своих граждан, а по развивающимся странам прокатывается волна геноцидов. Главным подозреваемым, предположительно стоящим за разрушением всей мировой политической системы, считается загадочный американец Джон Пол.</p> 
<p>Спецагенту разведки Клэвису Шеперду и его команде суперсолдат предстоит понять, как один человек способен учинить столько разрушений и смертей. Они должны выследить и уничтожить Джона Пола в руинах цивилизации, а также найти настоящее сердце тьмы – орган геноцида.</p>
<p>Всех любителей остросоциальных аниме приглашаем посмотреть фантастический боевик «Орган геноцида»  в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/846872.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1345712.html</link><category>друзья, семья, преодоление трудностей, убийства и убийцы, дружба, дети, жестокость, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ссоры, беременность, случайные встречи, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жаным, ты не поверишь! фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1345712.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодой Дастан, чья жена вскоре должна родить первенца, устал от семейной рутины. Чтобы развеяться, он сбегает на рыбалку вместе с друзьями, но его идеальные выходные нарушают непредвиденные обстоятельства. 
<p>Дастан и его жена ждут появления на свет своего первого ребёнка, но чем ближе становится дата родов, тем чаще супруги ссорятся из-за бытовых мелочей. Однажды Дастан устаёт от постоянных разборок с любимой и решает хотя бы ненадолго отдохнуть от семейных проблем. Он сбегает к своим друзьям – бизнесмену и полицейскому – чтобы отправиться вместе с ними на рыбалку, но планам компании не суждено сбыться: мужчины попадают в невообразимую ситуацию, выбраться из которой оказывается довольно проблематично. Приключения, которые неожиданно выпадают на долю Дастана, заставляют его многое переосмыслить и переоценить.</p> 
<p>Чёрная комедия Ернара Нургалиева – первая картина такого жанра в казахстанском кино. Лента понравится всем любителям историй со странными и неожиданными сюжетными поворотами. Приглашаем вас посмотреть необычный и уморительный фильм «Жаным, ты не поверишь» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1345712.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1007522.html</link><category>любовь, работа, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, романтические отношения, богачи, бедняки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не говорите мне о нем фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1007522.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Алла Юганова («Трое в лифте, не считая собаки», «Ключ к его сердцу», «Замуж в Новый год»), Константин Соловьев («Выхожу тебя искать», «Моя любимая свекровь», «Соучастники») и Ксения Непотребная («За чужие грехи», «Любовь со всеми остановками», «Курортный туман») в мелодраме режиссера Станислава Назирова («Котовский», «Река памяти», «Теория невероятности»).

На кондитерской фабрике в одном провинциальном городке работает одинокая девушка Люба. Она главный технолог, но несмотря на престижную по местным меркам должность все равно едва сводит концы с концами. 

Однажды в ее жизни происходит чудо – она случайно знакомится с Вадимом, обаятельным красавцем, который сводит ее с ума. Но счастье длится недолго – Вадим оказывается новым директором фабрики и показывает себя как циничного дельца, которому наплевать на других людей…

Смотреть онлайн закрученную мелодраму «Не говорите мне о нем» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1007522.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1073234.html</link><category>бандиты и гангстеры, брак, интриги, семья, измена, убийства и убийцы, любовные треугольники, соперничество, дети, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, потеря близких, соблазнители, зависть, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Право последней ночи фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1073234.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тяжесть невосполнимой потери, семейного разрыва и мучительного выбора ложится на хрупкие плечи героини Олеси Фаттаховой («Верни мою любовь») в мелодраме «Право последней ночи». За ее разбитое сердце борются муж и давний поклонник в исполнении Александра Константинова («Деревенщина») и Руслана Чернецкого («Отель для Золушки»). Историю о трагическом любовном треугольнике рассказал режиссер Павел Снисаренко («Доярка из Хацапетовки-2,3»).

Личной жизни Елены можно только позавидовать: она давно замужем за любящим и успешным бизнесменом Андреем. У них подрастает сын Антон – чрезвычайно энергичный и непоседливый мальчик, за которым нужен глаз да глаз. Но как бы сильно Елена ни любила свою семью, она устала от роли домохозяйки. Ей хочется вернуться к преподаванию языков. Для маленького Антона родители нанимают молодую няню Лизу, которая быстро завоевывает их доверие. Они и заподозрить не могут, что Лиза подослана первой Лениной любовью – отвергнутым женихом Сашей. Он не давал о себе знать больше семи лет, а теперь вернулся, чтобы занять место своего счастливого соперника. Однако первой жертвой его коварных планов становится невинный ребенок.

Для того чтобы убедиться, как опасна бывает безответная любовь, предлагаем посмотреть онлайн фильм «Право последней ночи».</p><button formaction="https://pleer.video/1073234.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1112865.html</link><category>интриги, любовь, преображения, расставания, отношения, романы на работе, женская дружба, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, романтические отношения, служебный роман, женщины, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Праздник разбитых сердец фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1112865.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Евгения Осипова («Степные дети», «Синхронистки», «Вторая жизнь»), Анна Казючиц («Третья жизнь Дарьи Кирилловны», «Улыбка пересмешника», «Я оставляю вам любовь») и Алексей Демидов («Обнимая небо», «Восьмидесятые», «Анна-детективъ») в романтической мелодраме «Праздник разбитых сердец» режиссера Глеба Якубовского («Вера», «Злая судьба», «Холодное блюдо»).
У радиоведущей Тани Разумовской не будет праздника восьмого марта – прямо в этот день ее бросает любовник Степан, который по совместительству приходится ей начальником. Он полюбил другую женщину. С горя Таня идет в бар и напивается, и ей уже наплевать на то, что вечером у нее эфир. Оказавшись в студии, Таня говорит слушателям все, что думает о мужчинах. И предлагает всем девушкам, которые сегодня остались без пары, встретиться в ресторане. 
Разумеется, ее увольняют. Но зато на встречу приходят Таня и Зоя. Вместе девушки составляют план мести мужчинам, которые несправедливо с ними поступили.
Смотреть онлайн фильм «Праздник разбитых сердец» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1112865.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1111661.html</link><category>любовь, работа, любовные треугольники, Рождество и Новый год, актеры, недоразумение, кино, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения сотрудника и работодателя, потерянная любовь, развод, романтические отношения, ссоры, женщины, творчество и творцов, случайные встречи, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сказки рублевского леса фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1111661.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дарья Щербакова («Джокер», «Черная кровь», «Танго мотылька»), Андрей Фролов («Мины в фарватере», «Русский перевод», «Честь имею!..») и Любовь Германова («КостяНика. Время лета», «Подари мне жизнь», «Среда обитания») в мелодраме «Сказки Рублевского леса».

Полина служит в крохотном театре, где ее каждый год выручает роль Снегурочки во всех детских спектаклях и утренниках. Но в этом году ей придется сыграть еще и Деда Мороза, потому что ее напарник, «настоящий» Дед Мороз, переборщил с алкоголем. А ведь их мини-труппу ждет крайне ответственное представление на Рублевке, для детишек богачей. Однако, приехав на Рублевку, Полина понимает, что что веселить ей придется не ребенка, а взрослого – грустного владельца одного из роскошных домов.

Но еще больше девушка удивляется, когда в этом чудаковатом заказчике новогоднего спектакля Полина узнает Антона – своего бывшего жениха, который когда-то ее предал и бросил. Она помнит, что если бы не предательство, ее жизнь могла бы сложиться совсем по-другому…

Смотреть онлайн мелодраму «Сказки Рублевского леса» и узнать, сулит ли эта встреча перемены, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1111661.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/993573.html</link><category></category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эхо греха фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/993573.jpg"></figure></header><p>Нина Соловьева считает себя очень счастливой женщиной – скоро она выйдет замуж за Сергея, который кажется ей мужчиной мечты, и станет мамой. Но ровно за день до бракосочетания случается несчастье: Сергея арестовывают прямо во время мальчишника и отправляют в СИЗО. Его обвиняют в изнасиловании.

В тюрьме Сергея убивают во время драки. Нина не в силах справиться с таким ударом: она теряет ребенка, и врачи предупреждают ее, что больше иметь детей она не сможет.

Друзья Сергея уверены, что его подставили. Они сообщают Нине, что сделали это Алена и Денис, владельцы мотеля, в котором произошло изнасилование. Константин, бывший одноклассник Сергея, подстрекает Нину на месть, и героиня устраивается горничной в этот мотель. Познакомившись с Аленой и Денисом, Нина начинает сомневаться, что такие порядочные люди могли кого-то подставить… Смотреть онлайн криминальную мелодраму «Эхо греха» и узнать все ответы можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/993573.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/505750.html</link><category>безответная любовь, любовь, преодоление трудностей, расставания, добрые дела, самопожертвование, медицина, дети, женская дружба, женщина-врач, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, женщины, беременность, врачи, здоровье, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Александра (Саша) фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/505750.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В названии фильма стоит имя его главной героини, которую судьба совсем не жалеет. Главную роль здесь играет выпускница ВТУ имени Щукина Марина Коняшкина («Защита Красина 2» (2008), «Ромашка, кактус, маргаритка» (2009). По сюжету фильма фельдшер скорой помощи, Саша Куликова, настолько обожает своего супруга Рому, что всю себя посвящает только ему. С утра до ночи она работает, а в редкие выходные пишет диплом за своего мужа, который учится в институте на врача. При этом Рома вообще не ценит усилий супруги. Он прожигает свою жизнь в кабаках с друзьями и однажды, когда ему совсем надоедает забота жены, бросает ее. Пережить расставание с любимым не так-то просто, а тут еще на голову Саши сваливается целая куча других неудач. У нее угоняют машину, выгоняют из квартиры, увольняют с работы. И это далеко не полный список проблем Саши. Как она будет со всем этим справляться, можно посмотреть онлайн в фильме «Александра».</p><button formaction="https://pleer.video/505750.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/400511.html</link><category>каникулы, соперничество, моря и океаны, недоразумение, женская дружба, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, флирт, женщины, свидания, совпадения, знакомства, частные детективы или сыщики, слежка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Курортный роман фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/400511.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Курортный роман – это всегда история любви, которая за две недели, а то и меньше, успевает развиться из симпатии в бурную страсть, ярко полыхнуть и закончиться. Катя не ожидала, что интрижка с красавцем Александром станет чем-то большим. У нее счастливая, крепкая семья с любимым мужем Глебом и сынишкой Егором. Но Александр оказался не готов к расставанию. Непонятным образом он нашел ее, начал преследовать, требовать свиданий. Навязчивый любовник угрожает рассказать обо всем обманутому мужу, а потом претворяет свои угрозы в жизнь. Но на этом Александр не останавливается – он похищает Егорку и находит способ поставить под угрозу бизнес Глеба. Кате предстоит выбраться из паутины лжи, заставить мужа ее простить и найти способ избавиться от Саши, который давно перешел все границы. Сюжет по ходу действия становится все более динамичным и балансирует между мелодрамой и триллером. Вы можете посмотреть русское кино «Курортный роман» онлайн в нашем кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/400511.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/818350.html</link><category>любовь, работа, соперничество, интриги на работе, злоупотребление алкоголем, женская дружба, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, потеря памяти, романтические отношения, женщины, беременность, подставы, зависть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отец поневоле фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/818350.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>На корпоративной вечеринке крупной компании над Катериной (Анна Попова) одна из сотрудниц решила жестоко подшутить. Поэтому, когда девушка просыпается утром, то совершенно не может ничего вспомнить об окончании вчерашнего вечера, однако, оглядывая свою квартиру, Катерина понимает, что провела ночь в компании с мужчиной. Но она совсем не помнит, кто это был. Что еще хуже, вскоре девушка обнаруживает, что беременна, а это некстати, так как она крайне нужна своему шефу (Игорь Ботвин) ради заключения серьезного международного контракта. Без нее эту сделку никак не провернуть. Ради этого он даже сам готов приезжать работать к ней на дом. Чтобы узнать, чем окончится эта непростая история, рекомендуем посмотреть онлайн на нашем сайте фильм «Отец поневоле».</p><button formaction="https://pleer.video/818350.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/689088.html</link><category>бандиты и гангстеры, жизнь, преступления, добрые дела, преступление и наказание, адвокаты и обвинители, расследование, борьба за справедливость, разоблачение, частные детективы или сыщики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Петрович фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/689088.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Галина Петровна живет в селе, в одиночку тащит на себе хозяйство, работает бригадиром на заводе стеклотары и никому не даст спуску. Сельчане зовут ее не иначе как «Петрович», и Галине это даже нравится. Это прозвище отлично подходит к ее суровому характеру и привычке одеваться по-мужски. Но однажды в село приезжает художник-немец, и ему удается разглядеть в Галине женщину – нежную, красивую и нуждающуюся в душевном тепле. Питер – человек городской, утонченный, совершенно не похожий на прямолинейную и грубоватую Галю. Но противоположности притягиваются, и между ними завязывается роман. Никто не обещает, что будет легко – чтобы зажить душа в душу, паре придется преодолеть множество предрассудков и совершенно неожиданных препятствий. Питер Шульке должен привыкнуть к суровому характеру бригадирши, а Галина – научиться доверять любимому человеку и видеть в нем сильное плечо. Фильм относительно недавний, но навевает воспоминания о советских лентах про сельскую жизнь. Смотрите фильм «Петрович» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/689088.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/843836.html</link><category>любовь, отцы и дети, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, поиск себя, выбор, взросление, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Полцарства за любовь фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/843836.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История перевоспитания избалованной дочери в ироничной мелодраме «Полцарства за любовь» режиссера Александра Хвана. Кристина (Юлия Паршута), которая учится в Англии, приезжает домой к отцу, успешному бизнесмену, на каникулы. Он давно потерял свою жену, мать Кристины, однако теперь нашел свою новую любовь и решил познакомить ее с дочерью. Но избалованная и скандальная девица отказывается принимать избранницу отца. Тогда отец решает прибегнуть к необычному способу перевоспитания дочери. Теперь Кристине предстоит самостоятельно заботиться о себе. Ей придется работать в овощной палатке, спать на раскладушке и общаться с простыми трудягами. Когда девушка уже оказывается на грани, то знакомится с парнем по имени Колян, который решает помочь героине. Чтобы узнать, как дальше будут развиваться события, смотрите фильм «Полцарства за любовь» онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/843836.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/891639.html</link><category>бандиты и гангстеры, брак, первая любовь, семейные проблемы, семья, школа, измена, расставания, настоящие мужчины, любовные треугольники, отношения, злоупотребление алкоголем, дети, конфликты в отношениях, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, женщины, любовники, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Простить за все фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/891639.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Школьная учительница Анна разочарована в семейной жизни. В юности у нее был страстный роман, но ее возлюбленный исчез, и Анна уверена, что его давно нет в живых. Только от щемящего чувства безысходности она и вышла замуж за Михаила. Брак без любви не принес ей радости, теперь Анна уже не верит в счастье. Миша спивается, вечно где-то шляется вечерами. Но однажды в школу приходит новый учитель ОБЖ, и Анна с изумлением узнает в нем Андрея. Женщину переполняют противоречивые чувства. Ее милый Андрюша не погиб! Но в то же время Анна оскорблена до глубины души: дай он о себе знать раньше, все сложилось бы совсем иначе. Михаилу становится известно, что происходит с женой. Вскоре неблагодарный алкоголик втягивает Анну в опасную аферу, совершенно не заботясь о том, что тем самым он окончательно сломает ее судьбу. Выручить в этой ситуации может только один человек – Андрей.

Как преодолеть собственную гордость? Сумеет ли Анна простить Андрея? Предлагаем смотреть онлайн мелодраму «Простить за все».</p><button formaction="https://pleer.video/891639.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/799353.html</link><category>безответная любовь, любовь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, поиск себя, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Путь к сердцу мужчины фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/799353.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лирическая мелодрама «Путь к сердцу мужчины» Михаила Жерневского, режиссера фильма «Все о мужчинах» (2016), повествует о провинциалке Анюте (Олеся Фаттахова), которая впервые выбралась в Москву. Этот город меняет не только жизнь девушки, но и ее саму. Там, где Анюта выросла, все было просто и понятно, однако здесь ей приходится принимать непростые решения, а отличить хорошее от плохого порой практически невозможно. Тут ей предстоит жить в обществе, где все продается и имеет свою цену, а также влюбиться в симпатичного, но испорченного мужчину, за любовь которого ей еще и предстоит побороться. Ждет ли героиню счастье в этом новом для нее мире, или судьба готовит для нее только разочарование? Чтобы узнать ответ, смотрите фильм «Путь к сердцу мужчины» онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/799353.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/440011.html</link><category>жизнь, любовь, семья, смена жизненных приоритетов, измена, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, выбор, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, семейный конфликт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рыжая фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/440011.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Душещипательная мелодрама с неподражаемыми Сергеем Горобченко и Анной Хилькевич в главных ролях. Анна Хилькевич исполняет роль Саши Тарасовой, молодого и талантливого дизайнера, которая исходит очарованием. Однажды она наконец-то понимает, что нашла свою любовь и торопится выйти за мужчину замуж. Ее избранником становится сотрудник фирмы ее отца Никита Ловцов. Артем Тарасов, отец Саши, вместе со своей молодой женой Наташей устраивает для дочери шикарную помолвку, где обещает, что после свадьбы отдаст будущему зятю десять процентов от акций его фирмы. Но тому, как будто бы, нет дела до этого. Вскоре пара решает сделать ремонт у него дома, и Саша решает удивить любимого, самостоятельно сделав перестановку. Она звонит Никите, чтобы быть уверенной, что он на работе, а сама идет в его дом вместе с рабочими. Там она застает Никиту с другой, и ее мир навсегда рушится. Кто бы мог подумать, что такое стечение обстоятельств может дать шанс настоящей любви, которая у девушки еще впереди. Чтобы узнать, что будет дальше, рекомендуем смотреть фильм «Рыжая» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/440011.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/929578.html</link><category>любовь, измена, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, выбор, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Третья попытка фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/929578.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Екатерина Рябова, Александр Асташенок и Александр Пашков предстают перед зрителями в душещипательной мелодраме «Третья попытка». Главная героиня Настя работает медсестрой и вот уже пять лет живет вместе со своим мужем Олегом, который работает музыкантом в оркестре и допоздна пропадает на репетициях. Семья, как это часто и бывает, держится на любящей и заботливое жене, во всем поддерживающей своего супруга. Однако, когда Настя приходит с работы раньше времени, она внезапно застает мужа в компании с любовницей. Олег начинает раскаиваться в своих проступках, и героиня решает простить его. Однако подобное не так просто забыть, и с каждым днем их брак все сильнее рушится, а Настя все больше отстраняется от супруга. Чтобы узнать, к чему приведет развитие этого сюжета, рекомендуем смотреть фильм «Третья попытка» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/929578.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/818136.html</link><category>брак, любовь, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ты будешь моей фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/818136.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Телевизионный фильм совместного производства России и Украины рассказывает о судьбе девушки, которая выбирала между двумя мужчинами и в итоге выбрала не того. Главные роли здесь исполняют Наталья Николаева («Вкус граната» (2011), «Вангелия» (2013), Тимофей Каратаев («Фобос. Клуб страха» (2009), «Жизнь рассудит» (2013) и Кирилл Запорожский («Ангел или демон» (2013), «Второй шанс» (2013). Николаева играет студентку Дину, которая встречается с добрым и порядочным Димой. Однажды в ее группе появляется красавец Илья, который тут же начинает за ней ухаживать. Причем его настойчивость и упорство выбивают Диму из этой гонки. Вскоре главная героиня сообщает Илье, что беременна, и после рождения дочери парень круто меняется. Он начинает пить и изменять девушке. А после того, как Илья поднимает руку на Дину, ей приходится взять ребенка и уйти из дома. Казалось бы, жизнь кончена, но случайная встреча с Димой дает ей призрачный шанс на счастливую жизнь в будущем. Как дальше будут развиваться события, вы можете узнать, если начнете смотреть онлайн сериал «Ты будешь моей».</p><button formaction="https://pleer.video/818136.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/795393.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, измена, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, выбор, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чего хотят мужчины фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/795393.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ася (Полина Сыркина) и Алексей (Станислав Бондаренко) – счастливая пара, планирующая в скором времени сыграть свадьбу. Однако на торжество нужные немалые деньги, и поэтому Алексей уезжает в столицу, чтобы подзаработать. Ася остается ждать любимого, однако через месяц тот сообщает ей, что встретил другую, и между ними окончательно и бесповоротно все кончено. Героине кажется, что это какая-то нелепица, и она отправляется в Москву, чтобы поговорить с Алексеем и вернуть его. По пути она встречает мужчину, который сообщает Асе, что Алексея можно вернуть. Для этого нужно лишь знать, чего на самом деле мужчины хотят видеть в своей девушке. Мужчина внушает доверчивой Асе, что нужно лишь изменить в себе пару вещей, и любимый обязательно вернется. Тогда Ася решается на перемены, однако возникает вопрос, не потеряет ли она себя в этой погоне за Алексеем? Фильм «Чего хотят мужчины» можно смотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/795393.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/874997.html</link><category>брак, любовь, отцы и дети, преображения, притяжение противоположностей, свадьбы, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, отношения, конфликты в отношениях, обреченная любовь, отношения в паре, отношения матери и сына, отношения мужа и жены, случайные встречи, война полов, тренировки, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Идеальная пара фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/874997.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>У Зои по-настоящему мужской характер. И это не случайно, ведь она занимается спортом и сознательно развивает в себе такие свойства, как целеустремленность и решительность. Оказывается, большинству мужчин дамы с таким характером не нужны. У Зои – неудачи на личном фронте. А девушка, между тем, мечтает о большой семье. 

Кешу устраивает его статус холостяка. Но он живет с родителями, которых раздражает отсутствие внуков. Однажды Кеша не выдерживает воспитательного напора родителей и уходит из дома с единственной целью: жениться на первой встречной. Ею оказывается Зоя. Молодые люди отправляются в ЗАГС. Вскоре молодожены выясняют, что они категорически не нравятся друг другу. Но они не боятся трудностей. Пара принимает мудрое решение: Кеша и Зоя должны поочередно брать на себя воспитательные функции – один день над недостатками жены работает муж, на следующий день супруги меняются ролями.

Те, кто решит смотреть онлайн комедию «Идеальная пара», узнают, чем закончится эта история.</p><button formaction="https://pleer.video/874997.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/910095.html</link><category>ограбления, провинция, семья, сильные женщины, преодоление трудностей, добрые дела, деньги, долги, дети, отношения брата и сестры, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, развод, расследование, романтические отношения, семейный конфликт, силы правопорядка, женщины, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>По секрету всему свету фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/910095.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Любимые зрителями актеры Глафира Тарханова, Руслан Ягудин и Иван Жидков собрались вместе в трогательной мелодраме «По секрету всему свету», созданной Романом Просвирниным, режиссером популярного сериала «Не родись красивой» (2005). Главная героиня фильма – стойкая девушка по имени Нюта, которая работает продавцом в магазине, а также воспитывает детей и ведет домашнее хозяйство. Кроме того, ей приходится содержать мужа и брата, которые сидят на ее шее и отказываются хоть как-то помогать в ежедневных заботах. Когда происходит неприятность, и после Нютиной смены магазин грабят, то хозяева вешают все на героиню, так что теперь ей предстоит выплачивать крупную сумму денег. Испугавшись проблем, муж тут же сбегает. Но неожиданно помощь предлагает тот, кто совсем недавно казался чужаком. Чтобы узнать, как Нюта найдет выход из сложившейся ситуации, рекомендуем смотреть онлайн фильм «По секрету всему свету».</p><button formaction="https://pleer.video/910095.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/932122.html</link><category>интриги, любовь, первая любовь, измена, расставания, собаки, отношения мужа и жены, отношения сестер, женщины, свидания, обмен личностями, любовники, обман, блондинки, проблемы с весом</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Весомое чувство фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/932122.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Елена Шилова ("Незабудки", "Две зимы и три лета", "В ожидании весны"), Татьяна Чердынцева ("Обратная сторона Луны", "Счастливый шанс". "Неподкупный", "Красная королева") и Владимир Фекленко ("Глухарь", "Саша добрый, Саша злой", "Отмена всех ограничений") в легкой романтической комедии положений "Весомое чувство" режиссера Алексея Карелина ("Алла в поисках Аллы", "Вместо нее", "Люди добрые").

Люба готовит лучшие на свете пироги, но это не доставляет радости ее супругу Семену, в чем она убеждается, застав его со стройной любовницей прямо в день годовщины их свадьбы. Семен упрекает Любу в лишнем весе, чем окончательно рушит ее самооценку. 

Люба подает на развод и едет к своей сестре заедать горе. По воле случая именно в этот момент в город приезжает Александр, школьная любовь героини. Однако проблемы с весом и аллергия на БАДы для похудения заставляют Любу пропустить свидание с бывшим возлюбленным.

Но Надя, младшая сестра Любы, не может допустить, чтобы та упустила такой шанс. Рискуя собственными отношениями, Надя выдает себя за сестру, чтобы удержать Сашу в городе.

К чему приведет эта чехарда и как Люба и Надя выпутаются из ситуации, вы узнаете, если станете смотреть онлайн на нашем сайте мелодраму "Весомое чувство".</p><button formaction="https://pleer.video/932122.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1046197.html</link><category>безответная любовь, друзья, преступления, тусовки, школа, убийства и убийцы, убийцы, женщина-детектив, загадочные смерти, подростковая любовь, подростки, расследование, силы правопорядка, загадки и тайны, аварии, видения, мотоциклы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проигранное место фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1046197.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Среди школьников ходит легенда о «проигранном месте» в кинотеатре: каждый, кому оно достанется, вскоре умрет. Если это просто байка, то что становится причиной загадочных смертей зрителей-подростков? Потомственная артистка Надежда Михалкова выбрала жанр молодежного хоррора для своего режиссерского дебюта «Проигранное место». Роль следователя-альбиноса исполнила ее старшая сестра Анна Михалкова («Небесный суд», «Кококо», «Ледокол», «Селфи»). Сценарий написал дуэт братьев-драматургов Олега и Владимира Пресняковых («Изображая жертву»), а известная певица Монеточка специально для фильма исполнила песню «Не хочу ничего знать».

<p>Во время посиделок у костра компания подростков обсуждает городскую страшилку о смертельно опасном месте в кинотеатре.  Ряд и номер остаются тайной – известно только, что неудачливый зритель расплатится за этот билет жизнью. Но кто из современных старшеклассников поверит в такие байки? Юношеский скепсис героев пошатнется, когда за одну неделю двое учеников из их школы погибнут при странных обстоятельствах. Трагическим событиям предшествовал поход в кинотеатр. Выжившие школьники пытаются разгадать тайну проклятого места, пока кто-то еще не погиб из-за своей любви к кино.</p>

Интригующий молодежный фильм ужасов «Проигранное место» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1046197.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/936758.html</link><category>брак, жизнь, семейные проблемы, семья, измена, одиночество, отношения, взросление, жадность, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт, женщины, потеря близких, беременность, аристократия, священники, прислуга</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жизнь фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/936758.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Французская актриса Жюдит Шемла («Ощущение лета», «Мужчина, которого слишком сильно любили», «Двойная жизнь Камиллы») в роли простодушной баронессы Жанны, героини всемирно известного романа «Жизнь» Ги де Мопассана.

Жанна выросла и получила воспитание в монастыре, и вот пришло время вернуться в отеческое нормандское имение Тополя. Здесь Жанна, цветущая девушка, знакомится с сыном разоренного дворянина Жюльеном де Ламаром. Очаровывается статным красавцем и служанка Розали. 

Вскоре Жанна и Жюльен венчаются и едут в свадебное путешествие на Корсику. Жанна чувствует себя счастливой, но не может не замечать, как скуп ее муж, а потом узнает, что с самого первого дня он не был ей верен. Когда у Жанны рождается сын Поль, он становится смыслом ее жизни. Но принесет ли он ей долгожданное настоящее счастье, или же то счастье, о котором мечтает каждая восторженная девушка, лишь никогда не существовавшая иллюзия?

Смотреть онлайн экранизацию романа «Жизнь» режиссера Стефана Бризе, премьера которой состоялась на Венецианском кинофестивале, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/936758.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1008415.html</link><category>друзья, животные, магия и волшебство, погони, школа, эксперименты, похищения, побег, борьба со злом, ведьмы, дружба, кошки, дети, мутанты, волшебные существа, преследования, спасение, возвращение домой, превращения, отношения между человеком и животным, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мэри и ведьмин цветок фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1008415.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сказочное аниме, которое будет одинаково интересно как детям, так и взрослым, придумал Хиромаса Ёнэбаяси – режиссер, долгое время работавший на знаменитой студии «Гибли» Хаяо Миядзаки.
Маленькая Мэри Смит живет в английской глуши вместе с бабушкой. Мэри обожает гулять по окрестностям своего домика и школы – каждый раз она обнаруживает что-нибудь любопытное. Однажды девочка находит в лесу красивый цветок, который оказывается волшебным. Он дарит Мэри колдовскую силу и возможность летать на метле – как настоящая ведьма! 
Первый полет приводит Мэри на загадочный летающий остров, где расположился специальный колледж для чародеев. Девочку тут же принимают за новую ученицу и радушно показывают ей остров и школу. Но как только директриса заведения понимает, что новенькая – вовсе не чародейка и черпает свою силу из неведомого цветка, она берется использовать это в своих коварных намерениях.

Смотреть онлайн это аниме, снятое по мотивам романа Мэри Стюарт «Маленькая метла», можно в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1008415.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/707404.html</link><category>работа, сильные женщины, война, современные конфликты, журналисты, риск, горячие точки, интернациональные отношения, политический конфликт, смерть, поездки, гражданская война, отношения между людьми разных стран, международные отношения, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Частная война фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/707404.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Реальная история журналистки Мари Колвин, которая вела репортажи из горячих точек по всему миру. Мари стремилась рассказать правду о современных войнах, каждый раз рискуя пополнить число их жертв. Биографическая драма «Частная война» стала игровым дебютом режиссера-документалиста Мэтта Хейнемана, не понаслышке знающего о жизни в небезопасных уголках планеты. Сильную драматическую роль исполнила актриса Розамунда Пайк, получив за нее свою вторую номинацию на «Золотой глобус». В фильме также снимались Джейми Дорнан, Стэнли Туччи, Фэй Марсей, Том Холландер и другие.

Мари Колвин начала карьеру военного корреспондента в 1986 году. Она была свидетелем военных конфликтов в Косово, Чечне, Сьерра-Леоне, Зимбабве, Шри-Ланке и других местах, ставших ареной самых трагических событий новейшей истории. Мари хотела, чтобы эти события были представлены мировой общественности такими, какими она сама их видела, – с позиции жертв, а не политиков и генералов. Она берет интервью у раненых при бомбежке и матерей, потерявших детей; вскрывает братские могилы и ставит под удар саму себя. Ее жизнь разделяется на две части: работа в горячих точках и передышка в «цивилизованном» мире. Близкие и знакомые Мари продолжают задавать ей вопрос, на который она не может ответить, – что заставляет ее снова и снова ехать в самое пекло?

Военную драму «Частная война» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/707404.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/848004.html</link><category>НЛО, путешествия во времени, сверхъестественное, тайные общества, тайна смерти, вера или религиозность, жуткие твари, отношения между братьями, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, семейный конфликт, смерть, самоубийство, загадки и тайны, фанатики, суицид и самоубийцы, возвращение домой, видения, культы или секты, обман, временная петля</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Паранормальное фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/848004.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дуэт независимых режиссеров  Джастин Бенсон и Аарон Мурхед («Ломка», «З/Л/О: Новый вирус», «Весна») снова обращаются к любимому жанру триллеров-ужасов и представляют интригующий фантастический фильм «Паранормальное». После мировой премьеры на фестивале Трайбека, где «Паранормальное» претендовало на премию «Лучший игровой фильм США», критики единодушно отозвались хвалебными рецензиями (рейтинг 97%  на агрегаторе  Rotten Tomatoes).

<p>Десять лет прошло с тех пор, как братья-сироты Джастин и Аарон Смит вырвались из секты фанатиков-самоубийц. Теперь беглецы живут самой заурядной жизнью, не без труда сводят концы с концами и все-таки не могут забыть прошлое. Однажды им приходит странное видеопослание от бывшей «семьи». Чтобы разобраться с собственными  воспоминаниями, братья решают навестить общину.  Прибыв на место, они обнаруживают, что здесь ничего не изменилось. Сектанты не только не покончили с собой, но даже не постарели за многие годы. Джастин и Аарон становятся свидетелями необъяснимых событий и начинают подозревать, что потусторонние силы действительно где-то рядом и влияют на их жизни.</p>

Для того чтобы проникнуть в тайну мистической секты, приглашаем посмотреть онлайн атмосферный инди-хоррор «Паранормальное».</p><button formaction="https://pleer.video/848004.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045391.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, наркотики, неудачники, преступления, притяжение противоположностей, убийства и убийцы, мафия, убийцы, дружба, интернациональные отношения, мужская дружба, отношения в паре, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, расследование, силы правопорядка, примирение противников, преследования, отношения между людьми разных стран, отношения между людьми разных рас, отношения между разными расами, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шутки в сторону 2: Миссия в Майами фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045391.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Полицейский-раздолбай Себастьян приезжает из Парижа в Майами, чтобы расследовать дело о наркотиках. Там он знакомится с вспыльчивым местным детективом Рикардо, с которым непросто найти общий язык. 
<p>Себастьян Бушар – простой полицейский из парижского Бельвиля, который не имеет больших достижений. Он живет с мамой и встречается с китаянкой Лин, успешной сотрудницей Интерпола. Из-за своей инфантильности и мягкотелости Себастьян добился куда меньше, чем его девушка. Он занимается в основном мелкими кражами и мечтает о большом деле, которое его прославит.</p>
<p>Однажды Себастьян ужинает с полицейским Роландом, другом детства. Он приехал из Америки и хочет рассказать о своем расследовании оборота наркотиков. Неожиданно в ресторане появляются два вооруженных человека и убивают Роланда. Герой уговаривает своего босса отправить его в США, чтобы продолжить расследование по наркотикам и отомстить за друга. Себастьян вместе с мамой приезжает в Майями и знакомится с своим напарником – чокнутым копом Рикардо. Им предстоит научиться работать вместе и раскрыть опасную преступную сеть. Чем закончится эта история? Посмотрите фильм «Шутки в сторону 2: Миссия в Майами» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1045391.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/734287.html</link><category>друзья, любовь, счастье, одиночество, отношения, дружба, женская дружба, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, флирт, женщины, свидания, подставы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отель романтических свиданий фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/734287.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Подруги подарили на день рождения одинокой Элис праздничный отпуск и продумали его до мелочей. По их задумке, в отеле ее должен встретить и очаровать подкупленный ими кавалер, но в какой-то момент все идет совсем не по плану…Истинно французская романтическая комедия режиссера Шарля Немеса.
<p>Банкирша Элис пять лет назад осталась вдовой. В целом, в ее жизни все неплохо: страховка мужа и любимая работа держат ее на плаву, а две лучшие подруги всегда готовы поддержать. Они же и дарят ей на день рождения подарок мечты – трехдневное путешествие в отель на морском берегу. </p>
<p>Ее поездку предусмотрительные подруги продумали до самых мелких деталей: в отеле ее встретит и очарует подкупленный ими кавалер. Вот только в реальности все идет не так, как было задумано. На месте Элис действительно встречает и влюбляет в себя галантный мужчина, но вовсе не тот, которого выбрали ей подруги. Когда замысел сводниц раскрывается, ситуация совсем выходит из-под контроля: Элис чувствует себя обманутой.<p>
<p>Сможет ли новый ухажер доказать ей, что он действительно в нее влюблен, а подруги – что желали ей только хорошего? Приглашаем вас посмотреть очаровательную французскую комедию «Отель романтических свиданий» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/734287.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/645103.html</link><category>любовь, работа, добрые дела, деньги, отношения, выбор, карьера, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, поцелуи, аварии, совпадения, знакомства, случайные встречи, подставы, возвращение домой, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Прощай, Париж! фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/645103.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Неоднократно на рейсах Дюссельдорф-Париж летают вместе незнакомые друг с другом Франк и Патрисия. Когда они наконец-то встретятся, их жизни навсегда изменятся. Обладательница награды Венецианского фестиваля и премий «Сезар» Сандрин Боннэр в романтической мелодраме режиссера Франциски Бух («Йоко», «Дочь Розанны», «Лола ищет подругу»).
<p>Аэропорт – это место пересечения самых разных людей с разными судьбами. Неоднократно на рейсах Дюссельдорф-Париж летают вместе незнакомые друг с другом Франк и Патрисия. Карьера Франка, которой он очень дорожит, попала под угрозу: крупные банковские махинации, которыми заведует один человек, затронули и его жизнь, и теперь о повышении и просто сохранении честного имени нечего и мечтать. Патрисия раздавлена горем: ее любовник попал в кому после жуткой аварии и вряд ли сможет полностью выздороветь. Они знакомятся, когда Патрисия понимает, что ее кошелек остался дома, но и рейс упустить ей нельзя. Ей помогает Франк.</p> 
<p>Приглашаем вас посмотреть тихий фильм «Прощай, Париж!» о простых людях и их обычной жизни, в которой случаются поистине кинематографичные моменты, в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/645103.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045781.html</link><category>брак, любовь, отцы и дети, свадьбы, семья, тусовки, отношения, злоупотребление алкоголем, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, расы и национальности, ссоры, драки, мальчишники и девичники, бывшие, молодожены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Счастья! Здоровья! фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045781.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Звезды «Реальных пацанов» Зоя Бербер и Марина Федункив, а также Камиль Ларин и Даниил Вахрушев в народной комедии, представляющей взгляд изнутри на особенности национальных свадеб, которые играются в русских, армянских и татарских семьях. Три церемонии, проходящие по разным традициям, объединены общими ценностями и весельем от души. Но и без проблем, интриг и недоразумений, конечно, не обойтись. 
Отец Артура готов на всё, лишь бы свадьба сына с москвичкой Юлей прошла в родной Армении. К Свете как нельзя некстати в день ее свадьбы с Олегом возвращается бывший парень, – прямиком из тюрьмы. А Ринат и Гузелька вообще женятся по расчету, чтобы выкупить дорогую скрипку…
Тосты и конкурсы, песни и танцы, поцелуи и… драки – что за свадьба без драки? Три свадьбы, три пары – такие разные, такие непохожие. Но любовь объединяет, а гости от души желают: «Счастья! Здоровья!»
Смотреть онлайн новую комедию про шумные обычаи празднования свадеб на огромном постсоветском пространстве можно в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1045781.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/898127.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, коррупция, месть, наркотики, свадьбы, тусовки, измена, преодоление трудностей, убийства и убийцы, мафия, дружба, женская дружба, изнасилование, отношения сестер, силы правопорядка, женщины, беременность, преследования, несчастный случай, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Побег из Рио фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/898127.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Три молодые парижанки Хлоя, Лили и Агата едут в Рио-до-Жанейро на свадьбу своей подруги. Рио – город контрастов. Обитатели бедных трущоб соседствуют здесь с королями роскошных вечеринок. Девушкам предстоит познакомиться с Бразилией во всей ее красе.
Четыре подруги с детства были неразлучны, но богатый жених встретился только одной из них. Он ни в чем не отказывает любимой и предлагает ей пригласить подруг на роскошную свадьбу в Рио. Француженки собирают чемоданчики. В ожидании машины, которая первым классом доставит их на виллу, девушки заходят в клуб на вершине небоскреба и сталкиваются там с опасными парнями. Один из них оказывается чрезмерно приставучим и устраивает потасовку, из которой живым уже не возвращается. К утру девушки узнают, что погибший был женихом их подруги и что его «авторитетный» отец готов землю рыть, чтобы найти виновных в гибели сына.
Смотреть онлайн фильм «Побег из Рио» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/898127.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/760861.html</link><category>месть, наркотики, первая любовь, семейные проблемы, семья, убийства и убийцы, непутевые родители, злоупотребление алкоголем, жестокость, загадочные смерти, отношения матери и сына, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, подростковая любовь, потерянная любовь, загадки и тайны, разоблачение, потеря близких, искупление, аварии, беременность, флешбек</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рожденный после смерти фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/760861.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Через пять лет после трагической гибели Ронни, школьного бойфренда Мелиссы, она приезжает к его семье и сообщает, что ждёт от него ребёнка. Несмотря на странность обстоятельств, родственники погибшего очень хотят верить девушке, но правда, которую им предстоит узнать, намного запутаннее всего, что они могут себе представить. 
<p>После смерти юного Ронни в ночь выпускного проходит несколько лет. Его девушка Мелисса неожиданно приезжает к родственникам покойного, чтобы сообщить о своей беременности. Мелисса убеждена, что отец будущего ребёнка – мёртвый Ронни. Убитая горем мама парня, Шарлин, злится на травмированную потерей девушку и обвиняет её во лжи, но очень хочет докопаться до правды.</p> 
<p>Вместе со своим вторым сыном Филипом Шарлин начинает собственное расследование, рассматривая различные версии произошедшего. Женщина связывается со своим бывшим мужем Ричардом, который дежурил в больнице в ту ночь, когда погиб Ронни. За время, прошедшее с момента трагедии, у Ричарда сложилась удачная жизнь во Флориде, поэтому Шарлин шокирована узнать, что он по-прежнему поддерживает связь с Мелиссой…</p>
<p>Чтобы разобраться, что на самом деле случилось с Ронни и Мелиссой, рекомендуем посмотреть загадочный триллер «Рождённый после смерти» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/760861.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1004517.html</link><category>преступления, страхи, убийства и убийцы, проститутки, тайна смерти, страсть, дети, жестокость, загадочные смерти, отношения в паре, отношения мужа и жены, секс, смерть, загадки и тайны, потеря близких, исчезновения, прошлое героя, отель/гостиница/хостел/мотель, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зеркало фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1004517.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Рэй и Мэгги, тяжело переживающие смерть дочери, покупают старый мотель посреди пустыни в надежде начать жизнь с чистого листа. Новый бизнес приносит супругам множество неожиданных проблем, когда они поближе узнают необычных посетителей мотеля и его секрет. 
<p>Рэй и Мэгги потеряли маленькую дочь в результате несчастного случая, и трагедия навсегда разрушила их жизнь. В попытке начать всё заново герои покупают старый мотель в пустыне на пути к Лас-Вегасу. Cупруги постепенно знакомятся с регулярными клиентами мотеля: дружелюбным водителем грузовиков Томми, который предпочитает останавливаться в комнате №10 в компании проститутки, владельцем автозаправки через дорогу и его механиками, а также местным шерифом Говардом, который часто заезжает на кофе. Вскоре Рэй обнаруживает секретный коридор, который позволяет наблюдать через двустороннее зеркало за всем, что происходит в одной из комнат отеля, и оставаться незамеченным. Когда однажды ночью из загадочный комнаты пропадает гостья отеля, подозрения местного сообщества мгновенно падают на Рэя…</p>
<p>Смогут ли герои доказать свою непричастность к целому ряду страшных преступлений? Какие тайны скрывает дружное местное сообщество? Приглашаем вас посмотреть атмосферный триллер «Зеркало» с Николасом Кейджем в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1004517.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/916416.html</link><category>брак, запретная любовь, свадьбы, измена, убийства и убийцы, отношения, человеческие пороки, убийцы, страсть, жестокость, конфликты в отношениях, неравные возрастные отношения, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, богачи, муки совести, аристократия, любовники, прислуга</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Леди Макбет фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/916416.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Леди Макбет» русского писателя-классика Николая Лескова переносится из Мценского уезда в викторианскую Англию, где за фасадом пуританства бушуют запретные страсти и жестокость.  Школу смертельного порока, превосходя своих учителей, проходит героиня начинающей британской актрисы Флоренс Пью под руководством режиссера-дебютанта Уильяма Олдройда.  Его фильм удостоился наград и номинаций на международных киносмотрах в Торонто, Дублине, Палм-Спрингсе, Стамбуле, Иерусалиме и многих  других точках мира.

<p> Старый английский аристократ Борис приобретает в свой мрачный особняк красивый предмет интерьера – юную бесприданницу Кэтрин. У нее нет права голоса в доме: она нужна только для того, чтобы родить наследника своему мужу Александру – уже немолодому сыну Бориса. Но в первую брачную ночь Александр обнаруживает мужское бессилие и ненависть ко всему женскому роду. Он подвергает Катерину унижениям, а вскоре надолго уезжает по делам. Угнетенная и покинутая Катерина остается одна в обществе прислуги. Ее внимание привлекает темпераментный и распущенный работник Себастьян, который охотно утешает хозяйку. Катерина отказывается покидать его постель даже по возвращении свекра и мужа. Если для свободной жизни необходимо пролить чью-то кровь, то она пойдет на это. И не единожды.</p>

Для того чтобы заглянуть за двери внешне благочестивого дома викторианской эпохи, предлагаем посмотреть онлайн мрачную артхаусную драму «Леди Макбет».</p><button formaction="https://pleer.video/916416.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/478759.html</link><category>друзья, животные, семья, школа, добрые дела, религия, дружба, собаки, дети, вера или религиозность, изгои</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Щенок фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/478759.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Денис Сухомлинов («Рябиновый вальс», «Жизнь и судьба», «Практика»), Зоя Кайдановская («Иван Грозный», «Ничего личного», «20 сигарет») и Людмила Чурсина («Русь изначальная», «Угрюм-река», «Мой муж – гений») в трогательном семейном фильме «Щенок» – истории о настоящей дружбе.

СССР, конец семидесятых годов. В обычную школу вместе с другими пионерами ходит мальчик Валерка. Но он застенчив, скромен и даже аутичен – ему непросто общаться с другими ребятами. Они сделали из мальчика изгоя, и каждый не упускает возможности подшутить и поиздеваться над ним. Так же поступает и мальчик Алеша, не желая отбиваться от школьной банды.

Но одно событие заставляет Алешу сначала по-другому взглянуть на Валерку, а потом подружиться с ним и узнать о целом мире, о котором советский пионер и не подозревал.

Приглашаем смотреть онлайн драматический фильм, который простым и понятным языком расскажет о том, как важно быть внимательным к ближним, искренним и честным с самим собой.</p><button formaction="https://pleer.video/478759.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1015099.html</link><category>знаменитости, расставания, убийства и убийцы, отношения, убийцы, конфликты в отношениях, отношения врача и пациента, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, психотерапевты, силы правопорядка, психологические расстройства, загадки и тайны, женщины, депрессия, сны, звезды, флешбек, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неидеальное убийство фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1015099.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Знаменитая американская актриса Вера Локман обнаруживает, что грань между ее фантазиями и реальностью размывается после того, как во сне она убивает своего бывшего, а наутро выясняет, что он действительно мертв. При этом все улики указывают на нее. Сиенна Миллер в психологической драме режиссера и сценариста Джеймса Тобака, номинанта на «Оскар» за сценарий фильма «Тайсон».

<p> Кинозвезда Вера Локман просыпается после мучительного кошмара. Во сне она застрелила своего бывшего парня Сэла, который торговал наркотиками и только недавно вышел из тюрьмы, а теперь заявился к ней с пистолетом. Сон закончился, но труп остался. Вера не знает, почему кошмар воплотился наяву и что ей дальше делать. Новые посетители: ее нынешний парень, озабоченный только своей диссертацией, и приятель, нарушающий личное пространство, – не облегчают ее положения. Тревог добавляет и семейное несчастье – деменция дедушки. Тем временем судьбой убитого наркодилера уже заинтересовался опытный детектив.  </p>

Камерный фильм о драме одной женщины «Неидеальное убийство» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1015099.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1033911.html</link><category>магия и волшебство, неудачники, ограбления, работа, преодоление трудностей, кошки, дети, женщина-детектив, силы правопорядка, переодевание, преследования, подставы, финансовые проблемы, превращения, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Плюшевый монстр фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1033911.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бразильские кинопроекты в основном ассоциируются у нас со знаменитыми сериалами в сто и двести с лишним эпизодов, но снимают здесь, разумеется, не только мыльные оперы. «Плюшевый монстр» – добрый и веселый мультфильм для всей семьи и вторая полнометражная работа режиссера Рафаэля Рибаса: его дебютный анимационный проект «Шурши лапками» вышел в 2009 году. 
Мама учила Лео никогда не сдаваться и смотреть в будущее с улыбкой, но, кажется, сегодня парень близок к отчаянию: ему никогда не везло – с учебой, работой, личной жизнью, – а теперь его еще и выселили из квартиры за неуплату. Без помощи больше не обойтись, и Лео отправляется к экстрасенсу. Правда, и здесь что-то пошло не так: в магической книге не оказалось страницы, и все заклинания перепутались. В общем, к прежним проблемам Лео добавились усы, лапы, хвост… Теперь он гигантский кот, который пугает горожан и обвиняется в дерзком ограблении. Сможет ли герой выпутаться из этой ситуации и снова стать человеком, вы узнаете, посмотрев мультфильм «Плюшевый монстр» онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1033911.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1008218.html</link><category>отношения, человеческие пороки, поиск себя, жестокость, конфликты в отношениях, человек и общество, городские сумасшедшие, бродяги, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Странник фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1008218.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Независимые режиссеры Дмитрий Глазовский, Иван Качалин и Денис Колонтай представляют неоднозначный авторский фильм «Странник», премьера которого прошла на кинофестивале остросюжетного кино и хорроров «Капля».
Некто по прозвищу Странник скитается по миру в поисках истины и собственного «я». Куда бы он ни прибыл, в этом месте всегда начинает закручиваться водоворот событий, которые цепляются друг за друга по принципу домино переворачивают всё вверх дном. 

Его давно ждут в забытом всеми месте под названием Станция, где никогда не бывает громких событий – только семейные неурядицы да стычки алкоголиков. С внешним миром связывает эту деревушку только железнодорожная станция. Приезд странника, который будет разговаривать с местными о вере и боге, поисках и смысле жизни, дает жителям не только надежду на то, что все изменится, но и страх потерять землю из-под ног.
Смотреть онлайн фильм «Странник» можно в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1008218.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/987695.html</link><category>боевые искусства, наркотики, спорт, тюрьма, измена, преступление и наказание, бокс, гомосексуалисты и гомосексуальность, жестокость, изнасилование, кровь, отношения отца и сына, искупление, драки, тренировки, отношения между людьми разных стран</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бои без правил фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/987695.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Британский турист по имени Билли Мур едет отдыхать в Таиланд по классической путевке «все включено». Внезапно отдых, в который входила не только культурная программа, но и развлечения с наркотиками и стриптиз-клубами, оборачивается для Билли арестом.
Турист попадает в настоящую тайскую тюрьму, где царят жестокость, насилие и беззаконие, а изнасилования и самоубийства считаются обычным делом. Мур оказывается единственным приезжим заключенным в этом аду, а еще он страдает от героиновой зависимости. Постепенно парень понимает, что выбраться на волю законным путем не получится. Его единственный шанс выжить – это победа в чемпионате муай-тай, который проводят среди заключенных. Билли, когда-то бывший боксером, решает рискнуть и поставить на карту свою жизнь. 
Смотреть онлайн фильм «Бои без правил», в котором в качестве актеров массовки снялись реальные заключенные Таиланда, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/987695.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/521.html</link><category>сверхъестественное, страхи, убийства и убийцы, борьба со злом, самопожертвование, вампиры, загадочные смерти, кровь, отношения мужа и жены, психологические расстройства, загадки и тайны, спасение, особняки или замки, корабли, переезд, помутнение рассудка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Носферату, симфония ужаса фильм 1922 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/521.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Знаменитый фильм ужасов режиссера Фридриха Вильгельма Мурнау, который задумывался как первая экранизация «Дракулы» Брэма Стокера, но в итоге был снят с переиначенным сюжетом из-за разногласий правообладателей.

К агенту по недвижимости Томасу Хуттеру обращается загадочный граф Орлок, который желает купить дом в Висборге. Хуттер отправляется в Румынию, в таинственную Трансильванию, и уже в самом начале дороги чувствует неладное. Но на все запугивания местных жителей он отвечает простой усмешкой и просит кучера везти его дальше. Но за «землю призраков» тот ехать отказывается, и к замку Хуттер прибывает уже в одиночестве.

Здесь его встречает Орлок, похожий на бледное чудовище. Подписав документы, Хуттер отправляется спать, но, не успев заснуть, видит, как Орлок расхаживает по дому в приступе лунатизма и грузит в свою повозку гробы.

Смотреть фильм «Носферату. Симфония ужаса», ставший прародителем фильмов про вампиров, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/521.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/820701.html</link><category>заговоры, настоящие мужчины, война, самопожертвование, Вьетнамская война, героизм, мужская дружба, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, борьба за справедливость, потеря близких, флешбек, спасение, исторические события, храбрость, чиновники, летчики, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отчаянный ход фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/820701.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Неизвестная страница Вьетнамской войны, раскрытая с запозданием в 34 года. Сотрудник Пентагона расследует причину, по которой был обойден Медалью Почета герой Уильям Питсенбаргер, спасший более 60 человек. Военная драма на основе реальной истории со звездой «Первого мстителя» Себастьяном Стэном в роли следователя, а также Уильямом Хёртом, Эдом Харрисом и Сэмюэлом Л. Джексоном в роли ветеранов. Последние работы в кино Кристофера Пламмера и Питера Фонды.

<p> Молодой карьерист из Пентагона Скотт Хаффман неохотно берется за «малоперспективное» дело – рассмотреть запрос на присуждение высшей военной награды США, Медали Почета, некому Уильяму Питсенбаргеру, погибшему в далеком 1966 году во Вьетнаме. Но еще живы родители и сослуживцы Питсенбаргера, которые стали свидетелями его подвига во время разгромной для американцев битвы. Благодаря отваге 21-летнего Уильяма из жестокой засады спаслись около шестидесяти его товарищей. В ходе расследования Хаффман встречается с некоторыми из них и узнает последствиях посттравматического расстройства. Постепенно он меняет свои циничные взгляды и пытается добиться справедливости для павшего героя – почти 35 лет спустя после его гибели. </p>

Ценителям правдивого военного кино предлагаем посмотреть онлайн фильм «Отчаянный ход».</p><button formaction="https://pleer.video/820701.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1023329.html</link><category>друзья, животные, короли и королевы, магия и волшебство, принцессы, природа, сильные женщины, борьба со злом, монстры, дружба, героизм, отношения отца и дочери, коллектив (команда), спасение, миссия/цель/задание, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Принцесса-лягушка: Тайна волшебной комнаты фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1023329.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Где-то далеко, среди изумрудных болот и целебных туманов, лежит благословенное королевство лягушек. Воды его прозрачны, словно хрусталь, а еды хватает всем и вдоволь. Но никто, кроме старого короля, не знает – за процветание нужно благодарить Кристальную лягушку, могущественный артефакт, драгоценность рода лягушачьего. Она настолько важна и настолько секретна, что король скрывал ее существование даже от Принцессы-лягушки, умной не по годам наследницы трона. И все равно - кто-то похищает бесценный тотем. Если его не найти, земноводное королевство не доживет до весны. Лягушачий король начинает расследование, а тем временем в путь отправляется команда самых смелых лягушачьих воинов. До поры они не знают, что в отряд тайно затесалась сама Принцесса-лягушка – молодая, но уже очень способная девочка. Если они не спасут родное болото – никто его не спасет. Мультфильм «Принцесса-лягушка: Тайна волшебной комнаты» подойдет детям в возрасте от 6 до 12 лет. Вы можете смотреть его онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1023329.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045094.html</link><category>брак, любовь, семейные проблемы, семья, измена, отношения, загадочные смерти, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, подростки, развод, расследование, семейный конфликт, загадки и тайны, потеря близких, исчезновения, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Подвал фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045094.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Стареющий рок-музыкант и его жена оказываются на грани развода, но их связывает непредвиденное горе – после вечеринки не вернулась их единственная дочь-подросток. Герои пытаются выйти на ее след. Российско-словацкую драму «Подвал» снял режиссер Игорь Волошин («Олимпиус Инферно», «Я», «Нирвана»). Главные роли исполнили его жена Ольга Симонова и французский актер Жан-Марк Барр («Голубая бездна», «Рассекая волны»).

<p> Таня и Милан Лабатовы прожили вместе много лет. Милан – стареющий рок-музыкант, Таня – строгая хозяйка, которую со временем начала раздражать безответственность и беспечность мужа. Она подозревает его в измене и, как выясняется, не без оснований. В отсутствии понимания и доверия их брак держится только благодаря дочери, старшеклассницы и тусовщицы Лены. Девушка отпрашивается у родителей на большую вечеринку, но не возвращается ни ночью, ни на следующее утро. Отложив свои распри, Таня и Милан пытаются выйти на ее след и понимают, что все ее друзья и другие участники вечеринки что-то недоговаривают.</p>

Психологическую драму «Подвал» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1045094.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045551.html</link><category>любовь, отношения, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, флирт, молодежь, свидания, знакомства, трусость, разговоры, блондинки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь в городе ангелов фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045551.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наталья Рудова («Дыши со мной», «Путейцы», «Молодежка. Взрослая жизнь») и Микаэл Арамян («Землетрясение», «Лестница в небеса», «Неравный брак») в легкой романтической комедии «Любовь в городе ангелов».

Так случилось, что эта пара встретилась именно в Лос-Анджелесе. Он позвал ее на первое свидание в самую ужасную забегаловку города, а она бесцеремонно выкинула в помойку цветы. На второе свидание она заявилась в одном нижнем белье, а он соврал, что ради нее сможет своровать платье – афера не удалась. Несмотря ни на что, эти моменты встречи они – не успевшие узнать даже имена друг друга – вспоминают как самые красивые в своей жизни…

Станет ли их знакомство чем-то большим? Они искренне верят, что в огромном Лос-Анджелесе, городе грез, возможно все.

Смотреть онлайн фильм «Любовь в городе ангелов», который порадует вас потрясающими видами вечно солнечного Лос-Анджелеса и подарит только приятные эмоции, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1045551.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/905026.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, музыка, погони, путешествия, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, музыканты, дружба, мужская дружба, силы правопорядка, молодежь, пожары, поезд, знакомства, преследования, культы или секты, поездки, рок-музыканты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рок фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/905026.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодые актеры Иван Ивашкин, Дмитрий Чеботарев и Кирилл Фролов в дебютной душевной комедии «Рок» режиссера Ивана Шахназарова. Этот фильм «вырос» из одноименной короткометражки. 

Трое друзей из провинциального городка – Гоша, Сева и Шмон – назвали свою рок-группу «Полтора кота» и написали вместе парочку песен. Но рок и то место, где они живут – вещи несовместимые. О каком успехе мечтать, выступая в обшарпанных кабаках перед тучными пьянчугами? Но шанс у парней все же появляется из ниоткуда. Именно в тот день, когда они чуть не запороли очередное никому не нужное выступление, их заметил мужичок со столичного радио «Рок», который оказался в городке по чистой случайности. Он зовет «котов» в Москву на прослушивание.

Недолго думая, друзья собираются в столицу, не подозревая, что в пути их ждут погони, встречи со странными людьми, знакомство с сектантами и прочие уму непостижимые приключения. Смотреть онлайн роуд-муви «Рок» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/905026.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1039883.html</link><category>армия, Вторая мировая война, привидения, сверхъестественное, эксперименты, страхи, убийства и убийцы, война, жестокость, психологические травмы, загадки и тайны, борьба за выживание, проклятия, видения, особняки или замки, миссия/цель/задание, нацизм или нацисты, обман, кошмары</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Призраки войны фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1039883.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пять американских солдат получают задание – охранять французский замок, где ранее располагалось нацистское командование. Но в стенах замка их встречает нечто даже более жуткое, чем все ужасы сражений. Военный хоррор с крутыми сюжетными поворотами от режиссера и сценариста «Эффекта бабочки» Эрика Бресса. В одной из неожиданных ролей снялась голливудская звезда Билли Зейн («Титаник», «Фантом»), также выступивший продюсером фильма.

<p>Пять героев – пять солдат Второй мировой – на исходе войны думали, что уже видели всё. Но оказывается, у кошмара нет предела. Их группе поручают охранять важный объект во Франции – большой и роскошный особняк, откуда был выбит нацистский штаб.  В этом опустевшем здании, где недавно хозяйничало само зло, солдаты обнаруживают оккультную пентаграмму, дневник немецкого солдата и чье-то сверхъестественное присутствие. Заглянув в записи немца, герои узнают о судьбе бывших обитателей дома – семейной пары с детьми, укрывавшей еврейских беженцев. И судьба всей семьи была чудовищной. Вторгнувшись в особняк, нацисты с особой жестокостью расправились с хозяевами, но теперь сами стены хранят память об этих событиях. Невольным «гостям» нужно найти способ, как успокоить призраков войны, если только это возможно. </p>

Любителям жанра предлагаем посмотреть онлайн сверхъестественный фильм ужасов о зле по обе стороны реальности «Призраки войны».</p><button formaction="https://pleer.video/1039883.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/649102.html</link><category>любовь, отцы и дети, семейные проблемы, семья, одиночество, расставания, отношения, женская дружба, отношения матери и сына, отношения между братьями, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, развод, женщины, депрессия, молодежь, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сумасшедший вид любви фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/649102.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Семейную драму о крахе привычной жизни и воодушевляющую историю о новом счастье представила писательница Эйприл Стивенс в своем дебютном романе «Ангел, Ангел». Он послужил вдохновением для другой дебютантки – режиссера Сары Сигель-Магнесс, которая уже отметилась номинацией на «Оскар» как продюсер фильма «Сокровище». Выкарабкиваться из глубокой депрессии пришлось героине Вирджинии Мэдсен («Кэндимэн», «На обочине», «Роковое число 23»), а необходимую руку помощи ей протянула Аманда Крю («Двойная жизнь Чарли Сан-Клауда», «Кремниевая долина»).

Самая обыкновенная история: от немолодой американки Август Ирис уходит муж. У него появилась другая женщина, а его сыновья – «умник» Мэтью и бывшая «спортивная звезда» Генри  – уже давно не дети. Тяжелее всего распад семьи переживает сама Август. Она перестает общаться с людьми, почти не выходит из комнаты, отказывается от еды и больше не следит за своей внешностью. До тех пор, пока в ее одинокий мир не врывается настоящий ураган – непосредственная и неунывающая девушка Бэт. Новая подружка Генри, она беспардонно обосновывается в их доме и прилагает всю свою неуемную энергию, чтобы вытащить Август из постели.

Для того чтобы узнать верный выход из душевной ямы, предлагаем посмотреть онлайн фильм «Сумасшедший вид любви».</p><button formaction="https://pleer.video/649102.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/987190.html</link><category>друзья, месть, отцы и дети, притяжение противоположностей, семейные проблемы, убийства и убийцы, побег, деньги, отношения, сексуально озабоченные, трудные дети, дружба, братья и сестры, взросление, отношения матери и дочери, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, подростковая любовь, подростки, секс, шантаж, психологические расстройства, психологические травмы, педофилия, соблазнители, несчастный случай, изгои, проблемы с весом, хулиганы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Взрослые игры фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/987190.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер сериалов «Новенькая» и «Трудности ассимиляции» Макс Уинклер снял полнометражный фильм о дерзких подростках.
Вместе с подругами старшеклассница Эрика (Зои Дойч) придумала весьма спорный способ зарабатывать деньги: девушка соблазняет взрослых мужчин, а затем вымогает у них деньги, угрожая в противном случае рассказать об их связи с несовершеннолетней. Кому-то эта девушка покажется совсем бесстыжей, но деньги ей нужны не только на карманные расходы: отец Эрики оказался в тюрьме за ограбление казино, и теперь она собирает крупную сумму, чтобы заплатить за него залог. Мать Эрики не особо переживает за мужа и приводит в дом нового бойфренда по имени Боб. У мужчины тоже есть ребенок – 18-летний сын Люк (Джои Морган), которого только недавно выписали из реабилитационной клиники, где он лечился от пристрастия к таблеткам. Вскоре Эрика узнает, что подобные проблемы у Люка были вызваны пережитой травмой: в школе парень столкнулся с домогательствами со стороны учителя, причем последний так и не понес никакого наказания. Что ж, так даже лучше: теперь Эрика отомстит за Люка, а заодно вытрясет из негодяя как можно больше денег, тем более она прекрасно знает, о ком идет речь. 
Фильм «Взрослые игры» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/987190.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/979129.html</link><category>борьба с системой, пост-апокалипсис, семья, терроризм, страхи, зомби и живые мертвецы, репрессии, журналисты, эпидемии, вирусы, жестокость, отношения матери и сына, отношения между братьями, семейный конфликт, силы правопорядка, социальный конфликт, дискриминация, искупление, исцеление, муки совести, флешбек, возвращение домой, восстания</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Третья волна зомби фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/979129.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Оригинальный зомби-хоррор и первая полнометражная работа режиссера Дэвида Фрейна. 
Большинство режиссеров, снимающих фильмы о живых мертвецах, выстраивают сюжеты вокруг выживания людей, избежавших заражения и вынужденных бороться с полчищами кровожадных зомби. Дэвид Фрейн пошел дальше: в его мире зомби получают возможность исцелиться и затем вернуться к прежней жизни, что оказывается не так просто.
Когда весь мир охватила эпидемия неизвестного вируса, превращающего людей в настоящих монстров, началась паника. Как и в других странах, в Ирландии вспыхнули массовые беспорядки, которые удалось остановить только после ввода войск ООН. Вскоре появились слухи о вакцине, которая не только сможет остановить эпидемию, но и вылечить зараженных, правда, не всех: только 75% зомби были признаны восприимчивыми к лечению. Среди них – Сенан (Сэм Кили), который после курса реабилитации возвращается в дом к жене своего погибшего брата (Эллен Пейдж). Правительство настроено вернуть исцеленных в общество, однако далеко не все население поддерживает эту идею: многие по-прежнему считают их опасными, кроме того, сами бывшие зомби помнят обо всем, что сотворили во время болезни.
Фильм «Третья волна зомби» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/979129.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1038843.html</link><category>жульничество и аферы, любовь, погони, предатели, преступления, отношения, мафия, страсть, алчность, интернациональные отношения, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, знакомства, преследования, поездки, любовники, обман, контрабанда, золото и драгоценности, отношения между людьми разных стран, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Профессионал фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1038843.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Контрабандист Лукас Хилл хочет продать в России драгоценности, которые неожиданно исчезают вместе с его ненадежными партнерами. Обманутый Лукас оказывается в суровой Сибири и вступает в борьбу с русской мафией.
<p>Захватывающий криминальный триллер с Киану Ривзом в главной роли. Лукас Хилл – американский торговец драгоценными камнями. Он собирается продать русскому бандиту Борису Волкову редкие голубые бриллианты. Сделка должна состояться в Санкт-Петербурге, но Петр, партнер Лукаса, бесследно исчезает вместе с камнями и подставляет компаньона. Лукас берет у клиента отсрочку и решает во что бы то ни стало найти предателя.</p>
<p>Лукас прибывает в холодный сибирский город Мирный, где брат Петра добыл бриллианты. Выясняется, что не все камни были настоящими, в результате чего американец сталкивается с жестокой русской мафией. Параллельно с этим он заводит страстный роман с барменшей Катей из местного кафе, охотится на медведей и узнает много нового о русской культуре. Если вам интересно, чем закончится эта история, посмотрите фильм «Профессионал» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1038843.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/905039.html</link><category>друзья, любовь, магия и волшебство, отцы и дети, принцессы, путешествия, преодоление трудностей, драконы, подводный мир, ведьмы, дружба, любовь с первого взгляда, отношения между братьями, отношения родителей и детей, погружения на глубину, романтические отношения, волшебные существа, великаны, исчезновения, спасение, превращения, обман, цари и царицы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чудо-Юдо фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/905039.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жил-был царь Еремей, и случилась в его царстве напасть страшная: повадился дракон Чудо-Юдо, неизвестно откуда пришедший, выжигать местные леса. Того и гляди доберется до государства Еремея! Было у этого царя три сына, и решил он отправить их на защиту родного царства, чтоб сразились со страшным чудовищем.
Однажды, пока старшие братья спали, младший Иван встретился один на один с огнедышащим чудищем, вот только Чудо-Юдо оказалось совсем не таким страшным, как говаривали, – его даже защищать пришлось. 
Тем временем в соседнем царстве пропала принцесса Варвара. Вместе с новым другом Иван решает отправиться на поиски царевны. Их ждут невероятные приключения и встреча с многими сказочными героями. Вот только сумеет ли Иван догадаться, что Чудо-Юдо и есть царевна Варвара, превращенная в дракона злым колдуном. 
Мультфильм «Чудо-Юдо» стал первой полнометражной работой режиссера Артема Лукичева и первой мультипликационной работой для сценариста Василия Ровенского («Одноклассницы: Новый поворот», «Привычка расставаться»). Свои голоса героям мультфильма подарили актеры Антон Макарский, Ирина Медведева, Людмила Артемьева, Федор Добронравов и другие. В результате получилась добрая и веселая история для всей семьи!
Посмотреть мультфильм «Чудо-Юдо» онлайн в хорошем качестве вы можете на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/905039.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1044101.html</link><category>запретная любовь, любовь, семейные проблемы, семья, похищения, отношения, выбор, вера или религиозность, интернациональные отношения, обреченная любовь, отношения отца и дочери, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, расы и национальности, семейный конфликт, шантаж, молодежь, иммиграция, выкуп, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Теснота фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1044101.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Авторская драма 26-ленего Кантемира Балагова, ученика Александра Сокурова. Фильм, снятый в Нальчике, родном городе Балагова, покорил Каннский кинофестиваль и получил приз ФИПРЕССИ в категории «Особый взгляд».

<p>Девяностые, Кабардино-Балкария. Юная Илана любит чинить машины вместе с папой и не любит долгие семейные застолья, на которых обязательно нужно наряжаться в платья. Илана – из традиционной еврейской семьи. Когда ее брата вместе с будущей женой похищают и требуют выкуп, давая понять, что евреям в республике не рады, Илана вынуждена сделать непростой выбор между спасением семьи и своей личной жизнью. Она влюблена в кабардинца, который не смеет рассказать друзьям о ее национальности.</p>

«Теснота», камерная лента со скромным бюджетом, произвела настоящий фурор среди критиков и зрителей. Этот фильм – совсем новый и свежий взгляд на жизнь поколения, повзрослевшего в неспокойные девяностые годы. Смотреть онлайн дебют Кантемира Балагова можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1044101.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/756223.html</link><category>любовь, ограбления, преступления, семья, тюрьма, побег, преступление и наказание, риск, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, силы правопорядка, старики, антигерои, преследования, прошлое героя, враги или вражда, обман, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Старик с пистолетом фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/756223.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Неисправимый вор Форрест Такер, посвятивший жизнь ограблению банков, сбегал из тюрьмы 16 раз. В завершение своей многолетней «карьеры» 78-летний Такер в последний раз берётся за любимое дело. Фильм основан на реальной истории. 
<p>Форрест Такер прославился большим количеством банковских краж и удивительным талантом сбегать из тюрьмы. Он совершил своё первое ограбление в возрасте 15 лет и с тех пор не мог остановиться, постоянно совершенствуя своё преступное мастерство. Такера можно назвать «бандитом-джентльменом», потому что он всегда безупречно вежлив с людьми, которых грабит – и банковские клерки практически сами отдают ему деньги. Его главное оружие – не пистолет, а приятная улыбка и природное обаяние.</p>
<p>На закате своей криминальной карьеры Такер решает в последний раз сделать то, что у него получается лучше всего. Объединившись вместе с двумя приятелями, Форрест начинает серию небольших краж в разных штатах, поэтому его банду оказывается почти невозможно поймать. По следу преступников идёт талантливый детектив Джон Хант, а Такер понимает, что многим обязан своей любимой женщине, которая преданно ждала его в течение долгих лет.</p> 
<p>Удастся ли Такеру остаться на свободе, или его последнее дело снова отправит героя за решётку? Всем любителям увлекательных криминальных комедий в духе классических вестернов предлагаем посмотреть фильм «Старик с пистолетом» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/756223.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>