<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/705439.html">Фильм «По ту сторону» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/722523.html">Фильм «За гранью» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/809110.html">Фильм «Тайник» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/889521.html">Фильм «Вера» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/894853.html">Фильм «Смертельный пранк» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/897272.html">Фильм «Шальные пули» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/934716.html">Фильм «Магнум опус» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1035091.html">Фильм «Клуб сталкеров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1153152.html">Фильм «Дом страшных секретов» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1282101.html">Фильм «Русская революция глазами иностранцев» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/395691.html</link><category>друзья, животные, космос, кошки и собаки, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, собаки, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Звездные собаки: Белка и Стрелка фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/395691.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>О чем же может быть мультфильм «Звездные собаки: Белка и Стрелка», как не о паре исторически знаменитых собак, совершивших космический полет.
Москва, 1960 год. Советский Союз и США соревнуются в области космических достижений. Советские ученые запускают в космос собак, но испытания часто заканчиваются провально, и большинство собак на Землю так и не возвращается.
Цирковая собака Белка в результате неудачного исполнения номера оказывается в московском дворике. Там она встречает бродягу Стрелку и ее друга, крыса Веню.
С этого начинаются приключения наших героев. У каждого из них есть мечта - Белка хочет вернуться в свой цирк, где она главная любимица публики, Стрелка, потерявшая семью будучи еще совсем щенком, мечтает найти отца, по легенде, живущего в космосе, ну а Веня мечтает о больших деньгах и положении в обществе.
Собаки и крыс попадают на космодром и проходят тренировки, необходимые для полета в космос. Бескрайние просторы Вселенной становятсядля каждого целью и способом осуществить свою мечту. 
Нашим героям предстоит немало опасных испытаний на пути к звездам, смотреть за их приключениями можно онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/395691.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/77276.html</link><category>жульничество и аферы, интриги, любовь, неудачники, преображения, семья, отношения, недоразумение, конфликты друзей, отношения мужчины и женщины, флирт, человек и общество, переодевание, самозванцы, обман, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Здравствуйте, я ваша тетя! фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/77276.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тонкий английский юмор, расцвеченный колоритным русским весельем, ждет зрителя в нетленной советской кинокартине по мотивам чрезвычайно популярной пьесы Брэндона Томаса «Тетушка Чарли». Фарс с переодеванием разворачивается в простейших декорациях и без особых операторских хитростей, но наблюдать за потрясающе-гротескной игрой обворожительного Калягина, бравого Козакова, страстного Джигарханяна и невозмутимого Гафта – истинное удовольствие. Начать смотреть онлайн жемчужину отечественного кинематографа – комедию «Здравствуйте, я ваша тетя!» – можно прямо сейчас! 
Убегая от полисменов, бродяга Бабс Баберлей прячется в богатом доме. Его находят молодые люди, ожидающие приезда тетушки-миллионерши, которая сильно задерживается. Два юных джентльмена надеются, что донна Роза д’Альвадорес, вдова дона Педро из Бразилии, сможет убедить опекуна их возлюбленных разрешить милым барышням выйти замуж раньше оговоренного срока и притом сохранить право на приданое. Грозясь выдать Бабса полиции, женихи убеждают его сыграть роль авторитетной вдовы…</p><button formaction="https://pleer.video/77276.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/430455.html</link><category>животные, музыка, смена жизненных приоритетов, добрые дела, мечта, волшебные существа, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Большой Ух фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/430455.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Большой Ух» – легендарный советский мультфильм о дружбе народов, любви и сострадании к ближнему. Теперь родители вместе с детьми смогут посмотреть его онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Маленький волчонок живет на опушке леса, спит на раскладушке и каждую ночь вглядывается в темное небо в надежде, что хоть одна звездочка упадет в его лес. Однажды случается чудо, и недалеко от поляны падает небольшая звезда. Оказывается, это пришелец из космоса по имени Большой Ух. Несмотря на грозное имя, инопланетянин – маленький гномик в квадратной академической шапочке и с огромными ушами. Благодаря своим особо развитым органам слуха, Ух может слышать, что происходит в самых далеких уголках галактики: где-то случился политический переворот, а где-то выступают популярные космические медузы, «похожие на арбузы». Однако, несмотря на свои выдающиеся способности, пришелец не способен услышать то, что происходит у него под носом в оживленном лесу. А тут, вопреки его ожиданиям, протекает богатая и интересная жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/430455.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/451308.html</link><category>любовь, школа, добрые дела, дети, отношение учителя и ученика, учеба, волшебные существа, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чертенок № 13 фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/451308.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трогательный и добрый советский мультфильм для младших школьников о том, что в любом, даже казалось бы, самой природой предназначенном для гадостей существе–черте есть доброе начало, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Оказывается, чтобы стать истинным взрослым чертом, чертенятам, как и человеческим детям, надо посещать школу, усердно учиться и делать дьявольски сложные домашние задания. 
Сегодня бесенята проходят на уроке самую важную тему жизни – «Любовь». Вот только их главный девиз – «люби себя, чихай на всех, и в жизни ждет тебя успех!». Все ученики, кроме одного, блестяще сдают урок, лишь Чертенок №13 пытается убедить учителя и класс, что любить и можно, и нужно не только себя. Похоже, не бывать ему отличником: в предыдущей серии он так и не смог довести до слез любимых родителей. 
Мультфильм интересен и добрым главным героем, и интересными диалогами, и моралью: лента учит детей отстаивать собственные ценности, даже если против тебя весь мир.</p><button formaction="https://pleer.video/451308.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/436263.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, Вторая мировая война, отцы и дети, настоящие мужчины, война, дети, героизм, жестокость, кровь, потеря близких, борьба за выживание, жертвы, флешбек, спасение, перестрелки, прошлое героя, нацизм или нацисты, исторические события, взрывы, храбрость, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Брестская крепость фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/436263.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История одного из первых сражений Великой Отечественной войны – обороны Брестской крепости, которая началась 22 июня 1941 года. Свидетелем трагических событий становится местный мальчик Сашка. Военная драма Александра Котта, где вместе с юным дебютантом Алексеем Копашовом снялись такие известные артисты, как Андрей Мерзликин, Павел Деревянко, Евгений Цыганов. Автор идеи и генеральный продюсер – Игорь Угольников.

<p>Это реалистичная драма рассказывает о беспримерном подвиге защитников приграничной Брестской крепости. Им довелось одними из первых принять на себя натиск гитлеровских войск. Сюжет картины, как подчеркивают ее создатели, основан на реальных событиях, отраженных в мемуарах и архивных материалах, посвященных первому, самому тяжелому году войны. Оригинальность авторского видения заключается в том, что историю страшных событий воссоздает мальчик, чудом уцелевший в жестокой бойне. О том, что происходило в крепости летом 1941-го, он рассказывает своему внуку: правдиво, жестко, без пафоса, не избегая воспоминаний об артобстреле, гибели близких и просто знакомых людей, а также бесчеловечной жестокости врага. Кто знает, как повернулись бы события, если бы за день до обстрела крепости в нее не проникла группа немецких диверсантов, переодетых в форму офицеров советской армии…</p>
Всем, кто интересуется военной историей, рекомендуем посмотреть фильм «Брестская крепость».</p><button formaction="https://pleer.video/436263.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/453180.html</link><category>любовь, сильные женщины, счастье, одиночество, психологи, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, знакомства, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чудес не бывает фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/453180.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>На удивление честная и умная мелодрама «Чудес не бывает» рассказывает о сложностях жизни и странности любви. Этот фильм будто списан с настоящей жизни, мастерски поставлен и замечательно сыгран — убедитесь в этом самостоятельно, начав смотреть онлайн мелодраму «Чудес не бывает» в нашем интернет-кинотеатре.
Женя — современная сорокалетняя женщина на грани отчаяния. У нее есть взрослая дочь, которая учится в Америке, бывший нелюбимый муж и квартира в Москве. Вскоре к этому набору добавится и роман с женатым мужчиной. Испытывая страшные муки совести и не зная, как поступить, в поисках совета Женя к кому только не обращается. Подруги с готовностью и какой-то извращенной радостью начинают учить ее жить. Однако Женя быстро понимает, что все их советы почерпнуты из женских журналов и, судя по семейным обстоятельствам самих советчиц, к реальности вряд ли применимы. Не удовлетворенная их наставлениями, Женя идет в церковь, затем к гадалке, после чего сменяет нескольких психотерапевтов. Встретив Свету, необыкновенно чуткого психолога, Женя наконец обретает так необходимую ей поддержку.</p><button formaction="https://pleer.video/453180.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/420158.html</link><category>друзья, преступления, преодоление трудностей, дружба, недоразумение, борьба за справедливость, потеря близких, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Азиат фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/420158.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Криминальный боевик «Азиат» рассказывает историю двух закадычных друзей, которых жизнь раскидала в разные уголки нашей необъятной родины. Маленький Иван навсегда уезжает со всей семьей из захолустного сибирского городка в Казахстан. Вместе с другом Джекой они дают друг другу клятву сохранить одну страшную тайну, которая связывает их. 
Проходит несколько десятков лет. Иван живет с сестрой Ольгой, у которой больной сын. Заработки совсем небольшие, а мальчику требуется дорогая операция в Москве. Взвесив все «за» и «против», Иван собирает вещи и отправляется в Россию. В стране, которую они покинули 20 лет назад, у него никого не осталось. Иван направляется в Упрямск, тот самый городок детства, в надежде встретиться с Джекой. На месте он узнает у местной старушки, что Джека теперь стал уголовником, занимается золотом и, по слухам, похищает людей. Иван направляется к здешнему милиционеру Андрею, который обещает сделать ему прописку. Но по нелепой случайности домой к Андрею приходят двое неизвестных и убивают его. У Ивана пропал паспорт, и теперь он под подозрением. Как сложится дальнейшая судьба двух старых друзей, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/420158.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/424517.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, героизм, борьба за выживание, спасение, миссия/цель/задание, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бой местного значения фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/424517.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российская военная драма «Бой местного значения» про стойкость советских солдат и офицеров перед лицом превосходящих сил противника. Великая Отечественная война в самом разгаре. Небольшая группа советских солдат из пяти человек движется в установленном направлении согласно приказу. Группой руководит совсем еще молодой младший лейтенант Андрей, недавно закончивший учебку. У него в подчинении сплошь опытные взрослые солдаты, которые ему в отцы годятся. Подразделение попадает в глухую деревню Лютики, где за всю войну ни разу не видели немцев. Андрей узнает, что неподалеку есть стратегически важный мост, необходимый для переправы советской бронетехники. Пока старшее поколение празднует наступление нового года, младший лейтенант уходит патрулировать местность. Под покровом ночи, перепутав координаты, в поселение прибывает отряд диверсантов СС. Расслабленные русские солдаты вынуждены сгруппироваться, чтобы не дать противнику взорвать мост. Посмотреть, как развернутся события дальше, можно онлайн на нашем портале.</p><button formaction="https://pleer.video/424517.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/422941.html</link><category>брак, жизнь, работа, измена, преодоление трудностей, убийства и убийцы, война, мечта, отношения, горячие точки, жестокость, изнасилование, отношения мужа и жены, борьба за выживание, жертвы, миссия/цель/задание, врачи, международные отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чужие фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/422941.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетная драма о насильственном «окультуривании» американцами Ближнего Востока и сомнительном превосходстве западных ценностей запрещена к показу на территории США как порочащая облик американского гражданина. Инициатор запрета – Кондолиза Райс собственной персоной. Жителей России вряд ли обделят лентой на такую тему, поэтому у нас есть счастливый шанс посмотреть этот фильм онлайн прямо сейчас. 
Сюжет таков: в некую страну, где как раз разгорелся очередной военный конфликт, приезжает американская медицинская миссия с благой целью проводить вакцинацию. На самом деле у врачей есть еще одно задание – прививать аборигенам чувство преимущества Америки. Состав делегации неоднозначен: семейная пара с проблемами зачатия (муж – импотент, а жена, чтобы забеременеть, занимается сексом с носителями «хороших генов»), чокнутая старая дева (для нее секс – тоже больная тема), пытающаяся воспитывать детей, не имея на то ни дара, ни профессиональных навыков, а также несколько медиков-геев, которые срочно ищут ребенка на усыновление. На самом деле все они едут не спасать «дикарей», а заработать немного денег. Будни этой миссии тяжелы и непредсказуемы.</p><button formaction="https://pleer.video/422941.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427841.html</link><category>друзья, животные, жизнь, отношения, дружба, еда, знакомства, случайные встречи, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Таверна фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427841.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Таверна» – культовая анимация, выполненная с использованием компьютерной графики. Создал ее режиссер-мультипликатор Роберт Саакянц, обладающий неповторимой манерой рисунка. 
<p>Мультипликационный сериал состоит из пяти историй, объединенных общим главным героем – Зайцем. Но это не обычный заяц, а розовый, и зовут его Мишелем. Он живет в начале 20 века в сказочной армянской стране, где уже есть современная техника. Каждый эпизод начинается с того, что Мишель приходит пообедать в таверну. После этого действие разворачивается уже с его участием, потому что не вмешиваться в события он не может, хотя это не всегда приводит к положительным результатам.</p> 
<p>В пяти сериях – «Внутренний голос», «Ангел в сапогах», «Как рос кикос», «Три желания», «То самое величество» – участвуют давно знакомые сказочные персонажи: Серый Волк, Красная Шапочка, Кот в сапогах и многие другие. Мультфильм заставляет смеяться от души, потому что в нем удивительно смешан кавказский юмор, европейские традиции и американская динамика. Посмотрите «Таверну» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/427841.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/254977.html</link><category>брак, любовь, преображения, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения мужа и жены, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Связь фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/254977.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лирическая мелодрама, снятая в лучших традициях советского кино режиссером – новатором Дуней Смирновой (дочерью Андрея Смирнова).
В фильме Авдотья Смирнова по-новому переиграла банальный адюльтер – он и она за 30, у обоих семья-дети-родители-друзья-общий бизнес, и тут любовь нечаянно нагрянет, когда ее совсем не ждешь. И главный герой Илья (в исполнении лиричного и мужественного М. Пореченкова) и его возлюбленная Нина (ее сыграла нежная и легкая Анна Михалкова) – редчайшие представители искренне любящих людей с недремлющей совестью. Они рвутся друг к другу, мечутся между любовью и долгом, Москвой и Питером, свежими и острыми чувствами друг к другу и прочными как канаты, связями и чувствами ко всем людям, которые составляли их жизнь до встречи.  Диалоги героев, работа камеры, музыка – создают особый мир, в котором замерло время, и в нем – Илья, Нина, их выбор и невидимый зритель. Выбор особенно тяжелый, потому что у обоих – прекрасные семьи и понимающие спутники жизни. 
Фильм редкий, ведь понятие греха (осознанием которого мучатся герои) в отличие от понятия «права на лево», встречается очень редко. Право слово, стоит посмотреть онлайн на такую диковинку – на динозавров, отношения вымирающего поколения, воспитанного СССР. Лента понятнее людям от 25 лет.</p><button formaction="https://pleer.video/254977.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/411710.html</link><category>интриги, любовь, преодоление трудностей, расставания, отношения, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, ссоры, человек и общество, психологические расстройства</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Собака Павлова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/411710.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>За сложное дело – поиск границы между «здоровыми» чувствами и душевной болезнью – храбро взялась режиссер-дебютант и потомственный кинематографист Екатерина Шагалова при поддержке именитого Алексея Учителя. В замкнутый мир санатория для людей с «особым» сознанием отправились актеры Елена Лядова, Николай Иванов, Мария Звонарева, Анжелика Неволина. Фильм завоевал призы на фестивалях «Окно в Европу» и «Сталкер».

У Максима и Ксюши всё, как оно часто бывает у молодежи: бурные страсти и не менее бурные ссоры. Одна особенность, что их роман разворачивается в совершенно особенном месте – санатории для психически неуравновешенных пациентов. Обоих влюбленных привели сюда душевные травмы и домашние проблемы, но ведут они себя по-разному. Не в пример ранимому Максиму Ксюша превращается в местную фурию, выпивает, отказывается работать и сыпет оскорблениями. Доведя одного из врачей до рукоприкладства, она оказывается перед угрозой переезда к отцу или в другую больницу.  Словом, туда, где нет Макса. Но что у них есть, кроме друг друга?

Ценителям жизненных и серьезных драм о хрупкости человеческих чувств рекомендуем смотреть онлайн «Собака Павлова».</p><button formaction="https://pleer.video/411710.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/423020.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, жизнь, преображения, провинция, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, похищения, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Враги фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/423020.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная и правдоподобная военная драма «Враги» ставит перед зрителем непростые вопросы и дает неоднозначные ответы. Мы предлагаем посетителям нашего интернет-кинотеатра посмотреть этот фильм онлайн и сделать свои выводы.
Действие происходит в маленькой белорусской деревушке во время Великой Отечественной войны. Здесь, в одном из богом забытых уголков страны, обосновались немецкие солдаты. Местным жителям пришлось в прямом смысле слова жить бок о бок с оккупантами, ведь их расселили по избам. И как это ни парадоксально, белорусы смогли найти общий язык с теми, кого считали безжалостными убийцами. Оказалось, что они такие же люди, как и все остальные, и ничто человеческое им не чуждо. Но война диктует свои условия: героям все же приходится встать по разные стороны баррикад. В нелегком положении оказывается и Наталья, сын которой, судя по всему, попал в плен к фашистам. Когда простая женщина обращается за помощью к коменданту деревни, тот предлагает Наталье «обменять» ее сына на другого ребенка.</p><button formaction="https://pleer.video/423020.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/103737.html</link><category>друзья, притяжение противоположностей, секретные агенты, смена жизненных приоритетов, тайные общества, настоящие мужчины, отношения, дружба, тренировки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Космос как предчувствие фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/103737.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Четвертый игровой фильм автора «Прогулки» и «Пленного» - Алексея Учителя. «Космос как предчувствие» завоевал приз за лучший фильм на ММКФ в 2005 году. Главные роли в фильме сыграли Евгений Миронов и Евгений Цыганов. Посмотреть один из достойнейших российских фильмов можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре. 
Мужчина средних лет по фамилии Коньков живет в портовом городе где-то на Кольском полуострове. Сам себя он гордо называет Коньком, работает шеф-поваром в местном ресторане и ухаживает за официанткой Ларой. На дворе конец 50-х, время перемен и запуска первого космического спутника. Конек всем сердцем верит в светлое будущее и свое непоследнее место в нем. Однажды в зале боксерской секции, которую он регулярно посещает, ему встречается таинственный незнакомец. Между мужчинами завязывается странная дружба, основанная на тайнах и конспирации. Новый друг представляется Конькову Германом, рассказывая истории о засекреченном отборе кандидатов для первого полета в космос.</p><button formaction="https://pleer.video/103737.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427856.html</link><category>космос, путешествия, путешествия во времени, инопланетяне, вирусы, героизм, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>День рождения Алисы фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427856.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российский полнометражный мультипликационный фильм «День рождения Алисы», являющийся экранизацией одноименной повести Кира Булычева, мы советуем смотреть онлайн всей семьей. Взрослым он даст возможность ненадолго вернуться в детство и вспомнить любимых героев, ну а подрастающее поколение познакомит с творчеством признанного классика отечественной фантастики. Мультипликаторы работали над созданием фильма почти два года: если верить слухам, за это время было израсходовано около 100 килограммов ластиков и 5 000 ручек для прорисовки. Мультик с первого до последнего кадра сделан руками художников, и компьютерная графика в нем не использовалась.
У Алисы Селезневой день рождения, и Громозека делает ей необычный подарок – берет с собой в увлекательную экспедицию на планету Колеида. Планета мертва: ее жители погибли более 100 лет назад от вируса космической чумы. Известно, что они почти не отличались от землян ни внешне, ни по уровню развития. Это была богатая и интересная цивилизация, которая трагически погибла. С помощью машины времени Алиса отправляется в прошлое, чтобы спасти Колеиду от катастрофы.</p><button formaction="https://pleer.video/427856.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/395689.html</link><category>азартные игры, спорт, деньги, соперничество, футбол, выбор, долги, риск, алчность, богачи, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игра фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/395689.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедия «Игра» от любимого русским народом режиссера Александра Рогожкина рассказывает об околофутбольной суете: тотализаторы, спортивное лобби и прочие происки чиновников. Самому футболу здесь уделено крайне мало внимания. Россия завоевывает право на проведение Чемпионата мира по футболу, а наша сборная выходит в нем в финал. На тренировочной базе сборной работает огромное количество людей, и каждый из них старается принести пользу, кто себе, а кто и окружающим. Но от их работы напрямую зависит успех команды. Администратор сборной М.Д.Звонов, пытающийся выкачать из сложившейся ситуации максимальную личную выгоду, сторож спортивной базы Эрнест Карлович, который в состоянии алкогольного опьянения способен предсказать результат грядущего матча, уборщица-филолог Маша, которая собирает на тренировочной базе материал для своей диссертации, и  еще множество харизматичных персонажей ждут нас в этом веселом фильме, который можно посмотреть онлайн прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/395689.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/396908.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, коррупция, наркотики, погони, преодоление трудностей, убийства и убийцы, убийцы, риск, жестокость, силы правопорядка, борьба за выживание, молодежь, преследования, экстрим</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На скейте от смерти фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/396908.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Двое закадычных друзей-скейтеров, Жером и Бенджамин, становятся свидетелями разборки наркомафии. Убийство наркоторговца друзья фиксируют на камеру мобильного телефона, но досадное недоразумение выдает их, и они вынуждены спасаться бегством на скейтах. Друзья незамедлительно обращаются в полицию, но видят среди полицейских тех самых убийц! Им становится ясно, что коррумпированная полиция напрямую замешана в этом деле, и здесь помощи им не найти. Единственный человек, которому они могут доверять – офицер ведомства Сильвия, которую запись убедила в нечистоплотности ее коллег. В историю непроизвольно оказывается втянута Дани, подруга парней. Теперь ребятам предстоит спасти не только свои шкуры, но и девушку, которую ранит один из преступников. За героями объявлена настоящая охота: на своих скейтах они будут уходить от целой армии полицейских, которые гонятся за ними на автомобилях и мотоциклах. Невероятные гонки по улицам и крышам Парижа в динамичном французском боевике «На скейте от смерти» можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/396908.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/274730.html</link><category>интриги, месть, отцы и дети, погони, преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, деньги, отношения, убийцы, риск, расследование, загадки и тайны, борьба за справедливость, потеря близких, борьба за выживание, наследство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ларго Винч: Начало фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/274730.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательный приключенческий боевик, который закрутит зрителя в водовороте событий и неожиданных поворотов сюжета. Смотрите онлайн «Ларго Винч: Начало», один из лучших европейских фильмов этого жанра, в нашем интернет-кинотеатре. Исполнитель главной роли - французский актер Томер Сисле - вряд ли кого-то оставит равнодушным. Ему удалось создать образ смелого и бескомпромиссного героя-одиночки, который не остановится ни перед чем, пока не раскроет все тайны и махинации своих врагов. Одну из центральных ролей исполнила знаменитая британская актриса Кристин Скотт Томас.
Ларго был бедным сиротой, которого тайно усыновил и воспитал могущественный бизнесмен. После его смерти его финансовая империя находится под угрозой. Могущественные конкуренты стремятся уничтожить наследие приемного отца Ларго. Но уже почти празднуя победу, они не знают, что им предстоит столкнуться с неожиданным препятствием, ведь молодой человек не намерен сдаваться без боя. Он начинает бороться, пытаясь раскрыть тайну смерти отчима и защищая свой бизнес и даже жизнь.</p><button formaction="https://pleer.video/274730.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/391771.html</link><category>интриги, семья, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, отношения в паре, отношения мужа и жены, потеря памяти, расследование, загадки и тайны, видения, прошлое героя, поездки, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не оглядывайся фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/391771.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В 2009 г. одна из самых неординарных режиссеров Франции Марина де Ван представила на Каннском фестивале свою очередную работу ─ психологический триллер «Не оглядывайся». Главная героиня картины в детские годы побывала в автокатастрофе и по этой причине не помнит никаких деталей своего прошлого. И если бы не странные изменения, которые начинают происходить с ней во взрослой и вполне благополучной жизни, Жанна возможно бы и не проявила интереса к тому, что случилось с нею много лет назад. Рядом с молодой женщиной постоянно находится любящий муж, двое замечательных детей, каждая из написанных ею книг становится бестселлером, но на этом внешне безоблачном фоне Жанну все чаще мучают непонятные метаморфозы, происходящие в ее доме, сознании, теле. И вот однажды на глаза ей попадается старая фотография, на которой Жанна видит рядом с собой и своей матерью незнакомую женщину. На вопрос о ней мать отвечает неохотно, и это лишь подстегивает интерес молодой женщины: она интуитивно догадывается, что незнакомка могла бы помочь ей понять причину происходящего. Через фотографа, сделавшего этот снимок, Жанна узнает, что загадочная особа живет в Италии, и снедаемая любопытством, отправляется на ее поиски.</p><button formaction="https://pleer.video/391771.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/325701.html</link><category>жизнь, знаменитости, мода, работа, сильные женщины, преодоление трудностей, танцы, отношения, карьера, творчество и творцов, таланты, певица или певец, модели</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коко до Шанель фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/325701.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История жизни одной из легендарных женщин Франции в великолепном изложении режиссера Анн Фонтен и талантливой актрисы Одри Тоту ─ так можно в двух словах охарактеризовать содержание биографической киноленты «Коко до Шанель». Но за этими скупыми словами скрывается богатый фактический материал, повествующий о непростом жизненном пути модельера, имя которой по сей день считается символом безупречного стиля, вкуса и чисто французского женского шарма. Это история простой девочки по имени Габриэль, сумевшей не сломаться в суровых условиях воспитавшего ее приюта для сирот, куда она попала при живом отце. Это рассказ о взлетах и падениях молодой девушки, с упорством отчаяния хватавшейся за любую возможность найти применение своему многогранному артистическому таланту. Днем работа за швейной машинкой, на которой для танцовщиц дешевого кабаре создавались первые коллекции нарядов от будущей законодательницы высокой моды. Вечером ─ выступления на сцене того же кабаре, завсегдатаям которого Габриэль Шанель обязана своим прозвищем Коко: она получила его за исполнение незамысловатой песенки из своего репертуара. Но в один прекрасный день в судьбу девушки вмешался Его Величество Случай…</p><button formaction="https://pleer.video/325701.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/275429.html</link><category>страхи, человеческие пороки, борьба со злом, жестокость, опасные животные, смерть, психологические расстройства, психологические травмы, сны, фобии, галлюцинации, одержимость, кошмары</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страх[и] темноты фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/275429.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мультипликационный фильм ужасов – такой оригинальный жанр предлагают вам авторы этой французской картины. Смотреть онлайн  «Страх[и] темноты и не только» понравится всем любителям пощекотать себе нервы.

В этой, холодящей душу и кровь, мультипликационной картине собраны пять короткометражных лент, работы художников, творящих в жанре комиксов. В ней рассказывается о разнообразных людских кошмарах: боязни клоунов, насекомых, привидений, ответственности и самом главном страхе человечества – страхе темноты.   Фильм выполнен в стильной черно-белой стилистике и придется по вкусу киноманам и прочим любителям ужастиков.

Картина сделана мультипликаторами из Франции (Блатч, Мари Кайю, Пьер ди Сюлло), Италии (Лоренцо Маттоти), а также из США (Чарльз Бернс, Ричард МакГир). В озвучивании мультфильма приняли участие известные французские актеры кино и дубляжа, в том числе и Гийом Депардье – сын Жерара Депардье.</p><button formaction="https://pleer.video/275429.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/403820.html</link><category>любовь, провинция, одиночество, преодоление трудностей, отношения, жестокость, отношения мужчины и женщины, борьба за справедливость, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Грех фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/403820.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мы предлагаем вам смотреть онлайн российскую драму «Грех» - тонкую, сентиментальную и светлую историю о том, как горе потери объединит двух незнакомых людей.   
Отслужив в армии, Виктор Завьялов решает не возвращаться в родной город – любимая девушка солдата не дождалась, родственников не осталось. Парень едет навестить могилу погибшего друга. Виктор винит себя в нелепой смерти Сергея и, разыскав в небольшой деревеньке мать товарища, он просит разрешения остаться погостить-помочь по хозяйству. Вера Сергеевна не против. Одинокая, нелюбимая односельчанами, она живет здесь сама по себе, всем чужая. Виктор - такой молодой, заботливый, добрый - отогреет сердце несчастной женщины. Только вот вся деревня резко всполошится из-за Вериного постояльца. Сарафанное радио быстро разнесет скандальную новость. Где это видано, при живом-то муже! И не важно, что он давно сидит, все равно ждать должна, не по-людски это! Бдительные соседи и родственники уверены, дыма без огня не бывает. Виктор уезжает домой. Вера остается. Но забыть друг друга у них не получится.</p><button formaction="https://pleer.video/403820.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/415134.html</link><category>месть, преступления, семейные проблемы, сильные женщины, преодоление трудностей, убийства и убийцы, мечта, проститутки, женская дружба, семейный конфликт, женщины, борьба за справедливость, борьба за выживание, финансовые проблемы, миссия/цель/задание, тиран, деспот, диктатор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Стены фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/415134.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История двух девушек в Израиле, которые оказываются в тяжёлых жизненных обстоятельствах, но не могут смириться со своей незавидной участью. Украинка Галя, вынужденная заниматься проституцией, и жена тирана Элеонор объединяются, чтобы бороться за свою жизнь и свободу. 
<p>На окраине Тель-Авива в ветхом доме живут две молодые девушки, которые отчаянно мечтают о новой жизни. Украинка Галя переезжает в Израиль в поисках заработка, но вскоре после приезда попадает в руки сутенёров и оказывается вовлечена в занятие проституцией. Когда её попытка сбежать из борделя заканчивается неудачей, Галю вынуждают стать киллером, и со временем девушка, вынужденная выполнять самые страшные поручения, становится жестокой и бесчувственной. Соседка Гали по имени Элеонор работает в магазине и на первый взгляд кажется вполне счастливой, но на самом деле хочет только одного: сбежать от своего мужа-тирана, который регулярно избивает её.</p> 
<p>Когда девушки, живущие по соседству, наконец знакомятся, они понимают, что нужны друг другу, чтобы выжить в суровом мире мужчин. Галя и Элеонор объединяются и начинают борьбу против всех, кто угнетает их, превращая их существование в настоящий ад. Чтобы узнать, как сложится судьба двух героинь, которые отказались быть жертвами обстоятельств, приглашаем вас посмотреть остросюжетную драму «Стены» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/415134.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/12312.html</link><category>инопланетяне, преодоление трудностей, отношения, расизм, расы и национальности, человек и общество, дискриминация, бедняки, прошлое героя, разговоры, глухие, немые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Брат с другой планеты фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/12312.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Брат с другой планеты» – динамичный и неоднозначный фильм Джона Сейлза, дважды номинировавшегося на премию «Оскар» за лучший сценарий. В центре внимания – пришелец из космоса, который, спасаясь от космических угнетателей, попадает в Америку, где вынужден вести жизнь нелегального иммигранта. В картине, которую мы рекомендуем посмотреть онлайн, режиссер мастерски затрагивает проблемы расизма, нищеты, классового неравенства.

<p>Из неизведанных глубин космоса на Землю прибывает маленький челнок, откуда выходит вполне обычный на вид чернокожий парень. На самом деле он беглец с другой планеты, преследуемый космическими угнетателями. Оказавшись в США, герой становится рядовым нелегалом и бедняком, на которого никто не обращает внимания. Трехпалый (такое прозвище он получил за три пальца на ноге) хочет адаптироваться к новому для него миру. Он устраивается на работу, встречается с девушкой, заводит друзей. Однако, кроме инопланетного происхождения, у героя есть еще одна особенность – он немой. Именно поэтому люди видят в нем зеркальное отражение самих себя.</p></p><button formaction="https://pleer.video/12312.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/257900.html</link><category>борьба с системой, друзья, любовь, семья, школа, преодоление трудностей, война, революция, поиск себя, свобода, дружба, взросление, дети, подростки, политический конфликт, женщины, борьба за справедливость, исторические события</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Персиполис фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/257900.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остроумный режиссерский дебют француженки Маржан Сатрапии принес ей большой успех. Анимационная картина была номинирована на «Оскар», а также заработала увесистую коллекцию призов на различных фестивалях, включая Каннский. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн запрещенный в Иране полнометражный черно-белый мультфильм «Персиполис». Первоначальная версия была озвучена Кьярой Мастрояни и Катрин Денев, а английская – Шоном Пенном и Игги Попом. 
Действие происходит в Тегеране в 1978 году. Фильм показывает трагические события тех лет – Исламскую революцию, войну с Ираком, шахский режим – глазами маленькой, но очень смелой и решительной девочки. Родители, предчувствуя, что дочери будет нелегко из-за ярко выраженного свободолюбивого характера, отправляют ее за границу, в австрийскую школу. Маржи переживает любовь, предательство, познает дружбу и одиночество. Когда она возвращается в Иран, на родине уже многое поменялось. Мир хочет подчинить непокорную девушку себе, однако сдаваться она не собирается.</p><button formaction="https://pleer.video/257900.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/39859.html</link><category>музыка, преодоление трудностей, музыканты, анархисты, конфликты на работе, отношения сотрудника и работодателя, творчество и творцов, тиран, деспот, диктатор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Репетиция оркестра фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/39859.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сложный, многогранный, гениальный Феллини умел творить шедевры почти из ничего. В ленте 1978 года «Репетиция оркестра», которую мы приглашаем вас смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, великий мастер иносказания обратился к идее распада человеческого общества, уместив всё действо в недолгую репетицию музыкантов в стенах списанной под снос церкви. Критики по-разному толковали эту картину-притчу с незамысловатым сюжетом, но глубоким подтекстом. 
Начинается «Репетиция» легко: кажется, зрителю просто предлагают хорошо провести время в кинозале и от души посмеяться. Один за другим музыканты оркестра собираются на очередной прогон. Происходит это не быстро, есть время для шуток, дружеской болтовни, дурацких розыгрышей. Присутствующие на репетиции телевизионщики записывают происходящее, служители музыки охотно дают интервью, с любовью рассказывая о своих инструментах…Каким образом будничное превращается в театр абсурда – совершенно непонятно, впрочем, такова жизнь! Репетирующие ссорятся, дирижер свергнут, стены рушатся… но «Господа, всё с начала!»</p><button formaction="https://pleer.video/39859.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/49941.html</link><category>запретная любовь, смена жизненных приоритетов, добрые дела, мечта, человеческие пороки, вера или религиозность, изнасилование, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, богачи, бедняки, монастыри или монахини</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Виридиана фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/49941.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Один из первых и величайших режиссеров-сюрреалистов, лауреат всех престижных кинопремий Луис Бунюэль заявил о себе беспримерным «Андалусским псом» и на протяжении всей жизни продолжал волновать и распалять аудиторию. Его на редкость доступная лента «Виридиана» вызвала громкий скандал, заслужила обвинения в аморальности, святотатстве, распутстве, а также взяла главный приз Каннского фестиваля. Эта вольная экранизация романа Бенито Переса Гальдоса была 16 лет запрещена в родной Испании, но после падения режима Франко стала достоянием ее киноискусства.

Глубоко религиозная, добродетельная и целомудренная послушница Виридиана готовится к пожизненному служению Богу. Но прежде чем принять постриг, она нехотя соглашается погостить у своего пожилого дяди, дона Хайме. Нескольких дней под одной крышей достаточно, чтобы несчастный вдовец пал жертвой поздней любви – и в прямом, и в переносном смысле. Сначала он усыпляет свою прекрасную племянницу и едва не лишает ее невинности, а когда Виридиана уезжает в гневе – вешается на дереве. Потрясенная девушка решает не возвращаться в монастырь. Унаследовав дом, она организует богадельню для нищих и прокаженных, но даже не представляет, что зреет в их порочных душах.

Если вас не пугает перспектива распрощаться с филантропией и идеализмом, то предлагаем посмотреть онлайн впечатляющую испанскую киноклассику «Виридиана».</p><button formaction="https://pleer.video/49941.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/8348.html</link><category>преодоление трудностей, человеческие пороки, особняки или замки, галлюцинации, аристократия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ангел-истребитель фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/8348.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Ангел-истребитель» – трагикомедия Луиса Бунюэля. Эта удивительная фантасмагорическая картина рассказывает нам о группе буржуа и аристократов, которые вместе ужинают в роскошном особняке. Закончив трапезу, они с ужасом понимают, что по необъяснимым причинам ни один из них не может переступить порог и покинуть этот дом. Герои осознают, что застряли в этой гостиной на долгое время. По истечении двух дней необъяснимого мистического заточения окутанные страхом и отчаянием люди начинают терять свой светский вид. Нахождение в замкнутом пространстве постепенно доводит их до животного поведения, выявляя все человеческие пороки. Они устраивают драки за кусок мяса и глоток воды, пытаются понять, кто может нести ответственность за происходящее, и, позабыв о своих манерах, совершенно бескультурно, по-хамски, начинают относиться друг к другу.</p><button formaction="https://pleer.video/8348.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/460066.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, любовь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, любовные треугольники, отношения, героизм, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В сторону от войны фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/460066.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Новый фильм о старой войне, в котором боевые столкновения — не самое главное. Смотрите онлайн «В сторону от войны» — фильм про ту любовь, о которой не говорили в СССР. Не было места сомнениям: если есть любимый, который ушел на фронт, то женщина должна его ждать и надеяться на возвращение. Теперь сценаристам хочется поговорить о том, как все могло складываться на самом деле.
В начале Великой Отечественной войны Мария Леонидовна ездит с агитационной бригадой по линии фронта, чтобы поднять боевой дух солдат. Приехав на передовую, она встречает капитана Громова, с которым у них пять лет назад был роман. Они не могли увидеться раньше, поскольку капитан исчез из жизни Маши. Теперь артистка замужем за своим преподавателем, известным певцом Соловьевым. Оказывается, ее чувства к капитану вовсе не угасли, и после представления герои успевают поговорить. Однако Громов знает от захваченного в плен языка, что скоро здесь будут войска. Не слушая возражений Маши, он приказывает агитбригаде срочно уехать.</p><button formaction="https://pleer.video/460066.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/466444.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, героизм, борьба за выживание, преследования, спасение, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Разжалованный фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/466444.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>О Великой Отечественной войне сказано и снято довольно много, но редкое кино в достаточной степени правдиво освещает различные нюансы, происходящие в то время на полях сражений. Тем не менее, любому кинозрителю хочется узнать, как все было на самом деле. Военная драма «Разжалованный», которую можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, позволит лучше понять реалии военного прошлого. В центре сюжета – история молодого лейтенанта, отказавшегося выполнять приказ высшего командования. Во время решающего наступления юный офицер, согласно уставу, решил не поднимать отряд на верную гибель по причине отсутствия артподготовки. Завоевав тем самым безграничное уважение и любовь личного состава, он, тем не менее, вызвал негодование вышестоящих командиров. Лейтенанта при всем строе лишают погон и передают в распоряжение недавно прибывшего лейтенанта НКВД Смирнова. Чекисту, по причине нехватки бойцов, выделяют всего одного конвоира в лице старого и усталого солдата. Втроем они отправляются на поиски штаба дивизии, чтобы передать разжалованного офицера военному трибуналу. Проделав огромный и тяжкий путь, все они оказываются в кольце фашистского окружения, став невольными защитниками целого полевого госпиталя.</p><button formaction="https://pleer.video/466444.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/280966.html</link><category>любовь, магия и волшебство, провинция, свадьбы, добрые дела, человеческие пороки, борьба со злом, монстры, ведьмы, силы правопорядка, волшебные существа, антигерои</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чудеса в Решетове фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/280966.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Современная комедийная сказка от режиссера Михаила Левитина. Известные с детства персонажи обрели новую жизнь: Василиса Мелентьевна, русалка Инка, бабушка Ядвига, говорящий кот Тимофей теперь разгуливают по провинции. Рекомендуем вам смотреть онлайн фильм «Чудеса в Решетове» с Алексеем Паниным в роли участкового Петра, пытающегося разобраться в чудесах, происходящих в его городке.

Сюжет картины необычен, здесь мы столкнемся с интерпретацией известных сюжетов на современный лад. И действие будет происходить с поправкой на настоящее время, поэтому бабка Ядвига летает на стиральной машинке, а русалка Инка шокирует рыбинспекцию. Особенность странной компании состоит в том, что они бессмертны. Вот и приходится время от времени переезжать, чтобы в конец не сводить с ума местных жителей. Новым пунктом поселения героев стал городок Решетов, в котором с их появлением начинают происходить чудеса на благо населения – вода из колодца начинает исцелять больных, не без подсказки русалки местный предприниматель превращает навоз в золото. Увы, местная мафия не смогла остаться безучастной к происходящему…</p><button formaction="https://pleer.video/280966.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/453022.html</link><category>Великая Отечественная война, любовь, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, героизм, борьба за справедливость, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лейтенант Суворов фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/453022.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер Алексей Козлов не устает обращаться к неисчерпаемой военной теме, каждый раз воспевая простой солдатский подвиг. В фильме «Лейтенант Суворов» рассказ пойдет о самом начале тяжелого изматывающего противостояния фашистским захватчикам. Смотреть онлайн искреннюю, местами очень наивную историю молодого лейтенанта Саши можно в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. 
Еще вчера Александр был курсантом военного училища, а сегодня ему доверено командовать взводом. Спешное назначение объясняется срочной мобилизацией всей страны: началась война. В родном городе молодого командира идет сумбурная эвакуация людей и материальных ценностей. Но есть и такие, кто никуда бежать не собирается. Сашина школьная любовь Анюта приезжает домой на каникулы, хотя прекрасно понимает, что ехать нужно было совсем в другую сторону. Она вместе со многими другими жителями сталкивается с реальной угрозой собственной жизни: на городок нападают немцы. Юному Александру Суворову предстоит принять первый в его жизни бой…</p><button formaction="https://pleer.video/453022.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41381.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, предатели, шпионы, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, война, отношения, героизм, кровь, расследование, загадки и тайны, жертвы, перестрелки, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В августе 44-го фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41381.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Евгений Миронов и Владислав Галкин в военно-детективной драме «В августе 44-го» о противостоянии советской контрразведки и фашистских лазутчиков. Великая Отечественная война близится к своему завершению. Красная Армия медленно, но верно отвоевывает стратегически важные территории, продвигаясь к Берлину. Некогда оккупированная Белоруссия полностью освобождена, но где-то в местных лесах все еще скрывается группа диверсантов. Разведка засекла подозрительные сигналы, явно напоминающие секретный код шифрованной передачи. В связи с тем, что советское командование готовит масштабное наступление на близлежащей местности, а также на территории Литвы, поступает приказ срочно обезвредить вражеских разведчиков. К расследованию приступает талантливый психолог, капитан комендатуры Алехин со своей командой опытных бойцов. При помощи своего коронного метода так называемой органолептики, ему удается выйти на след. Знаменитую сцену психологического противостояния, а также финал этой картины вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/41381.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43628.html</link><category>борьба с системой, жизнь, любовь, преображения, преодоление трудностей, писатели, религия, вера или религиозность, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Цвет граната фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43628.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Цвет граната» – музыкальное  художественное полотно Сергея Параджанова, ставшее настоящей классикой отечественного кинематографа. Познакомиться с этим самобытным шедевром можно в нашем интернет-кинотеатре – для этого нужно посмотреть картину онлайн. 
Еще в начальных титрах, предваряющих действие, Параджанов сообщает зрителю: «Не ищи в этом фильме биографию великого армянского поэта XVIII века Саят-Нова – мы только стремились средствами кино передать образный мир той поэзии, о которой русский поэт Валерий Брюсов писал: «Средневековая армянская лирика есть одна из замечательных побед человеческого духа, какие только знает летопись всего мира...»
Картина состоит из нескольких миниатюр. Герой первой из них – Саят-Нова, армянский поэт, живущий в средние века. Он пишет и под музыкальный аккомпанемент музыки Тиграна Мансуряна зачитывает свои стихи о любви, жизни, горе и радости. Действие сопровождается красивыми декорациями, выразительными жестами актеров, непревзойденным национальным колоритом и четверостишьями самого Саят-Нова.</p><button formaction="https://pleer.video/43628.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>