<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/684507.html">Фильм «Основы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/857858.html">Фильм «Меж двух миров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/945001.html">Фильм «Гудлэнд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/959493.html">Фильм «Интенсивная терапия» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1012504.html">Фильм «Братья по оружию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1046195.html">Фильм «Сквозь черное стекло» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1111509.html">Фильм «Книжная неделя» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1254832.html">Фильм «Фатеич и море» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1264022.html">Фильм «[4K] Животный мир: Индонезия» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1377934.html">Фильм «Четвертая стена» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/8348.html</link><category>преодоление трудностей, человеческие пороки, особняки или замки, галлюцинации, аристократия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ангел-истребитель фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/8348.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Ангел-истребитель» – трагикомедия Луиса Бунюэля. Эта удивительная фантасмагорическая картина рассказывает нам о группе буржуа и аристократов, которые вместе ужинают в роскошном особняке. Закончив трапезу, они с ужасом понимают, что по необъяснимым причинам ни один из них не может переступить порог и покинуть этот дом. Герои осознают, что застряли в этой гостиной на долгое время. По истечении двух дней необъяснимого мистического заточения окутанные страхом и отчаянием люди начинают терять свой светский вид. Нахождение в замкнутом пространстве постепенно доводит их до животного поведения, выявляя все человеческие пороки. Они устраивают драки за кусок мяса и глоток воды, пытаются понять, кто может нести ответственность за происходящее, и, позабыв о своих манерах, совершенно бескультурно, по-хамски, начинают относиться друг к другу.</p><button formaction="https://pleer.video/8348.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/460066.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, любовь, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, война, любовные треугольники, отношения, героизм, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В сторону от войны фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/460066.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Новый фильм о старой войне, в котором боевые столкновения — не самое главное. Смотрите онлайн «В сторону от войны» — фильм про ту любовь, о которой не говорили в СССР. Не было места сомнениям: если есть любимый, который ушел на фронт, то женщина должна его ждать и надеяться на возвращение. Теперь сценаристам хочется поговорить о том, как все могло складываться на самом деле.
В начале Великой Отечественной войны Мария Леонидовна ездит с агитационной бригадой по линии фронта, чтобы поднять боевой дух солдат. Приехав на передовую, она встречает капитана Громова, с которым у них пять лет назад был роман. Они не могли увидеться раньше, поскольку капитан исчез из жизни Маши. Теперь артистка замужем за своим преподавателем, известным певцом Соловьевым. Оказывается, ее чувства к капитану вовсе не угасли, и после представления герои успевают поговорить. Однако Громов знает от захваченного в плен языка, что скоро здесь будут войска. Не слушая возражений Маши, он приказывает агитбригаде срочно уехать.</p><button formaction="https://pleer.video/460066.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/466444.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, героизм, борьба за выживание, преследования, спасение, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Разжалованный фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/466444.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>О Великой Отечественной войне сказано и снято довольно много, но редкое кино в достаточной степени правдиво освещает различные нюансы, происходящие в то время на полях сражений. Тем не менее, любому кинозрителю хочется узнать, как все было на самом деле. Военная драма «Разжалованный», которую можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, позволит лучше понять реалии военного прошлого. В центре сюжета – история молодого лейтенанта, отказавшегося выполнять приказ высшего командования. Во время решающего наступления юный офицер, согласно уставу, решил не поднимать отряд на верную гибель по причине отсутствия артподготовки. Завоевав тем самым безграничное уважение и любовь личного состава, он, тем не менее, вызвал негодование вышестоящих командиров. Лейтенанта при всем строе лишают погон и передают в распоряжение недавно прибывшего лейтенанта НКВД Смирнова. Чекисту, по причине нехватки бойцов, выделяют всего одного конвоира в лице старого и усталого солдата. Втроем они отправляются на поиски штаба дивизии, чтобы передать разжалованного офицера военному трибуналу. Проделав огромный и тяжкий путь, все они оказываются в кольце фашистского окружения, став невольными защитниками целого полевого госпиталя.</p><button formaction="https://pleer.video/466444.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/280966.html</link><category>любовь, магия и волшебство, провинция, свадьбы, добрые дела, человеческие пороки, борьба со злом, монстры, ведьмы, силы правопорядка, волшебные существа, антигерои</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чудеса в Решетове фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/280966.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Современная комедийная сказка от режиссера Михаила Левитина. Известные с детства персонажи обрели новую жизнь: Василиса Мелентьевна, русалка Инка, бабушка Ядвига, говорящий кот Тимофей теперь разгуливают по провинции. Рекомендуем вам смотреть онлайн фильм «Чудеса в Решетове» с Алексеем Паниным в роли участкового Петра, пытающегося разобраться в чудесах, происходящих в его городке.

Сюжет картины необычен, здесь мы столкнемся с интерпретацией известных сюжетов на современный лад. И действие будет происходить с поправкой на настоящее время, поэтому бабка Ядвига летает на стиральной машинке, а русалка Инка шокирует рыбинспекцию. Особенность странной компании состоит в том, что они бессмертны. Вот и приходится время от времени переезжать, чтобы в конец не сводить с ума местных жителей. Новым пунктом поселения героев стал городок Решетов, в котором с их появлением начинают происходить чудеса на благо населения – вода из колодца начинает исцелять больных, не без подсказки русалки местный предприниматель превращает навоз в золото. Увы, местная мафия не смогла остаться безучастной к происходящему…</p><button formaction="https://pleer.video/280966.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/453022.html</link><category>Великая Отечественная война, любовь, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, героизм, борьба за справедливость, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лейтенант Суворов фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/453022.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер Алексей Козлов не устает обращаться к неисчерпаемой военной теме, каждый раз воспевая простой солдатский подвиг. В фильме «Лейтенант Суворов» рассказ пойдет о самом начале тяжелого изматывающего противостояния фашистским захватчикам. Смотреть онлайн искреннюю, местами очень наивную историю молодого лейтенанта Саши можно в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. 
Еще вчера Александр был курсантом военного училища, а сегодня ему доверено командовать взводом. Спешное назначение объясняется срочной мобилизацией всей страны: началась война. В родном городе молодого командира идет сумбурная эвакуация людей и материальных ценностей. Но есть и такие, кто никуда бежать не собирается. Сашина школьная любовь Анюта приезжает домой на каникулы, хотя прекрасно понимает, что ехать нужно было совсем в другую сторону. Она вместе со многими другими жителями сталкивается с реальной угрозой собственной жизни: на городок нападают немцы. Юному Александру Суворову предстоит принять первый в его жизни бой…</p><button formaction="https://pleer.video/453022.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/432385.html</link><category>Великая Отечественная война, запретная любовь, любовь, отцы и дети, преодоление трудностей, мечта, побег, отношения, репрессии, заложники, дети, отношения родителей и детей, человек и общество, женщины, дискриминация, беременность, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Одна война фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/432385.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Актриса и режиссер, завоевавшая популярность еще в 90-е годы, Вера Глаголева, сняла драму «Одна война» – фильм о неоднозначной судьбе русских женщин, чьи дети родились от немецких оккупантов. Эту военную драму, одну из ролей в которой превосходно сыграл Александр Балуев, мы предлагаем вам смотреть онлайн. 

Маленький остров в Ладожском озере стал пристанищем для пяти русских женщин и их маленьких детей. Во времена войны судьба распорядилась так, что каждая из них забеременела. Только вот дети родились не от русских солдат, а от занимавших территорию немцев-оккупантов. Великая Победа 45-го года принесла одновременно героиням и радость и горе, и эти два чувства будут еще долго соперничать в жизнях бедных женщин. Не имея возможности покинуть остров, находясь под строгой охраной, матери вынуждены строить свои судьбы на маленьком клочке земли. И, пожалуй, все то светлое, чем озарена их жизнь – это дети, любовь к ним и одновременно надежда на лучшую жизнь, если не для себя, то хотя бы для них.</p><button formaction="https://pleer.video/432385.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/431199.html</link><category>интриги, любовь, путешествия, измена, любовные треугольники, мечта, отношения, конфликты в отношениях, обреченная любовь, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, романтические отношения, свидания, возвращение домой, прошлое героя, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Парижская любовь Кости Гуманкова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/431199.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российская мелодрама 2005 года «Парижская любовь Кости Гуманкова» снята по мотивам одноименного произведения писателя Юрия Полякова об истории любви, для которой нет ни временных, ни пространственных преград. Вы можете начать смотреть онлайн этот романтический и трогательный фильм в нашем интернет-кинотеатре.
Двадцать лет назад, в середине 80-х, молодой программист по имени Костя Гуманков невероятным образом оказывается в составе туристической группы, которая из Москвы летит в Париж. Стоило ему это немалых усилий и участия во множестве интриг, однако теперь, когда все это позади, Костя прибывает в Париж. В отличие от подавляющего большинства советских людей, Костя в столице Франции не бегает по магазинам, а гуляет и наслаждается жизнью. В первый же день своего пребывания во Франции молодой человек влюбляется, причем в любовницу своего начальника. На последние деньги Костя покупает конфеты и шампанское и водит свою возлюбленную смотреть Эйфелеву башню. Вскоре им суждено расстаться и встретиться только через двадцать лет.</p><button formaction="https://pleer.video/431199.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/450437.html</link><category>жизнь, отцы и дети, преступления, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, злоупотребление алкоголем, взросление, дети, отношения родителей и детей, подростки, семейный конфликт, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Наследники фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/450437.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Авторское кино режиссера Константина Одегова о семейных взаимоотношениях. Пронзительная драма удивит вас знанием человеческой психологии. В главной роли снялся молодой начинающий актер Павел Юрченко, которому замечательно удалось передать всю сложную гамму чувств ребенка, вынужденного остаться один на один со своей жизнью. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн фильм «Наследники».
В таежном сибирском поселке живет самая обыкновенная семья, не хуже и не лучше других. Отец работает буровиком, мать – медсестрой, единственный сын учится в начальной школе. Они живут небогато, но дружно, денег хватает на самое необходимое, каждое лето ездят к бабушке в Крым, весело отмечают праздники и дни рождения, стараются покупать ребенку красивые вещи. Однако в определенный момент вся идиллия рушится: у отца семейства начинаются крупные проблемы на работе. Практически лишившись дохода, он начинает пить, втягивает в это дело и жену. Маленький сын остался без присмотра – он вынужден воровать, чтобы заработать на хлеб.</p><button formaction="https://pleer.video/450437.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/450281.html</link><category>бандиты и гангстеры, бизнес, интриги, предатели, спорт, измена, преодоление трудностей, деньги, отношения, соперничество, хоккей, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, разоблачение, подставы, спортсмены, стервы, братва</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игра на вылет фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/450281.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающая история о жизни одного российского хоккеиста Павла Шарманова, который в 1990 годы «переквалифицировался» в нефтяного магната. Фильм «Игра на вылет», основанный на книге Юрия Полякова «Небо падших», на VII Российском кинофестивале «Литература и кино» получил приз «Зрительских симпатий».

Павел – хоккеист с необузданным нравом. Когда тренер делает ему выговор за проигрыш, он бросает в ответ упрек за задержанные зарплаты игрокам. В результате Павел вылетает из команды. Он едет на север к своему другу в поисках работы. Приятель Коля обеспечивает ему «пропуск» в область нефтедобычи, и Павел очень скоро наживает миллионы. Игра набирает обороты, и азартный спортсмен становится азартным бизнесменом, которому все время хочется чего-то большего. Павел уже не обращает внимания на призыв своего старого друга оставить бизнес. Он нанимает высокооплачиваемую помощницу, которая очень искусно завоевывает его сердце. Вопреки всем советам, Павел связывает с ней свою жизнь, а сама эта жизнь, между тем, висит на волоске… 

Приглашаем посмотреть фильм «Игра на вылет» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/450281.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46706.html</link><category>знаменитости, работа, преодоление трудностей, отношения, актеры, кино, кинематограф, творчество и творцов, таланты, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Московская элегия фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46706.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Документальный фильм одного великого русского режиссера - Александра Сокурова - о другом великом русском режиссере Андрее Тарковском. Смотреть онлайн фильм «Московская элегия», вы можете на нашем сайте уже сейчас.
«Московская элегия» — фильм, который начали снимать к пятидесятилетнему юбилею Андрея Тарковского. К сожалению, работа над ним была прервана на долгое время. Причиной этому послужили разногласия в Союзе кинематографистов СССР, которые возникли, по собственным словам Александра Сокурова, «по поводу стиля фильма и его содержания». Автор считал своей главной и первостепенной задачей в этом фильме — «создание особой человеческой интонации к памяти и личности Тарковского». Как он сам признался, «мы хотели распорядиться материалом ласково, осторожно, по–доброму. Мы не стремились охватить все стороны жизни и творчества Тарковского. Мы говорим только о том, что оставлено на Родине и что происходило в эти годы на Западе, где Тарковский был вынужден работать».</p><button formaction="https://pleer.video/46706.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43628.html</link><category>борьба с системой, жизнь, любовь, преображения, преодоление трудностей, писатели, религия, вера или религиозность, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Цвет граната фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43628.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Цвет граната» – музыкальное  художественное полотно Сергея Параджанова, ставшее настоящей классикой отечественного кинематографа. Познакомиться с этим самобытным шедевром можно в нашем интернет-кинотеатре – для этого нужно посмотреть картину онлайн. 
Еще в начальных титрах, предваряющих действие, Параджанов сообщает зрителю: «Не ищи в этом фильме биографию великого армянского поэта XVIII века Саят-Нова – мы только стремились средствами кино передать образный мир той поэзии, о которой русский поэт Валерий Брюсов писал: «Средневековая армянская лирика есть одна из замечательных побед человеческого духа, какие только знает летопись всего мира...»
Картина состоит из нескольких миниатюр. Герой первой из них – Саят-Нова, армянский поэт, живущий в средние века. Он пишет и под музыкальный аккомпанемент музыки Тиграна Мансуряна зачитывает свои стихи о любви, жизни, горе и радости. Действие сопровождается красивыми декорациями, выразительными жестами актеров, непревзойденным национальным колоритом и четверостишьями самого Саят-Нова.</p><button formaction="https://pleer.video/43628.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>