<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/915850.html</link><category>запретная любовь, любовь, свадьбы, счастье, любовные треугольники, мечта, отношения, выбор, недоразумение, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, холостяки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>16 девушек (на казахском языке) фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/915850.jpg"></figure></header><p>Одинокий Бауыржан мечтает о счастливой любви, а его родители мечтают о внуках. Осталось найти невесту, вот только Бауыржану нравится девушка, уже сосватанная богатому жениху. Веселая казахстанская комедия с морем романтики и оптимизма от режиссера Канагата Мустафина. Главные роли исполнили Берик Айтжанов, Аша Матай и Ануар Нурпеисов.

<p> «Женись, женись, женись», – только это и слышит в последнее время молодой Бауыржан от своих родителей. Настойчивые Нуржан и Салима ждут не дождутся внуков, а главное, что их сын-холостяк тоже мечтает о счастливой семье. Значит, жениться нужно по любви и только по любви. У него даже есть на примете прекрасная избранница по имени Айжан. Проблема в том, что самой девушке жених не нужен. Точнее, у нее уже есть один, выходец из богатой семьи, сосватанный ей отцом. Начинается непредсказуемый поиск достойной невесты для доброго Бауыржана. </p>

Любителям легких романтических комедий предлагаем посмотреть онлайн фильм «16 девушек» (16КЫЗ) на казахстанском языке.</p><button formaction="https://pleer.video/915850.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1162493.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, неудачники, ограбления, погони, отношения, дружба, недоразумение, лучшие друзья, мужская дружба, расследование, силы правопорядка, преследования, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Самая красивая (на казахском языке) фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1162493.jpg"></figure></header><p>Молодой холостяк Саламат отправляется на поиски невесты, но по пути втягивается в круговорот невероятных приключений. Его подозревают в похищении бесценной вазы, и за горе-женихом начинается охота. Авантюрная криминальная комедия режиссера Канагата Мустафина.

<p>Время пришло – холостяк Саламат надумал жениться! Вместе с лучшим другом Бауыржаном он летит в большой город за девушкой мечты. Вот только путь к прекрасной мечте, как известно, бывает непредсказуем и ухабист, а в случае приятелей – еще и опасен. Череда недоразумений приводит к тому, что Саламата и Бауыржана принимают за заядлых контрабандистов. История поиска невесты переплетается с историей дерзкого ограбления: из национального музея была похищена древняя ваза, стоящая миллионы. И по случайности она попала в руки незадачливого Саламата. Скрываясь от преследования властей и бандитов, он пытается в сумасшедшей гонке не потерять свое личное счастье. Для того чтобы узнать о дальнейших приключениях героя, предлагаем посмотреть онлайн веселый динамичный фильм «Самая красивая» (Ең сұлу) на казахстанском языке.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1162493.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1263420.html</link><category>жизнь, притяжение противоположностей, одиночество, преодоление трудностей, убийства и убийцы, добрые дела, человеческие пороки, выбор, дети, старики, человек и общество, потеря близких, случайные встречи, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Аруах фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1263420.jpg"></figure></header><p>История старика Агатая, который живёт в казахской степи совсем один, но не поддаётся унынию: он много работает, занимается хозяйством и воспитывает маленького сироту, сбежавшего из приюта. 
<p>Агатай – пожилой мужчина, который уже много лет живёт совсем один в маленьком доме на холме. Он похоронил любимую жену, а детей у них никогда не было, поэтому теперь Агатай вынужден коротать свои дни в одиночестве. Старик ухаживает за маленьким хозяйством и каждый день вдохновляется огромной живописной степью, окружающей его скромное жилище. Жизнь пожилого человека круто меняется, когда он решается стать опекуном мальчика-сироты по имени Бобек. Десятилетний парень переезжает в дом Агатая, и старик начинает обучать его всему, что знает сам. </p>
<p>Как сложится дальнейшая судьба мудрого и трудолюбивого Агатая? Каким человеком вырастет юный Бобек? Приглашаем поклонников трогательных драм посмотреть онлайн фильм «Аруах». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1263420.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1230825.html</link><category>бандиты и гангстеры, месть, преступления, провинция, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, человеческие пороки, преступление и наказание, силы правопорядка, борьба за выживание, преследования, перестрелки, враги или вражда, золото и драгоценности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Саташ (на казахском языке) фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1230825.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История вынужденного противостояния одинокого полицейского и группы бандитов, которое разворачивается в маленьком ауле. 
<p>В отдалённом ауле, отрезанном от цивилизации, жизнь идёт медленно и размеренно. Всё неожиданно меняется, когда на главной трассе поселения ломается грузовик. За рулём машины оказываются бандиты, которые перевозят дорогостоящий краденый груз. Преступники останавливаются в ауле в поисках пустого ангара и собираются покинуть эти места в течение двух дней. Перед отъездом они планируют провернуть ещё одну операцию – извлечь из грунта ценное содержимое. Планы бандитов внезапно рушатся, и они прибегают к крайним мерам – применяют насилие к местным жителям. Выйдя на тропу войны, преступники сталкиваются с гневом участкового полицейского. Несмотря на отсутствие поддержки, страж порядка намерен выполнить свой долг и защитить мирных граждан, чего бы это ни стоило…</p>
<p>Приглашаем поклонников захватывающих боевиков посмотреть онлайн фильм «Саташ».</p></p><button formaction="https://pleer.video/1230825.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1293037.html</link><category>сверхъестественное, маньяки, страхи, убийства и убийцы, жестокость, смерть, загадки и тайны, демоны, борьба за выживание, жертвы, преследования, пытки и казни, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Страшные истории, рассказанные на ночь фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1293037.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>По ночам харизматичный диджей Род Уилсон необычной радиостанции ведёт свой эфир. Его радиостанция носит название «Кошмар», и, сидя в полутёмной студии под звуки старинных мелодий он погружает своих слушателей в пучину жутких историй.
<p>Как, например, в классический сюжет байки о чёрном-чёрном доме, где живёт чёрная-черная женщина с чёрной-чёрной душой. </p>
<p>Или историю родом из Австралии о маленькой девочке Мэри, которая вместе с матерью оказывала популярную в 19 веке услугу по съёмке посмертных фотопортретов. Очередной «клиенткой» становится ровесница и тёзка Мэри, упавшая с лошади. И похоже, страх девочки, перед мертвецами оказывается не таким уж беспричинным. </p>
<p>Род приглашает слушателей не стесняться и звонить в эфир, чтобы поделиться своей страшной историей.  Рассказ одной слушательницы о жуткой, но банальной трагедии навевает Роду другую похожую историю о топ-моделе, чья прошлая слава стала причиной того, что с ней случилось. </p>
<p>История о преступнике-насильнике, получившем изощрённое наказание ставит вопрос об истинной гуманности . </p>
<p>Истории идут одна за другой, заставляя кровь стынуть в жилах. Но всё самое страшное начинает происходить, когда сам Род оказывается в центре нечто ужасного. </p>
<p>Посмотреть фильм-альманах «Страшные истории, рассказанные на ночь» можно онлайн на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1293037.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1230200.html</link><category>друзья, животные, новички, отцы и дети, притяжение противоположностей, дружба, дети, конфликты друзей, лучшие друзья, ревность, ссоры, цирк, хобби, увлечения, велосипедисты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Куриный забег фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1230200.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Энергичная и жизнерадостная девочка Элла Белла Бинго дружит со своей полной противоположностью – юным научным гением Генри, который отличается рассудительностью и скромностью. Их дружбе предстоит серьезное испытание, когда в их городок приезжает новенький мальчик. Мало героям забот, а тут еще местные куры выходят из-под контроля!
<p>Элла и Генри – лучшие друзья, которые знакомы с самого детства и которым всегда очень весело вместе. Элла очень дорожит своим общением с Генри и готова на все ради друга, даже открыть свой собственный цирк. Этот цирк отличается от всех остальных: в нем вместо дрессированных животных выступают куры, а вместо фокусников – дети. </p>
<p>Однажды у ребят появляется новый сосед – крутой мальчик по имени Джонни, и Генри хочет проводить с ним все больше времени. Элла обижается и ревнует своего лучшего друга, и в какой-то момент теряет контроль над происходящим в ее жизни и в цирке. Сможет ли девочка исправить свои ошибки и справиться с трудностями? Удастся ли ей спасти свой цирк и дружбу? </p>
<p>Приглашаем поклонников трогательных и веселых историй посмотреть онлайн мультфильм «Куриный забег». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1230200.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1184721.html</link><category>измена, маньяки, убийства и убийцы, похищения, любовные треугольники, психи, жестокость, кровь, отношения в паре, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, отношения мужа и жены, семейный конфликт, силы правопорядка, флирт, загадки и тайны, борьба за выживание, жертвы, подставы, соблазнители, ураганы, особняки или замки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Хозяин фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1184721.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодой рабочий Бадди, переживающий семейные и финансовые проблемы, берется за ремонт забора по заказу бывшего морпеха Уотера, ветерана Вьетнамской войны. Бадди сближается с его привлекательной женой, а вскоре оказывается в полицейском участке по подозрению в убийстве. Чтобы докопаться до правды, необходимо восстановить события, произошедшие одной безумной ночью в мрачном доме Уотера. Тревожный остросюжетный триллер со зловещей ролью Николаса Кейджа.

<p> Бадди сделал большую ошибку, когда взялся за случайную подработку у незнакомцев. На первый взгляд, ничего сложного – починить забор за неплохую плату, вот только хозяин-солдафон Уолтер не отличается радушием. Он много пьет, злобно ругается и даже стреляет из ружья по двору. Ремонтные работы затягиваются, а тем временем по радио передают о штормовом предупреждении и таинственных исчезновениях подростков. Вторая ошибка Бадди – допоздна задержаться у Уолтера и его жены. Он не успевает уехать домой до урагана и неохотно пользуется гостеприимством хозяйки Фэнси. Тяга к этой красивой и опасной женщине станет для Бадди третьей ошибкой. Случайный гость оказывается в центре жестоких семейных разборок и раскрывает чудовищные тайны это безумной парочки. </p>

Поклонникам Николаса Кейджа предлагаем посмотреть фильм «Хозяин» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/1184721.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1051402.html</link><category>знаменитости, шоубизнес, страхи, убийства и убийцы, отношения, соперничество, человеческие пороки, убийцы, выбор, актеры, жестокость, отношения мужчины и женщины, смерть, борьба за выживание, звезды, жертвы, спортсмены, пытки и казни, певица или певец</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эксперимент «За стеклом» фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1051402.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Восемь знаменитостей принимают участие в онлайн-реалити-шоу. Они селятся в одном доме и выставляют напоказ свою жизнь. Вскоре организаторы превращают невинную игру в кровавую борьбу за выживание. 
<p>Главные герои фильма – восемь знаменитостей, среди которых есть известные актеры, блогеры, спортсмены. Однажды они получают от загадочного человека приглашение на шоу. По условиям звезды должны поселиться в одном доме и показывать свои взаимоотношения миллионам зрителей. Реалити начинается прекрасно: роскошный особняк, милые молодые люди, веселые конкурсы, за которые герои получают голоса от людей со всего мира.</p>
<p>Когда шоу становится скучным, организаторы решают подогреть интерес и заставляют знаменитостей выполнять опасные задания. Такие, от которых зависят жизни окружающих. Если отказаться от выполнения, то можно попасть в самый низ рейтинга и поплатиться собственной жизнью. Выбраться из этой игры будет непросто… Если вам интересно, чем закончится история, посмотрите фильм «Эксперимент "За стеклом"» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1051402.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1262046.html</link><category>любовь, неудачники, отцы и дети, провинция, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения, соперничество, выбор, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, соседи, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дикая парочка фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1262046.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодой ирландский фермер Энтони находится в ссоре с деспотичным отцом, который угрожает передать семейную ферму своему племяннику Адаму. Ситуация обостряется, когда Адам неожиданно вмешивается и в отношения Энтони с его подругой детства Розмари…Авторская экранизация одноименной бродвейской пьесы.
<p>Дерзкая Розмари Малдун и мягкий, неловкий Энтони Райли всю жизнь жили на соседних фермах. С самого детства они понимали, что их семьи враждуют из-за прав на участок земли, соединяющий два поместья. Несмотря на непростые отношения их родителей, Розмари и Энтони – хорошие друзья. Они знают друг о друге всё и явно питают друг к другу чувства, но из-за обстоятельств не могут быть вместе.</p>
<p>Всё неожиданно меняется, когда в деревню приезжает американец Адам – кузен Энтони, который надеется стать наследником его отца. Помимо семейной фермы Адам хочет завоевать и сердце Розмари. Удастся ли Энтони помешать планам двоюродного брата и наконец обрести счастье с девушкой, в которую он давно влюблён? </p>
<p>Приглашаем поклонников мелодрам посмотреть онлайн живописный фильм «Дикая парочка», где главные роли сыграли Джейми Дорнан, Эмили Блант и Джон Хэмм. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1262046.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42736.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, семья, настоящие мужчины, война, героизм, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Офицеры (цветная версия) фильм 1971 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42736.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Смотрите цветную версию советской киноклассики на Иви! Познакомившись во время войны, молодые офицеры Алексей Трофимова и Иван Варавва стали настоящими друзьями, проверенными огнем сражений. Долгие годы судьба не уставала сводить их жизненные пути.

Драма, изначально задуманная как двухсерийная история о трудной судьбе офицерских жен, трансформировалась в песнь офицерству и преемственности военного призвания. Фильм стал лидером советского кинопроката и помирил на съемочной площадке исполнителей главных ролей: Георгия Юматова и Василия Ланового. Высокопоставленным «родителем» картины считается А.А.Гречко, министр обороны СССР, фраза которого «Есть такая профессия - Родину защищать» стала визитной карточкой фильма.

Вновь друзья встречаются в Китайской народной республике, которой СССР оказывает помощь в войне с Японией. На Великую Отечественную войну Алексей Трофимов отправляется вместе с возмужавшим сыном Егором, супруга которого Маша тоже рвется на передовую, оставляя маленького сына Ивана на попечение бабушки Любы, вставшей во главе передвижного госпиталя.

Эпическую военную драму «Офицеры» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/42736.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42308.html</link><category>брак, запретная любовь, любовь, притяжение противоположностей, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, отношения, выбор, машины, любовь с первого взгляда, обреченная любовь, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, совпадения, знакомства, поездки, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Три тополя на Плющихе (цветная версия) фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42308.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Смотрите цветную версию советской киноклассики «Три тополя на Плющихе» онлайн на Иви! Легендарная советская мелодрама о простодушной деревенской жительнице, которая, оказавшись в Москве, меняет свое мировоззрение и жизнь. 
<p>Нюра живет в рязанской деревушке за триста километров от столицы, практически одна содержит большое хозяйство и двоих детей. Муж Григорий месяцами пропадает на речной барже, где работает, лишь изредка наведываясь домой. Да и в эти короткие визиты он не радует домочадцев теплом и заботой, а лишь угрюмо раздает указания, позабыв, что такое супружеский долг. Однажды Нюра отправляется в Москву с большим чемоданом ветчины на продажу и гостинцами для снохи. В большом городе женщина знакомится с удивительно интеллигентным и образованным водителем такси Александром. Нюра практически весь день проводит с Сашей в его автомобиле. Они катаются по Москве, разговаривают о разном, делятся сокровенным, внезапно почувствовав что-то родное друг в друге. Неожиданно для себя, замужняя, но одинокая в душе Нюра отвечает на ухаживания Александра...</p></p><button formaction="https://pleer.video/42308.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1238700.html</link><category>каникулы, отцы и дети, семейные проблемы, семья, тусовки, непутевые родители, братья и сестры, злоупотребление алкоголем, взросление, дети, отношения брата и сестры, отношения родителей и детей, подростки, старики, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кто твоя бабушка, чувак? фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1238700.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Аврора – молодая душой пенсионерка, которая живёт у моря, ходит на вечеринки и наслаждается всеми радостями обеспеченной старости. Её весёлый и расслабленный образ жизни оказывается под угрозой, когда родственники отправляют к ней на время летних каникул семерых внуков. 
<p>Состоятельная бабушка Аврора живёт в роскошном пентхаусе на Лазурном берегу. Большую часть времени Аврора проводит в барах или на оздоровительных процедурах, и она вполне довольна тем, как складываются её дни. Однажды её дочь отправляет своего сына Гулливера на каникулы к бабушке, а вслед за мальчиком в гости к Авроре приезжают ещё шестеро внуков.</p> 
<p>Стараясь быть прогрессивной бабушкой, женщина разрешает детям делать всё, что им захочется, – в том числе то, что им запрещают родители. Отпуск, проведённый в доме, где нет никаких правил, – это ли не идеальное лето? Правда, независимой Авроре предстоит на время забыть о своём беззаботном существовании ради семьи…</p> 
<p>Добрый фильм «Кто твоя бабушка, чувак?» понравится любителям семейных комедий. Советуем посмотреть его в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1238700.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1139373.html</link><category>страхи, психи, отношения мужчины и женщины, психологические расстройства, поезд, случайные встречи, прошлое героя, поездки, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Преимущества путешествий поездами фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1139373.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Обычная беседа в поезде принимает неожиданный оборот, когда попутчиком Хельги оказывается психиатр с коллекцией шокирующих историй о разных формах безумия. Чёрная комедия на грани фола с элементами триллера и психодрамы по нашумевшему роману Антонио Орехудо. Режиссёр Аритс Морено получил номинацию на премию «Гойя» за лучший дебют.

<p> Литературный редактор Хельга Пато только что отвезла своего сумасшедшего мужа в психиатрическую клинику. На обратном пути она случайно встречает в поезде сотрудника этой же больницы, доктора Анхеля Санагустина. Кажется, он знает всё о шизофрении, паранойе, маниях, извращениях и других патологиях. И ему только в радость поделиться своими байками со случайной знакомой. Хельгу и зрителей ждет сюрреалистичное путешествие в самые тёмные бездны человеческой психики. В этих историях переплетаются абсурд, едкий юмор, страх, жестокость и жуткие тайны. О чём помышляет параноидальный мусорщик? Почему женщина изображает дома собаку? И как отличить правду от больных фантазий? Провокационный, дерзкий и необычный испанский фильм «Преимущества путешествий поездами» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1139373.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1301779.html</link><category>друзья, магия и волшебство, принцессы, путешествия, добрые дела, борьба со злом, драконы, дружба, сказочный мир, феи, волшебные существа, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Феи: Тайна страны драконов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1301779.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Баяла — это страна волшебства, где среди богатой флоры обитают различные сказочные племена эльфов. Испокон веков они жили в гармонии с природой, пока злая королева тёмных эльфов Офира не начала добиваться власти над всем живым.
<p>Внутри Цветочного дворца идет интенсивная подготовка к коронации новой правительницы солнечных фей. Принцессы Сура и Сера рады прибытию членов королевских семей из других волшебных племен, но все они сообщают плохие новости: волшебные растения умирают. Темная сила королевы Офиры возрастает, и Баяла в опасности. Принцесса Сура обеспокоена. Она лучше всех знает Офиру, так как в детстве была похищена злой королевой и росла в её мрачном дворце. Только с помощью племянницы Офиры, доброй Нурай, и ее лучшего друга Джаро она смогла сбежать и вернуться домой. </p>
<p>Когда находится драконье яйцо, появляется и надежда. Если волшебные драконы вернутся, Баяла может быть спасена. Но для этого необходимо вернуть новорождённого дракончика в семью, чтобы древняя магия вновь ожила. </p>
<p>Справятся ли главные герои с этой ответственной миссией, и удастся ли им спасти волшебный мир от коварной Офиры? </p>
<p>Чтобы узнать это, приглашаем посмотреть онлайн красочный мультфильм «Феи: Тайна страны драконов» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1301779.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1273240.html</link><category>любовные треугольники, Рождество и Новый год, соперничество, дружба, дети, интернациональные отношения, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, ревность, флирт, примирение противников, драки, отношения между людьми разных стран, отношения между людьми разных рас</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Новогодний ремонт фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1273240.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>У Маргариты есть ровно 24 часа, чтобы успеть сделать ремонт перед приездом её мамы и маленькой дочки. Когда девушка в панике отправляет просьбу о помощи всем контактам в своём мобильном, она и предположить не может, что на её мольбу откликнется так много мужчин, готовых впечатлить одинокую красавицу. 
<p>Марго очень хочет собраться со своими родными в новой квартире, чтобы отпраздновать Новый год. Квартира требует значительного ремонта, а времени до праздника остаётся всё меньше. Маргарита загадывает праздничное желание: успеть отремонтировать жильё за сутки. Помощь, которая так нужна одинокой женщине, приходит очень неожиданно.</p>
<p>На смс-сообщение, которое женщина по ошибке отправляет всем контактам в своём телефоне, откликаются сразу несколько её знакомых мужчин. Произвести на Маргариту впечатление и напомнить о себе хотят американец с серьёзными намерениями, владелец армянского ресторана, российский депутат и учитель-еврей. Затея с ремонтом быстро превращается в уютный балаган из смеха, тостов, задушевных разговоров, шутливой конкуренции и попыток выполнить работу в поставленные сроки.</p> 
<p>Успеет ли многонациональная бригада Маргариты вовремя завершить свою праздничную миссию? Приглашаем вас посмотреть добрую комедию «Новогодний ремонт» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1273240.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1227726.html</link><category>магия и волшебство, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, школа, борьба со злом, экология, сказочный мир, взросление, подростки, волшебные существа, избранные</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В стране чудес фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1227726.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Накануне своего дня рождения обычная школьница Аканэ встречает гостей из другого мира – могущественного алхимика Гиппократа и его маленького ученика Пипо. Незнакомцы называют Аканэ «Богиней Зеленого ветра» и забирают ее в страну чудес, которую только она может спасти от большой беды. Сказочное полнометражное аниме для всей семьи, основанное на детской книге «Странное путешествие из подвала» писательницы Сатико Касивабы. Над аниме работал русский художник-иллюстратор Илья Кувшинов, живущий в Японии.

<p>Аканэ привыкла считать себя ничем не примечательной девочкой-подростком и даже представить не могла, что где-то в параллельном мире ей уготована роль избранной. Более того, жители неведомой страны считают Аканэ легендарной богиней и своей будущей спасительницей. Невероятную весть о ее предназначении приносит алхимик, господин Гиппократ, вместе со своим крошечным помощником Пипо. Они попали в наш мир через волшебный портал в подвале скромного магазинчика и тем же путем забирают Аканэ в свою сказочную реальность. Но в последнее время здесь постепенно исчезают краски, иссякают водные запасы, а жители впадают в отчаяние. Как им может помочь Аканэ?</p>

Ценителям душевной японской анимации предлагаем посмотреть онлайн мультфильм «В стране чудес».</p><button formaction="https://pleer.video/1227726.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1258606.html</link><category>наука и техника, психология, эксперименты, психологи, медицина, изобретения, загадки и тайны, исцеление, ученые, врачи, искусственный интеллект, здоровье</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мозг. Эволюция фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1258606.jpg"></figure></header><p>Научно-популярный фильм о современных исследованиях головного мозга. Какие тайны и возможности заключает в себе «сила мозга», что нам дают новые знания о самих себе и какая часть нашей жизни остается вне нашего контроля?
<p>Одна из самых больших загадок, связанных с мозгом, – это вопрос возникновением сознания и мыслей. Нейроучёные, психологи, философы и создатели искусственного интеллекта пытаются разобраться с этой проблемой в ходе обсуждений, опытов и споров. </p>
<p>В данном документальном фильме учёные тестируют различные гипотезы через эксперименты, отстаивают свои точки зрения и размышляют о науке – её практической стороне и о том, как она влияет на наши представления о мире и нас самих. Сможет ли человек когда-нибудь до конца понять, как устроена работа мозга? Суждено ли нам победить заболевания, связанные с её нарушениями, и стать более свободными, оставив в прошлом болезнь Паркинсона и научившись создавать максимально удобные, естественные протезы для парализованных людей? </p>
<p>Приглашаем всех, кому интересен загадочный мир человеческого мозга и сознания, познакомиться с увлекательным документальным фильмом «Мозг. Эволюция» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1258606.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1203112.html</link><category>друзья, животные, неудачники, преодоление трудностей, добрые дела, мечта, успех на работе, дружба, взросление, бедняки, успех, выигрыш, зависть, цари и царицы, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Царь зверей фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1203112.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Могущественный лев ищет преемника, который мог бы управлять звериным королевством, когда он уйдёт на покой.  В выборах на роль нового правителя участвуют два кандидата: избалованный принц и беззаботный ослик Мангу. Несмотря на то, что у Мангу совсем нет нужного опыта, оптимистичный осёл уверен, что сможет победить. 
<p>История Мангу – мечтательного осла, которому было суждено получить высшую должность в зверином королевстве. Родившись в бедности в маленьком городке, Мангу никогда не считал богатство главной ценностью в жизни. Его отец всегда учил его мечтать и бороться за свои мечты, даже если кажется, что они никогда не смогут осуществиться. На пути к трону Мангу столкнётся с трудностями и препятствиями, но помощь преданных друзей, которые искренне верят в него, поможет ему стать тем, кем он хочет.</p> 
<p>Вдохновляющая история ослика Мангу напоминает детям, что в жизни можно добиться очень многого, если не бояться мечтать и верить в себя. Приглашаем вас посмотреть добрый и оптимистичный мультфильм «Царь зверей» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1203112.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1199561.html</link><category>боевые искусства, друзья, месть, мечи и шпаги, настоящие мужчины, борьба за власть, мечта, дружба, принцы, мужская дружба, потеря близких, драки, тренировки, гражданская война, исторические события, храбрость, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Царство фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1199561.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Двое юношей разного происхождения, живущие в древнем Китае в период Сражающихся царств, вместе собирают армию, чтобы изменить свою судьбу и судьбу всей Поднебесной. Им предстоит объединить страну. Главный японский блокбастер 2019 года на основе популярной манги Ясухисы Хары.

<p>В середине III века до нашей эры древний Китай раздирали затяжные внутренние войны между разными царствами. На это неспокойное время пришлось детство двух мальчиков-простолюдинов Синя и Пяо.  Их объединяла и поддерживала невозможная мечта – однажды стать лучшими в стране воинами, возглавить армию и одержать великие победы, которые переломят печальную судьбу их родины. Друзья преуспели в боевом искусстве, годами тренируясь вместе. Их разлучает приезжий полководец, который выкупает Пяо и забирает его с собой. Печальный Синь остается в одиночестве, но не прекращает тренировки. Годы спустя он узнает, что его друг детства погиб во время дворцового переворота. Судьба сводит Синя с молодым наследником престола, пустившемся в бега. Слуге и принцу вместе предстоит собрать армию и выступить против узурпатора.</p>

<p>Ценителям азиатских историко-приключенческих боевиков предлагаем посмотреть зрелищный фильм «Царство» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1199561.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/826382.html</link><category>неудачники, привидения, сверхъестественное, страхи, кровь, отношения сотрудников, смерть, борьба за выживание, коллектив (команда), телевидение, особняки или замки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Призрачный патруль фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/826382.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Создатели телешоу о паранормальных явлениях отправляются в старый мексиканский особняк со зловещей репутацией. Телевизионщики не верят в слухи о местных призраках и оказываются не готовы с ними встретиться. Крис Гир («Ты — воплощение порока»), Марта Игареда («Строптивая девчонка»), Дэвид Ньюман и другие в комедийном фильме ужасов «Призрачный патруль» режиссера-дебютанта Тони Уэста. <p>

Команда телевизионного шоу «Призрачный патруль» снимает неубедительные постановочные «репортажи» об охоте за привидениями. Рейтинг их передачи стремится к рекордному минимуму, начальство угрожает всех уволить, а съемочная группа предпринимает отчаянную попытку привлечь зрителей. Они отправляются в сомнительную командировку в Мехико. Группа «ловцов нечисти» во главе с телеведущим Сэмом Уизером и новым продюсером Абриль посещает таинственный мексиканский особняк, расположенный на месте древнего кладбища и жестоких убийств. Только один член их команды Ллойд всерьез опасается привидений, но его никто не слушает… До поры до времени. Оказавшись в стенах зловещего особняка, съемочная группа впервые встречается с настоящими антигероями своего мистического шоу.  </p><p>

Любителей комедийных хорроров приглашаем посмотреть фильм «Призрачный патруль» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/826382.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1280515.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, жульничество и аферы, преступления, деньги, дружба, выбор, преступление и наказание, риск, алчность, жадность, конфликты в отношениях, лучшие друзья, мужская дружба, драки, перестрелки, воры в законе</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Решала. Нулевые фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1280515.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лучшие друзья Костя и Завгар ищут схему быстрого обогащения и открывают для себя криминальный мир 2000-х. Легкие деньги и растущие аппетиты угрожают их свободе, жизни и даже старой дружбе. Бурятский кинофеномен, успешная криминальная дилогия «Решала» и «Решала 2» получает интригующий приквел – вполне самостоятельную историю о лихих нулевых. Актеры Константин Озеров и Мосэ Куртанидзе возвращаются к ролям двух простых парней, которые в поиске лучшей жизни однажды сворачивают на кривую дорожку.

<p> «Хочешь потерять близкого – замути с ним бизнес». Костя и Завгар знают эту присказку, но верят, что их дружба выдержит любое испытание. Разрабатывая «серые» схемы наживы, они становятся деловыми партнерами. Правда, их дела постепенно выходят за рамки закона. Костя – настоящий генератор «мутных» афер, Завгар – его самое доверенное лицо и надежный исполнитель. Вместе они пользуются полулегальными лазейками в таких прибыльных сферах, как строительство, лесоматериалы, золотые прииски. Но легкие деньги надолго не задерживаются, а чем сильнее к ним привязываешься, тем  слабее становится старая дружба. Ради большого куша Костя не боится рисковать по-крупному. Но готов ли он заплатить самую высокую цену?</p>

<p> Всем любителям жизненных криминальных драм предлагаем посмотреть онлайн фильм «Решала. Нулевые».</p></p><button formaction="https://pleer.video/1280515.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1280594.html</link><category>заговоры, интриги, политика, сильные женщины, шпионы, борьба за власть, революция, выбор, отношения мужа и жены, политический конфликт, силы правопорядка, социальный конфликт, политические лидеры, поезд, поездки, миссия/цель/задание, исторические события, коммунизм</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ленин. Неизбежность фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1280594.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Находясь в иммиграции за границей, Владимир Ленин узнает, что в России началась революция. Чтобы стать ее предводителем, Ленину нужно вернуться в Петроград любой ценой, пусть даже самой высокой. Народный артист России Евгений Миронов играет одну из наиболее влиятельных и противоречивых фигур в отечественной и мировой истории в фильме Владимира Хотиненко «Ленин. Неизбежность». В основу полнометражной картины лег нашумевший телесериал «Демон революции». К ролям свидетелей и участников переломных исторических событий также вернулись Федор Бондарчук, Максим Матвеев, Паулина Андреева и другие.

<p>Революция в России, как известно, началась без Ленина. К 1917 году он уже много лет находился в иммиграции в Европе и не мог предположить, что его беспокойная родина, изнуренная Первой мировой войной, способна так скоро переломить свою судьбу. События февраля обернулись для Ленина полной неожиданностью. Очевидно, что оставаться в стороне больше нельзя. Но как возглавить революцию, находясь в тысячах километров от места событий, в тихой Швейцарии? Ленину предстоит совершить рискованную и судьбоносную поездку из Цюриха в Петроград. Тем временем свое содействие ему предлагает известный марксист Александр Парвус, которого даже сам Владимир Ильич называет опасным человеком. </p>

<p>Ценителям исторического кино предлагаем посмотреть фильм «Ленин. Неизбежность» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1280594.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/981222.html</link><category>бизнес, Вторая мировая война, отцы и дети, Первая мировая война, работа, будущее, революция, деньги, социальный конфликт, богачи, бедняки, исторические события, международные отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Капитал в XXI веке фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/981222.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Документальный фильм на основе бестселлера французского экономиста Тома Пикетти исследует проблему богатства и распределения благ, а также причины социального неравенства в современном мире.
«Капитал в XXI веке» погружает зрителей в разные исторические эпохи и рассматривает на их примерах, как распределение экономических благ влияло на общество тех времён. Фильм рассказывает о Французской революции, мировых войнах, Великой депрессии, возникновении и развитии рабочего движения и многих других поворотных моментах в истории человечества.
Режиссер Джастин Пембертон поднимает сложные, общественно значимые вопросы неравенства и нищеты, в которой на сегодняшний день всё ещё живут миллионы людей. Картина исследует причины и возможные способы решения проблемы социального расслоения, при котором большая часть капитала на нашей планете сосредоточена в руках абсолютного меньшинства людей. Как соотносится технический прогресс и обогащение? Какое будущее ждёт человечество, если в скором времени две трети населения будут значительно беднее, чем были их родители несколько десятков лет назад?
Всем, кто интересуется вопросами экономического и социального развития, рекомендуем посмотреть документальный фильм «Капитал в XXI веке» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/981222.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1179501.html</link><category>Вторая мировая война, месть, новички, преступления, работа, убийства и убийцы, война, отношения, выбор, преступление и наказание, адвокаты и обвинители, жестокость, отношения мужчины и женщины, расследование, борьба за справедливость, прошлое героя, нацизм или нацисты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дело Коллини фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1179501.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Неопытный адвокат Каспар Лейнен должен представлять в суде интересы убийцы, который без видимого мотива застрелил уважаемого бизнесмена Жана-Батиста Мейера. Чтобы выяснить, что сподвигло итальянца Фабрицио Коллини совершить преступление, Лейнен погружается в изучение страшных событий, которые произошли десятилетия назад. 
<p>Берлин, 2001 год. В своём гостиничном номере убит уважаемый промышленник Жан-Батист Мейер (Манфред Цапатка), также известный как «Ганс». В его убийстве обвиняют итальянского механика Фабрицио Коллини (Франко Неро), который сам сдаётся полиции после произошедшего. Коллини назначают обязательного государственного защитника – молодого и неопытного адвоката Каспара Лайнена (Элиас ЭмБарек), который лишь три месяца назад пришёл в профессию. Несмотря на то, что Лайнен обязан представлять интересы Коллини, он имеет личный интерес к делу, поскольку был знаком с убитым Мейером и с юности был влюблён в его внучку Йоханну (Александра Мария Лара).</p>
<p>Работа Каспара осложняется тем, что его клиент постоянно молчит, а бывшая любовь требует, чтобы он отказался защищать человека, который убил её дедушку. Чтобы понять, что действительно произошло во время убийства, и выполнить свой адвокатский долг, Каспар вынужден провести сложнейшее расследование. Адвокат выясняет, что корни дела Мейера уходят в далёкое и непростое прошлое. Убийство, которое казалось довольно рядовым преступлением, на его глазах превращается в крупнейший судебный скандал…</p>
<p>Чтобы узнать, виновен ли механик Коллини в убийстве респектабельного бизнесмена со множеством тайн, предлагаем смотреть увлекательный криминальный триллер «Дело Коллини» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1179501.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1256262.html</link><category>борьба с системой, коррупция, преступления, работа, отношения сотрудников, расизм, расследование, силы правопорядка, человек и общество, борьба за справедливость, жизнь улиц, бедняки, драки, перестрелки, восстания, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Отверженные фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1256262.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Стефан – отец-одиночка, который работает в полиции парижского пригорода Монфермей. Он сталкивается с беспорядками в мультикультурном районе, коррупцией и злоупотреблением силой со стороны своих же напарников, которые втягивают его в уличную перестрелку.
<p>Всего в часе езды от Эйфелевой башни царит полное беззаконие. Бандитские группировки, наркоторговцы и бездомные существуют в своём собственном мире по своим собственным правилам, подчиняясь организованной криминальной иерархии. Трое полицейских отправляются на рейд, чтобы совершить арест, и оказываются в центре противостояния между конкурирующими группировками…</p>
<p>Режиссёрский дебют Ладжа Ли был основан на уличных беспорядках 2005 года в Париже. Действие драмы «Отверженные» происходит в городке Монфермей – пригороде французской столицы, где Виктор Гюго написал своё известнейшее произведение с тем же названием. Сюжет фильма отчасти повторяет одну из главных линий романа Гюго – народные протесты и столкновения беднейших представителей населения страны с властями и друг другом.</p> 
<p>Картина Ладжа Ли – это резкий социальный комментарий о реальном положении дел в бедных пригородах Парижа. Приглашаем посмотреть остросоциальный фильм «Отверженные» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1256262.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1188248.html</link><category>Великая Отечественная война, Вторая мировая война, любовь, новички, работа, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, мечта, отношения, соперничество, изобретения, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудников, романтические отношения, флешбек, прошлое героя, танки, оружие, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Калашников фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1188248.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История советского конструктора-самоучки, создавшего самое распространенное в мире стрелковое оружие АК-47. Покинув фронт из-за тяжелого ранения, молодой сержант Калашников находит другой способ служить Родине. Историко-биографическая драма режиссера Константина Буслова о рождении легендарного автомата и непростом жизненном пути его создателя, в роли которого снялся Юрий Борисов («Бык», «Т-34», «Союз спасения», «Вторжение»).

<p>В начале Великой Отечественной войны молодой командир танка Михаил Калашников получает тяжелое ранение в бою, потеряв всех товарищей. Раны заживают плохо, и Калашников против собственной воли уезжает в глубокий тыл – на родной Алтай. Но до семьи и дома он пока не добирается, а вместо этого останавливается в Казахстане. Его война не закончилась: даже вдали от фронта он думает о защите страны и решает создать надежное оружие, способное противостоять лучшим немецким образцам. Не сразу, не без труда и ошибок, талантливый и целеустремленный конструктор доказывает состоятельность своих разработок. Его поддерживают неравнодушные помощники, а прежде всего – будущая жена Екатерина. </p>

Всем, кто интересуется военной историей и биографиями выдающихся людей, предлагаем посмотреть онлайн фильм «Калашников».</p><button formaction="https://pleer.video/1188248.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/740296.html</link><category>новички, сверхъестественное, страхи, моря и океаны, риск, эпидемии, жуткие твари, отношения мужа и жены, погружения на глубину, смерть, борьба за выживание, рыбалка, коллектив (команда), ученые, роковая ошибка, финансовые проблемы, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Морские паразиты фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/740296.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Студентка-биолог Шивон проходит практику на небольшом рыболовном судне. Нарушив границу запретной зоны, экипаж корабля сталкивается с неизвестными и опасными подводными обитателями, которые проникают не только на борт судна, но и в тела находящихся там людей. Научно-фантастический фильм ужасов о невероятных тайнах темных морских глубин и вспышке эпидемии на изолированном корабле.

<p>Талантливая студентка-биолог Шивон занимается изучением глубоководной фауны, которой она интересуется куда больше, чем людьми вокруг. В исследовательских целях Шивон присоединяется к команде небольшой рыболовной лодки, оказавшейся на мели в плане доходов. Чтобы заработать, капитан готов рискнуть и зайти на «запретную зону» в погоне за большим уловом. Но то, что случайно поймают рыбаки, выходит за пределы их ожиданий. Точнее, это «оно» ловит их. Личинки неизвестного подводного существа попадают на борт и заражают членов экипажа. Начинающий ученый Шивон использует все свои навыки и знания, чтобы справиться с заразой, но справиться со злостью и страхами людей ничуть не легче. </p>

Любителям интригующих хорроров о борьбе за выживание предлагаем посмотреть онлайн фильм «Морские паразиты».</p><button formaction="https://pleer.video/740296.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1261546.html</link><category>выживание в диких условиях, друзья, путешествия, преодоление трудностей, моря и океаны, путешествия вокруг света, дружба, риск, героизм, мужская дружба, борьба за выживание, коллектив (команда), племена, возвращение домой, миссия/цель/задание, корабли, враги или вражда, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кругосветное путешествие Элькано и Магеллана фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1261546.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Известный адмирал Фернандо Магеллан собирается плыть к экзотическим островам на пяти кораблях. К нему присоединяется молодой смельчак Хуан Элькано, который не догадывается, какие приключения их ждут…
<p>Действие фильма происходит в испанской Севилье в 1519 году. Начинается набор моряков в грандиозную экспедицию, во главе которой – прославленный путешественник Фернандо Магеллан. Цель плавания – добраться до Запада и найти загадочные Острова Пряностей. Опасность заключается в том, что единственный известный маршрут контролируют португальцы, но у Магеллана есть секретная карта с новым путем. Если адмирал найдет дорогу и доберется до места, то сможет открыть Испании новые торговые возможности.</p>
<p>В команду Магеллана попадает Хуан Себастьян Элькано – бывший капитан, который недавно потерял судно и находится под угрозой тюрьмы. Он мечтает управлять кораблем, но пока лишь исполняет функцию рулевого. Чтобы не попасть за решетку, Элькано должен вернуться в Испанию героем, поэтому он готов к любым авантюрам. Какие открытия ждут героев в первом в истории кругосветном плавании? Посмотрите приключенческий мультфильм «Кругосветное путешествие Элькано и Магеллана» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1261546.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1260136.html</link><category>динозавры, друзья, животные, инопланетяне, роботы, борьба со злом, дружба, храбрость, пингвины, вторжение инопланетян</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пингвиненок Пороро. Мир динозавров фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1260136.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Очаровательный пингвинёнок Пороро и его друзья – лисёнок Эдди, мишка Поби, динозаврик Кронг и бобрёнок Лупи – живут в маленькой деревушке посреди леса. Однажды в их окрестностях терпит крушение странный летательный аппарат в форме яйца. Смелые герои решают выяснить, что это за необычное приспособление, а, может, и спасти пилота.
<p>Внутри корабля они находят динозаврика по имени Ало. Испуганный малыш рассказывает новым знакомым, что он прибыл с острова динозавров, с которого пытался сбежать, ведь на него напал коварный космический пират по имени мистер Уай. Он прибыл с планеты Казелла, и в его распоряжении находится сотни роботов, с помощью которых Мистер Уай хочет отловить всех динозавров и выгодно их продать. </p>
<p>Смелые зверята-ребята решают непременно помочь новому другу и отправляются вместе с ним на остров динозавров. </p>
<p> Там друзей ждут множество приключений и испытаний, ведь злой Мистер Уай совсем не намерен отказываться выгодного плана. </p>
<p>Справятся ли герои с таким сильным противником? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн мультфильм «Пингвиненок Пороро. Мир динозавров» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1260136.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1220182.html</link><category>друзья, животные, путешествия, преодоление трудностей, добрые дела, соперничество, самолеты, медведи, дружба, алчность, клады и сокровища, борьба за справедливость, аварии, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Норм и Несокрушимые: Большое путешествие фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1220182.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Король Арктики, добродушный белый медведь Норм приходит на помощь археологу-авантюристу Джину, которого предал его же напарник. Злодей украл у Джина бесценный китайский артефакт, ведущий к тайнику с сокровищами. Вместе с маленькими друзьями-леммингами Норм отправляется в большое путешествие, чтобы вернуть украденную реликвию.
<p>Самолёт, которым управляет археолог Джин, неожиданно терпит крушение в горах Арктики. Эту аварию устраивает напарник Джина, который похищает важный артефакт, ведущий к огромному богатству. К счастью для Джина, ему на помощь приходит медведь Норм – добрый и справедливый правитель Арктики. Обаятельный Норм организует масштабную миссию, полную трудностей и опасностей, чтобы победить хитрого предателя, вернуть уникальную статуэтку китайского бога и попасть на cемейное торжество к своему экстравагантному дяде… </p>
<p>Приглашаем поклонников захватывающих анимационных историй посмотреть онлайн мультфильм «Норм и Несокрушимые: Большое путешествие» про важность добрых дел и взаимовыручки. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1220182.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44989.html</link><category>погони, предатели, преступления, убийства и убийцы, убийцы, преступление и наказание, жестокость, расследование, силы правопорядка, борьба за справедливость, борьба за выживание, подставы, перестрелки, миссия/цель/задание, враги или вражда, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кровь за кровь фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44989.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Зима 1991 года. Пожилой ветеран, генерал в отставке Алексей Гриднев становится жертвой квартирных грабителей. На след беспринципной банды выходит майор милиции Андрей Таганцев.
<p>Отставной генерал-лейтенант Алексей Захарович Гриднев, герой Великой Отечественной войны и Советского Союза, был найден мертвым в своей квартире. Доверчивый ветеран стал жертвой целой банды грабителей, которым в начале 1990-х буквально развязывают руки. Расследование ведет майор милиции Андрей Сергеевич Таганцев – образцовый страж порядка и несчастливый в семейной жизни человек. Его группа выходит на след наводчика бандитов, но вор-рецидивист Вале оказывается на шаг впереди. Одновременно у Таганцева завязывается роман со случайной попутчицей из поезда Еленой Ваниной.</p> 
<p>Детективный боевик о неспокойном начале постсоветской эпохи «Кровь за кровь» снял режиссер Юрий Колчеев на основе реального уголовного дела. Главные роли исполнили Народная артистка России Ирина Алфёрова и Заслуженный артист РСФСР Александр Фатюшин. В фильме также снимались Борис Галкин, Михаил Глузский, Любовь Соколова, Александр Домогаров и другие.</p> 
<p> Приглашаем вас посмотреть онлайн милицейский детектив «Кровь за кровь».</p></p><button formaction="https://pleer.video/44989.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/977968.html</link><category>жизнь, новички, школа, преодоление трудностей, подростковая любовь, подростки, жизнь улиц, драки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Районы фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/977968.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский подросток из Казахстана Арсен переводится в новую школу и попадает в компанию дворовых парней, подхвативших самые опасные веяния конца 1980-х. Криминальную драму о молодежи переходной эпохи «Районы» снял режиссер Акан Сатаев («Рэкетир», «Бизнесмены»). Через испытания и искушения нового времени проходит герой Эльтереса Нуржанова, сыгравшего вместе с Шарипом Сериком, Женисом Омаровым, Данияром Алшиновом, Сануржаном Сулейменовым и другими.

<p>По настоянию своей овдовевшей матери старшеклассник Арсен переводится из спортивного интерната в новую школу – одну из самых престижных в Алма-Ате. Он быстро заводит друзей из числа отчаянных «пацанов», которые открывают ему мир районных принципов, запретных удовольствий, уличного хулиганства и даже преступлений. Сын погибшего героя-афганца встает на опасный путь. Арсен впервые сталкивается с обратной стороной «пацанской» жизни, когда ему приходится с кулаками защищать свою первую любовь – сестру известного уличного авторитета.</p>

Приглашаем посмотреть казахстанскую криминальную драму «Районы» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/977968.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1039075.html</link><category>динозавры, друзья, погони, преображения, преодоление трудностей, соперничество, борьба со злом, дружба, героизм, расследование, преследования, спасение, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мир Юрского периода: Побег Индоминуса фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1039075.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В Парке юрского периода выводят гибридного динозавра Индоминуса Рекса, который отличается высоким интеллектом и любовью к хот-догам. Когда лакомство заканчивается, Индоминус Рекс устраивает побег. Миры LEGO и главной «диназавровой» франшизы переплетаются в анимационной экшн-комедии «Мир Юрского периода: Побег Индоминуса».

<p> Директор «Парка юрского периода» Саймон Масрани устраивает большой переполох в заповеднике, сбив на вертолете главный аттракцион. Как всегда, все свои проблемы он поручает решить энергичному менеджеру Клэр Дириг. У Клэр рождается опасная идея – вывести новый вид динозавров. С ее подачи в научной лаборатории создают умнейшего ящера-гибрида и рекордсмена по поеданию хот-догов Индоминуса Рекса. К несчастью для сотрудников парка, запасы хот-догов иссякают быстрее, чем требуется для пропитания чудо-динозавра. Злой от голода Индоминус Рекс сбегает из загона, а бравый дрессировщик Оуэн вместе с Клэр устремляется в погоню. </p>

Приглашаем всей семьей посмотреть мультфильм «Мир Юрского периода: Побег Индоминуса» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1039075.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1232562.html</link><category></category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Брат или брак 2 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1232562.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодая пара Гаухар и Айдар ждут пополнения в семействе. У будущего отца развивается редкий синдром кувады – психологическая болезнь, из-за которой Айдар чувствует себя беременным наравне с женой. Продолжение казахстанского комедийного фильма «Брат или брак» 2017 года и режиссерский дебют сценариста Алишера Утева. К главным ролям вернулись актеры Даурен Сергазин и Куралай Анарбекова, которая также выступает продюсером проекта.

<p> Не самый удачливый молодой человек с большим сердцем Айдар полюбил красавицу Гаухар с первого взгляда. Он сделал невозможное, чтобы добиться ее руки и сердца, – завоевал расположение пятерых старших братьев Гаухар. После всех испытаний герои счастливы в браке и, наконец, ждут появления малыша. Айдар обещает стать самым любящим отцом, но к чему он точно не готов, – так это стать молодой мамой в положении. Перепады настроения, слабость, тошнота мучают его сильнее, чем саму Гуахар. Врачи ставят Айдару необычный диагноз – «мнимая беременность» или синдром кувады. Сможет ли молодая пара выдержать новую проверку на прочность их отношений?</p> 

Приглашаем посмотреть казахстанскую комедию «Брат или Брак 2» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1232562.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/843242.html</link><category>брак, любовь, преображения, свадьбы, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, обман, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Келинка Сабина фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/843242.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Богатая и капризная девушка из Алма-Аты Сабина соглашается выйти замуж за сына шейха из Дубая. Жених оказывается обманщиком и привозит ее в глухой аул. Известный казахстанский актер-комик Нуртас Адамбай представляет свой режиссерский и сценарный дебют в полнометражном кино «Келинка Сабина», основанный  на скетч-коме из телешоу «KZЛандия». Самую избалованную девушку Казахстана играет сам режиссер и создатель персонажа.

Дочь богатых родителей Сабина Карсыбаева живет в Алма-Ате, но собирается это исправить.  Ее мечта, а точнее цель на ближайшее будущее – переехать на побережье Дубая, выйдя замуж за молодого сына шейха. Сабина привыкла с легкостью добиваться желаемого, поэтому ее не слишком удивляет появление в алматинском кафе «того самого Джонни» из августейшей арабской семьи. Уже после нескольких минут знакомства он просит ее руки и сердца. Сабина соглашается и в тот же вечер мчится с женихом в аэропорт. Задремав по дороге, она приходит в себя не на пляже Дубая, а посреди какого-то глухого аула. Оказывается, Сабину обманом заманили в сельскую глубинку Казахстана, где богатой столичной «принцессе» придется непросто. 

Приглашаем посмотреть казахстанскую комедию «Келинка Сабина» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/843242.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/969833.html</link><category>брак, любовь, провинция, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, соперничество, выбор, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, романтические отношения, семейный конфликт</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Келинка Сабина 2 фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/969833.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Городская «принцесса» Сабина налаживает жизнь в тихом ауле вместе со своим новым мужем Жанибеком. Их семейному счастью угрожает приехавшая из Лондона прекрасная разлучница. Режиссер и сценарист Нуртас Адамбай представляет продолжение комедии 2014 года «Келинка Сабина», где возвращается к роли своенравной казахстанской красавицы. Вместе с ним в фильме снимались Есжан Хамидуллин, Карлыгаш Мухамеджанова, Токжан Таханова и другие.

Избалованная девушка из семьи успешных бизнесменов Сабина нашла свое счастье в тихом казахстанском ауле. Брак по недоразумению с простым парнем из глубинки Жанибеком оказался счастливым, а вот попытка молодых прижиться в городе – не очень. Деловитая родня жены и городской образ жизни не пришлись по нраву Жанибеку, поэтому самоотверженной Сабине приходится налаживать быт в отдаленном ауле. Появление почтальона с голливудской внешностью и элегантной красавицы с лондонским образованием наводит шум в тихой провинции. В семье же главных героев намечается настоящая буря, и большой вопрос, смогут ли они пережить ее без разрушительных последствий.

Приглашаем посмотреть казахстанскую комедию «Келинка Сабина 2» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/969833.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/938850.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, жульничество и аферы, любовь, неудачники, любовные треугольники, отношения, соперничество, дружба, недоразумение, лучшие друзья, любовь с первого взгляда, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, ревность, романтические отношения, богачи, преследования, финансовые проблемы, драки, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Побег из аула: Операция «Махаббат‎» фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/938850.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Компания неудачливых авантюристов решает женить своего друга на самой красивой и богатой невесте в городе. Счастливому браку мешает бывший жених, разозленный бандит и почти раскрывшийся обман. Создатели успешной казахстанской комедии «Келинка Сабина» во главе с режиссером, сценаристом и продюсером Нуртасом Адамбаевым представляют фильм «Побег из аула» – полнометражное продолжение одноименного сериала. Главную роль исполнил сам Нуртас Адамбай, снявшийся вместе с Аружан Джазильбековой, Динмухаммедом Ахимовым, Ерланом Касымжанулы и другими.

Пять закадычных друзей «без денег, но с мечтами» ищут место под солнцем в большом городе. Как это часто бывает, захватывающие приключения начинаются с удручающе пустых кошельков и горячего желания это исправить. Ключом к решению всех проблем становится любовь, но главное – «правильно» влюбиться. Одному из приятелей, скромному доставщику цветов Ерболу, это удается. У него намечается роман с единственной наследницей известного миллионера Айсулу. Друзья Ербола не без корыстных побуждений пытаются ему помочь. Вокруг него создают ореол самого завидного жениха города, но на пути у заговорщиков-сводников встает бывший ухажер Айсулу и опасный бандит Бузаубас. 

Приглашаем посмотреть казахстанскую комедию «Побег из аула: Операция "Махаббат"» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/938850.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1006723.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, месть, погони, преступления, преодоление трудностей, убийства и убийцы, похищения, отношения, дружба, лучшие друзья, мужская дружба, отношения родителей и детей, борьба за выживание, муки совести, преследования, несчастный случай, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тараз фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1006723.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трое друзей из Тараза ввязываются в драку в ночном клубе, где случайно погибает сын влиятельного бандита. Герои поспешно бегут из города, но за ними начинается безжалостная охота. Успешный комедийный актер Нуртас Адамбай представляет криминальную драму о преступлениях в древнем казахстанском городе «Тараз», где он выступил режиссером, сценаристом, продюсером и исполнителем одной из главных ролей. В фильме также снимались Еркебулан Даиров, Асан Мажит, Гульназ Жоланова и другие.

Один вечер в шумном ночном клубе становится роковым для трех приятелей из Тараза, и без того переживающих непростые времена. От бывшего боксера Сапара ушла жена, забрав с собой их сына. Родители Айдара открыто называют его неудачником и склоняют на брак без любви. Третьему другу Асану не хватает денег на лечение матери, и на него ложится забота о младшем брате-школьнике. В клубе Асан вступается за незнакомую девушку, невольно втягиваясь в конфликт с нетрезвым сыном известного криминального авторитета Али. Бандит достает пистолет, но на помощь Асану поспевают двое друзей. Драка заканчивается смертельным исходом для ее зачинщика. Асан, Сапар и Айдар пускаются в бега вместе с девушкой-свидетельницей и таксистом, взятым в заложники. Беглецы надеются скрыться в Алматы, но Али дает приказ настичь их любой ценой.

Приглашаем посмотреть фильм «Тараз» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1006723.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1040442.html</link><category>друзья, любовь, отцы и дети, преображения, преодоление трудностей, танцы, любовные треугольники, мечта, отношения, соперничество, дружба, братья и сестры, отношения отца и сына, ревность, творчество и творцов, молодежь, коллектив (команда), прошлое героя, миссия/цель/задание, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шаг вперед 6: Год танцев фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1040442.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пекин становится новой столицей танцев. Парни и девушки из разных социальных слоев объединяются в одну танцевальную семью, которая хочет, ни больше ни меньше, сотрясти весь Китай.
<p>В самом сердце Пекина группа молодых людей, объединенных общей страстью – танцами, готовится показать обществу и самим себе, на что они способны. У всех героев есть свои личные причины покорять танцевальные вершины и свои проблемы, которые они пытаются забыть, оказываясь на танцполе. Кто-то недавно вышел из тюрьмы и пытается встать на ноги, чтобы забыть прошлое и начать новую жизнь. Кто-то любит танцы всем сердцем, но вынужден бороться с предубеждением богатых родителей, выбирая между стабильным богатым существованием и своей мечтой. Кто-то не может разобраться в своих чувствах. Кому-то сложно признаться в своей любви дорогому человеку. </p>
<p>История о преодолении трудностей и стремлении к цели затрагивает множество других важных тем: столкновение мира богатства и бедности, проблему выбора между двумя возлюбленными, трудные отношения с семьёй и неистовую конкуренцию. Приглашаем поклонников ярких танцевальных драм посмотреть онлайн фильм «Шаг вперед 6: Год танцев». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1040442.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1252962.html</link><category>отцы и дети, семья, смена жизненных приоритетов, отношения, дети, интернациональные отношения, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, семейный конфликт, соседи, беременность, возвращение домой, иммиграция, прошлое героя, отношения между людьми разных стран, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гудбай, Америка фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1252962.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Это искренние истории о совершенно разных людях, которых объединяет один недуг – все они пытаются отрезать свои корни, но не могут изменить главное: они уехали из России, а Россия из них – нет.

<p>Виктор Сергеевич прилетает в Лос-Анджелес к взрослой дочери, ее мужу и внуку-школьнику, которого видел только на фотографиях. Русский дедушка берется за перевоспитание маленького Паши, не знающего элементарных вещей, без которых немыслимо детство в России. </p>

Тем временем их соседи по русскому кварталу тоже сталкиваются с общими трудностями эмигрантов. Так, энергичный армянин Армен изо всех сил старается закрепиться в Штатах и ради этого познает сомнительное удовольствие фиктивного брака с продвинутой американской «женой». 

<p>Юля живет в Америке с ранних лет, но не может забыть вкус гефилте фиш, которую готовила когда-то ее бабушка в далеком черноморском городе. Всё, что подают в ресторанах Лос-Анджелеса, кажется подделкой. Или, быть может, настоящая проблема в том, что Юля ищет не «Рыбу фиш», а дорогу в собственное детство? </p>

Обратная ситуация – молодой бизнесмен Игорь, не так давно начавший вести дела в США. Он пытается одним махом обрубить свое русское прошлое, убеждая себя и других, что он типичный преуспевающий американец.

<p>У всех героев своя жизнь, но у каждого что-то да не так. Их пути переплетаются вокруг авантюриста Георгия, или Жоры, – детского учителя музыки и специалиста по решению любых проблем. Самые непохожие друг на друга русские эмигранты обращаются к нему со своими вопросами, поручениями и невзгодами, а он так или иначе помогает им копнуть глубже – вернуться к корням. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1252962.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045812.html</link><category></category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Брат или брак фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045812.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Единственная сестра пятерых братьев Гаухар собирается выйти замуж. Ее жениху Айдару нужно завоевать доверие будущих шуринов, которые очень непохожи друг на друга и требуют индивидуального подхода. Легкую комедию «Брат или Брак» снял казахстанский режиссер Ернар Нургалиев. Главную роль исполнила Куралай Анарбекова, также выступившая продюсером фильма. Наладить родственные связи перед свадьбой пытается герой Даурена Сергазина.

<p> Гаухар рано потеряла обоих родителей и выросла под присмотром пятерых братьев. Из-за чрезмерной заботы они упустили момент, когда Гаухар повзрослела и превратилась в красавицу-невесту. Зная об обратной стороне братской любви – ревности, она боится познакомить их со своим женихом. Выбор Гаухар пал на скромного сотрудника банка Айдара, ухитрившегося попасть под колеса ее автомобиля.  Чтобы получить руку возлюбленной, Айдар должен найти подход к ее братьям: строгому полицейскому с 20-летним стажем службы, работнику ночного клуба, отшельнику из леса, богатому красавчику и спортсмену. Пытаясь представить себя в лучшем свете, Гаухар добивается противоположного результата.</p> 

Приглашаем посмотреть казахстанскую комедию «Брат или Брак» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1045812.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/843313.html</link><category>бизнес, жульничество и аферы, любовь, отцы и дети, преображения, притяжение противоположностей, провинция, счастье, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, злоупотребление алкоголем, недоразумение, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, ревность, человек и общество, богачи, бедняки, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Красавец и чудовище фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/843313.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мелодраматический фильм поведает историю любви между богатым столичным бизнесменом и простой провинциальной торговки с рынка. Главная героиня картины – Варвара Гвоздикова – продавщица помидор на одном провинциальном рынке. Там она имеет обидную кличку «чудовище» за свое хамоватое общение с людьми и постоянно чумазое лицо. Однако упрекнуть девушку в этом никак нельзя. Вряд ли на рынке, где она проводит большую часть своей жизни, научишься хорошим манерам. К тому же все деньги, которые Варя зарабатывает, и которое она могла бы потратить на себя, отбирает ее мать-алкоголичка и ее же непутевый муж. Однажды положение героини усугубляется еще больше. Она наступает на ногу и потом еще хамит столичному бизнесмену Ивану. В результате директор рынка выгоняет ее с работы, а мать – из дома, так как не желает содержать дармоедку. Помощь приходит оттуда, откуда ее совсем не ждали. Тот самый бизнесмен, который к тому же еще оказался и хорош собой, делает Варе весьма заманчивое предложение. Чтобы узнать какое, посмотрите онлайн фильм «Красавец и чудовище» в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/843313.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1119230.html</link><category>безумные учёные, динозавры, друзья, эксперименты, преодоление трудностей, дружба, выбор, дети, ученые, случайные встречи, преследования, спасение, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Питомец Юрского периода фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1119230.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В руки обычного школьника Криса попадает необыкновенное яйцо, из которого вылупляется добрый динозаврик Альберт. Крис защищает его от жадного ученого, в то время как сам Альберт растет на глазах. Приключенческий фильм о фантастической дружбе «Питомец Юрского периода» снял неравнодушный к динозаврам режиссер Райан Беллгардт («Игры юрского периода»). С доисторическим чудом столкнулись герои Кайлера Чарльза Бека, Бена Холла, Дэвида Флетчера-Холла и других.

Любознательный школьник Крис пользуется среди одноклассников репутацией неисправимого фантазера, постоянно витающего в облаках. Еще бы – он, не смущаясь, признается в том, что верит в паранормальное – например, в существование современных динозавров. Криса поднимают на смех, но чудо рано или поздно приходит к тем, кто его по-настоящему ищет. Случайно заглянув в магазин удивительных вещей, Крис приобретает огромное яйцо, из которого вылупляется очаровательный динозаврик. Восторженный хозяин, а точнее – друг, называет его Альбертом в честь своего кумира Альберта Эйнштейна. Крис пытается спрятать нового питомца от взрослых, но корыстный ученый Йост узнает о существовании чудо-ящера и решает прибрать его к рукам.

Приглашаем посмотреть фильм «Питомец Юрского периода» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1119230.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1190148.html</link><category>бандиты и гангстеры, бизнес, друзья, преступления, семейные проблемы, деньги, дружба, риск, алчность, конфликты друзей, мужская дружба, отношения мужчины и женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бизнесмены фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1190148.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Казахстан, 1990-е. Трое друзей детства учатся зарабатывать деньги в бывшей союзной республике. Встав у истоков зарождающегося рынка, молодые бизнесмены сталкиваются с его искушениями и опасностями. Казахстанский режиссер Акан Сатаев («Районы», «Заблудившийся», «Рэкетир») воссоздает эпоху перемен в криминальной драме «Бизнесмены» с Аскаром Ильясовом, Шарипом Сериком и Расимом Жубаевом в главных ролях.

<p> Жизнь добросовестного студента из Казахстана Ануара разделилась на «до» и «после» развала Советского Союза. Как и миллионы людей вокруг, Ануар потерял опору и оказался на распутье. Его надежды на будущую карьеру инженера рухнули вместе с экономикой страны, зато открылись новые возможности, о которых Ануар раньше и помыслить не мог. Он решает взять свою судьбу в свои руки и последовать примеру более хваткого приятеля Аскара, исключенного из университета, но уже научившегося зарабатывать деньги. Вместе с третьим другом детства, примерным отличником Дамиром, они пробивают себе дорогу в мир свободной коммерции, где за успех придется заплатить самую высокую цену. </p>

Приглашаем посмотреть фильм «Бизнесмены» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1190148.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1228547.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, расставания, мечта, отношения, самолеты, женская дружба, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, ссоры, знакомства, поездки, исполнение желаний, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Марафон желаний фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1228547.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мастер маникюра из Воронежа Марина едет в Ханты-Мансийск, чтобы исполнить свои мечты, а главное – выйти замуж. По дороге девушку ждут неожиданные препятствия, угрожающие расстроить все ее планы. Героиня Аглаи Тарасовой проверяет на личном опыте модные психологические практики в светлой и оптимистичной комедии «Марафон желаний», где ей составили компанию Кирилл Нагиев, Александр Гудков, Яна Троянова, Павел Деревянко и Маша Миногарова. Это яркий режиссерский дебют в большом кино актрисы и певицы Даши Чаруши, сделанный с любовью при поддержке продюсеров фильма «Я худею».  

<p>Трясина будней и провинциальные нравы диктуют Марине самые примитивные правила жизни, которым она прилежно следует. У Марины уже есть неплохая работа в маникюрном салоне, симпатичный жених Лешечка и посильный кредит за ремонт. А скоро будет еще лучше – скоро свадьба! Но давний недоброжелатель, а именно коварная будущая свекровь, портит отношения молодых. Когда простые мечты Марины разбиваются вдребезги, она просит совета у своей хваткой подруги Лизы. Та, недолго думая, посылает ее в Ханты-Мансийск к авторитетному коучу, который проводит «беспроигрышный» марафон желаний. Чтобы осуществить свои заветные мечты, Марина сначала должна их сформулировать в количестве семи пунктов. И одновременно совершить долгий перелет с пересадкой в аэропорту Пулково. Дорожные приключения, странные знакомства и такая необходимая остановка в пути наводят ее на простой вопрос – а туда ли она, собственно, движется? Не сейчас, а в целом, всю свою жизнь? Тут еще наглый попутчик по имени Саша угрожает и вовсе сбить ее с намеченного маршрута. </p>

Мечтателям и скептикам, девушкам разных возрастов и не только девушкам предлагаем посмотреть онлайн комедию «Марафон желаний».</p><button formaction="https://pleer.video/1228547.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1165077.html</link><category>неудачники, преступления, серийные убийцы, смена жизненных приоритетов, одиночество, маньяки, убийства и убийцы, отношения, человеческие пороки, психи, сексуально озабоченные, убийцы, злоупотребление алкоголем, жестокость, кровь, психологические расстройства, психологические травмы, жертвы, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Золотая перчатка фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1165077.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В 1970-е в Гамбурге появился серийный убийца. Скромный рабочий Фриц Хонка приводит домой неприхотливых женщин, чтобы провести с ними ночь, но когда всё идет не по плану, тихоня Фриц начинает убивать. Впечатляющий натуралистический триллер на основе реальных событий «Золотая перчатка» снял лауреат Берлинского фестиваля Фатих Акин («Головой о стену», «Душевная кухня»). Чудеса перевоплощения продемонстрировал 22-летний актер Йонас Дасслер, исполнивший главную роль маньяка-психопата.

Фриц Хонка – мужчина средних лет, скромного достатка и непривлекательных внешних данных с явно выраженной патологией. Он живет в одном из самых неприглядных районов Гамбурга, работает на сталелитейном заводе и коротает вечера в ближайшем пабе «Золотая перчатка». Несмотря на безнадежное клеймо неудачника, Хонке удается найти немолодых и невзыскательных женщин, которые соглашаются провести с ним ночь. Оставшись наедине с потенциальными любовницами, неказистый скромник Фриц способен сделать только одно – убить их и спрятать трупы.

Фильм «Золотая перчатка» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1165077.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1207689.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, измена, любовные треугольники, отношения, писатели, психологи, выбор, актеры, женщина-врач, карьера, конфликты в отношениях, отношения врача и пациента, отношения мужчины и женщины, психотерапевты, ревность, секс, женщины, творчество и творцов, беременность, прошлое героя, разговоры, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Соблазн фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1207689.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Успешный психотерапевт Сибил оставляет врачебную практику ради карьеры писателя, но соглашается принять беременную актрису Марго. Откровения отчаявшейся пациентки перевернут жизнь самой Сибил. Звезды европейского кино Виржини Эфира («Притворись моим парнем», «Любовь с риском для жизни»), Адель Экзаркопулос («Жизнь Адель») и Сандра Хюллер («Тони Эрдманн») в откровенной французской драме о трех женщинах «Соблазн» от режиссера Жюстин Трие («В постели с Викторией»). <p>

После десяти лет успешной работы психотерапевтом Сибил решает вернуться к своему прежнему занятию – литературе, и отказывается почти от всех пациентов. Начинающая актриса Марго в виде исключения уговаривает ее провести сеанс. Новая пациентка ждет ребенка от известного актера и хочет сделать аборт ради долгожданной роли в фильме. Или не хочет… Режиссер этого фильма – жена любовника Марго и отца ее будущего ребенка. Сибил быстро понимает, что ей не найти лучшего материала для романа, чем откровения несчастной девушки на распутье, и записывает на диктофон их беседы. Из отстраненного наблюдателя и рассказчика она неминуемо превращается в одного из героев истории. </p><p>

Ценителей европейского кино приглашаем посмотреть фильм «Соблазн» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1207689.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/667491.html</link><category>друзья, новички, провинция, спорт, школа, соперничество, хоккей, дружба, отношения матери и дочери, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, подростки, коллектив (команда), тренировки, спортсмены, отношения между тренером и подопечным, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Короли льда фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/667491.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>После переезда в другой город школьник Жано присоединяется к местной команде хоккеистов-юниоров «Рыси». Преодолевая внутренние конфликты, они борются за титул чемпионов Квебека. Воодушевляющий спортивный фильм «Короли льда» сняла команда канадских кинематографистов во главе с режиссером Эриком Тессьером. Захватывающее приключение на льду и не только переживают герои Антуана-Оливье Пилона («Мамочка», «Дрожь холмов») и Элис Морель-Мишо («Дрожь холмов»).

Школьник Жано недавно потерял маму и остался вместе с отцом, которой занят своими делами и не может найти общий язык с сыном. Дополнительным испытанием для Жано становится переезд в другой город. Он знакомится с новой соседкой Жюли, играющей на позиции вратаря в молодежной сборной по хоккею. Очень скоро Жюли убеждается, что Жано – прирожденный нападающий. Хитростью и ловкостью она добивается того, что  Жано приглашают на тренировку ее команды «Рыси». Далеко не все рады появлению звездного новичка. Но перед «рысями» стоит общая цель – пробиться на юниорский турнир в Квебеке и показать игру чемпионов.

Приглашаем всей семьей посмотреть фильм «Короли льда» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/667491.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/597519.html</link><category>преступления, серийные убийцы, маньяки, убийства и убийцы, похищения, побег, психи, заложники, убийцы, жестокость, изнасилование, отношения отца и сына, жертвы, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На цепи фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/597519.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тиму было девять лет, когда он попал в плен к безумному маньяку Бобу, убившему его мать. Спустя годы Боб решает превратить повзрослевшего пленника в своего кровавого сообщника. Психологический триллер-слэшер «На цепи» сняла в 2011 году режиссер Дженнифер Линч («Елена в ящике»). Одну из самых жутких ролей в карьере исполнил Винсент д`Онофрио («Великолепная семерка», «Люди в черном», «Весь огромный мир»). 

После похода в кино 9-летний Тим вместе с мамой садится в такси к молчаливому водителю, который оказывается серийным убийцей по имени Боб. Он привозит двух перепуганных жертв в свое уединенное убежище, где по обыкновенному сценарию убивает женщину. Но мальчиков безумный Боб убивать не привык. Он оставляет Тима в качестве своего слуги и ассистента, поручая ему закапывать тела убитых. За последующие девять лет Боб по-своему привязывается к пленнику. Он хочет приобщить Тима к страшному «ремеслу», а Тим не оставляет надежду на спасение. 

Фильм «На цепи» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/597519.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1228540.html</link><category>друзья, наука и техника, семейные проблемы, школа, одиночество, роботы, мечта, дружба, взросление, дети, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, потеря близких, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Робо фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1228540.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Одинокий мальчик-фантазер Митя встречает умного робота, сбежавшего из лаборатории. Укрывая беглеца, Митя обретает настоящего друга, который помогает ему решать проблемы дома и в школе. Добрый семейный фильм режиссера Сарика Андреасяна «Робо» сочетает в себе достойную графику с искренней актерской игрой. Юный Даниил Муравьев-Изотов снялся в компании таких известных артистов, как Владимир Вдовиченков, Мария Миронова, Константин Лавроненко. А забавный и милый Робо говорит голосом Сергея Безрукова, точнее – несколькими его голосами.

<p>Талантливые инженеры-робототехники, муж и жена Виктор и Надежда Приваловы создали экспериментальный образец робота-спасателя А-112. Комиссию по испытанию образца возглавляет сам генерал МЧС. Дел так много, что у Приваловых нет времени на собственного сына Митю, и они не видят, что у мальчика серьезные проблемы. Родители отдали его в школу с физико-математическим уклоном, но Митя не любит точные науки, а хочет заниматься рисованием комиксов. Из-за своей мечтательности он нередко терпит насмешки со стороны одноклассников. Тем временем А-112 проваливает тесты. В довершении он и вовсе сбегает из лаборатории и находит укрытие у Мити, который дает ему имя Робо. Мальчик и робот становятся лучшими друзьями, а друзей не бросают в беде. Они оба нуждаются в поддержке и понимании. </p>

<p>Детям и взрослым предлагаем посмотреть увлекательный и трогательный фильм «Робо» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1228540.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/742315.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, новички, сильные женщины, преодоление трудностей, война, снайперы, героизм, женская дружба, отношение учителя и ученика, женщины, борьба за выживание, коллектив (команда), перестрелки, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Цель вижу фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/742315.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Выпускницы советской снайперской школы под руководством молодого лейтенанта Людмилы Сизовой отправляются на фронт. По пути они сталкиваются с превосходящим по силам вражеским отрядом. Фильм о женщинах на войне «Цель вижу» стал режиссерским дебютом Евгения Сокурова. Главные роли исполнили Александра Булычёва, Наталья Анисимова, Эльвира Шияпова и Елена Цыплакова.

Начало Великой Отечественной войны. Молодого, но уже опытного снайпера Людмилу Сизову, прекрасно проявившую себя в бою, назначают командиром взвода курсанток. По приказу руководства она покидает фронт и приезжает в женскую школу снайперской подготовки. Здесь собрались непохожие друг на друга, но в равной степени отважные курсантки, которым предстоят стремительные и суровые учения. Однако то, что ждет их впереди, оказывается гораздо тяжелее и страшнее. Отправившись на фронт, совсем юные девушки-снайперы попадают под воздушную атаку немцев. Некоторым удается выжить и спрятаться в окрестности. Теперь небольшому женскому отряду новичков предстоит встать на пути у превосходящего по силам противника и принять безнадежный бой.

Военную драму «Цель вижу» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/742315.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1189441.html</link><category>друзья, магия и волшебство, музыка, семья, борьба со злом, ведьмы, дружба, дети, отношения сестер, ссоры, песни, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маленькие волшебницы фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1189441.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Четыре сестрёнки – Флейм, Марина, Флора и Скай – самые обычные девочки, которые учатся в школе, любят петь и мечтают однажды стать знаменитыми.
<p>Однако у сестрёнок есть одна большая тайна. Дело в том, что они – самые настоящие волшебницы! Трое старших девочек уже овладели магией и теперь могут управлять стихиями: огнём, водой и землёй. Малышка Скай тоже открывает свои способности на девятый день рождения, и ей становится подвластен воздух. У Флейм, Марины, Флоры и Скай появляется важная миссия: они должны раскрыть тайну Розы ветров, которая спрятана в подвале семейного замка. </p>
<p>Но у девочек есть сильный противник в лице коварной ведьмы Гленды, которая сама не прочь завладеть магическими способностями юных волшебниц. И, кажется, у неё может это получиться. Дело в том, что магия сестёр работает только тогда, когда они едины и не ссорятся. </p>
<p>Хитрая Гленда намерена разлучить девочек, тем более что подворачивается подходящий повод. Скоро сёстрам предстоит выступление на музыкальном конкурсе с общей песней. </p>
<p>Сказочный фильм снят по серии книг детской писательницы Гортензии Ульрих о четырёх сестрах-волшебницах.
Удастся ли девочкам противостоять злой колдунье? </p>
<p>Ответ на этот вопрос вы узнаете, если посмотрите красочный фильм «Маленькие волшебницы» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1189441.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1137267.html</link><category>друзья, магия и волшебство, путешествия, добрые дела, борьба со злом, дружба, сказочный мир, дети, феи, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В стране фей фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1137267.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Совсем недавно жизнь маленькой Эмили потрясла трагедия: она потеряла отца, с которым была очень близка. Теперь девочка живёт только со своей мамой, которая из-за горя отдалилась от дочери. Малышка очень скучает по папе, грустит, что он не сможет больше поиграть с ней в её любимый баскетбол.
<p>Однажды Эмили перед сном решает заглянуть в кабинет отца. Ей это запрещено делать, но тем интереснее там оказаться! Среди множества книг, девочка замечает странный сундук. Открыв его, Эмили обнаруживает необычную книгу и рисунки какой-то волшебной страны. Девочка не верит в чудеса и магию, но, открыв загадочную книгу своего отца, малышка оказывается в мире с тех самых картинок! </p>
<p>Удивлению Эмили нет предела, когда в местном лесу она встречает самую настоящую фею по имени Найтинглар. Она эксцентрична и очень заинтересована в новой знакомой, ведь она никогда раньше не видела настоящих детей! Её сопровождает грозное и косматое чудовище по имени Белорак, который оказывается милым и спокойным существом. </p>
<p>Вскоре Найтиглар сообщает Эмили, что волшебная страна в опасности, и только девочка может её спасти. Будучи ребёнком, Эмили имеет силу воображения и может достать магический кристалл, так необходимый волшебным жителям. </p>
Но удастся ли девочке противостоять коварному злу и спасти сказочную страну?
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн детский фильм «В стране фей» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1137267.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1237988.html</link><category>месть, привидения, сверхъестественное, страхи, дети, жестокость, отношения брата и сестры, смерть, борьба за выживание, проклятия, пожары, жертвы, исчезновения, видения, роковая ошибка, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Звонок: Последняя глава фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1237988.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Главную героиню заключительного фильма культовой хоррор-франшизы зовут Маю Акикава. Она – психолог, ведущая свою практику в местной больнице. Однажды к ней поступает новая пациентка, маленькая девочка, которая пережила страшную трагедию. Молодая врач всеми силами хочет помочь ребёнку, но малышка отказывается разговаривать. Полицейские, спасшие девочку, рассказывают, что её мать устроила поджог в квартире и сама погибла в огне.
<p>Вскоре Маю начинает замечать, что ребёнок обладает паранормальными способностями, которые ставят под угрозу других пациентов больницы. </p>
<p>Да ещё младший брат доктора Акикавы Казума решил проникнуть на место трагедии – в сгоревшую квартиру. Дело в том, что молодой человек- видеоблогер, избравший концепцией для своего блога посещение самых опасных и таинственных мест города. Вот только зайдя в разрушенную квартиру Казума бесследно исчезает. Желая спасти брата, Маю находит последнее видео, загруженное как раз до исчезновения, которое Казума снимал из квартиры. Теперь девушке придётся выяснить много пугающих тайн, связанных с зловещей девочкой из колодца Садако. </p>
<p>Как будут развиваться события напряжённого хоррора, вы можете узнать, посмотрев онлайн фильм «Звонок: Последняя глава» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1237988.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1142566.html</link><category>друзья, животные, новички, ограбления, притяжение противоположностей, секретные агенты, угроза всему миру, шпионы, преодоление трудностей, катаклизмы, борьба со злом, дружба, кошки, расследование, агенты под прикрытием, спасение, миссия/цель/задание, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кот под прикрытием фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1142566.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Первоклассный, но несговорчивый кот-спецагент вынужден объединиться с непутевым новичком-крысой, чтобы расследовать похищение сверхсекретного минерала. Идя по следу грабителей, невольные напарники узнают о климатической угрозе, из-за которой могут исчезнуть все животные.
<p>Кот Владимир Уиллис – талантливый шпион, которому приходится работать в службе безопасности вместе с крысой-хакером Гектором. Сложно найти двух менее подходящих друг другу напарников: Владимир – серьёзный и самоуверенный профессионал, в то время как Гектор – новичок в секретной службе, который обожает глупую телевизионную мелодраму. Когда злоумышленники похищают из их лаборатории радиоактивное вещество, угрожающее многим невинным жизням, Владимир и Гектор вынуждены объединиться, чтобы спасти мир от грядущей экологической катастрофы. </p>
<p>Удастся ли героям стать настоящей командой, раскрыть опасный заговор и выполнить свою миссию? Приглашаем поклонников приключенческих мультфильмов посмотреть онлайн «Кот под прикрытием» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1142566.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1036250.html</link><category>месть, мечи и шпаги, средневековье, одиночество, борьба со злом, монстры, жестокость, кровь, отношения отца и дочери, смерть, потеря близких, борьба за выживание, рыцари</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Время монстров фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1036250.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Средневековый воин-отшельник превращается в одержимого охотника за монстрами после гибели дочери. В мире темного фэнтези он борется с исчадиями ада и готовится к встрече со своим заклятым врагом. Минималистичный хоррор в холодных тонах «Время монстров» снял независимый американский режиссер Джордан Дауни, выходя за рамки жанрового кино. Безымянного и почти безмолвного героя-одиночку сыграл норвежский актер Кристофер Рай («Последнее королевство»).

<p> В глухом и суровом лесу живет одинокий мечник, вычищающий округу от подступающих монстров. Самый опасный из них убил когда-то его маленькую дочь. Безутешный отец превращается в мстителя, предвкушающего смертельную схватку с тем, кто отнял у него единственную радость жизни. Воин-отшельник получает послание от короля с поручением уничтожить очередного монстра. Долгожданный момент настает – наемник узнает в своей новой цели убийцу своей дочери. Но иногда недостаточно просто сразить чудовище, чтобы от него избавиться.</p>

Ценителей мрачного средневекового фэнтези приглашаем посмотреть фильм «Время монстров» в нашем онлайн кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1036250.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44394.html</link><category>бандиты и гангстеры, киллеры, неудачники, преступления, мафия, недоразумение, амнезия, интернациональные отношения, потеря памяти, силы правопорядка, соседи, преследования, поездки, миссия/цель/задание, отношения между людьми разных стран, коммунизм</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дежа вю фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44394.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Середина 1920-х. Чикагская мафия разыскивает предателя-стукача, сбежавшего в Одессу. Гангстеры посылают за ним элитного киллера, но тот оказывается не готов к реалиям новой советской страны.  Криминальная комедия совместного производства СССР и Польши от режиссера Юлиуша Махульского (дилогия «Ва-банк»). 
 
<p>Американский бандит с одесскими корнями Микк Нич предал своих соратников-гангстеров, торгующих спиртным в эпоху «сухого закона». После этого он благополучно сбежал на историческую родину, забыв о том, что у настоящей мафии очень длинные руки. Вслед за предателем в Одессу приезжает наемный убийца Джон Поллак, известный в узких кругах как «Профессор». Ему не привыкать к сложным заданиям, однако то, что ждет его в новой советской стране, выходит за рамки его богатого опыта. Американца встречают с шумом и почестями, к нему приставляют навязчивую комсомолку-гида и поселяют его в гостинице с безумными соседями. Словом, ответственному киллеру под прикрытием не до работы. Добро пожаловать в Одессу 1920-х! </p>

Всем любителям авантюрных советских комедий предлагаем посмотреть онлайн фильм «Дежа вю».</p><button formaction="https://pleer.video/44394.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1209752.html</link><category>отцы и дети, преображения, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, деньги, выбор, алчность, отношения отца и дочери, отношения родителей и детей, наследство, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дорогой папа фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1209752.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Успешный бизнесмен Вадим разыскивает свою дочь Алину, которую он бросил много лет назад, уехав в столицу. Вадим решает помириться с девочкой, чтобы выманить у нее многомиллионное бабушкино наследство. Заслуженный артист России Владимир Вдовиченков и юная актриса Валентина Ляпина в душевной семейной комедии об отцах, детях и их обоюдном воспитании «Дорогой папа» от режиссера Михаила Расходникова («Временные трудности», «Эластико»). <p>

Предприимчивый бизнесмен и прирожденный манипулятор Вадим Георгиевич Дюмин в шаге от того, чтобы завоевать мир… или стать круглым банкротом. Его судьба зависит от сделки с китайскими партнерами, а также от завещания его недавно скончавшейся матери, на которую он когда-то переписал всё имущество. Удар пришел откуда не ждали: покойная мама назвала только одного наследника, и этот счастливчик – не Вадим. Огромное состояние, включая акции компании, должно перейти к его дочери-школьнице Алине, которую он бросил вместе с бывшей женой, когда девочке было два года. С тех пор они ни разу не виделись. Вадим возвращается в родной город, чтобы разыскать Алину, завоевать ее доверие и отобрать у нее наследство. Еще никогда его тщательно выстроенная жизнь «акулы бизнеса» не находилась под такой угрозой. </p><p>

Приглашаем всей семьей посмотреть добрую комедию «Дорогой папа» в нашем онлайн-кинотеатре.  </p></p><button formaction="https://pleer.video/1209752.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1163152.html</link><category>любовь, предатели, смена жизненных приоритетов, поиск себя, убийцы, вера или религиозность, искупление, пытки и казни, любовники, Иисус</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Варавва фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1163152.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История евангельского персонажа Вараввы, осужденного на распятие за убийство. По требованию толпы он получает помилование вместо Иисуса из Назарета, но его путь к настоящему спасению еще впереди. Драму на основе библейского сюжета и романа Марии Корелли «Варавва» снял режиссер-дебютант Евгений Емелин. Одного из самых известных преступников в истории человечества сыграл Павел Крайнов («Крым»). 

<p>Молодой убийца из Иудеи Варавва должен был отправиться на распятие в тот же день, что и Иисус из Назарета, обвиненный в богохульстве и измене. Под давлением толпы римский префект Понтий Пилат вынес смертельный приговор человеку, за которым он сам не признавал преступления. Оставалась надежда на милосердный обычай – освобождать одного узника в честь большого иудейского праздника. Вопреки желанию Пилата, народ требует помилования для Вараввы. Убийца получает свободу, а праведник принимает смерть. Это событие переворачивает жизнь Вараввы, который пытается понять, кого же распяли в тот день на Голгофе, и в чем заключается истинное спасение.</p>

Фильм «Варавва» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1163152.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1230558.html</link><category>сверхъестественное, тюрьма, убийства и убийцы, борьба со злом, дьявол, экзорцизм, религия, дети, отношения отца и сына, демоны, искупление, бедняки, муки совести, спасение, прошлое героя, миссия/цель/задание, священники, одержимость, здоровье</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Изгоняющий дьявола: Абаддон фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1230558.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Став свидетелем странного и пугающего поведения своего маленького сына Мэйсона, отец-одиночка Джоэл начинает подозревать, что ребёнок одержим мистическими силами. 
<p>Джоэл – молодой вдовец, страдающий шизофренией, который в одиночку воспитывает маленького сына и с трудом сводит концы с концами. Положение семьи заметно ухудшается, когда няня мальчика увольняется, чтобы поступать в колледж, а социальные службы требуют от отца срочного увеличения доходов, грозясь отобрать у него право опеки над Мэйсоном. Когда ребёнок начинает видеть странные видения, Джоэл подозревает, что сыну передалось его заболевание, но няня боится, что в ситуации замешаны сверхъестественные силы. </p>
<p>Судьба сводит Джоэла со священником Ламбертом, который недавно вышел из тюрьмы за непреднамеренное убийство ребёнка в ходе неудачного обряда экзорцизма. Отец Ламберт пытается помочь герою и его сыну, не понимая, что настоящая угроза исходит совсем с другой стороны…</p>
<p>Всех поклонников пугающих историй про дьявольскую власть над людьми приглашаем посмотреть фильм ужасов «Изгоняющий дьявола: Абаддон» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1230558.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1209780.html</link><category>выживание в диких условиях, друзья, животные, преображения, путешествия, инопланетяне, преодоление трудностей, роботы, дружба, риск, взросление, дети, лучшие друзья, аварии, спасение, возвращение домой, храбрость, джунгли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маугли дикой планеты фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1209780.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мальчик Вилли отправляется с родителями в космическое путешествие и теряется после аварии на корабле. Попав на неизведанную планету, Вилли открывает целый мир, полный чудес и опасностей. Захватывающая приключенческая анимация для всей семьи от команды французских мультипликаторов во главе с режиссером и сценаристом Эриком Тости («Дозор джунглей»).

<p> Сын двух космических исследователей Вилли сопровождает родителей во время экспедиции где-то в далекой Галактике. Накануне долгожданного возвращения домой их корабль терпит аварию, попав под метеоритный дождь. Родители эвакуируют Вилли в спасательной капсуле, обещая разыскать его в ближайшее время. Капсула приземляется на неизвестной планете, куда еще не ступала нога человека. Десятилетний Вилли становится первооткрывателем этого причудливого мира с фантастической флорой и фауной. Под присмотром умного робота Бака потомственный космический исследователь совершает удивительные открытия и обживается в диких джунглях. Он заводит дружбу с местным зверьком Флэшем, учится храбрости и самостоятельности, но не забывает своих родителей, обещавших однажды за ним прилететь.</p>

Приглашаем всей семьей посмотреть мультфильм «Маугли дикой планеты» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1209780.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1137812.html</link><category>друзья, семейные проблемы, писатели, дружба, актеры, отношения мужа и жены, семейный конфликт, театральная постановка, творчество и творцов, успех, таланты, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сирано. Успеть до премьеры фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1137812.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История создания знаменитой пьесы 1897 года «Сирано де Бержерак» о бравом кавалере с огромным носом. Бедствующий драматург Эдмон Ростан в экстремальных условиях и сжатые сроки пишет великую комедию. Вдохновляющий фильм «Сирано. Успеть до премьеры» снял по собственному сценарию режиссер-дебютант Алексис Михалик. В погоню за творческим вдохновением и заслуженным успехом устремляется герой Томы Соливереса.

<p> Малоизвестный парижский драматург и молодой отец семейства Эдмон Ростан пишет возвышенные драмы в стихах, не находя отклика ни у публики, ни у дирекции театров. Со временем его оставляет даже его муза, а долги и разочарование растут на глазах. Эдмон обращается за помощью к такому же энтузиасту-неудачнику из театрального мира Жану Коклену и обещает предоставить ему блестящую комедию, которую, правда, еще не написал. Зато найден главный герой – авантюрист-дуэлянт, бесстрашный остряк, поэт с мягким сердцем и комически длинным носом Сирано де Бержерак. Несмотря на неурядицы в семье и в театре, всеобщий скепсис и неверие в себя, Эдмон находит источник вдохновения и строчка за строчкой создает шедевр.</p>

Фильм «Сирано. Успеть до премьеры» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1137812.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1207408.html</link><category>друзья, коррупция, работа, добрые дела, интриги на работе, дружба, женщина-врач, отношения врача и пациента, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, молодежь, спасение, врачи, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не лечи меня фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1207408.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Желание помогать людям, пусть даже в ущерб себе, заводит молодого хирурга Илью в круговорот серьезных проблем. Ради пациентов он готов подставляться, рисковать и даже жениться. Благие намерения очень дорого обходятся самоотверженному врачу-энтузиасту, но такие, как он, не сдаются.
<p>Илья с самого детства хотел стать супергероем, и теперь работает хирургом-травматологом в обычной провинциальной больнице. Он очень принципиален, поэтому самое главное для него – забота о здоровье пациентов. Мужчина часто нарушает правила, чтобы помочь больным, и никогда не берёт взяток. В отличие от Ильи, его коллеги не брезгуют «благодарностями» от пациентов, а потом делятся полученным с заведующей отделением. Главврач тоже не сильно беспокоится о состоянии больницы – её больше волнует ремонт собственного кабинета и заграничные поездки. </p>
<p>Однажды Илья спасает человека в подземном переходе. Делая пострадавшему массаж сердца, врач нечаянно ломает мужчине рёбра, и это приводит к большим проблемам: теперь незнакомец требует с него компенсацию. Неприятности разрастаются как снежный ком, и Илье приходится идти на неожиданные меры, чтобы с ними разобраться…</p>
<p>Как сложится судьба и карьера честного и благородного, но иногда слишком резкого и прямолинейного доктора? Приглашаем вас посмотреть онлайн отечественную комедию «Не лечи меня». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1207408.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1199733.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, каникулы, неудачники, тусовки, отношения, серфинг, дружба, злоупотребление алкоголем, недоразумение, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, флирт, переодевание, знакомства, преследования, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Девушки бывают разные фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1199733.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Троица друзей-туристов во время бурной вечеринки в Мексике сталкиваются с местным гангстером. Спасаясь от преследования, они переодеваются в женщин и даже участвуют в состязании сёрфингисток. Дмитрий Нагиев, Роман Попов («Полицейский с Рублевки»), Артем Сучков («Гоголь. Страшная месть») и Дмитрий Власкин («Физрук») в яркой курортной комедии «Девушки бывают разные» от режиссера Сарика Андреасяна. 

<p>Поехали как-то раз московские приятели Фил, Грошик и Тюлень отдыхать в далекую Мексику. В честь такого события они закатывают безумную вечеринку, о которой наутро даже не могут вспомнить. Зато местный авторитет по имени Хуан не привык ничего забывать или прощать. Он объявляет охоту на горе-туристов, имевших неосторожность в нетрезвом виде нанести ему смертельную обиду. Скрываясь от бандитов, друзья надевают парики и платья. Но для спасения этого мало – им нужно срочно достать круглую сумму денег, чтобы сбежать за океан. Как это сделать? Беглецы в юбках не придумывают ничего лучше, чем участвовать в женском соревновании по серфингу.</p>

<p>Для поддержания летнего настроения в любую погоду предлагаем посмотреть комедию «Девушки бывают разные» в нашем онлайн-кинотеатре. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1199733.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1022484.html</link><category>выживание в диких условиях, интриги, путешествия, преодоление трудностей, настоящие мужчины, экспедиции, мечта, отношения, соперничество, выбор, риск, конфликты в отношениях, отношения между братьями, отношения мужчины и женщины, стиль жизни, борьба за выживание, коллектив (команда), спасение, миссия/цель/задание, исторические события, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Амундсен фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1022484.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История жизни знаменитого норвежского полярника Руаля Амундсена, который в начале XX века стал первым человеком, достигшим обоих полюсов Земли. За свои невероятные экспедиции он заплатил самую высокую цену. Приключенческий байопик «Амундсен» снял норвежский режиссер Эспен Сандберг («Бандитки», «Кон-Тики», «Пираты Карибского моря: Мертвецы не рассказывают сказки»). Признанного «Наполеона полярных стран» сыграл Пол Сверре Валхейм Хаген, снявшись вместе со звездой франшизы «Фантастические твари» Кэтрин Уотерстон.

С самого детства Руаль Амундсен грезил далекими путешествиями – настолько далекими, насколько это можно было вообразить в конце XIX века. Руаль мечтал оказаться в самых труднодоступных уголках Земли, где еще не ступала нога человека.  Не жалея себя, он готовил свое тело к выживанию в суровых природных условиях. Тренировки на выносливость помогли Амундсену во время грандиозного покорения Северо-Западного прохода, достижения Южного полюса в гонке с англичанином Робертом Скоттом, дрейфа по Северо-Восточному морскому пути на шхуне «Мод» и воздушной экспедиции на Северный полюс на дирижабле «Норвегия». Каждое достижение Амундсена становится триумфом человеческой храбрости и силы духа, но цена за них – горе близких и чьи-то жизни.

Историко-приключенческий фильм «Амундсен» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1022484.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/160971.html</link><category>безответная любовь, катастрофы, любовь, отношения, риск, героизм, ссоры, борьба за выживание, аварии, молодежь, пожары, поезд, спасение, несчастный случай, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Поезд вне расписания фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/160971.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Неисправный тепловоз мчится без управления после того, как с машинистом происходит сердечный приступ. Выясняется, что в поезде осталось несколько человек, которым предстоит смертельная гонка. Советский приключенческий фильм-катастрофа, основанный на повести Алексея Леонтьева «Тройной прыжок».

<p>Пожилой машинист Моргунов плохо чувствовал себя с самого утра, но все-таки сел за управление поезда. Это оказалось роковой ошибкой – уже в кабине, накануне отправки,  он потерял сознание. Перед этим он случайно схватился за штурвал. Тепловоз приходит в движение, набирая высокую скорость. В диспетчерской сразу заметили проблему и даже нашли решение – направить поезд в улавливающий тупик, чтобы избежать столкновения с другими объектами. Однако первоначальный план оказывается невозможным: на борту остались люди. Среди них – студент железнодорожного училища Алексей Нечаев и трое беспечных «зайцев», тайно проникнувших в пустой тепловоз. Молодому, влюбленному и отважному Нечаеву предстоит совершить настоящий подвиг или погибнуть. </p>

Советский фильм-катастрофу «Поезд вне расписания» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/160971.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1111102.html</link><category>друзья, жульничество и аферы, магия и волшебство, сверхъестественное, борьба со злом, ведьмы, дружба, кошки, отношения матери и дочери, соседи, волшебные существа, миссия/цель/задание, враги или вражда, обман, мифические существа, переезд, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Домовой фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1111102.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодая и независимая мама Вика с очаровательной дочкой Алиной и умным котом Кузей заселяются в странную квартиру. В стенах их нового дома живёт хитрый и ловкий Домовой, который не рад приезду cемьи и готов пойти на всё, чтобы выгнать своих новых соседей…
<p>В одной из московских сталинских высоток продаётся необычная квартира, для которой риэлтор Элла никак не может найти покупателей. Дело в том, что в стенах помещения обитает вредный Домовой, который много лет назад обиделся на людей и не хочет, чтобы они приближались к его жилищу. Каждый раз, когда очередная семья переезжает на его территорию, Домовой своими проделками и уловками выживает людей из своих владений.</p> 
<p>Всё меняется, когда квартиру приобретает разведённая мать-одиночка Вика и вместе со своей дочерью Алиной и котом Кузей переезжает на новое место. Несмотря на то, что он пообещал Элле хотя бы год не доставать новых жильцов своими шалостями, Домовой сразу же пытается выгнать очередных жильцов. Люди не могут видеть Домового, но Вика узнаёт о его существовании от соседки, и, не желая съезжать, начитает серьёзную борьбу за спокойствие своей семьи…</p>
<p>Всех поклонников добрых фантастических комедий приглашаем посмотреть удивительный фильм для всей семьи «Домовой» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1111102.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1114934.html</link><category>любовь, отцы и дети, свадьбы, семья, отношения, братья и сестры, недоразумение, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, знакомства, обмен личностями, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Я – жених фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1114934.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Простой парень Тимур соглашается «подменить» жениха своей коллеги Алии на первой встрече с ее семьей. Проблема в том, что отец невесты – суровый придирчивый генерал, а сам Тимур не похож на зятя мечты. Историю знакомства с родителями по-казахски «Я – жених» снял по собственному сценарию комедийный актер Нуртас Адамбай, лауреат премии Казахстана «Народный любимец-2015», одновременно исполнив главную роль.

Молодой холостяк, скромный офисный сотрудник и просто хороший друг Тимур работает вместе с девушкой другого круга – генеральской дочкой, красавицей и без пяти минут чужой невестой Алией. Правда, ее свадьба неожиданно оказывается на грани срыва. Идеальный жених с модельной внешностью и успешной карьерой Самат едет на день рождения к своему начальнику, в то время как его ждут в доме невесты для первого знакомства. В отчаянии Алия просит Тимура сыграть роль Самата и поехать к ее родителям. Поддавшись на нехитрый шантаж, Тимур на пять дней отправляется в роскошный дом строгого генерала, где лже-жениха ожидает отнюдь не радушный прием.

Казахстанскую комедию «Я – жених» можно посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/1114934.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1214235.html</link><category>брак, любовь, отцы и дети, свадьбы, одиночество, монстры, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, подростки, загадки и тайны, борьба за выживание, спасение, возвращение домой, миссия/цель/задание, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Что скрывает вода фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1214235.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жизнь 16-летней Либи кардинально меняется после возвращения из летнего лагеря: она узнаёт, что у её мамы появился бойфренд. Девушка сразу проникается симпатией к потенциальному отчиму, но вскоре понимает, что он что-то скрывает… 
<p>16-летняя Либерти растёт без отца. Однажды летом девушка едет в лагерь, а по возвращении узнаёт неожиданную новость: её мама Мишель начала встречаться с обаятельным Джоном Смитом. Мужчина занимается наукой, высок, красив и, кажется, без ума от её матери, поэтому поначалу Либи одобряет их отношения. Мишель и Джон собираются пожениться, хотя знакомы совсем недолго, и Либи начинает казаться, что Джон слишком идеален, чтобы оказаться тем, за кого себя выдаёт. Её подозрения усиливаются, когда она узнаёт о Смите чуть больше и становится свидетельницей его странного поведения…Влюблённая Мишель не верит аргументам дочери, и девушка понимает, что они обе оказались в смертельной опасности. </p>
<p>Какие секреты на самом деле скрывает Джон Смит? Получится ли у Либи спасти себя и маму? Приглашаем поклонников фантастических хорроров посмотреть онлайн фильм «Что скрывает вода». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1214235.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/920.html</link><category>любовь, психология, семья, сильные женщины, одиночество, добрые дела, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, секс, психологические расстройства, богачи, молодежь, случайные встречи, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Холодным днем в парке фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/920.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Богатая и обаятельная женщина по имени Фрэнсис встречает молодого юношу, который мёрзнет под дождём. Она приглашает его к себе домой, и жизни героев навсегда меняются. Экранизация романа Петера Майлза. 
<p>Фрэнсис ведёт размеренный и комфортный образ жизни: она не нуждается в деньгах и не обременена семейными обязательствами. Большую часть времени она проводит с такими же привилегированными людьми, которые намного старше её: устраивает званые обеды, ходит на концерты классической музыки. Фрэнсис давно привыкла к своему одиночеству, но всё неожиданно меняется, когда она видит на скамейке в парке одинокого юношу.</p>
<p>Женщине кажется, что парню некуда идти, поэтому она провожает гостей и приглашает его погреться в свой дом. Юноша соглашается, но предпочитает не рассказывать Фрэнсис, кто он такой. Думая, что ему нужна помощь, Фрэнсис начинает заботиться о нём. Какие тайны скрывает загадочный незнакомец? Как будут складываться его отношения с Фрэнсис, которая проецирует на него все свои жизненные мечты? </p>
<p>Приглашаем поклонников захватывающих психологических драм посмотреть онлайн фильм «Холодный день в парке». </p></p><button formaction="https://pleer.video/920.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/857371.html</link><category>борьба с системой, заговоры, преодоление трудностей, выбор, взросление, подростки, потеря памяти, силы правопорядка, коллектив (команда), роковая ошибка, миссия/цель/задание, диктатор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Седьмой фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/857371.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Парень по имени Сэм приходит в сознание в голландском метро. Он не знает, как там очутился, и не помнит, кто он. Чтобы разобраться, что с ним произошло, Сэм использует содержимое своего рюкзака – и вскоре понимает, что ему угрожает смертельная опасность… 
<p>Недалёкое будущее. Нидерланды превратились в полицейское государство. Премьер-министр страны считает высшей ценностью порядок и безопасность, и почти никто не осмеливается оспорить его политику. Обыкновенный подросток Сэм, потерявший память, находит в своих вещах тетрадь, которая даёт ему представление о том, чем он занимается: он помог своей знакомой совершить хакерскую атаку, но был пойман силами правопорядка и отправлен в специальный тренировочный лагерь. </p>
<p>Какие тайны Сэм и его подруга пытались разгадать? Что случилось с ним в лагере? Сможет ли он спастись от преследования и закончить свою миссию, или суровый тоталитарный режим победит сопротивление? Приглашаем поклонников фантастических боевиков посмотреть онлайн фильм «Седьмой», основанный на книге Мирьям Мус. </p></p><button formaction="https://pleer.video/857371.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/784682.html</link><category>друзья, магия и волшебство, путешествия, добрые дела, дружба, братья и сестры, отношения отца и дочери, отношения брата и сестры, отношения отца и сына, волшебные существа, борьба за выживание, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Волшебник Виплала фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/784682.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Девятилетний школьник Йоханнес Блом живёт в уютном голландском городе вместе с папой и старшей сестрой Налой-Далой. Совсем недавно в семье произошла трагедия: умерла мама, и с тех пор дела Бломов идут из рук вон плохо. Рассеянный отец, работающий в школе, не очень справляется с родительскими обязанностями, а 12-летняя Нала-Дала совсем не в восторге от задачи заботиться о доме, да ещё и присматривать за младшим братишкой.
<p>Но жизнь семьи Бломов кардинально меняется, когда они сталкиваются с настоящим волшебством. Как-то раз ночью, в канун Рождества, Йоханнес сталкивается с маленьким человечком (не гномом!), которого зовут Виплала. Тот убежал из своей страны и случайно очутился на кухне Бломов. Забавный герой случайно заколдовывает кошку своих новых друзей. Вот только развораживать Вуплала не умеет, попытки всегда приводят к неожиданным результатам. Когда же незадачливый волшебник превращает всю семью Бломов в таких же крошек, как он сам, герои вынуждены все вместе искать решение этой магической проблемы. </p>
<p>Какие приключения ждут семью Бломов и самого Виплала? </p>
<p>Об этом можно узнать, посмотрев онлайн сказочный фильм «Волшебник Виплала» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/784682.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1316633.html</link><category>друзья, заговоры, школа, похищения, борьба со злом, дружба, отношения отца и дочери, отношения матери и дочери, подростки, расследование, загадки и тайны, изгои, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Невидимка Сью фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1316633.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>12-летняя Сюзанна или Сью – самая обычная девочка-подросток. Она большая поклонница комиксов и супергероев. Однако в жизни Сью не так много больших приключений. В школе она серая мышка, а вечно занятая мама-учёный не так часто находит время, чтобы провести с дочкой время. Особенно сейчас, когда Мария находится в шаге от революционного открытия в области генетики.
<p>Все приключения начинаются, когда любознательная Сью бродила по маминой лаборатории и случайно сконтактировала с жидкостью из взорвавшейся капсулы. Загадочное вещество подарило девочке невероятную способность: Сью может становится невидимкой! Теперь девочка является живым доказательством, что эксперимент мамы прошёл успешно, но учёную волнует больше, что же теперь делать с этим необычным научным открытием. </p>
<p>Самой же Сью придётся научиться уживаться со своей сверхспособностью, тем более, когда она узнаёт о похищении мамы. </p>
<p>Сможет ли юная героиня и её друзья спасти маму, и какие приключения ждут ребят на пути? </p>
<p>Об этом вы узнаете, если посмотрите онлайн фантастический фильм «Неведимка Сью» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1316633.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1208173.html</link><category>борьба с системой, катастрофы, коррупция, преодоление трудностей, соперничество, журналисты, поиск себя, экология, риск, отношения мужчины и женщины, расследование, человек и общество, борьба за справедливость, разоблачение, жертвы, корпорации, отношения между людьми разных стран, фотографы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Великий фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1208173.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Реальная история фотожурналиста Уильяма Юджина Смита, который разоблачил экологическое преступление, потрясшее мир: по вине химической корпорации жители японского городка Минаматы пострадали от выброса ртути в бухту. Остросоциальная биографическая драма, где главную роль сыграл талантливый Джонни Депп.
<p>1971 год, США. Уильям Юджин Смит – бескомпромиссный фотожурналист, который получил известность благодаря своим репортажам во время Второй мировой войны. Теперь он ведёт отшельнический образ жизни, много пьёт, не может рассчитаться с долгами и не общается со своими близкими. Его жизнь неожиданно меняется, когда он встречает японку Айлин, которая просит о помощи: в далёком городе Минамате произошла экологическая катастрофа, и к событию нужно привлечь внимание мировой прессы. По заданию журнала Life Смит отправляется в Японию, чтобы сделать фоторепортаж о произошедшем, и вживую сталкивается с ужасающими последствиями трагедии. Его снимки становятся настоящей сенсацией и привлекают пристальное внимание широкой общественности к вопросам экологической безопасности. </p>
<p>Приглашаем поклонников захватывающих драм, основанных на реальных событиях, посмотреть онлайн фильм «Великий». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1208173.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1202417.html</link><category>бандиты и гангстеры, заговоры, наркотики, предатели, преступления, работа, убийства и убийцы, мафия, вера или религиозность, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, борьба за выживание, преследования, подставы, миссия/цель/задание, гангстеры, обман, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Криминальные боссы фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1202417.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Двое мелких наркоторговцев Кайл и Суайн выполняют приказы загадочного наркобарона из Арканзаса, с которым никогда не общались лично. Когда их новое задание заканчивается катастрофическим провалом, молодые преступники даже не надеются на помилование. Они решают сыграть на опережение, устранив своего босса.
<p>Наркодилер Кайл Рибб получает повышение и должен переместить продажи продукта в Арканзас. Он работает под руководством босса по прозвищу Фрог. Кайл и его новый напарник Суайн Хорн встречают Брайта, смотрителя парка, который становится их непосредственным начальником. Брайт объясняет парням стратегию их работы: Кайл и Суайн будут жить на территории парка и притворяться его сотрудниками, параллельно с этим переправляя наркотики в южные штаты. Суайн начинает встречаться с набожной девушкой Джоанной, которая оказывается намного хитрее, чем кажется на первый взгляд. Эта встреча приводит героев к неожиданным последствиям, и они оказываются втянуты в опасное противостояние. </p>
<p>Чтобы узнать, как сложится судьба отчаянных напарников, приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Криминальные боссы». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1202417.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1200179.html</link><category>страхи, убийства и убийцы, отношения, борьба со злом, жестокость, конфликты в отношениях, конфликты друзей, кровь, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, борьба за выживание, молодежь, племена, жертвы, преследования, спасение, роковая ошибка, культы или секты, охота на людей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Поворот не туда: Наследие фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1200179.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Компания молодых туристов, блуждающих по Аппалачской тропе, сталкивается в лесной чаще с таинственным сообществом, которое живет совсем по другим законам и не жалует незваных гостей. Неожиданный перезапуск-продолжение фильма ужасов 2003 года «Поворот не туда».

<p> Пожилой отец приезжает в маленький городок в Вирджинии, чтобы найти свою дочь, которая отправилась в поход с друзьями и не вернулась. Почти полтора месяца назад их беззаботная компания из шести человек, разбитых на парочки, решила подняться в горы по Аппалачской тропе. Местные жители не раз предупреждали гостей, что «здешние земли вольности не прощают». Вопреки всем наставлениям, любопытные туристы сходят с намеченного маршрута. Они пожалеют об этом очень скоро, когда нарвутся на смертельные ловушки и окончательно собьются с пути, заблудившись в лесу. Но что самое страшное, они замечают за собой слежку. Кто-то живет в этих диких местах и наблюдает за каждым шагов чужаков, осмелившихся нарушить запретную границу. </p>

Любителям жанра предлагаем посмотреть онлайн напряженный фильм ужасов «Поворот не туда: Наследие».</p><button formaction="https://pleer.video/1200179.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1133347.html</link><category>сверхъестественное, семья, страхи, борьба со злом, монстры, религия, эпидемии, вера или религиозность, жестокость, жуткие твари, отношения матери и сына, отношения мужа и жены, смерть, потеря близких, перерождения, роковая ошибка, евреи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Голем: Начало фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1133347.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодая женщина Ханна живёт вместе с мужем Беньямином в еврейской общине на территории Литвы. Семь лет назад они потеряли единственного сына Иосифа. Ханна всё больше погружается в религию, чтобы cбежать от печальных мыслей. Она тайно посещает проповеди местного раввина Горовица. Беньямин привозит Ханне Тору, спрятав её в глиняном горшке (женщинам запрещено читать священную книгу). Беньямин любит жену и не слушает отца-раввина, который советует ему развестись с Ханной, ведь после смерти сына прошло семь лет, а она так больше и не подарила Беньямину наследников.
<p>Однажды в сельской местности начинается вспышка эпидемии чумы. Христиане винят в этом иноверцев-евреев. Все в отчаянии и боятся жестокой расправы. Ханна вызывается защитить народ необычным способом, который она вычитала в мистических текстах древней Каббалы. Она хочет призвать Голема, используя тело погибшего сына, который мог бы противостоять врагам иудеев.  Раввин предупреждает об опасности Ханну, ведь только Моисею удавалось контролировать разрушительную силу этого чудовища. Однако Ханна не слушает его и проводит обряд. Созданное ею существо как две капли воды похоже на её Иосифа, но вскоре Ханна понимает, что она пробудила настоящее зло. </p>
<p>Приглашаем посмотреть онлайн мистический хоррор «Голем: Начало» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1133347.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/926782.html</link><category>друзья, сверхъестественное, эксперименты, страхи, экзорцизм, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, романтические отношения, самоубийство, психологические расстройства, демоны, потеря близких, студенты, суицид и самоубийцы, молодежь, видения, медиумы или экстрасенсы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Астрал: Новое измерение фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/926782.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Студент Алекс проводит опасные сеансы погружения на астральный уровень, чтобы связаться со своей покойной матерью. Он всё больше отдаляется от реального мира и сталкивается с потусторонним ужасом. Мистический хоррор «Астрал: Новое измерение» снял британский режиссер-дебютант Крис Мул. Необыкновенные путешествия в другие измерения совершает герой Фрэнка Диллэйна («В сердце моря», «Гарри Поттер и Принц-полукровка», «Бойтесь ходячих мертвецов»).

<p> Алекс был еще ребенком, когда его мать Клер попала в психиатрическую клинику. Ее выписали после улучшения состояния, а в скором времени Клер повесилась в собственном доме. Трагедия нанесла маленькому Алексу неизгладимую травму. Прошло пятнадцать лет, Алекс поступил в один из красивейших университетов Англии. Однажды на лекции профессор рассказал студентам о сомнительной теории «астральная проекция», согласно которой человек может отделить свою душу от физической оболочки и путешествовать на другие уровни бытия. Хотя все спиритические эксперименты подобного рода смертельно опасны, Алекс хочет рискнуть. Он пытается заглянуть в потусторонний мир, чтобы связаться с погибшей матерью, но находит здесь совсем не то, что ожидал.</p>

Ценителей жанра приглашаем посмотреть фильм ужасов «Астрал: Новое измерение» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/926782.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1158334.html</link><category>наркотики, первая любовь, путешествия во времени, страхи, отношения, кризис среднего возраста, поиск себя, свобода, выбор, отношения мужчины и женщины, потерянная любовь, загадки и тайны, флешбек, исчезновения, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Выбор Фредерика Фитцелла фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1158334.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Обычный парень Фред Фитцелл расследует тайну исчезновения своей давней знакомой. Он подозревает, что она пропала из-за опасного наркотика, стирающего привычные представления о времени и свободе выбора. Канадский фантастический триллер-головоломка от режиссера и сценариста Кристофера МакБрайда с Диланом О’Брайеном («Бегущий в лабиринте», «Оборотень») в главной роли.

<p> У Фредерика Фитцелла стабильная работа в крупной компании и налаженная личная жизнь. Он беспокоится только о тяжелобольной матери, неумолимо теряющей память. Между тем сам Фред погружается в навязчивые воспоминания об одной школьной подруге, исчезнувшей много лет назад при таинственных обстоятельствах. Ее звали Синди Уильямс: она часто рассуждала о тотальной несвободе, «ярлыках» и «системе», из которой хотела выбраться. Однажды Синди просто не пришла на выпускные экзамены, и больше о ней никто ничего не слышал. Ее исчезновение совпало с распространением жуткого экспериментального наркотика, ломающего сознание. Идя по следу пропавшей девушки, Фредерик тоже запутывается в фантазиях и альтернативных версиях реальности. </p>

Ценителям атмосферных психоделических триллеров предлагаем посмотреть онлайн фильм «Выбор Фредерика Фитцелла».</p><button formaction="https://pleer.video/1158334.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1178956.html</link><category>борьба с системой, друзья, наркотики, первая любовь, предатели, смена жизненных приоритетов, мечта, дружба, злоупотребление алкоголем, взросление, отношения мужчины и женщины, подростковая любовь, подростки, психологические расстройства, психологические травмы, суицид и самоубийцы, депрессия, молодежь, жертвы, роковая ошибка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дублинские дебоширы фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1178956.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Выпускник дублинской школы Мэтью вместе с лучшими друзьями проводит первое лето свободной взрослой жизни. Это оборачивается нарушением всех табу, пьяными тусовками, наркотиками и чередой ошибок, которые могут стать роковыми. 
<p>Дублин, Ирландия. Мэтью, Джо и Рез – лучшие друзья, которые заканчивают школу и впервые в жизни оказываются предоставлены сами себе. Мэтью – порядочный парень, который пока не выбрал жизненный путь, Джо мечтает стать брутальнее и круче всех, а Рез сильнее, чем его приятели, погряз в наркотической зависимости. Ребята пьют, употребляют наркотики и ходят на вечеринки, не задумываясь о будущем в глобальном смысле. Однажды герои становятся свидетелями страшной дорожной трагедии, и каждый из них переживает это травматичное событие по-разному. Их дружба навсегда меняется, когда Джо уезжает в Америку, Мэтью начинает отношения с подругой Джен, а Рез сталкивается с ментальным расстройством.</p> 
<p>Как сложатся судьбы лучших друзей и как их изменит одно яркое, безбашенное и насыщенное событиями лето? Приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «Дублинские дебоширы». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1178956.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1272474.html</link><category>армия, любовь, отцы и дети, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, настоящие мужчины, отношения, непутевые родители, недоразумение, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, подростковая любовь, семейный конфликт, шантаж, день рождения, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Спасите Колю! фильм 2021 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1272474.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Михаил Иванович Матушкин – заботливый отец-одиночка и грозный военком, отправляющий в отдаленные уголки России всех призывников-ухажеров своей дочери Маши. Свободолюбивая девушка поднимает бунт против отца прямо в день его юбилея. Дмитрий Нагиев в душевной комедии о родительской гиперопеке, конфликте поколений и любви в разных возрастах «Спасите Колю!» от режиссера «Физрука» Дмитрия Губарева.

<p> У Маши появляется парень мечты – красивый и стильный Коля. Вот только на пути у молодых снова встает он – непреклонный Машин папа, уважаемый в городе человек, командующий военкоматом. Михаил Иванович Матушкин подбирает для поклонников дочери особенно труднодоступные места службы, и застигнутый с поличным Коля не становится исключением. Но несмотря на свою проницательность, строгий военком не замечает, что его дочке уже скоро двадцать. Мятежная Маша решает любой ценой отстоять свою независимость и вернуть Колю. Ради этого она готова развязать внутрисемейную войну, прибегнуть к шантажу и подпортить отцу его 50-й день рождения. Свидетелями их взрывоопасного противостояния оказываются все домашние и гости праздника, включая незадачливого студента Ваню, давно влюбленного в Машу. А тем временем самому Михаилу Ивановичу предстоит убедиться, что пятьдесят лет – это отличный возраст для решительных перемен. </p>

Оптимистичную комедию об отцах и детях «Спасите Колю!» можно посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/1272474.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1166979.html</link><category>любовь, отцы и дети, первая любовь, одиночество, побег, отношения, психи, свобода, трудные дети, взросление, обреченная любовь, подростковая любовь, подростки, поцелуи, психологические расстройства</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Поклонение фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1166979.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Одинокий подросток Пол отправляется в необыкновенное путешествие вместе с красивой девушкой Глорией, которой он помог сбежать из психиатрической клиники. Пронзительная бельгийская драма о любви и безумии, о тревожной юности и поисках свободы. Фильм получил национальную Премию Андре Каванса за лучший сценарий.

<p> Пол – обычный мальчик, растущий в довольно необычных условиях: его мама работает в отдаленной психиатрической больнице и живет там же вместе с сыном. Общаться с пациентами Полу строго запрещено, но однажды он нарушает правило. Его мир переворачивается после знакомства с новенькой Глорией, которая чувствует себя в больнице как в тюрьме. Темпераментная, привлекательная и несчастная, она сразу очаровывает Пола. Нерешительный подросток неожиданно превращается в соучастника ее опасного и безумного побега из клиники, из мира взрослых. Но во время путешествия ее болезнь снова дает о себе знать. Одержимая паранойей и неконтролируемой агрессией, Глория отказывается доверять кому-либо, кроме Пола. </p>

Поклонникам атмосферного европейского кино предлагаем посмотреть онлайн фильм о взрослении и жажде жизни «Поклонение».</p><button formaction="https://pleer.video/1166979.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/957488.html</link><category>каникулы, расставания, любовные треугольники, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, ссоры, флирт, свидания, знакомства, бабник</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кошмар на курорте фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/957488.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лиза едет на море одна и сразу становится объектом внимания со стороны приставучего местного жителя. Конец легкому флирту положит ее муж, неожиданно приехавший на курорт… 
Смотреть онлайн короткометражку «Кошмар на курорте» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/957488.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1172994.html</link><category>жульничество и аферы, семейные проблемы, семья, сильные женщины, тюрьма, побег, деньги, соперничество, успех на работе, долги, конфликты на работе, успех, коллектив (команда), таланты, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коллекторша фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1172994.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Главную героиню зовут Пэг Даль. Вместе с семьёй она живёт в Буффало, штат Нью-Йорк. Но всю жизнь девушка мечтает вырваться из родного городка и добиться настоящего успеха. Для этого амбициозная и талантливая Пэг хорошо учится и стремиться попасть в престижный университет Лиги Плюща. 
<p>Однако семья не слишком способствует этому. Отец Пэг – заядлый картёжник, который проигрывает всё скромное семейное состояние. Желая обеспечить себя, умная девушка сама ввязывается в нечестные махинации, за которые её однажды хватает полиция. Отсидев свой срок в тюрьме, Пэг возвращается к обычной жизни, однако за время заключения у неё образовался огромный долг, который к тому же перекупил коллектор. </p>
<p>Находчивая Пэг решает проблему гениально: она сама устраивается в коллекторскую фирму Джоша Висеневски, где быстро становится лучшим сотрудником благодаря своей авторской методике по выбиванию долгов. </p>
<p>Осознав свой талант в этом деле, Пэг основывает свою собственную коллекторскую фирму, куда нанимает бывших мошенников, обладающих даром убеждения. Теперь героине предстоит настоящее противостояние с бывшим боссом, не желающим лишаться прибыльного бизнеса. </p>
<p>Как будут развиваться события авантюрной комедии, вы можете узнать, посмотрев онлайн фильм «Коллекторша» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/1172994.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1044626.html</link><category>друзья, животные, куклы, инопланетяне, преодоление трудностей, роботы, борьба со злом, поиск себя, дружба, волшебные существа, миссия/цель/задание, изгои</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тайна магазина игрушек фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1044626.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Малыш-робот из космоса Таймбот попадает в магазин игрушек, которые втайне от людей оживают. В компании доброго пришельца они отправляются в свое первое путешествие по всему городу.   Сказку о больших приключениях маленьких фарфоровых фигурок «Тайна магазина игрушек» сняла команда китайских аниматоров во главе с режиссером Гэри Ваном, также известным по мультфильму «Большой кошачий побег».

<p>Добро пожаловать в магазин фарфоровых игрушек! Самые обыкновенные, на первый взгляд, фигурки хранят невероятные секреты. Стоит людям разойтись, как они начинают жить своей собственной жизнью: шумят, веселятся, рассказывают друг другу страшилки, но никогда не выходят за порог магазина. Им предстоит познакомиться с чудесами и опасностями внешнего мира, когда исчезнет их подруга, фарфоровая красавица Мэй. Вместе с гостем из космоса, маленьким добрым роботом Таймботом, игрушечные герои и настоящие друзья отправляются в удивительное путешествие.</p>

Приглашаем всей семьей посмотреть онлайн яркий приключенческий мультфильм «Тайна магазина игрушек».</p><button formaction="https://pleer.video/1044626.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/809823.html</link><category>друзья, отцы и дети, семья, птицы, моря и океаны, дружба, выбор, взросление, дети, отношения отца и сына, флешбек, прошлое героя, отношения между человеком и животным, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мой друг мистер Персиваль фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/809823.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В прошлом успешный бизнесмен, а ныне пенсионер Майкл Кингли вспоминает своё удивительное детство, проведённое на безлюдном побережье океана, и своего первого друга – пеликана по имени мистер Персиваль. Экранизация австралийской детской повести "Штормик и мистер Персиваль".
<p>Маленький мальчик Майкл по прозвищу Штормик живёт со своим отцом-отшельником на берегу океана вдали от цивилизации и общества. Жизнь ребёнка навсегда меняется, когда он начинает ухаживать за тремя спасёнными им крохотными пеликанами. Много лет спустя Майкл Кингли, успешный бизнесмен на пенсии и счастливый глава семьи, начинает вспоминать сцены из своего прошлого, которые он никак не может объяснить, и, чтобы понять их значение, мужчина вынужден заново вернуться в своё детство. Майкл рассказывает своей внучке историю спасения уникального пеликана мистера Персиваля, который стал для него настоящим другом и компаньоном, и их опасных и захватывающих приключений.</p>
<p>Приглашаем вас посмотреть живописный и трогательный семейный фильм «Мой друг мистер Персиваль» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/809823.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/693940.html</link><category>отцы и дети, преображения, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, добрые дела, мечта, отношения, выбор, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, расследование, женщины, случайные встречи, прошлое героя, усыновление, обман, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Продается кошка фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/693940.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жизнь целеустремлённой и зацикленной на работе Катерины кардинально меняется, когда на пороге её дома появляется детдомовская девочка. Под предлогом поиска кошки по объявлению маленькая Алина хочет остаться жить с молодой женщиной, которую считает своей мамой.
<p>Катерина амбициозна и уверена в себе, а смыслом своей жизни видит работу, которой она посвящает всё своё время и силы. Весь привычный Кате мир переворачивается с ног на голову после того, как к ней домой приходит воспитанница детдома Алина.</p> 
<p>Алина сбежала из приюта в надежде найти свою маму и отправилась в единственное место, которое знала, – квартиру, где много лет назад жили её родители. Катя пытается объяснить девочке, что она переехала только недавно и не была знакома со старыми хозяевами жилья, но настойчивая Алина не сдаётся. Чтобы отвязаться от ребёнка, Катя решает найти настоящую семью Алины. К своему огромному удивлению, в ходе поисков женщина постепенно привязывается к сироте…</p> 
<p>Эта пронзительная и добрая история о том, что значит настоящее родство, никого не оставит равнодушным. Советуем посмотреть искренний фильм «Продаётся кошка» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/693940.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/843914.html</link><category>любовь, неудачники, преображения, притяжение противоположностей, отношения, выбор, недоразумение, отношения мужчины и женщины, ссоры, стиль жизни, примирение противников, поездки, разговоры, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ищу попутчика фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/843914.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Лирическая комедия Дениса Елеонского рассказывает историю женщины, которая, чтобы наладить свою жизнь, едет в Петербург, где ее ждут неожиданные сюрпризы и приключения. Главные роли в телефильме исполнили Людмила Свитова («Яблоневый сад», «Джамайка», «Любовь без лишних слов») и Андрей Аверков («Я ему верю», «Прощай, "макаров"!»). Также здесь снимались: Елена Симонова, Василий Кортуков, Виктор Костецкий, Татьяна Ткач и другие. Главная героиня фильма – жительница небольшого старинного российского города Василиса Кулебяка. Однажды ее жизнь рушится практически в одночасье. Теперь у нее ни работы, ни мечты, ни личной жизни. По совету соседки, чтобы наладить свою жизнь, Василиса едет в Петербург, в то прекрасное время, когда там Белые ночи. Чтобы не сильно тратиться на гостиницу героиня через интернет находит себе попутчицу. Однако как позже выясняется, этой попутчицей оказывается попутчик, да еще и с таким характером, который Василиса терпеть не может. Также в Северной столице героиню ждут и другие сюрпризы. Предлагаем посмотреть онлайн фильм «Ищу попутчика» в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/843914.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/758003.html</link><category>жизнь, любовь, преображения, работа, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, романы на работе, недоразумение, дети, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения матери и сына, отношения родителей и детей, ссоры, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь из пробирки фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/758003.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Телевизионный фильм по сценарию Яны Романенко рассказывает историю молодой женщины, которая однажды решилась родить ребенка без мужа, а спустя шесть лет узнала, что отец ее сына – ее же начальник. Главные роли в картине исполнили Яна Шивкова и Юрий Батурин. Нине уже немного за 30 и встретить свою настоящую любовь она уже и не надеется. Однако ей всегда хотелось завести ребенка и именно поэтому она решается на искусственное оплодотворение. Биологического отца для своего будущего племянника Нине подбирает ее сестра Галина. Она работает в центре репродуктивной медицины и поэтому тщательно подходит к этому вопросу. Донором становится, идеальный во всех смыслах и ничего не подозревающий клиент центра – бизнесмен Валерий Уваров. Проходит шесть лет. У Нины подрастает мальчик Степа, и она устраивается на престижную работу. А вскоре она случайно узнает, что ее черствый и эгоистичный начальник это и есть отец Степы. Предлагаем посмотреть онлайн сериал «Зимнее танго» в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/758003.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1027785.html</link><category>месть, преображения, сверхъестественное, семейные проблемы, школа, убийства и убийцы, человеческие пороки, раздвоение личности, взросление, конфликты в отношениях, оскорбления, отношения отца и дочери, отношения матери и дочери, отношения родителей и детей, подростки, двойники, видения, изгои, близнецы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Темное зеркало фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1027785.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>У одинокой Марии не складываются отношения ни с родителями, ни с одноклассниками. Она доверяет свои желания только отражению в зеркале, которое однажды воплотится в ее темное «я» и займет ее место. Режиссер, сценарист и продюсер Асаф Бернштейн представляет молодежный хоррор-триллер об освобождении внутренних демонов «Темное зеркало». Двух противоположных личностей сыграла Индиа Айсли, снявшись в компании обладательницы «Оскара» Миры Сорвино, Джейсона Айзекса, Пенелопы Митчелл и других. 

<p>  Школьный изгой и заброшенный ребенок в семье богатых родителей Мария привыкла к одиночеству. Она живет в тени своей эгоистичной подруги Лили и безнадежно мечтает увести у нее парня. Даже отец Марии называет ее неудачницей, а для подростков-хулиганов она давно стала любимой мишенью. Мария переживает унижение за унижением, и в свои неполные восемнадцать гаснет на глазах от депрессии. Ее последний понимающий собеседник – отражение в зеркале. Однажды оно ответит на ее слезы отчаяния и давно сдерживаемой злости. Мария высвобождает своего двойника, красивую и мстительную Айрам, которая сделает всё, на что Мария не могла решиться. И даже больше, чем она могла представить.</p>  

Приглашаем посмотреть фильм «Темное зеркало» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1027785.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1062849.html</link><category>каникулы, путешествия, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, ссоры, свидания, знакомства, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ничего себе каникулы! фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1062849.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Познакомившись в интернете, Марион и Бен отправляются в романтическое путешествие в Болгарию. Но уже в пути они обнаруживают, что у них разные взгляды на идеальный отдых, да и не только на это. Французский режиссер-дебютант Патрик Кассир предостерегает от опасностей спонтанных поездок в комедии «Ничего себе каникулы!» с Камиль Шаму и Джонатаном Коэном в главных ролях.

Мариону и Бену давно за тридцать, они оба одиноки, живут в Париже и пользуются приложением для интернет-знакомств Tinder. Раскрепощенная искательница приключений Марион и педантичный любитель комфорта Бен договариваются о свидании, на котором дело не заканчивается. После недолгих колебаний Бен и Марион сами себе придумывают непростое испытание – вместе провести отпуск. И для пущей сложности они берут билеты в Болгарию. Незнакомая страна негостеприимно встречает двух французов, которые и между собой не очень-то знакомы. Меняя жилье за жильем, сталкиваясь с проблемными соседями и на каждом шагу терпя неудачи, они пытаются разобраться, что и почему у них пошло не так.

Французскую комедию «Ничего себе каникулы!» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1062849.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1138614.html</link><category>любовь, неудачники, работа, преодоление трудностей, добрые дела, побег, отношения, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, развод, романтические отношения, свидания, знакомства, финансовые проблемы, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Реальная любовь в Нью-Йорке фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1138614.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пути нескольких героев, переживающих трудные времена, пересекаются в большом русском ресторане в Нью-Йорке. Здесь у них завязываются счастливые знакомства и начинаются долгожданные перемены. Воодушевляющая международная драма с ярким актерским составом от режиссера и сценаристки Лоне Шерфиг («Один день», «Воспитание чувств»). Премьера фильма состоялась в конкурсной программе Берлинского фестиваля-2019.

<p>Молодая домохозяйка Клара сбегает вместе с двумя сыновьями от жестокого мужа-полицейского. Они приезжают в Нью-Йорк – без денег и без какой-либо поддержки, чувствуя близкое преследование деспотичного главы семейства. Беглецам помогают случайные знакомые – самоотверженная медсестра Элис и бывший заключенный с печальным прошлым Марк. Теперь он работает в ресторане «Зимний дворец», принадлежащем наследнику русских эмигрантов. В этом колоритном заведении, где едят ложками икру и слушают музыкантов с балалайками, несколько отчаявшихся героев получают второй шанс. Неравнодушие малознакомых людей позволяет Кларе и другим заблудшим одиночкам сделать шаг навстречу переменам. </p>

Ценителям духоподъемного кино предлагаем посмотреть онлайн фильм «Реальная любовь в Нью-Йорке».</p><button formaction="https://pleer.video/1138614.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/961456.html</link><category>притяжение противоположностей, путешествия, счастье, отношения, машины, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, ссоры, студенты, молодежь, беременность, знакомства, случайные встречи, поездки, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Романтики «303» фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/961456.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Студентка Юле едет к своему ветреному бойфренду, а студент Ян отправляется в Испанию на поиски отца, которого никогда не видел. Они становятся случайными попутчиками и привязываются друг к другу.
<p>24-летняя Юле, студентка биофака, в наследство от брата получила кемпер «Мерседес 303» – целый дом на колесах с кухней и кроватями. На нем она собирается проехать через всю Европу до Португалии, где живет ее бойфренд Алекс. Юле должна сообщить ему важную новость, от которой зависит судьба обоих. На заправке героиня знакомится с Яном – своим ровесником и студентом политфака, который хочет добраться до Испании и найти там своего биологического отца. Девушка соглашается подбросить нового друга, но только до Кельна.</p>
<p>В дороге студенты начинаются общаться и со временем понимают, что уже не могут расстаться. Юле соглашается подвезти Яна еще на триста километров, а потом еще и еще. Бесконечные разговоры на фоне пейзажей Германии, Бельгии, Франции и Испании превращаются в нечто большее, чем в простую совместную поездку. Как дальше сложатся отношения героев? Доберутся ли они до мест назначения? Чтобы узнать, посмотрите фильм «Романтики "303"» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/961456.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1169789.html</link><category>бандиты и гангстеры, наркотики, предатели, преступления, тюрьма, деньги, алчность, борьба за выживание, коллектив (команда), подставы, спасение, перестрелки, миссия/цель/задание, враги или вражда, напарники, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Выбивая долги фильм 2020 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1169789.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Напарники Дэвид и Крипер собирают «налоги» для самых авторитетных бандитов Лос-Анджелеса, разъезжая по всему городу и наказывая должников. Но возвращение опасного конкурента, наркобарона и шамана из Мексики, ставит под угрозу их дело, а главное – жизни их близких.
<p>Лос-Анджелес. Дэвид Куэвас – человек, ответственный за сбор «налогов» с 43 местных банд для криминального босса по прозвищу Волшебник, который руководит ими из тюрьмы. Дэвид живёт в большом доме с любимой женой Алексис и детьми, а работает со своим напарником Крипером. Во всех операциях Дэвид отвечает за планирование и ведение переговоров, а Крипер – за применение силы. Напарники выполняют своё дело профессионально и эффективно, но всё неожиданно меняется, когда они сталкиваются с неожиданным конкурентом. Жестокий наркобарон Конехо – старый конкурент Волшебника, который в прошлом был вынужден бежать в Мексику, но теперь вернулся и хочет стать главным криминальным боссом города. Удастся ли Дэвиду и Криперу остановить нового врага, помочь своему боссу и спасти семьи, которым теперь угрожает смертельная опасность? </p>
<p>Приглашаем поклонников гангстерских историй посмотреть онлайн фильм «Выбивая долги». </p></p><button formaction="https://pleer.video/1169789.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1177720.html</link><category>брак, жизнь, знаменитости, любовь, спорт, преодоление трудностей, мечта, соперничество, футбол, взросление, карьера, успех, коллектив (команда), тренировки, спортсмены, отношения между тренером и подопечным, игры, здоровье</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лев Яшин – №1 фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1177720.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>За минувшие годы футбол сильно изменился: теперь за игрой спортсменов наблюдают не только зрители, тренеры и судьи, но и самая современная техника; мир узнал десятки новых имен, однако по-прежнему истинные поклонники футбола помнят тех, кто еще полвека назад творил историю на поле. Одним из таких футболистов был и Лев Иванович Яшин – лучший вратарь XX века по версии ФИФА. Яшин считается легендой советского футбола, его гением и новатором. Именно Лев Иванович своей порой весьма рискованной и смелой игрой изменил представление о роли вратаря на поле и в команде. «Сыграл, как Яшин», – и сегодня услышать подобное от тренера – высшая похвала для многих мальчишек. 
В этом документальном фильме великого динамовца вспоминают друзья и близкие, коллеги по команде, бывшие соперники и те, кто имел счастье просто наблюдать за его игрой. Своими воспоминаниями и размышлениями поделятся нынешний президент ФИФА Джанни Инфантино, бронзовый призер чемпионата мира 1966 года Владимир Пономарев, артисты Валерий Баринов и Геннадий Хазанов, олимпийский чемпион Никита Симонян, режиссер Эмир Кустурица и многие другие. 
Смотрите документальный фильм «Лев Яшин – №1» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1177720.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1074378.html</link><category>друзья, магия и волшебство, природа, угроза всему миру, борьба со злом, ведьмы, дружба, кошки, подростки, избранные, спасение, миссия/цель/задание, сверхспособности, отношения между человеком и животным, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чародейка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1074378.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Обычная школьница Клара узнает, что принадлежит к роду добрых ведьм, защищающих дикую природу. Ей предстоит открыть в себе магические способности и столкнуться с древней злой ведьмой Химерой. Семейное фэнтези «Чародейка» основано на детских книгах популярной датской писательницы Лены Каабербол. Рыжеволосую девочку, оказавшуюся настоящей ведьмой, сыграла потомственная актриса-дебютантка Герда Ли Каас.

<p> Все свои двенадцать лет Клара жила самой обычной и спокойной жизнью, пока в один прекрасный день ее не начала преследовать странная черная кошка. Она дожидалась Клару под окнами, шла за ней по пятам на улице и, наконец, выбрала удобный момент, чтобы расцарапать ей щеку. После этого жизнь Клары перевернулась: девочка открыла в себе магические способности и начала понимать речь животных. Ей было предначертано стать дикой ведьмой – стражем дикой природы, которая защищает зверей, растения и гармонию во всем мире от посягательства темных сил.</p>

Захватывающий фильм-сказку «Чародейка» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1074378.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1138874.html</link><category>друзья, неудачники, ограбления, преступления, работа, деньги, интриги на работе, дружба, риск, конфликты на работе, мужская дружба, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, драки, перестрелки, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Всё или ничего фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1138874.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трое неудачливых офисных работников решают обчистить своего вороватого босса. Они разрабатывают план ограбления его сейфа, но у этих денег оказывается более опасный владелец. 
<p>Черную комедию о мести униженных и оскорбленных офисных трудяг «Всё или ничего» снял по собственному сценарию режиссер Дмитрий Суворов («Одноклассницы», «Суперплохие», «Первые»). Отчаянную троицу, взбунтовавшуюся против своего босса, сыграли Кирилл Каганович («Папины дочки», «Грецкий орешек»), Роман Курцын («Гуляй, Вася!», «Крым») и Данила Якушев («Горько!»). В фильме также снимались Артур Смольянинов, Андрей Стоянов, Владимир Епифанцев, Роман Мадянов, Юрий Стоянов и другие.</p>

<p>Молодой финансовый аналитик Алексей честно служит в солидной московской компании, тянет ипотеку и ждет рождения тройняшек. Тем временем его бессовестный начальник Дмитрий объявляет, что компания попала в «финансовую дыру». Иными словами, заплаты будут сокращены вдвое, льготы и медстраховка – отменены, а козлом отпущения назначен сам Алексей. Вне себя от возмущения, Леша решает поквитаться с боссом. Он сколачивает банду мстителей вместе с двумя коллегами – тихоней-инвалидом Никитой и спортсменом-ловеласом Артемом. Узнав о темных махинациях Дмитрия, они решают проникнуть в его кабинет и вынести оттуда круглую сумму. </p>

<p>Авантюрную криминальную комедию «Всё или ничего» можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1138874.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/961549.html</link><category>брак, гении, доисторические времена, наука и техника, борьба за власть, античный мир, изобретения, отношения мужа и жены, звезды, ученые, цари и царицы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Архимед. Повелитель чисел фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/961549.jpg"></figure></header><p>Совершив огромное количество невероятных открытий, Архимед навсегда вписал свое имя в историю науки. Сегодня его прославляют как выдающегося математика, а также ученого, который заложил основы механики и гидростатики; современники самого Архимеда считали его прежде всего гениальным изобретателем. 
Архимед родился в греческом городе Сиракузы. Мальчик с детства проявлял интерес к науке и даже не боялся спорить со своим отцом – древнегреческим астрономом Фидием. Талант юного Архимеда сразу заметил царь Сиракуз Гиерон. По его распоряжению смышленый мальчик был отправлен в Александрию в школу, где преподавал великий Эвклид. Позже ученый будет вспоминать, что это было счастливейшее время его жизни, именно в Александрии юному Архимеду открылось все богатство мира науки. Но когда Архимеду исполнилось 20 лет, Гиерон призвал его домой: Сиракузы нуждались в нем. 
Архимед мечтал посвятить свою жизнь чистой науке, а не служить военному делу, однако Гиерон намерен был использовать его ум на благо города и придумывал для молодого Архимеда все новые и новые задания: определить, из чего сделана царская корона, не сломав ее; подсчитать, сколько песчинок во Вселенной… Вскоре Гиерон убедится, что для Архимеда нет ничего невозможного. 
Документальный фильм «Архимед. Повелитель чисел» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/961549.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/765316.html</link><category>гении, космос, наука и техника, эксперименты, мечта, самолеты, изобретения, человек и общество, ученые, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Удивительные миры Циолковского фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/765316.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Документальный фильм, посвященный жизни и деятельности выдающегося ученого и исследователя космоса, основоположника современной космонавтики Константина Эдуардовича Циолковского. «Ракета для меня – только способ, только метод проникновения в глубины космоса, но отнюдь не самоцель», – писал ученый, уже став признанным академиком Социалистической академии наук. 75-летний юбилей Циолковского торжественно отмечали по всей стране, но рукоплескавшая ему публика продолжали видеть в его работах лишь ракеты, а не космос, о котором ученый говорил на самом деле и которому посвятил всю свою жизнь.  
Еще в детстве окружающие отмечали невероятную любознательность маленького Константина и его склонность к точным наукам. Его увлечение звездами началось после рассказа отца о строении Солнечной системы: гармония и взаимосвязь элементов потрясли ум будущего ученого. С этого момента Константину достаточно было прикрыть глаза – и вот он уже видел Солнце, планеты вокруг, галактики, кометы, рассекающие космическое пространство, и задавался все новыми вопросами, которые в один прекрасный день позволят человечеству совершить первые в покорении космоса.
Фильм «Удивительные миры Циолковского» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/765316.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/765318.html</link><category>гении, знаменитости, наука и техника, работа, эксперименты, успех на работе, изобретения, карьера, ученые, исторические события</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Свободная энергия Теслы фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/765318.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Документальный фильм, посвященный жизни и деятельности легендарного физика и изобретателя Николы Теслы, чья фигура до сих пор овеяна множеством мифов. 
Будущий гений родился в селе неподалеку от города Госпич (территория современной Хорватии) в семье священника сербской православной церкви. Родители хотели, чтобы и Никола в будущем стал священником, но страшная болезнь – холера, – которую мальчик подхватил в семнадцать лет, изменила все. В те годы эпидемия выкосила десятую часть населения, девять долгих месяцев юный Никола провел в постели почти без движения, и врачи были не уверены, что он выживет. Болезнь едва не забрала жизнь Теслы, но зато подарила ему способности, о которых он даже не мечтал. Лежа в бреду, Никола вдруг увидел, что ему суждено стать великим инженером и упросил отца разрешить ему изучать инженерное дело. Многие годы спустя Тесла будет вспоминать, что в тот момент с его души словно спал тяжкий груз: к удивлению врачей и родителей, спустя всего пару дней Никола встанет с кровати. Отныне в его голове словно работает особый прибор, позволяющий конструировать в уме любые изобретения. Так, юный Тесла начал свой научный путь, и вскоре ему предстояло перевернуть все представления об электричестве.
Фильм «Свободная энергия Теслы» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/765318.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>