<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/805382.html">Фильм «Бастарды и дьяволы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/820205.html">Фильм «Слойка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1074276.html">Фильм «Рассказы из будущего» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1110589.html">Фильм «Клуб воров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1114754.html">Фильм «Необычайная обыденность» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1183867.html">Фильм «Парень на праздники» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1203057.html">Фильм «Воздушная гимнастка» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1248708.html">Фильм «Девочка-призрак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1324946.html">Фильм «Корпорация» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/4921745.html">Фильм «Когда приходит любовь» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/931515.html</link><category>друзья, погони, путешествия, соперничество, гонки, риск, машины, мужская дружба, отношения отца и дочери, силы правопорядка, преследования, экстрим, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Скандинавский форсаж: Гонки на льду фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/931515.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение высокоскоростной экшн-комедии об увлеченном норвежском гонщике и его неожиданной спутнице, дочери-подростке. Маршрут новых незаконных соревнований проляжет по северным дорогам Скандинавии и дальше, вплоть до российского Мурманска, а по следу автомобильных лихачей устремятся распаленные полицейские.

Рой отбыл наказание на свое прошлую экстремальную авантюру с гонками и приготовился к обычной тихой жизни, в которой нет места опасному увлечению, но не тут-то было: судьба подкинула ему очередной заманчивый вызов. Его соперники по гонкам затевают новое соревнование, маршрут которого не ограничивается одной лишь Скандинавией – их путь лежит в далекий Мурманск. Рой заинтригован и раззадорен, но его пыл быстро сходит на нет, когда его маленькая дочка намеревается составить ему компанию…

Рой просто обязан отговорить ее и не позволить дочери подсесть на этот гоночный наркотик.

Смотреть онлайн драйвовую северную комедию можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/931515.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/638052.html</link><category>серийные убийцы, маньяки, убийства и убийцы, соперничество, писатели, заложники, убийцы, злоупотребление алкоголем, загадки и тайны, разоблачение, агенты под прикрытием, обмен личностями, роковая ошибка, прошлое героя, ФБР, ЦРУ, АНБ, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Черная бабочка фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/638052.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Психологический триллер режиссера Брайана Гудмана с Джонатаном Ризом Майерсом, Пайпер Перабо и Антонио Бандерасом в главных ролях.
Пол – типичный писатель-неудачник. Его новая книга оказалась полным провалом, сценарий к фильму никуда не годится, денег почти не осталось. Все, что ему остается – выпивать в одиночестве в интерьере своего уединенного домика. 

Однажды Пол решается прогуляться до ближайшего городка, но эта прогулка едва не лишает его жизни. Ему на пути попался дальнобойщик, который просто мечтает надрать кому-нибудь зад. Но Пола в последний момент спасает молчаливый автостопщик Джек. 

Пол благодарен Джеку и в ответ предлагает ему немного погостить в его доме и набраться сил перед долгой дорогой. Джек принимает приглашение, и почти сразу Пол замечает, что он больше не чувствует себя хозяином в своем доме. А еще Джек рассказывает ему историю о том, что в этих краях в последнее время было зверски убито немало женщин. И Пол, несмотря на дикий страх, понимает, что к нему возвращается вдохновение. Но сможет ли он рассказать эту историю прежде, чем сам отправится на тот свет?

Смотреть онлайн захватывающий триллер «Черная бабочка» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/638052.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/910473.html</link><category>друзья, животные, короли и королевы, принцессы, природа, сильные женщины, спорт, соперничество, борьба со злом, свобода, дружба, отношения отца и дочери, отношения родителей и детей, семейный конфликт, переодевание, змеи, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Принцесса-лягушка фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/910473.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Семейная мультипликационная комедия о жизни и подвигах в самом настоящем лягушачьем царстве.

Грядут лягушачьи Олимпийские игры, главным призом которых объявлена самая дорогая ценность королевства – рука Принцессы-лягушки, дочки короля и наследницы всех несметных богатств. Так решил сам король. Однако храбрая красавица бунтует против воли отца и, переодевшись простолюдином, ввязывается в авантюру и сама участвует в состязаниях, чтобы отстоять свою свободу. 

Принцессе предстоит потягаться не только с другими спортсменами, а еще и со злодейским змеем, который грозит уничтожением  всему королевству лягушек. Но какое счастье, что всегда можно рассчитывать на помощь настоящих друзей!
Вместе лягушата постараются вмешаться в планы противников королевства и спасти всю страну. 

Подвернется ли им удача в таком непростом деле? Смотреть онлайн этот красочный поучительный мультфильм, полный захватывающих приключений, можно уже сейчас на нашем сайте. Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/910473.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/977335.html</link><category>любовь, любовные треугольники, отношения, выбор, кино, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения между братьями, отношения мужчины и женщины, потерянная любовь, романтические отношения, творчество и творцов, потеря близких, исчезновения, прошлое героя, любовники, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Призраки Исмаэля фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/977335.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Романтическая драма о режиссере Исмаэле, к которому спустя 20 лет возвращается давно похороненная любовь и сулит страшные перемены всей его жизни. Фильм открытия Каннского кинофестиваля 2017 года – любовная драма с французскими актерами Матье Амальриком, Марион Котияйр, Шарлоттой Генсбур и Луи Гаррелем.
<p>Более двадцати лет назад Исмаэль, начинающий режиссер, пережил потрясение: его любимая Карлотта, дочь знаменитого режиссера и наставника Исмаэля, пропала без следа. Поиски не увенчались успехом, и Карлотту признали погибшей. Исмаэль продолжил жить, надеясь когда-нибудь ее забыть, и встретил астрофизика Сильвию – не женщину своей мечты, но милую и умную спутницу, к которой постепенно привязался.</p>
<p>И вот однажды прошлое застает его врасплох: Карлотта жива. Она сама нашла его, проделав невероятный путь из Индии, где у нее был муж и совсем другая жизнь. Карлотта вернулась и требует назад все, что было у нее раньше: она уверена, что отец и Исмаэль запросто примут ее, как будто не было этих двадцати лет, полных тревоги и отчаяния.</p>
<p>Приглашаем вас посмотреть старомодную драму о страстной любви в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/977335.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/972745.html</link><category>любовь, месть, отцы и дети, семья, преодоление трудностей, инвалиды, отношения, неизлечимо больные, успех на работе, медицина, взросление, жестокость, карьера, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, семейный конфликт, исцеление, успех</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Временные трудности фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/972745.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Риналь Мухаметов и Иван Охлобыстин в жестокой драме режиссера Михаила Расходникова, расколовшей зрителей на два лагеря.

Саша Ковалев родился с тяжелым заболеванием. Отец, суровый рабочий завода, выбрал странный способ, как поставить его на ноги: никогда не жалеть, как не жалеют здоровых людей. Самостоятельно есть, одеваться, взбираться по лестнице – мальчик мучительно справлялся с элементарными бытовыми задачами, а в школе терпел насмешки одноклассников. «Ты не болен – у тебя временные трудности» – повторял ему отец, неспособный поверить в то, что болезнь нельзя вылечить. 

Спустя годы эту же фразу взрослый Саша говорит владельцам бизнесов. Теперь он – успешный кризисный менеджер, который спас не одно дело. 

Он преодолел болезнь, но возненавидел отца. Однажды он получает заказ, который открывает Саше возможность отомстить родителю.
Смотреть онлайн драму «Временные трудности» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/972745.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/470349.html</link><category>семья, преодоление трудностей, борьба со злом, ведьмы, преступление и наказание, героизм, жестокость, семейный конфликт, искупление, жертвы, исчезновения, спасение, видения, прошлое героя, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Заблудившийся фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/470349.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетный триллер казахстанского режиссера Акана Сатаева. В главной роли – популярный актер Андрей Мерзликин.

В центре сюжета картины – мистическая история исчезновения семьи главного героя. Он отправляется в путешествие на машине вместе с женой и сыном. Мужчина сворачивает с трассы в степь, чтобы быстрее добраться до города, но жена категорически против такого решения, и супруги начинают ссориться. Вскоре глохнет мотор, и путешественникам ничего не остается, как заночевать в поле. Утром мужчина просыпается один в машине, без жены и ребенка. Он лихорадочно обыскивает округу, а после в отчаянии бредет, куда глаза глядят. Вскоре мужчина находит ветхий, пугающий мрачностью дом, в котором живет пожилой человек с внучкой. Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре захватывающий дух фильм «Заблудившийся». С первых минут знакомства с обитателями дома главный герой понимает, что они что-то знают о его семье. Таинственный старик говорит намеками, а девушка отвечает загадочными короткими фразами. Сможет ли герой разгадать тайну исчезновения жены и сына? Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/470349.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/398936.html</link><category>бандиты и гангстеры, жизнь, смена жизненных приоритетов, спорт, преодоление трудностей, настоящие мужчины, деньги, человеческие пороки, долги, бокс, человек и общество, борьба за выживание, драки, перестрелки, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рэкетир фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/398936.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетный криминальный боевик казахстанского режиссера Акана Сатаева. Главные роли в фильме исполнили Саят Исембаев и Владимир Вдовиченков. В основе сюжета картины – история жизни бывшего боксера, который в 90-е годы сменил спорт на криминал. 

Саян вырос в интеллигентной семье, с двенадцати лет он увлекался боксом и достиг в этом виде спорта значительных успехов. После окончания школы парень отслужил в армии и окончил университет. Распад СССР и тяжелая социально-экономическая ситуация в стране поставили семью Саяна в бедственное положение. Молодой мужчина тщетно искал работу – ни его образование, ни спортивные достижения оказались никому не нужны. Тогда Саян решает пробить себе дорогу к красивой жизни кулаками и соглашается на предложения лидера криминальной группировки. Теперь он – настоящий рэкетир, бандит и вымогатель. Бесконечные драки и стрельбы превратились в будни, не оставив в жизни боксера ни моральных устоев, ни совести. Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре криминальную драму «Рэкетир» о сломанных человеческих судьбах в тяжелое время перемен. Как сложится дальнейшая жизнь героя, и сможет ли он вырваться из мира криминала? Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/398936.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/883918.html</link><category>бандиты и гангстеры, месть, семья, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, человеческие пороки, убийцы, жестокость, мужская дружба, борьба за справедливость, борьба за выживание, преследования, драки, перестрелки, прошлое героя, враги или вражда, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Рэкетир 2 фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/883918.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетный криминальный боевик казахстанского режиссера Акана Сатаева – сиквел фильма «Рэкетир» о боксере, который в 90-е годы вошел в состав преступной группировки. 

Алма-Ата, наше время. Отгремели «лихие девяностые», на смену им пришла экономическая и социальная стабильность начала «нулевых» годов. Главный герой фильма – бывший рэкетир Саян – «распустил» свою банду и зажил честной жизнью. Теперь он порядочный бизнесмен, законопослушный гражданин и примерный семьянин. Саян не любит вспоминать о былых «подвигах» и запретил в семье разговоры на эту тему. Но криминальное прошлое просто так не отпускает. Десять лет назад по вине бандита Ашана погиб Руслан – друг Саяна. Однажды к бывшему рэкетиру приходит младший брат погибшего Була, который призывает его отомстить за друга. Саян скорбит по Руслану, но отказывается, ведь Була намерен похитить дочь Ашана. Но неожиданно обстоятельства складываются против Саяна, и у него не осталось выбора, кроме как снова взять в руки оружие и вспомнить боксерские навыки. Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре криминальную драму «Рэкетир 2» о жестокой расплате за ошибки прошлого. Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/883918.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/974203.html</link><category>боевые искусства, друзья, месть, спорт, тюрьма, преодоление трудностей, настоящие мужчины, любовные треугольники, отношения, соперничество, дружба, конфликты в отношениях, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, успех, коллектив (команда), победа, несчастный случай, драки, тренировки, спортсмены, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Спарта фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/974203.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетная драма режиссера Николая Кудряшова («Игра без правил»), главные роли в фильме исполнили популярные российские актеры: Денис Никифоров («Молодежка», «Бой с тенью»), Ян Цапник («Горько!», «Гаишники»), Владимир Епифанцев («Я остаюсь», «Банды»), Максим Коновалов («Бумер», «Смерть шпионам!»).

<p> Для чемпиона по боям без правил Николая настала черная полоса в жизни. Он ввязался в драку, чтобы защитить свою девушку и нанес обидчику тяжелые травмы. За это Николая посадили в тюрьму на три года. После освобождения от него отвернулись друзья, бросила любимая девушка, а тренер выгнал из команды, закрыв дорогу в мир спорта. Но боец не сдался и продолжал активно заниматься в зале. Однажды он познакомился с тренером, который предложил Николаю участвовать в новом виде единоборств – командном бое из четырех человек под названием «Спарта». Бывший чемпион соглашается, чтобы доказать свой титул и вернуть утраченное. Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре захватывающий фильм «Спарта» о жестоком мире спорта без правил.</p></p><button formaction="https://pleer.video/974203.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/957627.html</link><category>друзья, любовь, наука и техника, неудачники, свадьбы, супергерои, угроза всему миру, преодоление трудностей, роботы, похищения, мечта, борьба со злом, журналисты, героизм, отношения в паре, романтические отношения, антигерои, коллектив (команда), преследования, спасение, миссия/цель/задание, золото и драгоценности, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Супергерои фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/957627.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Приключенческая анимация о влюбленном робототехнике Сэме, который уверен, что ключ к сердцу девушки – это дорогое кольцо. Но вместо прекрасной подруги кольцо заполучает злодейский властелин роботов, угрожающий не только любви Сэма, но и целому городу.

Сэм работает в парке аттракционов штатным чудиком, который должен веселить зевающую публику. На косые взгляды со стороны ему наплевать: он обожает свою работу, которая дарит улыбки маленьким детям. А еще он обожает свою девчонку Сью, и ждет-не дождется того дня, как он красиво предложит ей стать его женой. Но Сэм и не подозревает, какие приключения готовит для него судьба.

Помимо мелких бытовых неурядиц, в которые постоянно попадает бедняга Сэм, он сталкивается с настоящей катастрофой. Злодей Оскар крадет у него обручальное кольцо! Сэм разъярен не на шутку и готовится к мести. Вместе со своими товарищами, такими же очаровательными недотепами, он кидается на защиту своей чести и спокойствия Сью, чтобы доказать ей, какой он на самом деле отважный супергерой.

Смотреть онлайн этот мультфильм о настоящей самоотверженной дружбе и нежной любви можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/957627.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/958494.html</link><category>брак, друзья, отношения, человеческие пороки, актеры, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, театральная постановка, человек и общество, война полов, финансовые проблемы, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коммивояжер фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/958494.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Оскар» за лучший фильм на иностранном языке – уже второй в карьере иранского режиссера Асгара Фархади, автора ленты «Развод Надера и Симин».

Драматическая история молодой актерской пары, в чьих отношениях нарастает разлад и агрессия, пока герои готовятся к спектаклю «Смерть коммивояжера» по пьесе Артура Миллера, адаптированной к непростым иранским цензурным требованиям.

Эмад и Рана переживают трудности, и их друг Бабак помогает им найти временное жилье за небольшие деньги. Супруги переезжают в новую квартиру, несмотря на то, что одна комната занята вещами женщины, которая жила здесь прежде.

По неосторожности оставив дверь открытой, пока Эмада не было дома, Рана подвергается нападению в ванной: близкий знакомый прежней квартирантки, вероятно, перепутал Рану с ней и поспешно ретировался. С этого момента жизнь Раны и Эмада становится совсем другой: пока соседи судачат о том, было насилие или нет, Эмад из  благодушного супруга превращается в одержимого жаждой мести деспота.

Эту напряженную, почти хичкоковскую драму, которая заставила задуматься зрителей и критиков по всему миру, можно смотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/958494.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/675582.html</link><category>наука и техника, отцы и дети, семья, эксперименты, изобретения, отношения в паре, отношения мужа и жены, расследование, смерть, загадки и тайны, борьба за справедливость, потеря близких, аварии, ученые, флешбек, прошлое героя, миссия/цель/задание, галлюцинации</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вспомни всё фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/675582.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Талантливый учёный Гордон Данн изобретает прибор, который записывает и проигрывает воспоминания, – и умирает загадочной смертью вскоре после презентации своего открытия. Его гибель расследует Сэм Блум, решивший воспользоваться изобретением покойного. 
<p>Сэм Блум тяжело переживает трагическую смерть своего брата-музыканта Дэша. Однажды его внимание привлекает прибор под названием «Мнемо» – творение Гордона Данна, позволяющее заново проигрывать старые воспоминания. Когда создатель уникального прибора погибает, Данн решает использовать «Мнемо», чтобы восстановить моменты его жизни и понять, кто виновен в смерти гения. Изучая «Мнемо», Сэм обнаруживает, что устройство вызывало побочные эффекты у членов тестовой группы. Эти люди испытывали мучительные галлюцинации и обвиняли Данна в манипуляциях с их здоровьем. С помощью Кэролин, жены покойного, Сэм получает возможность лично познакомиться с изобретением. Тайны, которые ему удаётся раскрыть, оказываются совсем не тем, что он рассчитывал узнать…</p>
<p>Приглашаем поклонников увлекательных фантастических драм посмотреть онлайн фильм «Вспомни всё». </p></p><button formaction="https://pleer.video/675582.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/959554.html</link><category>привидения, сверхъестественное, страхи, убийства и убийцы, соперничество, кровь, смерть, борьба за выживание, жертвы, враги или вражда, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проклятые. Противостояние фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/959554.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Долгожданный японский фильм ужасов от режиссера Кодзи Шираиши – признанного мастера хорроров.  Лента содержит сюжетные элементы фильмов «Звонок» и «Проклятие» и повествует о противостоянии культовых кинематографических антагонистов.

В центре сюжета картины – ставшая «классикой жанра» история о двух студентках, которые посмотрели запретную видеокассету. Вскоре раздается телефонный звонок, и неизвестный голос предупреждает девушек об их скорой гибели. В отчаянии они обращаются за помощью к профессору и автору книг о городских легендах. Поиски ответов приводят компанию в легендарный проклятый заброшенный дом. Любой, кто попадал в него, никогда не возвращался обратно. Потрясенные и напуганные девушки неожиданно провоцируют возвращение в реальный мир двух самых опасных демонов – Садако Ямамуры и Каяко Саэки…Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре хоррор «Проклятые. Противостояние» об эпической битве двух легендарных монстров. Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/959554.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/868556.html</link><category>отцы и дети, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, одиночество, кризис среднего возраста, собаки, отношения отца и дочери, отношения родителей и детей, отношения сотрудников, похороны, семейный конфликт, старики, стиль жизни, переодевание, корпорации, день рождения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тони Эрдманн фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/868556.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фестивальный хит, фаворит каннской прессы и лидер немецкого проката – семейная трагикомедия от яркой представительницы берлинской школы Марен Аде. Бывший учитель музыки, душа компаний Винфред решает наладить отношения с дочерью. Чтобы произвести на нее впечатление, он выдает себя за эксцентричного бизнесмена Тони Эрдманна.
<p>Добродушный Уинфред, одинокий учитель музыки, скучает по своей дочери Инесс, настоящей бизнес-вумен, уехавшей в долгую командировку в Румынию. После одной короткой встречи Уинфред не на шутку обеспокоен тем, счастлива ли его дочь и живется ли ей радостно, поэтому решает навестить ее еще раз, только не в своем обличье. Он хочет привнести в ее жизнь немного юмора, для чего, надев дурацкий парик и вставив бутафорские зубы, мужчина перевоплощается в Тони Эрдманна. В своем новом образе Уинфред преследует крайне серьезную Инесс на встречах с деловыми партнерами и едва не рушит ее карьеру…</p>
<p>Этот фильм остро ставит важные жизненные вопросы, которые каждый из нас задает себе. Как общаться с родителями, если кажется, что они одиноки и выжили из ума? Как достучаться до детей, которые озабочены офисными делами и совсем не думают о вечном? Как перестать жить по инерции и научиться получать удовольствие? Зачем слушать друг друга, если жить в своем коконе куда проще?</p>
<p>Приглашаем всех любителей тонкого философского кино посмотреть трогательный и жизненный фильм «Тони Эрдманн» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/868556.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/798646.html</link><category>бандиты и гангстеры, любовь, ограбления, преступления, убийства и убийцы, деньги, мафия, долги, жестокость, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, шантаж, драки, перестрелки, гангстеры, отношения между людьми разных стран, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Азиатский связной фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/798646.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Двое американцев становятся самыми разыскиваемыми преступниками в Юго-Восточной Азии, когда они крадут деньги могущественного криминального барона. Динамичный боевик со Стивеном Сигалом. 
<p>Джек и Сэм – американские эмигранты в Юго-Восточной Азии, которые становятся грабителями и обчищают местные банки. Однажды удача отворачивается от напарников: они по ошибке крадут деньги, принадлежащие местному криминальному авторитету, и на них начинается настоящая охота. В итоге Джек получает необычное предложение: его просят грабить банки на заказ по наводке местного связного. Джек соглашается и воссоединяется с бесстрашной Пом, любовью своей жизни. Вместе эти современные Бонни и Клайд пытаются заработать и противостоять влиятельной банде наркоторговцев. </p>
<p>Как сложится дальнейшая история героев? Удастся ли им победить своих врагов, остаться в живых и разбогатеть? Приглашаем поклонников остросюжетных триллеров с погонями, перестрелками и хитроумными ограблениями смотреть онлайн фильм «Азиатский связной». </p></p><button formaction="https://pleer.video/798646.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/929167.html</link><category>брак, любовь, счастье, инвалиды, отношения, про это, сексуально озабоченные, страсть, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, секс, глухие, немые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Секреты секса и любви фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/929167.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дерзкая комедия от мастера эротических лент испанца Пако Леона. Мадрид, обычное жаркое лето. Пять разных пар параллельно экспериментируют со своей сексуальной жизнью и открывают для себя крайне неожиданные и странные формы получения удовольствия. 

Попробовав раз, никто из них уже не хочет возвращаться к стандартным и наскучившим схемам…   Дав волю своим фантазиям, свободные и жизнелюбивые испанцы превращают каждый свой будний день в сумасшедший праздник наслаждения, на котором нет места запретам и предубеждениям.

«Секреты секса и любви» – это редкий пример эротической комедии, пограничного жанра, который требует от режиссера буквально хождения по лезвию, чтобы не скатиться только в комедию, драму или порнографию. У Пако Леона этот баланс блестяще соблюден. Чтобы насладиться яркими видами летней испанской столицы, полной экзотических  удовольствий, и как следует посмеяться над казалось бы запретным, смотрите эту ленту онлайн в нашем кинотеатре.

В фильме снялись молодые испанские актеры Наталия де Молина («Легко живется с закрытыми глазами»), Алехандро Гарсия («Камикадзе») и сам Пако Леон.</p><button formaction="https://pleer.video/929167.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/565818.html</link><category>знаменитости, музыка, музыканты, карьера, творчество и творцов, звезды, успех, коллектив (команда), флешбек, таланты, песни, разговоры, певица или певец</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Gimme Danger. История Игги и The Stooges (на английском языке с русскими субтитрами) фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/565818.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Друг и поклонник музыканта Игги Попа, не менее прославленный наш современник Джим Джармуш, снял документальный фильм о группе The Stooges, которую он сам называет величайшей рок-группой всех времен и народов.

История фильма началась с момента, когда Игги пожаловался Джиму на то, что собственно The Stooges, группу с очень интересной и непростой историей, все забыли, предпочитая уделять внимание только Игги Попу. К слову, в свои 69 лет он продолжает выступать так же безумно и экстравагантно, как и в 20, повторяя те же бешеные движения и практикуя стейдж-дайвинг.

В фильме «Gimme danger», который получил название благодаря одной из песен The Stooges (очевидно, одной из любимых песен Джармуша), история группы показана через архивные съемки, интервью с нынешним Игги, художественные кадры эпохи шестидесятых, кропотливо подобранные Джармушем к материалу, который он собирал в течение 6 лет.

Фильм полон забавнейших историй о молодости кумира – правдивых или сочиненных? Сейчас уже не найти ответа, от чего двухчасовое любование вечно молодым Игги не становится менее увлекательным. Смотреть онлайн этот фильм можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/565818.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/922022.html</link><category>друзья, жизнь, любовь, неудачники, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, дружба, дети, женская дружба, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, отношения сестер, романтические отношения, женщины, беременность, флешбек, младенцы, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Случайно беременна фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/922022.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Искрометная комедия – продолжение истории французской Бриджит Джонс – импульсивной, но обаятельной Жозефины. Режиссером, автором сценария и исполнительницей главной роли выступила актриса Марилу Бери («Хочу как Бриджит», «Королевы ринга», «Черный ящик»). 
 
Офисный клерк Жозефина – веселая, добрая, но слегка взбалмошная молодая женщина – наконец-то обретает личное счастье. Вот уже два года она живет с безупречным Жилем. Но в одно прекрасное утро она узнает, что беременна. Новое состояние стало настоящим шоком и потрясением для Жозефины, ведь наружу вылезли все ее страхи и комплексы, забытые с любимым мужчиной. Она боится растолстеть, потерять Жиля, но главное – стать подобием собственной матери. За девять безумных месяцев Жозефине нужно принять новые обязанности, справиться с семейными дрязгами, разобраться в отношениях и в собственных противоречивых мыслях. Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре комедию «Случайно беременна» об истории неординарной женщины, которая готовится к незапланированному материнству, но при этом не теряет обаяния и чувства юмора. Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/922022.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/766533.html</link><category>акулы и пираньи, животные, природа, птицы, экспедиции, рыбы, моря и океаны, подводный мир, экология, морские хищники, погружения на глубину</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Альдабра. Путешествие к таинственному острову фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/766533.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающий семейный фильм о коралловом острове Альдабра – нетронутом волшебном мире в водах Индийского океана. Просмотр фильма перенесет вас в храм природы, куда практически невозможно попасть человеку, но где бьет ключом своя собственная, неведанная и прекрасная жизнь.

Атолл Альдабра был включен в список Всемирного наследия ЮНЕСКО как уникальный памятник природы. Этот коралловый край практически не затронула цивилизация, и посещение заповедного уголка находится под очень строгим контролем. Шесть раз остров уходил под воду и снова появлялся на поверхности.

Фильм чеха Стива Лихтага расскажет о дикой флоре и фауне Альдабры. Гигантские черепахи, опасные акулы, наземные крабы, кокосовые раки, водные птицы, морские окуни… Это и многое другое засняли кинематографисты, чтобы запечатлеть таинственную Альдабру в вечности. У каждого животного в ленте есть своя музыкальная тема: композитор Роберт Йиша потратил на сочинение музыки около четырех лет. Саундтрек записывал симфонический оркестр из 90 человек.

Свою историю поведает зрителям и капитан судна, который на 88 дней был захвачен в плен сомалийскими пиратами у берегов Альдабры.

Смотреть онлайн этот фильм и погрузиться в дикую природу кораллового атолла можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/766533.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/939579.html</link><category>сверхъестественное, сильные женщины, страхи, убийства и убийцы, монстры, заложники, женщина-детектив, жуткие твари, загадочные смерти, кровь, отношения отца и дочери, подростки, расследование, силы правопорядка, смерть, загадки и тайны, жертвы, усыновление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сага о чудовище. Сумерки фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/939579.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Страшная сказка о 16-летней Анне, которая провела детство в четырех стенах, запуганная историями о монстре-людоеде. Но стоит освобожденной Анне узнать, что это ложь, как происходят жуткие события. Бел Паули («Дневник девочки-подростка», «Красавица для чудовища») и Лив Тайлер («Ускользающая красота») в молодежном фэнтези «Сага о чудовище. Сумерки» режиссера Фридриха Боэма.
Малютка Анна была любимой дочкой своего приемного отца до тех пор, пока не вступила в пубертатный период. Отец убеждает девочку в том, что она больна, и начинает колоть ей лекарства, которые угнетают гормоны. После несчастного случая Анну, жившую в заточении, спасает шериф Элен. Она берет над Анной опеку и учит ее простым бытовым вещам. Но вдруг выясняется, что Анне сложно жить среди обычных людей. Она – особенная. День за днем она будет прислушиваться к своим инстинктам и пытаться разгадать тайну своего происхождения.
Эллен и ее брат Рэй рады помочь Анне в принятии себя, но однажды ее поведение становится опасным. Против девушки ополчился весь город. Сможет ли Анна спасти себя и узнать секрет, который так долго скрывал от нее приемный отец? Смотреть онлайн фильм «Сага о чудовище. Сумерки» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/939579.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/940877.html</link><category>друзья, животные, короли и королевы, магия и волшебство, мифы и легенды, путешествия, сильные женщины, угроза всему миру, преодоление трудностей, борьба со злом, драконы, дружба, дети, отношения матери и дочери, насекомые, исчезновения, миссия/цель/задание, мифические существа, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Где дракон? фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/940877.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Китайский гороскоп завоевал мировую популярность: даже те, кто далек от восточной культуры, дарят друг другу фигурки и календари с изображением символов Нового года. Но и вне зимних праздников эти талисманы живут насыщенной и беспокойной жизнью, только уже не среди нас, а в своем небесном мире. Одну из историй об их тайных похождениях раскрывает мультфильм для всей семьи «Где дракон?».

Крыса, Бык, Тигр, Кролик, Змея, Лошадь, Коза, Обезьяна, Петух, Собака, Свинья… Одиннадцать – кого же забыли? Не забыли, а потеряли! Вот уже пятьсот земных лет прошло с тех пор, как пропал самый величественный из знаков зодиака – Дракон. Небесный повелитель, запоздало прознав о таком бедствии, угрожает переизбрать всех животных-талисманов, если по истечении трех дней они не отыщут своего друга. Как успеть за короткий срок то, что не удалось сделать за полтысячелетия? Здесь на помощь мифическим созданиям придет обыкновенная школьница Джен, к которой случайно попадает чешуйка Дракона и Нефритовый кулон, позволяющий видеть бессмертных. Девочка вызывается помочь им в тяжелых поисках и в борьбе с коварными соперниками, мечтающими стать новыми героями гороскопа.

Для того чтобы поближе познакомиться со всем известными, но полными тайн знаками зодиака, рекомендуем смотреть онлайн  «Где дракон?».</p><button formaction="https://pleer.video/940877.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/930962.html</link><category>Вторая мировая война, друзья, знаменитости, любовь, отцы и дети, семья, война, отношения, писатели, дружба, взросление, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, отношение учителя и ученика, потерянная любовь, романтические отношения, семейный конфликт, творчество и творцов, книги, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>За пропастью во ржи фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/930962.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Николас Холт, Зои Дойч и Кевин Спейси в своей – возможно – последней большой роли в фильме «За пропастью во ржи» о жизни Джерома Сэлинджера – автора главного подросткового романа всех времен, который мечтают экранизировать все режиссеры мира. 

Сэлинджер родился в семье успешного торговца, но и не думал о том, чтобы идти по отцовским стопам. Он мечтает о карьере писателя, но учеба дается ему с огромным трудом. Вылетая из колледжей, он поступает в Колумбийский университет и знакомится с издателем Уитом Бернеттом. Под его чутким руководством он упражняется в писательском мастерстве и впервые публикуется, но Вторая мировая война заставляет его оставить любимое дело и отправиться на Западный фронт. Позже он поймет, что не будь этого обстоятельства – не было бы и книги «Над пропастью во ржи»…

Смотреть онлайн режиссерский дебют актера Дэнни Стронга, который расскажет о непростом творческом пути одного из знаковых прозаиков 20 века, можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/930962.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/961712.html</link><category>азартные игры, друзья, жульничество и аферы, любовь, деньги, соперничество, дружба, долги, риск, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, стиль жизни, коллектив (команда), карточные игры, выигрыш, сверхспособности, казино</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>За гранью реальности фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/961712.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Три месяца Майкл (Милош Бикович) проработал в казино. Он старался хорошо зарекомендовать себя, помогал коллегам, но разумеется, не просто так: Майкл – аферист, который очень любит деньги. Все эти месяцы он готовил план – ограбить это казино. Сегодня все должно получиться: его целью было попасть в ВИП-зал за стол к самым состоятельным клиентам, которых он успел прекрасно изучить, – и вот он здесь. Игра началась, все вроде бы идет хорошо, однако в последний момент оказывается, что самого Майкла перехитрили, и с крупным выигрышем спешно удаляется один из его соперников. У парня, кстати, теперь большие проблемы: хозяин казино считает, что это Майкл украл у него 5 миллионов, и дает ему всего неделю, чтобы их вернуть. Иначе… ну тут все известно.
Друг Леон уверяет Майкла, что тот, кто его обыграл, явно владеет некими сверхъестественными способностями и с их помощью временно изменил его зрительное восприятие. Услышав, что и у самого Леона есть знакомые с необычными способностями, Майкл решает действовать. Он соберет из этих людей команду, и вместе они сорвут куш в очень дорогом казино, если, конечно, все пойдет по плану. 
Одну из ролей в этом фильме сыграл Антонио Бандерас. По словам актера, его в этом проекте заинтересовал сюжет, а также характер матерого афериста Гордона.
Фильм «За гранью реальности» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/961712.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/930555.html</link><category>космос, любовь, наука и техника, семья, угроза всему миру, эксперименты, инопланетяне, будущее, риск, мутанты, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, загадки и тайны, ученые, преследования, спасение, превращения, сверхспособности, здоровье, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Титан фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/930555.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Звезда «Аватара» Сэм Уортингтон снова готовится к космическому путешествию в научно-фантастическом триллере режиссера-дебютанта в полном метре Леннарта Раффа.
2048 год. Самые страшные прогнозы ученых сбылись: уровень населения вышел из-под контроля, ресурсы планеты истощены, а за оставшиеся идут кровопролитные войны. Человечество переросло свою родную планету, следующие поколения обречены. По прогнозам ученых, те, кто не погибнут через 10 лет вместе с половиной планеты, умрут от голода еще через 50 лет. Единственная надежда на спасение – Титан, крупнейший спутник Сатурна. Это единственный объект в Солнечной системе с атмосферой, однако условия на нем слишком суровы: очень холодно, океаны состоят из жидного метана, в той же атмосфере наблюдается высокое содержание азота, которым люди не могут дышать. Поэтому, если человечество хочет обрести новый дом, перед полетом на Титан ему придется измениться: ускорить свою эволюцию. 
Из тысяч желающих были отобраны самые лучшие кандидаты – те, кто в прошлом доказал, что может выжить в суровых условиях. Среди них – пилот ВВС США Рик Янссен. Как и остальным участникам миссии, ему предстоит пройти через тяжелые тренировки, многочисленные медицинские процедуры, чтобы превратиться в сверхчеловека. Однако никто не может точно сказать, к чему приведут эти эксперименты.
Фильм «Титан» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/930555.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/934070.html</link><category>безответная любовь, неудачники, отцы и дети, семья, мечта, кризис среднего возраста, дружба, собаки, отношения отца и дочери, отношения брата и сестры, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, подростки, семейный конфликт, психологические расстройства, депрессия, видения, день рождения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Новости с планеты Марс фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/934070.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Трагикомичный портрет угодливого добряка Филиппа, который на пороге 50-летия оказывается на грани нервного срыва. 

Его рутинная работа наскучила до ужаса, с бывшей женой он видится только тогда, когда она ведет телевизионные репортажи, двое детей приезжают к нему не так часто, к тому же на них со всей силой обрушился подростковый возраст со свойственными ему чудачествами на грани безумия.

В один прекрасный день на беднягу Марса посыпались все проблемы из возможных: жена уезжает в долгую командировку, внезапно оставив ему детей,  которые не слишком-то этому рады, сестра подкидывает ему собачку, а тут еще и странный коллега Жером, за которым Марс должен был присматривать, заявился на работу с тесаком, устроил заварушку и лишил Филиппа уха.

Желая извиниться (Жером и вправду чуть-чуть не в себе), он приходит в квартиру к Марсу и… остается в ней жить, приведя еще и свою аутичную подружку. Но Марс не может прогнать эту парочку, ведь они уже успели сделать невозможное – найти общий язык с его детьми… Как вынести стресс без вреда для окружающей среды? Смотреть онлайн эту французскую комедию можно прямо сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/934070.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/848894.html</link><category>друзья, любовь, смена жизненных приоритетов, одиночество, инвалиды, добрые дела, дружба, гомосексуалисты и гомосексуальность, отношения мужа и жены, потерянная любовь, романтические отношения, соседи, старики, человек и общество, самоубийство, потеря близких, суицид и самоубийцы, депрессия, беременность, флешбек, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вторая жизнь Уве фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/848894.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранизация бестселлера Фредерика Бакмана, созданная шведскими кинематографистами, подкупает своеобразным скандинавским юмором и заставляет задуматься о самых серьезных вещах: терпимости, толерантности и других общечеловеческих ценностях.
После смерти горячо любимой жены Уве Линдал превратился в законченного мизантропа. Старый ворчун и зануда изводит придирками всех окружающих. Малейший непорядок его жутко раздражает: брошенный окурок, криво припаркованный автомобиль, оставленный где попало велосипед, неотсортированный мусор, раскиданные в песочнице игрушки, приблудная кошка, неплотно запертые ворота, гадящий на тротуарную плитку песик. Новое поколение Уве считает легкомысленными идиотами, жизнь потеряла для него всякий смысл, он уже готов свести с ней счеты. Однако суицидальные планы Уве рушатся с появлением новых соседей. Шумное семейство вынуждает Уве снова искать общий язык с миром. Сумеет ли старик справиться со своими обидами, если его многочисленные таланты – аккуратность, обстоятельность, рукастость – будут опять востребованы? Возможно, у него даже получится начать новую жизнь. Предлагаем смотреть онлайн «Вторая жизнь Уве».</p><button formaction="https://pleer.video/848894.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/908300.html</link><category>страхи, убийства и убийцы, Рождество и Новый год, убийцы, жестокость, жуткие твари, кровь, смерть, Хэллоуин, борьба за выживание, жертвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Черные праздники фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/908300.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Альманах, посвященный различным праздничным дням, составлен из восьми небольших новелл, снятых разными режиссерами. Само слово «праздник», казалось бы, не может ассоциироваться с чем-то ужасным и негативным, но, оказывается, и торжество может обернуться кошмаром. Первая новелла, «День Святого Валентина», – это история о робкой девушке, влюбленной в тренера по плаванью и терроризируемая своими подругами. Праздник любви оборачивается для нее страшной бедой. Вторая история посвящена Дню Патрика – святого, искоренявшего в свое время язычество. В этот праздник должна сбыться мечта рыжей девочки о том, чтобы улыбнулась любимая учительница. Но, увы, желание оказывается невозможным. История с печальным концом о женщине, убивающей еще не рожденных младенцев, будет рассказана в новелле «День матери». Трагическими финалами будут отмечены праздники День отца, Пасха, Рождество и Новый год. Если вам интересно подробней познакомиться с интерпретацией и оборотной стороной известных торжеств, то непременно стоить смотреть онлайн драму «Черные праздники».</p><button formaction="https://pleer.video/908300.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/933307.html</link><category>бизнес, борьба с системой, интриги, коррупция, политика, сильные женщины, соперничество, выбор, адвокаты и обвинители, карьера, конфликты на работе, отношения сотрудников, борьба за справедливость, коллектив (команда), прошлое героя, чиновники, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Опасная игра Слоун фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/933307.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драматический триллер режиссера Джона Мэддена («Расплата», «Выбор капитана Корелли») поведает зрителям о жестоком мире политических игр в американском госаппарате. В главной роли – номинантка на премии «Оскар» и «Золотой глобус» Джессика Честейн («Интерстеллар», «Большая игра»). 
Элизабет Слоун – акула лоббизма, она умна, цинична, амбициозна и за одиннадцать лет работы в компании «Коул, Кравитц и Уотерманн» добилась такой репутации, что даже потенциальные клиенты переживают, как должны себя вести на встрече с ней. Специализация Элизабет – налогообложение и защита прав предпринимателей. Прежде она позволяла себе ловко жонглировать законами и манипулировать мнениями общественности, экспертов и даже членов правительства, чтобы добиться своего. 
Элизабет привыкла побеждать, однако это не означает, что у нее нет принципов. Она отказывается браться за новое дело, крайне выгодное для «Коул, Кравитц и Уотерманн», связанное с законопроектом об ужесточении правил продажи огнестрельного оружия. Блокировать «Билль Хиттона-Харриса» (именно так называется упомянутый законопроект) хочет влиятельный бизнесмен Билл Сэнфорд. Он просит Слоун и ее команду разработать кампанию, которая привлечет на сторону оружейников в первую очередь женскую часть населения страны. Элизабет же неожиданно выступает против затеи Сэнфорда и, более того, решает бороться за принятие законопроекта Хиттона-Харриса. В один миг она наживает себе огромное количество врагов и теперь рискует лишиться не только репутации, но и свободы. 
Смотрите фильм «Опасная игра Слоун» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/933307.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/913557.html</link><category>любовь, притяжение противоположностей, психология, отношения, страсть, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, секс, флирт, флешбек, война полов, прошлое героя, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Прекрасные дни в Аранхуэсе фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/913557.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Поэтичная драма немецкого классика Вима Вендерса. Мужчина и женщина заводят беседу о самом важном, и в их разговоре сплетаются ностальгия и разочарование, взаимная тяга друг к другу и фатальная несовместимость, любовь и ее отсутствие.
<p>Мужчина и женщина – уже не юные, еще не старые – созерцают живописные испанские пейзажи и на самом романтичном языке – французском – откровенно и пронзительно говорят о любви и жизни. За ними незаметно, но дотошно наблюдает писатель-немец, выстукивая на пишущей машинке слова, которые тут же оживают в речи героев. Это он, пребывающий в творческом кризисе автор, выдумал их, и теперь не может остановить свою погоне за вдохновением, которое придумывает все новые и новые обороты этого удивительного диалога.</p>
<p>Новый фильм Вима Вендерса, автора лент «Небо над Берлином», «Париж, Техас» и «Положение вещей», был впервые показан на Венецианском кинофестивале. Саундтрек к нему записал рок-музыкант Ник Кейв. Приглашаем вас посмотреть эту необычную ленту немецкого классика в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/913557.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/854233.html</link><category>месть, ограбления, погони, преступления, провинция, семейные проблемы, сильные женщины, деньги, женская дружба, отношения мужа и жены, расследование, силы правопорядка, флирт, преследования, перестрелки, тиран, деспот, диктатор, чирлидерши, зависть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Американское ограбление фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/854233.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жизнь Линдси кажется на первый взгляд идеальной. Она живёт в уютном и красивом доме вместе с мужем, которому во всём пытается потакать, как верной и преданной жене. Однако всё это – лишь иллюзия. В реальности Линдси страдает от мужа-тирана, который в приступе гнева за малейшее неповиновение бьёт её.
<p>После очередной перепалки, переросшей в драку, Линдси понимает, что не может дальше так жить, и решает на отчаянный поступок. Она знает, что муж, владеющий небольшим бизнесом, проворачивает незаконные аферы, и это отличная возможность достать крупную сумму денег и начать новую жизнь. </p>
<p>Так, в один день, в магазинчик, принадлежащий мужу героини, врываются несколько грабителей в масках. Им удаётся украсть наличные и скрыться. Но скоро прибывшая полиция обнаруживает сгоревшую машину с сумкой украденных денег. </p>
<p>Эта странная ситуация – лишь начало цепочки событий в немыслимой гонке ради мести. </p>
<p>Как будут развиваться события остросюжетного боевика, можно узнать, посмотрев онлайн фильм «Американское ограбление» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/854233.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/963094.html</link><category>борьба с системой, брак, однополая любовь, сильные женщины, преодоление трудностей, отношения, писатели, конфликты в отношениях, лесбиянки, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, секс, человек и общество, женщины, творчество и творцов, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Колетт фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/963094.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вдохновляющая история французской писательницы Колетт, одной из самых выдающихся женщин начала ХХ века. Будучи «литературным рабом» своего мужа, Колетт своими произведениями приносит ему известность, но однажды отказывается писать новый роман под его именем. Женщина решает выйти из тени, чтобы бороться за свою творческую, социальную и сексуальную свободу.
<p>Молодая провинциалка Сидони-Габриэль Колетт выходит замуж за парижского писателя Уилли и переезжает из Бургундии во французскую столицу. Перед Колетт открывается удивительный мир творческой богемы, но вскоре женщина понимает, что её супруг вовсе не так талантлив и успешен, как хочет казаться: на самом деле все произведения Уилли за него пишут другие люди. Колетт создаёт отчасти автобиографический роман об остроумной сельской девушке Клодин, и, когда книгу публикуют под именем её мужа, она приносит Уилли настоящее признание. Историей Клодин восхищается молодая и прогрессивная женская аудитория, и она становится настоящей героиней своего времени. Видя небывалый успех своего произведения, Колетт больше не хочет жить в тени супруга и начинает бороться за свою литературную и персональную свободу.</p> 
<p>Приглашаем вас познакомиться с правдивой историей про личную храбрость и обретение собственного голоса, посмотрев фильм «Колетт» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/963094.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/929056.html</link><category>музыка, сверхъестественное, семья, маньяки, страхи, убийства и убийцы, художники, борьба со злом, психи, дети, вера или религиозность, загадочные смерти, отношения отца и дочери, загадки и тайны, демоны, субкультуры, проклятия, жертвы, видения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дары смерти фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/929056.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мистический фильм ужасов с Итаном Эмбри («То, что ты делаешь», «Ходячие мертвецы», «На крючке»)  в роли талантливого художника. В фильме звучит песня For Whom the Bell Tolls группы Metallica, которую музыканты безвозмездно подарили авторам проекта.

На окраине Остина есть заброшенный дом, хранящий тайну жуткого убийства его владельцем своих родителей. Местные не хотят покупать этот внешне привлекательный дом из-за слухов о нем, но вот в Остин приезжает художник Джесси вместе со своей семьей.  Он всегда мечтал жить и творить в тихом уединенном месте. Художник  приобретает особняк за бесценок, думая, что он наконец-то нашел дом своей мечты.

Потревоженные призраки прошлого не заставили долго ждать. Буквально сразу же с Джесси начали происходить странные вещи. Он слышит жуткие голоса и впадает в транс, рисуя в этом состоянии устрашающие картины неведомых существ, а наутро обо всем забывает. Одна из его картин, на которой он изобразил смерть своей жены, толкает Джесси на разгадку зловещей тайны, чем бы это ни обернулось для него самого…

Смотреть триллер онлайн и узнать тайну дома в Остине можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/929056.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/842818.html</link><category>работа, проститутки, журналисты, сексуально озабоченные, дружба, карьера, отношения брата и сестры, отношения мужчины и женщины, секс, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эскорт фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/842818.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Нетривиальная и весьма пикантная комедийная драма, предназначенная исключительно для зрителей, достигших совершеннолетия.

Натали зарабатывает на жизнь проституцией и готова удовлетворить любые, даже самые извращенные желания своих клиентов. Митч – озабоченный журналист, который даже во время дружеской посиделки отлучается в туалет, чтобы удовлетворить свои сексуальные потребности. Каждый день с помощью специального приложения он знакомится с девушками, одержимыми сексом в той же степени, что и он сам. Однажды вечером  в баре Митч знакомится с Натали, которая предлагает ему свои «услуги эскорта». Но этот молодой человек не привык платить за женскую ласку, поэтому решительно отвергает предложение.  По иронии судьбы, на следующий день Митча увольняют с работы за связь со стажеркой. Теперь, чтобы получить новое место, ему нужно написать сенсационный материал. Вспомнив о случайном знакомстве в баре, Митч решает осветить тему эскорт-услуг. Ну а что из этого выйдет,  можно смотреть онлайн в фильме «Эскорт».</p><button formaction="https://pleer.video/842818.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/863713.html</link><category>сверхъестественное, страхи, борьба со злом, отношения мужчины и женщины, расследование, загадки и тайны, демоны, сны, проклятия, спасение, особняки или замки, наследство, священники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проклятие Спящей красавицы фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/863713.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наследник зловещего особняка Томас Кайзер пытается удержать силы зла в стенах проклятого дома и освободить красавицу Розу из плена снов. Детективный триллер с элементами фэнтези от исполнительного продюсера нашумевшего фильма «Облачный атлас», сингапурского режиссера и сценариста Тео Пирри. Главные роли исполнили Итан Пек («Ученик чародея», «Сплетница»), Индиа Айсли («Другой мир: Пробуждение», «Кайт») и Натали Холл («Хорошая жена», «C.I.S. Место преступления»). 

<p>«Доверься судьбе, пророчество исполнится» – главный лейтмотив фильма. По сюжету Томас Кайзер получает в наследство от нелюдимого дяди огромный старый особняк. Не прошло и двух дней, как молодой человек обнаруживает в доме присутствие зловещих призраков. По ночам Томаса мучают кошмары: он видит прекрасную спящую девушку, обреченную на вечный сон, прервать который может лишь «поцелуй любви». Тем временем силы зла, запертые в поместье, рвутся наружу. Как местный священник, риелтор и подруга Линда помогут Томасу одолеть демонов и разгадать тайну Спящей красавицы? Смотрите фильм онлайн в нашем кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/863713.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/808007.html</link><category>бизнес, жульничество и аферы, неудачники, путешествия, семья, преодоление трудностей, моря и океаны, путешествия вокруг света, журналисты, преступление и наказание, гонки, долги, риск, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, разоблачение, муки совести, роковая ошибка, финансовые проблемы, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гонка века фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/808007.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Правдивая история о неудачливом бизнесмене Дональде Кроухёрсте, который рискнул всем ради участия в кругосветной регате, но оказался к ней совсем не готов. Приключенческая драма режиссёра Джеймса Марша («Вселенная Стивена Хокинга»), в основу которой легли реальные события из жизни английского предпринимателя-неудачника, изобретателя и авантюриста. 
<p>Всё началось в 1968 году, когда газета «The Sunday Times» объявила о проведении крупнейшей кругосветной регаты. Согласно правилам гонки, денежную награду получал тот, кто пришёл бы к финишу первым, а также тот, кто двигался бы быстрее всех. При этом участники должны были обогнуть земной шар, не совершив ни одной остановки. Кроухёрст сразу подал заявку на участие: победой в гонке он надеялся вдохновить других мечтателей, а заодно поправить дела своей фирмы.  </p>
<p>Для путешествия нужна была лодка, и на её постройку Кроухёрст взял в долг солидную сумму. Разработанный им тримаран должен был стать самым быстроходным судном в гонке, однако не был полностью доделан к моменту отплытия. Тем не менее отступать было уже поздно, и Кроухёрст всё равно решил стартовать. Проблемы с тримараном начались почти сразу, а Кроухёрсту пришлось признать, что он, вероятно, переоценил свои силы…</p>
<p>Приглашаем поклонников приключенческих фильмов посмотреть онлайн захватывающий фильм «Гонка века», основанный на реальных событиях. </p></p><button formaction="https://pleer.video/808007.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/586239.html</link><category>друзья, знаменитости, музыка, ограбления, преступления, семья, шоубизнес, человеческие пороки, музыканты, преступление и наказание, адвокаты и обвинители, карьера, мужская дружба, отношения матери и сына, расизм, творчество и творцов, жизнь улиц, субкультуры, успех, молодежь, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>2pac: Легенда фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/586239.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Я не гангстер и никогда им не был. Я обычный парень, который дает отпор». Тупак Шакур – голос чернокожей Америки 90-х. Его биография – это постоянные преступления, разборки с такими же опасными поэтами улиц и смерть в одной из них. Но каким на самом деле был человек, своими протестными песнями объединивший миллионы? Чтобы понять это, нужно с головой нырнуть в биографию американского Маяковского, что и предлагает нам фильм «2pac: Легенда». История начинается с детства: родители участвовали в радикальных чернокожих группировках, половина родных регулярно сидела в тюрьме, и вырваться из этого порочного круга невозможно – общество видит в черных только преступников. Мрачные полуавтобиографические песни Тупака быстро добиваются успеха – но он быстро понимает, что богатство и слава не приближают его к цели, а наоборот – подвергают опасным искушениям. Остаться верным себе и не позволить втоптать себя в грязь – трудная, почти невыполнимая задача, когда ты на самой вершине. В фильме мы увидим всех легенд той эпохи и услышим те самые песни Тупака и других звезд Восточного побережья. Смотрите онлайн фильм «2pac: Легенда» в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/586239.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/942396.html</link><category>преступления, психология, серийные убийцы, маньяки, убийства и убийцы, человеческие пороки, психи, кровь, смерть, психологические расстройства, творчество и творцов, антигерои, жертвы, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дом, который построил Джек фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/942396.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История изощренного и педантичного серийного убийцы Джека, который за двенадцать лет разными способами убил более шестидесяти человек, считая это своим искусством. После пятилетнего затишья культовый режиссер Ларс фон Триер представил завуалированный автопортрет и шокирующую исповедь художника в фильме «Дом, который построил Джек». Все расправы и пытки показаны глазами самого маньяка в исполнении Мэтта Диллона.

<p>Интеллигентный инженер Джек давно встал на дорогу в ад. Последний отрезок, где уже нельзя повернуть назад, он проходит в сопровождении старика по имени Верджи. Джек рассказывает ему свою историю, разделив ее на пять случайно выбранных инцидентов. Это лишь пять случаев из шестидесяти с лишним убийств, которые Джек совершил в одиночестве и без явных мотивов. Им двигала сводящая с ума жажда творчества. Самопровозглашенный «Мистер Изощренность» предпочитает убивать женщин. Его повесть начинается с истории случайного знакомства на дороге и спонтанного решения, как навсегда избавиться от навязчивой попутчицы. Джек быстро входит во вкус. Каждое новое убийство, совершенное им, не похоже на предыдущее, и в последующие двенадцать лет он совершенствуется в своем кровавом «искусстве».</p> 

Тем, кто готов, предлагаем посмотреть фильм-событие «Дом, который построил Джек» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/942396.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/924837.html</link><category>жизнь, преодоление трудностей, человеческие пороки, моря и океаны, дети, интернациональные отношения, политический конфликт, расы и национальности, социальный конфликт, человек и общество, бедняки, спасение, иммиграция, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Море в огне фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/924837.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Авторский проект от знаменитого итальянского режиссера-документалиста Джанфранко Рози. В центре сюжета документальной драмы – трагедия беженцев из стран Африки, которые на протяжении десятилетий нелегально мигрируют в Европу. Они преодолевают опасное Средиземное море в нечеловеческих условиях и переполненных шлюпках, чтобы достичь острова Лампедуза. С начала 2000-х годов он стал перевалочным пунктом для мигрантов, а для некоторых и вовсе пожизненным пристанищем. Картина состоит из двух переплетенных между собой частей. В первой показана жизнь итальянцев-островитян, которая до наплыва беженцев была безмятежная и однообразная. Режиссер мастерски передает культурные изменения и социальную напряженность через жизнь мальчика Самуэле. В этой части также отражена работа спасателей, которые патрулируют водное пространство, чтобы оперативно реагировать на частые крушения лодок и кораблей. Вторая часть рассказывает о быте в лагерях беженцев и наглядно демонстрирует трагедию людей, которые вынужденно оставили родные места в поисках лучшей жизни. Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре фильм «Море в огне» – обладатель главного приза на международном кинофестивале в Берлине в 2016 году.</p><button formaction="https://pleer.video/924837.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/892865.html</link><category>знаменитости, путешествия, угроза всему миру, одиночество, мечта, выбор, риск, актеры, героизм, отношения матери и сына, отношения мужа и жены, отношения сотрудников, политический конфликт, старики, потеря близких, Холодная война, поездки, ядерная война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Человек, который спас мир фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/892865.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Художественно-документальный фильм датского режиссера Питера Энтони рассказывает о судьбе советского офицера Станислава Петрова (1939–2017), которого называют одним из главных героев холодной войны. Сентябрьской ночью 1983 года, когда мир снова оказался на пороге ядерной войны, он принял решение, которое спасло тысячи жизней.
В ночь на 26 сентября 1983 года подполковник Станислав Петров был оперативным дежурным на командном пункте системы предупреждения ракетного нападения в секретной части «Серпухов-15». В 0:15 раздался сигнал компьютера: с территории США в сторону СССР запущена баллистическая ракета. Люди повскакивали со своих мест. Ракетное нападение… Нужно срочно доложить обо всем руководству страны… Нужно получить приказ на ответный пуск ракет… На все про все тогда было минут двадцать, а у самого Петрова еще меньше. Подполковник не стал слепо следовать инструкции: не веря в то, что что США могли нанести по Советскому Союзу ядерный удар, он постарался максимально быстро проанализировать ситуацию. 
Петров доложит наверх, что командный компьютер дал сбой. Позже выяснится, что советские датчики приняли за пуск американской ракеты свет солнечных лучей, отразившийся от облаков. Инцидент засекретят на ближайшие 10 лет: о случившемся не будут знать даже члены семьи Петрова. Сам он через год уйдет в отставку, не получив ни орденов, ни полковничьих погон. 
Мир узнает об этом человеке лишь в 1998 году – после визита Станислава Евграфовича в немецкий городок Оберхаузен. В 2006 году он получит-таки награду в штаб-квартире ООН как «человек, который предотвратил ядерную войну», но так и продолжит жить в скромной квартире в подмосковном городе Фрязино. Фильм «Человек, который спас мир» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/892865.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/933208.html</link><category>заговоры, любовь, сверхъестественное, смена жизненных приоритетов, отношения, соперничество, поиск себя, амнезия, отношения мужчины и женщины, потеря памяти, загадки и тайны, фанатики, разоблачение, борьба за выживание, исцеление, сны, аварии, преследования, культы или секты, сверхспособности, кома</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кома фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/933208.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Молодой архитектор, попавший в аварию, пробуждается в мире КОМЫ. Эта пограничная зона соткана из воспоминаний заточенных здесь людей. Герою предстоит изменить порядки КОМЫ, чтобы вернуться домой. Риналь Мухаметов, Любовь Аксенова, Милош Бикович и Константин Лавроненко в необычном фантастическом фильме с элементами психологического триллера и впечатляющими визуальными решениями. 

<p>Между миром живых и миром мертвых находится ирреальное пространство, основанное на обрывочных воспоминаниях тех, кто лежит в коме. Тайну этого места пытается разгадать талантливый архитектор, однажды проснувшийся уже не на нашем свете. После загадочной аварии он стал одним из заложников КОМЫ, потерявших свою прежнюю жизнь и ясную память. Взамен они получили сверхспособности. Прежде чем раскрыть собственный дар, новичок-архитектор учится правилам выживания на нестабильной и опасной пограничной зоне. Здесь произвольно искажается пространство и время; здесь обитают смертоносные монстры; здесь у героя появляются враги и союзники, наставник и прекрасная спутница. КОМА становится для него полем битвы за свою любовь и за свою потерянную реальность. </p>

Чтобы заглянуть за черту привычного мира, предлагаем посмотреть онлайн фантастический фильм «Кома».</p><button formaction="https://pleer.video/933208.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/568373.html</link><category>отцы и дети, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, соперничество, человеческие пороки, неизлечимо больные, успех на работе, интриги на работе, выбор, дети, карьера, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Охотник с Уолл-стрит фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/568373.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Независимая драма о выборе между семьей и карьерой от режиссера-дебютанта Марка Уильямса, в прошлом продюсера фильмов «Расплата» с Беном Аффлеком и Анной Кендрик и «Манолете» с Эдрианом Броуди и Пенелопой Крус.

Амбициозный менеджер Дейн Дженсен (его играет Джерард Батлер) трудится в рекрутинговой компании на высоком посту и метит в руководители. Он так много работает, что с трудом находит минутку для своей семьи и почти не занимается детьми, предпочитая поручить это жене Элис. И вот повышение близко как никогда: он узнает, что его босс хочет покинуть компанию.

Теперь перед Дейном стоит задача выиграть конкуренцию между отделами и стать директором. Но все планы моментально рушатся, когда Дейл узнает, что его десятилетнему сыну поставлен смертельный диагноз. Сумеет ли Дейл пересмотреть свою жизнь и осознать, что самые важные вещи в жизни не купишь за деньги? Смотреть онлайн этот трогательный и душещипательный фильм можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/568373.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/877725.html</link><category>жизнь, отцы и дети, путешествия, семейные проблемы, семья, отношения, братья и сестры, машины, дети, отношения отца и дочери, отношения брата и сестры, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения матери и сына, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, подростки, семейный конфликт, ссоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Путешествие из Парижа фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/877725.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Французская трагикомедия – полнометражный дебют независимого режиссера Артура Делера. В главных ролях – звезды европейского кино – Изабель Карре («Любит – не любит», «Убежище»), Стефан Де Гродт («Астерикс на Олимпийских играх», «Любовь от всех болезней») и Алекс Лутс («Агент 117: Миссия в Рио», «Париж любой ценой»).
 
Семья Лакур живет в Париже. Отношения Клер с мужем после многолетнего брака потеряли былую страсть и чувственность. Брат женщины – начинающий писатель Марк – исчерпал вдохновение, бездельничает и выясняет отношения с бесчисленными подружками. Старший сын Клер проживает непростой период переходного возраста, а младшая дочь отчаянно требует внимания родителей. Неожиданно брат и сестра получают трагическую новость о смерти отца. Тогда все семейство отправляется в двухдневную поездку на машине в деревушку, где когда-то родились и выросли Клер и Марк. 

Смотрите онлайн в нашем интернет-кинотеатре роуд-муви «Путешествие из Парижа» о бесценном опыте переживания и осмысления семейных проблем. В дороге семейство Лакур открывает новые места, пробует местную кухню, от которой сводит живот, но больше – ссорятся, ругаются, мирятся и снова ссорятся. В конце концов, в этом путешествии каждый осознает свои ошибки, чтобы снова обрести мир и уют в семье. Приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/877725.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/645182.html</link><category>друзья, животные, жульничество и аферы, любовь, ограбления, преодоление трудностей, дружба, риск, алчность, героизм, еда, лучшие друзья, потерянная любовь, коллектив (команда), грызуны, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белки в деле фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/645182.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Семейная комедийная анимация «Белки в деле» полна реверансов в сторону «Одиннадцати друзей Оушена». Эта авантюрная мульт-комедия представляет веселую историю про ограбление, которое провернули те, от кого мы, люди, меньше всего могли бы ожидать подобного, – лесные зверьки. 

Из зоопарка строгого режима сбегает белка-смельчак по имени Фрэнки, обладатель высокого интеллекта и духа отчаянного афериста. Все его мысли о том, чтобы искупить прошлые похождения и снова завоевать сердце прекрасной бельчихи Лолы. Однако печальные обстоятельства вынуждают его задуматься не только о личном, но и общественном благе. Людская корпорация, производящая из желудей косметическое средство от целлюлита, обчистила местный лес – прямо накануне зимы! Лесным жителям теперь грозит голодная смерть. Фрэнки собирает команду разношерстных друзей, чтобы, проникнув в хранилище фабрики, вернуть припасы, а заодно и свою утерянную любовь.

Что смогут хвостатые и усатые «робины гуды» противопоставить мощной охранной системе людей? Для того чтобы узнать это, предлагаем вместе с детьми смотреть «Белки в деле» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/645182.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/906453.html</link><category>бандиты и гангстеры, коррупция, месть, ограбления, преступления, сильные женщины, тюрьма, убийства и убийцы, настоящие мужчины, преступление и наказание, жестокость, интернациональные отношения, силы правопорядка, потеря близких, агенты под прикрытием, драки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Джек Стоун фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/906453.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Еще совсем недавно полицейского Джека Стоуна весь город знал, как неподкупного служителя правопорядка и  отважного человека. Но после того, как русский по рождению уголовник Балам уничтожил его семью, все перевернулось с ног на голову.  Правосудие должно было покарать злодея по высшей строгости, но на деле тот получил лишь минимальный срок. Более того, Балам имеет столь большой вес  в городе, что ему подчиняются не только представители преступного мира, но подобострастно относятся и служители закона. В тюрьме у мерзавца отдельные апартаменты, комфортные условия жизни и даже отсюда он умудряется руководить преступными группировками. Понимая, что надеяться не на кого, кроме себя,  Джек Стоун начинает грабить банки, умышленно подводя себя под статью. Лишь попав за решетку, Стоун сможет близко подобраться к своему врагу. Он понимает, что схватка будет жестокой  и что ему придется научиться жить по волчьим законам. Удастся ли осуществить свой план герою и отомстить за невинных жертв, вы узнаете, если будете смотреть онлайн увлекательный боевик «Джек Стоун».</p><button formaction="https://pleer.video/906453.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/954066.html</link><category>катастрофы, месть, преображения, работа, семья, смена жизненных приоритетов, одиночество, преодоление трудностей, самолеты, расследование, потеря близких, флешбек, преследования, роковая ошибка, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Последствия фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/954066.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Арнольд Шварцнеггер вновь играет русского в остросюжетной драме, основанной на правдивой истории осетинского архитектора Виталия Калоева. Он потерял семью в авиакатастрофе над Боденским озером и жестоко отомстил диспетчеру, который мог быть виновен в трагедии.

В июле 2002 года главный герой по имени Роман Мельник спешит с работы в аэропорт, чтобы встретить там свою жену и дочь. Но, прибыв к месту встречи, он не обнаруживает родных, а сотрудница аэропорта, потупив взгляд, сообщает ему, что самолет с его семьей столкнулся в воздухе с другим самолетом, и в живых никого не осталось.

Убитый горем, Мельник выясняет, что возможным виновником жуткой катастрофы может быть диспетчер по имени Джейк. У него тоже есть жена и дети, но встреча с Романом, одержимым местью, резко меняет жизни всех, кто с ними знаком.

Смотреть онлайн эту душещипательную драму о слепой мести безутешного отца семейства  и ее непредсказуемых последствиях можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/954066.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/915662.html</link><category>безответная любовь, друзья, жизнь, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, дружба, актеры, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, ссоры, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Чайка фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/915662.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Начинающий драматург Константин Треплев ищет признания в творчестве и взаимности в любви. Он переживает роман со своей юной соседкой Ниной, увлеченной грезами о сцене и одним приезжим писателем. Американский театральный режиссер, обладатель премии «Тони» Майкл Майер представляет экранизацию шедевра мировой драматургии «Чайка» А. П. Чехова. Жителей и гостей провинциальной русской усадьбы сыграли прекрасные актеры: Аннетт Бенинг, Сирша Ронан, Элизабет Мосс, Кори Столл и другие.

<p> Известная, гордая и уже немолодая актриса Ирина Аркадина проводит лето в загородном имении вместе со своим сыном Константином и возлюбленным Борисом Тригориным, популярным писателем. Амбициозный Константин тоже мечтает о литературном успехе. Он с трепетом готовится представить свою новую пьесу, где не находит роли для матери, но зато обеспечивает яркий бенефис своей юной соседке и возлюбленной, очаровательной девушке Нине. Провал спектакля, но успех актрисы разрушит прежние отношения героев и положит начало новым роковым связям.</p>

Приглашаем посмотреть экранизацию русской классики «Чайка» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/915662.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1038265.html</link><category>бандиты и гангстеры, безответная любовь, выживание в диких условиях, друзья, жульничество и аферы, коррупция, любовь, неудачники, провинция, сверхъестественное, школа, мечта, моря и океаны, самопожертвование, дружба, выбор, машины, недоразумение, взросление, алчность, вера или религиозность, жадность, карьера, отношения матери и сына, отношение учителя и ученика, секс, загадки и тайны, антигерои, двойники, жертвенность, подставы, бродяги, поездки, миссия/цель/задание, корабли</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Северо-Юг фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1038265.jpg"></figure></header><p>Авторский фильм молодого режиссера Юрия Грубника, снятый в скандально известном поселке Териберка Мурманской области, где снимался вызвавший столько споров «Левиафан». Но в отличие от «Левиафана», картина под названием «Северо-Юг» –  это история мечты и надежды. История о настоящем северном характере и о человеке, оставившем столицу ради поселка на самом краю земли.

Чемпионат мира по серфингу на Баренцевом море – казалось бы, что может быть абсурднее? Но Алексей твердо уверен в том, что эта затея принесет успех. Север – перспективное направление, которое нужно развивать, и ради этого Леша готов уехать из Москвы в богом забытый поселок, чтобы здесь, на этой суровой земле, осуществлять свою большую мечту.  Мама молодого человека категорически не верит в этот проект, но Алексей намерен доказать ей и всем остальным, что серфинг на Севере возможен. Командировка в Мурманскую область навсегда изменит жизнь героя, как и большая любовь, которую он встретит в пути. Рекомендуем смотреть онлайн фильм «Северо-юг» всем поклонникам молодого отечественного кинематографа.</p><button formaction="https://pleer.video/1038265.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/954059.html</link><category>искусство, любовь, работа, счастье, писатели, поиск себя, собаки, кулинарное искусство, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, поцелуи, романтические отношения, стиль жизни, творчество и творцов, книги, случайные встречи, таланты, разговоры, хобби, увлечения, близнецы, негры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Патерсон фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/954059.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Адам Драйвер, Гольшифте Фарахани и бульдожка Нелли в новом фильме Джима Джармуша о водителе автобуса Патерсоне из городка Патерсон в Нью-Джерси. 

Каждое утро Патерсон целует свою прекрасную Лору, ест хлопья и отправляется на работу. Он водит автобус по улицам Патерсона, попутно находя во всей рутине мелкого провинциального городка романтику, которую он воплощает в своих стихах (реальные стихи принадлежат американскому поэту Уильяму Карлосу Уильямсу, автору эпической поэмы о Патерсоне).

А дома Лора красит шторы в черный цвет, печет черно-белые капкейки для ярмарки и мечтает о черно-белой чудо-гитаре «Арлекин», чтобы стать кантри-певицей и покорить сцену местного бара, в котором Патерсон проводит каждый свой вечер после работы. Лора уверена, что ее Патерсон – большой поэт, и умоляет его распечатать свои стихи. На следующий день весь цикл повторяется, пока не произойдет нечто, которое изменит – или не изменит? – будни этих двух чудаковатых героев.

Выискать настоящую поэзию в такой жизни мог только Джим Джармуш – мастер тихих фильмов. Смотреть «Патерсона» онлайн можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/954059.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/929027.html</link><category>армия, катастрофы, преодоление трудностей, настоящие мужчины, отношения, моря и океаны, выбор, вера или религиозность, героизм, погружения на глубину, борьба за выживание, коллектив (команда), спасение, подводная лодка, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Курск фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/929027.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История самой громкой и загадочной морской катастрофы 2000-х – гибели подводной лодки «Курск». Большая трагедия показана через отдельные судьбы людей, объединенных страхом и мужеством, надеждой и горем. Фильм-катастрофу на основе реальных событий «Курск» снял известный датский режиссер, лауреат Каннского фестиваля Томас Винтерберг («Торжество», «Охота», «Вдали от обезумевшей толпы») при продюсерской поддержке Люка Бессона. В международную съемочную группу вошли актеры Маттиас Шонартс («Лофт», «Ржавчина и кость»), Леа Сейду («007: СПЕКТР», «Жизнь Адель») и обладатель премии «Оскар» Колин Ферт.

10 августа 2000 года российская подводная лодка К-141 «Курск» вышла в Баренцево море для проведения боевых учений. 118 членов экипажа, включая капитан-лейтенанта Михаила Аверина, не знали, что этот рейс станет для них последним, а привычное прощание с землей окажется прощанием навсегда. Аверина ждет дома его беременная жена Татьяна и маленький сын Миша, мечтающий пойти по отцовским стопам. Когда до жен подводников доходят неясные сведения об аварии на «Курске», Таня тщетно пытается узнать правду о судьбе мужа. Под водой и на суше люди борются с последствиями катастрофы, потрясшей мир.

Приглашаем посмотреть фильм «Курск» в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/929027.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/909720.html</link><category>гении, друзья, жизнь, знаменитости, преображения, преодоление трудностей, художники, отношения, соперничество, дружба, братская любовь, отношения между братьями, стиль жизни, учеба, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ван Гог. С любовью, Винсент фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/909720.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Рассказать о столь неординарной личности, какой был выдающийся голландский художник-постимпрессионист Винсент Ван Гог, возможно лишь в не менее необычной форме. И это удалось польско-британской команде Дороты Кобелы и Хью Уэлшмана (лауреат премии «Оскар» в 2008 году). За шесть лет работы кинокоманде при участии более 100 художников из 20 стран удалось создать первый в мире анимационный полнометражный фильм, полностью нарисованный масляными красками на холсте. 
<p>Участники проекта изучили сотни писем художника к младшему брату Тео, специально для фильма было написано более 65 000 картин – в той же технике, в которой рисовал сам Ван Гог. Работу над фильмом по праву можно назвать филигранной: по воспоминаниям художницы Саши Соколовой (единственной участницы проекта от России), работать приходилось в очень быстром темпе, поскольку на одну секунду фильма писалось 12 картин-кадров (на создание каждой из них отводилось не более двух часов), а сами сцены длились по 200–500 кадров. В процессе работы над фильмом использовались оригинальные картины Ван Гога, однако во многих случаях художникам приходилось их додумывать и подстраивать под требования киноэкрана. </p>
<p>Жизнь Винсента Ван Гога оборвалась в возрасте 37 лет. На прогулке художник выстрелил в себя из револьвера, но лишь ранил себя, а потому смог самостоятельно добраться до своего пансиона, где скончался через 2 дня. </p>
События фильма «Ван Гог. С любовью, Винсент» происходят через год после смерти художника. Владелец пансиона находит последнее письмо Ван Гога к брату. Арман Рулен, сын почтальона, должен доставить это письмо Тео Ван Гогу. И хотя эта обязанность сначала совсем не радует молодого человека, в ходе своего путешествия он пытается узнать, кем был Винсент Ван Гог и каковы истинные обстоятельства его смерти.
Посмотреть этот необычный и невероятно красивый фильм вы можете на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/909720.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/736209.html</link><category>азартные игры, антиутопия, безумные учёные, друзья, наука и техника, путешествия во времени, сверхъестественное, будущее, человеческие пороки, поиск себя, риск, изобретения, человек и общество, загадки и тайны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ошибка времени фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/736209.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетный триллер от независимого режиссера Брэдли Кинга о фантастической «камере», фотографирующей предметы в том виде, в котором они предстанут спустя сутки. 

Трое молодых и легкомысленных друзей, живущих веселой коммуной в загородном доме, полны мечтаний о славном будущем. Пока что Финн работает менеджером апартаментов и хочет стать художником, Келли подает кофе в ресторане и грезит писательской карьерой, Джаспер занимается денежными ставками на собачьих бегах и мечтает разбогатеть.

В один прекрасный день друзья находят в комнате своего соседа-ученого странный огромный полароид и понимают, что сосед, давно пребывающий на небесах, смастерил машину времени, которая умеет раз в сутки запечатлевать гостиную такой, какой она выглядела бы завтра. Будущее еще никогда не было так близко. Начав наживаться благодаря возможностям чудо-машины, герои с каждым днем видят себя во все более неожиданном и пугающем свете, задумываясь, стоит ли вмешиваться в естественный ход вещей.

Теперь эту антиутопию, завоевавшую множество наград на международных фестивалях, можно смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/736209.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/916315.html</link><category>преступления, серийные убийцы, преодоление трудностей, маньяки, страхи, убийства и убийцы, убийцы, актеры, жестокость, расследование, силы правопорядка, театральная постановка, женщины, жертвы, преследования, частные детективы или сыщики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Голем фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/916315.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мрачная экранизация романа  британского писателя Питера Акройда от начинающего режиссера Хуана Карлоса Медины. В главных ролях снялись Оливия Кук (звезда независимых лент «Я, Эрл и умирающая девушка», «Кэти уезжает») и Дуглас Бут («Большие надежды», «Кристофер и ему подобные»).
<p>Викторианский Лондон сотрясает волна небывало жестоких кровавых убийств. Инспектор Килдер из Скотленд-Ярда, который взялся за дело убийства Джона Кри в бедном районе Лаймхаус, думает, что это мифический Голем вернулся в столицу, а значит супруга убитого, Элизабет Кри, обвинена несправедливо.</p>
<p>Детектив начинает беседовать с девушкой, ждущей приговора, о ее непростом прошлом и работе в театре, и ее истории помогают Килдеру в расследовании городских бесчинств. Инспектор уверен, что работает в правильном направлении и вот-вот поймает убийцу, но череда новых открывшихся обстоятельств заставляет его усомниться в своем видении ситуации. Кто же в действительности виновен в страшных преступлениях? Удастся ли Килдеру разгадать эту непростую загадку, пока не стало слишком поздно?</p></p><button formaction="https://pleer.video/916315.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/916616.html</link><category>животные, наркотики, семья, одиночество, инвалиды, художники, человеческие пороки, неизлечимо больные, кризис среднего возраста, поиск себя, собаки, взросление, конфликты на работе, отношения матери и дочери, отношения между братьями, отношения мужа и жены, смерть, творчество и творцов, искупление, исцеление, депрессия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Такса фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/916616.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер Тодд Солондз («Добро пожаловать в кукольный дом», «Темная лошадка») представляет трогательную и вместе с тем саркастическую комедийную драму «Такса». 

Это собрание разных историй о людях, чья жизнь меняется к лучшему благодаря одной конкретной таксе, которая путешествует по стране и, кажется, распространяет вокруг себя покой и радость.
Из семьи маленького Реми «собака-сосиска», как называет ее мальчик,  переходит к ветеринару Дону, семейной паре, вольному художнику, горе-сценаристу в исполнении Дэнни Де Вито и так далее. Кому-то такса служит послушной няней, кому-то - психологом, затем становится объектом похищения и отправляется в авантюрное путешествие. Переходя от хозяина к хозяину, собака с умными глазами и нелепым туловищем становится покорным наблюдателем всего спектра человеческих чувств и переживаний. 

Разумеется, каждая новелла «Таксы» не просто показывает обыденную жизнь самых разных людей, но является емким комментарием на состояние современного общества. 
Смотрите онлайн ленту «Такса» со звездами американского независимого кино Гретой Гервиг, Зашой Мэмет и Жюли Дельпи.</p><button formaction="https://pleer.video/916616.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/936570.html</link><category>работа, сильные женщины, добрые дела, проститутки, выбор, медицина, женщина-врач, отношения врача и пациента, расследование, силы правопорядка, смерть, психологические травмы, бедняки, муки совести, жертвы, врачи, негры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неизвестная фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/936570.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Очередной шедевр главных европейских гуманистов братьев Дарденнов  с Адель Энель («Дом терпимости», «Водяные лилии», «Дьяволы») в главной роли.

Доктор Женни готовится к повышению с довольно тяжелой работы страхового врача. Она прекрасный специалист, на отличном счету у старших коллег, которые уже подготовили для нее персональный кабинет. Однажды, задержавшись в своей приемной, доктор не реагирует на звонок в дверь, объяснив это себе и своему стажеру тем, что рабочий день уже окончен, и они не обязаны никого принимать.

Наутро выясняется, что рядом с приемной Женни был найден труп молодой девушки, которого, вероятно, могло не быть, открой доктор дверь. Потрясенная Женни, чувствуя глубокую вину, решает провести личное расследование и узнать, кем была та незнакомка.

В этой ленте Дарденны как всегда говорят о муках выбора, нравственности и человечности, не поучая зрителя, но заставляя его задуматься о самом важном.

Смотреть онлайн новую ленту многократных лауреатов Каннского фестиваля Жан-Пьера и Люка Дарденнов можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/936570.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/695565.html</link><category>безответная любовь, друзья, каникулы, наркотики, неудачники, смена жизненных приоритетов, тусовки, отношения, сексуально озабоченные, злоупотребление алкоголем, недоразумение, взросление, лучшие друзья, неравные возрастные отношения, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, подростки, секс, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мажоры на каникулах фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/695565.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История о четырех примерных отличниках, привыкших жить по правилам. Но перед поступлением в колледж «хорошие детки» решают оторваться по полной. Николас Браун («Наследники», «Хорошо быть тихоней»), Зои Дойч («Академия вампиров», «Zомбилэнд: Контрольный выстрел») и Израэль Бруссар («Элитное общество», «Счастливого дня смерти») в зажигательной молодежной комедии от создателей «Американского пирога». 

<p>Школьные друзья Энди, Нора, Спайс и Лайн дожили до совершеннолетия, не побывав ни на одной подростковой тусовке. Они хорошо учились, слушались старших и избегали всего, что под запретом. Но в последнее лето перед колледжем четверка неловких отличников решает наверстать упущенное. Первые отношения, первый секс и первые угарные вечеринки, – теперь образцовые выпускники разрешают себе всё! Правда, при этом они почти ничего не умеют, не получив элементарного жизненного опыта. Кроме того, как известно, чрезмерный энтузиазм и юношеский пыл бывают далеко не безобидны… </p>

Любителям откровенных комедий о взрослении предлагаем посмотреть онлайн фильм «Мажоры на каникулах».</p><button formaction="https://pleer.video/695565.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/896000.html</link><category>борьба с системой, катастрофы, компьютеры / ИТ / ПО, угроза всему миру, катаклизмы, загадки и тайны, борьба за выживание, жертвы, преследования, драки, ураганы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Штормагеддон фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/896000.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Человек и компьютеры – одна из любимейших тем научной фантастики. Помимо культовых блокбастеров уровня «Терминатора» или «Матрицы» на экраны год за годом выходят и независимые фильмы о смертоносных изобретениях. С одним из них – разумной программой «Эшелон», захватившей контроль над всей техникой, людьми и даже силами природы, – нас знакомят создатели остросюжетного экшна «Штормагеддон».

Нечто жуткое происходит в Америке: оружие, компьютеры, космические спутники начинают жить своей жизнью, а точнее по приказу невидимого и уж точно не миролюбивого командира. Тем временем одинокая журналистка Молли Вэдинг, дочь покойного ученого-изобретателя,  получает послание из прошлого – видеозапись с сердечной отцовской просьбой остановить апокалипсис. Именно профессор Вэдинг когда-то создал сверхмощную компьютерную программу «Эшелон», способную управлять всеми электронными системами. Осознав, что собственными руками он занес над человечеством Дамоклов меч, Вэдинг передает миссию по спасению мира своей повзрослевшей дочери, а в помощники ей нарекает загадочного мужчину без прошлого Адама.

Для того чтобы узнать, чем смогут ответить люди высокотехнологичному «божеству», всем поклонникам жанра рекомендуем смотреть онлайн «Штормагеддон».</p><button formaction="https://pleer.video/896000.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/850256.html</link><category>неудачники, работа, семья, писатели, неизлечимо больные, сексуально озабоченные, злоупотребление алкоголем, гомосексуалисты и гомосексуальность, карьера, подростки, расследование, разоблачение, исцеление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гиппопотам фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/850256.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Крестница опустившегося поэта и гуляки Тэда Уоллеса просит его расследовать серию чудесных исцелений, всполошивших аристократическое семейство. Скептик Тэд с энтузиазмом принимается за работу. Экранизация сатирического бестселлера Стивена Фрая, мастерски воплощенная британским режиссером и продюсером Джоном Дженксом.
<p>Когда-то поэта Теда Уоллеса ждало славное будущее, и его книги вот-вот должны были пополнить стройный ряд томов британских классиков. К сожалению, все испортил его жуткий характер вкупе с алкоголизмом и мизантропией в запущенной стадии. Теперь Тед работает в редакции и зарабатывает на жизнь тем, что поносит в своих статьях спектакли, которые вообще-то не стоят его внимания, и продолжает пить. Вскоре Тед лишается и этого: его бесконечное ворчание достало всех его коллег...</p>
<p>Готовясь к голодной и бесславной смерти, Уоллес внезапно получает выгодное предложение от своей крестницы Джейн. Девушка недавно излечилась от болезни благодаря чуду и теперь предлагает Теду погостить в аристократическом доме и осветить происходящие здесь чудеса исцеления. Старый скептик соглашается из корыстных побуждений и даже представить не может, сколько сюрпризов ему уготовано.</p>
<p>Приглашаем вас посмотреть комедию «Гиппопотам» о том, что даже самые заядлые скептики тайно готовы верить в невозможное, в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/850256.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/544194.html</link><category>месть, психи, убийцы, жестокость, кровь, отношения сестер, смерть, фанатики, культы или секты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мученицы фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/544194.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Американский ремейк шокирующего французского хоррора 2008 года. В детстве Люси пережила тяжелейшую психологическую травму: девочку похитили и подвергли жестоким пыткам. Ей удалось сбежать от изуверских похитителей, но не от страха и не от жутких галлюцинаций. По ночам ее мучают кровавые кошмары, через которые ей пришлось пройти.

Спустя 10 лет Люси, все это время мечтавшая о мести, выслеживает своих мучителей. Ее план, который вынашивался годами и был продуман до мелочей, казалось бы срабатывает, на убивает заклятых врагов, но, как выясняется позже, это лишь начало нового кошмара  –  капкан захлопывается вновь. На этот раз религиозные фанатики, собиравшиеся принести Люси в жертву, будут еще жестче и сделают все, чтобы дойти до самого конца. Девушке не на кого надеяться кроме себя и своей подруги Анны, которая вместе с ней оказывается в этом аду на земле. Сумеют ли героини выжить, можно смотреть онлайн в хорроре «Мученицы».</p><button formaction="https://pleer.video/544194.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/843326.html</link><category>борьба с системой, семья, преодоление трудностей, настоящие мужчины, похищения, борьба со злом, дети, героизм, жестокость, отношения брата и сестры, подростки, борьба за справедливость, молодежь, спасение, миссия/цель/задание, враги или вражда, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Билал фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/843326.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Арабская историко-приключенческая анимация, прослеживающая путь Билала ибн Рабаха, сподвижника пророка Мухаммеда, от 6 до 60 лет. Проданный в рабство, он попадает в мир жадности и жестокости. Но однажды сама справедливость заговорит его голосом.
<p>Мечтательный мальчик Билал с горящими глазами и волшебным голосом растет в счастливой семье, окруженный любовью. Билал хочет стать отважным воином, но его детские мечты прерываются, когда всадники-чужеземцы похищают его вместе с сестрой и продают в рабство. Дети попадают в совершенно другой мир, построенный на жадности, жестокости и насилии. Мальчик растет в страшном, злом мире, и это закаляет его дух, делая Билала более мужественным и храбрым. Постепенно он приближается к исполнению своей мечты – и вырастает храбрым борцом за справедливость. </p>
<p>Сюжет мультфильма основан на реальных событиях, а Билал ибн Рабах – действительно существовавший человек, которого иногда называют настоящим супергероем за его благородство и силу. Приглашаем поклонников анимации посмотреть онлайн приключенческий мультфильм «Билал». </p></p><button formaction="https://pleer.video/843326.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/837170.html</link><category>работа, сильные женщины, преодоление трудностей, конфликты на работе, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения мужчины и женщины, отношение учителя и ученика, романтические отношения, загадки и тайны, потеря близких, депрессия, разговоры, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Двое во вселенной фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/837170.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Профессор астрономии Эд ведет необычные научные исследования, касающиеся космических двойников, параллельных измерений, а также теорию струн. Ему уже немало лет, и пожилой мужчина никогда не был охотником за молоденькими студентками. Однако очарование юной Эмми покорило сердце ученого, и в ходе совместной работы они стали неразлучны. Эмми обожает своего кумира, во всем верит ему и с удовольствием погружается в те же научные проблемы, которыми занимается профессор. Она уверена, что они с Эдом созданы Богом друг для друга, и их чувству не страшны ни время, ни расстояние. Счастье рушится внезапно. Без всяких логических объяснений Эд исчезает из этого мира, его нет физически рядом, но Эмми постоянно получает смс-ки от любимого, видеоролики с сообщениями. Что же могло случиться? Жив ли он? Похители ли Эда потусторонние силы? А может над наивной Эмми всего-навсего проводят какой-то жестокий эксперимент? Ответы на все эти вопросы вы получите, если будете смотреть онлайн фантастическую мелодраму «Двое во Вселенной».</p><button formaction="https://pleer.video/837170.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/843119.html</link><category>бандиты и гангстеры, жульничество и аферы, искусство, погони, притяжение противоположностей, побег, отношения, мафия, карьера, подставы, воровство, блондинки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Картина маслом фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/843119.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Николай Кудряшов («Спарта», «Раздолбай»), Том Листер-младший («Темный рыцарь», «Пятый элемент») и дебютантка Юлия Лонгинова в российско-американской бандитской комедии.

Бывший военнослужащий Николай устраивается охранником, но, повздорив с очередным боссом, теряет работу. Неожиданно на выручку приходит жена бывшего начальника и предлагает легкое задание – стать телохранителем ее эффектной блондинистой подруги, летящей в Америку, чтобы продать некую  ценную картину. Контрастная парочка пускается в путешествие, не подозревая, что картина краденая, и за ней охотятся грозные мафиози.

Впрочем, их тоже ждет большой облом: довольно быстро выясняется, что картина, за перевозку которой Николай отвечает головой, поддельная, а оригинал давным-давно незаметно присвоила себе хитрая жена коллекционера.

Как распутать этот клубок из интриг и обманов и остаться на свободе? Смотреть онлайн фильм «Картина маслом» и узнать ответ можно уже сейчас на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/843119.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/855962.html</link><category>мода, тусовки, измена, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, мечта, изнасилование, карьера, конфликты в отношениях, конфликты на работе, секс, женщины, молодежь, беременность, возвращение домой, соблазнители, обман, фотографы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Топ-модель фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/855962.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Независимая драма об амбициях, страсти и внутренних демонах. Эмма, начинающая фотомодель из Дании, мечтает взойти на вершину парижского мира моды. Первые шаги в фэшн-индустрии сопровождаются бурным романом с привлекательным фотографом Шэйном. Но вскоре выясняется, что у любви есть темная сторона, и для Эммы она оборачивается смертельной одержимостью.

Маленькая Эмма с детства привыкла, что на ее хорошенькое лицо с яркими зелеными глазами все обращают внимание. Среди жителей провинциального датского городка она всегда сияла яркой звездочкой, и сам Бог велел девочке в будущем выбрать профессию, где она могла бы реализовать красоту в полной мере. Достигнув совершеннолетия, Эмма уже не сомневалась, что ей предстоит стать звездой подиума. Получив одобрение от местных специалистов, она отправляется во Францию покорять великолепный Париж. Чтобы попасть на кастинг Эмме необходимо сделать эффектные качественные фотографии. Судьба сводит ее с профессиональным фотографом Штейном Уайтом. Тот фотографирует будущую модель, и снимки действительно получаются сногсшибательными. Начало карьеры Эммы начинается весьма успешно и перспективы довольно радужны. Одно плохо – прекрасной девушке некому было вовремя подсказать, что любовные страсти не совместимы с холодными ступенями карьерной лестницы. Сумасшедшее чувство и ревность к Штейну постепенно все губят. Как сложится судьба героини, и сбудутся ли ее мечты, вы узнаете, если будете смотреть онлайн мелодраму «Топ-модель».</p><button formaction="https://pleer.video/855962.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/660458.html</link><category>брак, интриги, любовь, работа, инвалиды, отношения, соперничество, писатели, адвокаты и обвинители, отношения мужчины и женщины, расследование, творчество и творцов, борьба за справедливость, потеря близких, слепота, подставы, прошлое героя, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь вслепую фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/660458.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Жена бизнесмена, обвиненного в финансовых махинациях, вступает в отношения с писателем, который семь лет назад ослеп в автокатастрофе и тогда же потерял свою жену. Новая любовь дает ему новые силы для жизни и творчества.
<p>Светская красавица Сьюзен Датчман замужем за влиятельным бизнесменом, поэтому живёт комфортной обеспеченной жизнью. Женщина владеет элитной недвижимостью, может позволить себе любые роскошные украшения и наряды, общается с самыми богатыми и успешными людьми США. Её привычный мир в одночасье рушится, когда её супруга Марка обвиняют в огромных финансовых махинациях, которые он проводил через банковские счета Сьюзен.</p> 
<p>В рамках судебного приговора женщина, ничего не знавшая об авантюрах мужа, должна провести 100 часов на исправительных работах. Её направляют в особое учреждение для людей с особенностями здоровья, где Сьюзен встречает незрячего писателя Билла. Мужчина, лишившийся зрения в результате автокатастрофы много лет назад, обладает скверным характером, но постепенно он и Сьюзен начинают лучше узнавать друг друга, и их знакомство перерастает в дружбу и нечто большее…</p>
<p>Приглашаем поклонников трогательных мелодрам посмотреть онлайн фильм «Любовь вслепую» с Алеком Болдуином и Дэми Мур в главных ролях.</p></p><button formaction="https://pleer.video/660458.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/784288.html</link><category>брак, любовь, свадьбы, танцы, отношения, жадность, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, богачи, свидания, особняки или замки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь и дружба фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/784288.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Джейн Остин остается одним из самых экранизируемых английских классиков. Ее известнейшие романы – «Гордость и предубеждение», «Разум и чувства», «Эмма», – легли в основу десятков фильмов и сериалов, но и менее прославленные книги Остин не раз служили источником вдохновения для маститых кинематографистов. Это наглядно подтверждает мощный актерский ансамбль (Кейт Бекинсэйл, Хлоя Севиньи, Стивен Фрай), собравшийся в  остроумной комедии нравов «Любовь и дружба» по мотивам романа «Леди Сьюзен», который сама Остин так и не отдала в издательство.

<p> Очаровательная вдова Сьюзен Вернон находится в незавидном положении женщины без денег, но со славой хитроумной кокетки и интриганки. Теперь все свои чаяния она связывает с выгодным замужеством юной дочери Фредерики, которая выросла полной противоположностью расчетливой матери. Не без корыстных целей леди Сьюзен едет в провинциальную усадьбу своего деверя-богача, где также гостит его молодой шурин Реджинальд де Курси. Наследник почтенной фамилии, Реджинальд становится привлекательной «добычей» в глазах леди Сьюзен, которая изящно оборачивает все предубеждения против нее в слепое восхищение. Но напуганная скромница Фредерика только мешает козням матери, вынуждая леди Сьюзен перетасовать спланированные партии.</p>

Для того чтобы узнать, чем закончится великая игра великой интриганки, рекомендуем смотреть онлайн «Любовь и дружба».</p><button formaction="https://pleer.video/784288.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/762919.html</link><category>жульничество и аферы, месть, отцы и дети, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, деньги, отношения, человеческие пороки, выбор, преступление и наказание, долги, алчность, жестокость, конфликты на работе, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, отношения сотрудника и работодателя, муки совести, финансовые проблемы, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>99 домов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/762919.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дэннис, живущий с матерью и маленьким сыном, теряет семейный дом из-за происков коррумпированного риэлтора. Чтобы заработать на жизнь, герой нанимается к своему обидчику и начинает сам выселять честных домовладельцев... Независимая драма-притча, триумфатор ведущих кинофестивалей.
<p>Дэннис Нэш – строитель, который содержит свою маму и ребёнка. Герой и его близкие живут в фамильном доме, где выросло не одно поколение Нэшей. Однажды Дэннис узнаёт, что из-за банкротства заказчика он лишился работы и зарплаты за несколько месяцев. Вскоре мужчину вызывают в суд, где сообщают о грядущем выселении его семьи из-за просроченных платежей. Дэннису очень нужны деньги, и судьба подкидывает ему неожиданный шанс разбогатеть.</p> 
<p>Нэш неожиданно сталкивается с Риком Карвером – циничным риэлтором, который виновен в том, что Дэннис остался без крова над головой. Карвер ищет надёжного человека для выполнения грязной работы, и Нэш берётся за дело ради щедрого вознаграждения. Мужчины хорошо срабатываются, и Рик предлагает Дэннису стать таким же риэлтором, как он сам. Поначалу Дэннис хладнокровно выполняет свои обязанности и подставляет невиновных людей, но вскоре его начинает мучить совесть…</p>
<p>Сможет ли Нэш отказаться от огромных денег ради моральных принципов? Приглашаем вас посмотреть онлайн фильм «99 домов» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/762919.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/705353.html</link><category>друзья, спорт, соперничество, футбол, конфликты друзей, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, подростки, расизм, расы и национальности, борьба за справедливость, жизнь улиц, примирение противников, драки, спортсмены, отношения между тренером и подопечным, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коробка фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/705353.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драма о подростковых проблемах и межнациональных предрассудках. Костя мечтает о футбольной карьере, парень без устали тренируется во дворе, на старенькой спортивной коробке. Но однажды облюбованную им площадку занимают чужаки – сверстники-кавказцы во главе с профессиональным игроком юношеской команды Дамиром. Никто не хочет уступать поле, спор грозит перерасти в драку. Костя предлагает кавказским ребятам устроить турнир, причем проигравшая команда больше никогда не появится на коробке. Дело осложняется тем, что далеко не все жители микрорайона относятся к приезжим толерантно. Во время турнира разгораются нешуточные страсти, накаченные парни с бритыми головами, хозяйничающие здесь, на окраине Москвы, настроены откровенно враждебно. Это только игра, или уже настоящая война?
Чем закончится конфликт, вы сможете узнать, если решите смотреть онлайн фильм «Коробка».</p><button formaction="https://pleer.video/705353.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/840918.html</link><category>магия и волшебство, преображения, притяжение противоположностей, сильные женщины, преодоление трудностей, поиск себя, женская дружба, женщины, обмен телами, переодевание, обмен личностями, перерождения, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Помню – не помню! фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/840918.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фантастическая история о красавице Лизе и скромнице Алене, которых объединяло только время рождения, пока девушки не столкнулись лбами на улице. Очнувшись, они обнаруживают себя в теле друг друга.
<p>Алена и Лиза родились с один и тот же день и даже в одно и то же время, с точностью до секунды. Милая и слегка наивная Алена живет мечтами. Она обожает читать, работает в библиотеке, а в свободное время пробует свои силы в любительском театре. Лиза – искушенная и капризная столичная штучка, которая переживает семейный кризис и хочет что-то изменить в своем сытом, но таком скучном существовании. Судьба дает обеим девушкам шанс прожить другую жизнь: когда Алена и Лиза в прямом смысле слова сталкиваются на улице, Алена теряет сознание и приходит в себя в теле Лизы. Лиза, соответственно, становится Аленой. Каждой из них предстоит открыть для себя новый дивный мир, особенно Алене, которая и мечтать не могла о гламуре и роскоши.</p>
<p>Что же будет с поменявшимися местами девушками? Посмотрите фильм «Помню – не помню» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/840918.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/971076.html</link><category>животные, преображения, природа, Рождество и Новый год, соперничество, дети, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как Новый год на свет появился фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/971076.jpg"></figure></header><p>Замечательный короткометражный мультфильм о том, как Новый год появился на свет. 

Давным-давно жила-была одна девочка, которая очень любила лето. Как-то раз гуляла она с бабушкой в лесу, собирала малину и рассуждала о том, зачем нужны другие времена года и почему лето не может остаться навсегда. Вот было б здорово, если б малину можно было собирать целый год. А зима никому не нужна, никто ее не любит. Но время идет, с деревьев облетают листья, и вот уже начинает падать первый снег. Девочка загадывает желание – чтобы зима ушла, и снова было тепло. А на следующее утро случается чудо: снег начинает таять, выходит солнышко, на деревьях распускаются листья. Только вот лесные жители, настроившиеся на зиму, в замешательстве: они не понимают, что делать и как быть. Ну а дальше с природой и вовсе начинает происходить нечто невообразимое: то дождь, то жара, то ураган… Оказывается, это Весна, Лето и Осень спорят между собой, кто должен занять место ушедшей Зимы. Восстановить природный баланс можно только вернув Зиму, а для этого нужно найти и разбудить Деда Мороза. Удастся ли девочке вернуть порядок и кто ей в этом поможет, можно смотреть онлайн в мультфильме «Как Новый год на свет появился».</p><button formaction="https://pleer.video/971076.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/895502.html</link><category>жульничество и аферы, интриги, магия и волшебство, преображения, принцессы, притяжение противоположностей, преодоление трудностей, борьба за власть, Рождество и Новый год, мечта, борьба со злом, сказочный мир, любовь с первого взгляда, антигерои, бедняки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Новые приключения Аладдина фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/895502.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Старая сказка на современный лад – зажигательная, остроумная и красочная франко-бельгийская комедия для всей семьи «Новые приключения Аладдина», главную роль в которой озвучил Филипп Киркоров.  Несмотря на то, что действие картины разворачивается, как и положено, в старом Багдаде, в жители города говорят вполне современным языком, на ковер-самолет нужна страховка ОСАГО, а волшебную лампу можно «разблокировать», проведя по ней пальцем.

А начинается все в наши дни в Париже, когда накануне Рождества два вора, Халид и Сем, нарядившись в целях маскировки в костюмы Санта Клауса, проникают в торговый центр, чтобы обокрасть его после закрытия.  Заметившие их дети принимают воришку Сема за настоящего Санту и просят рассказать им сказку…  Так появляется свежая интерпретация классического сюжета о волшебной лампе, джинне и невероятной любви прекрасной принцессы и вора. Ну а посмотреть ее онлайн можно в фильме «Новые приключения Аладдина».  Этот смешной яркий фильм, полный шуток и песен, обязательно понравится зрителям любого возраста.</p><button formaction="https://pleer.video/895502.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/712949.html</link><category>месть, преодоление трудностей, настоящие мужчины, преступление и наказание, вера или религиозность, жестокость, отношения мужа и жены, силы правопорядка, антигерои, флешбек, спасение, перестрелки, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дуэль фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/712949.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вуди Харрельсон и Лиам Хемсворт в интригующем детективном вестерне режиссера Кирана Дарси-Смита («Не говори ничего», «Джек Айриш»). Техасский рейнджер приезжает в городок Хелена, чтобы выяснить, как связаны разгул преступности и власть местного религиозного лидера.
<p>Дэвид Кингстон – рейнджер из Техаса, который по приказу губернатора Салливана едет в тихий городок Хелена, чтобы расследовать серию убийств. Проведя в Хелене пару дней, Дэвид пытается понять, связан ли небывалый разгул преступности в этом спокойном поселении с деятельностью здешнего религиозного лидера Авраама.</p> 
<p>Авраам давно прибрал всю власть к своим рукам, и именно он контролирует и держит в жутком страхе весь город. Местным жителям ничего не остается, кроме как поверить, что такая власть была дарована ему самим Богом, и безоговорочно ему подчиняться.</p> 
<p>Когда Дэвид впервые видит Авраама вблизи, он узнает в нем человека, который когда-то жестоко убил его отца. Полный желания отомстить и освободить жителей Хелены от тирана, Дэвид принимается обдумывать свой хитроумный план. Но так ли прост сам Авраам?</p>
<p>Приглашаем вас посмотреть захватывающий вестерн «Дуэль» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/712949.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/803195.html</link><category>отцы и дети, сверхъестественное, семейные проблемы, семья, школа, братья и сестры, взросление, дети, конфликты в отношениях, отношения брата и сестры, отношения матери и сына, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, отношение учителя и ученика, подростки, ревность, семейный конфликт, соседи, ссоры, сны, видения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Закрой глаза фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/803195.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История шестилетнего мальчика Фоки, у которого появляется мистический друг, приходящий к нему по ночам. Причудливый мир детских снов переплетается с реальностью, и Ночной гость помогает Фоке справляться с первыми проблемами и потрясениями. Атмосферная киноповесть с элементами готической сказки. Родителей маленького героя сыграли Светлана Иванова и Анатолий Белый.

<p> Семья Фоки недавно переехала в новый дом в пригороде, где все дома кажутся одинаковыми. У него есть старшая сестра – тринадцатилетняя бунтарка Фекла, любящая рок-музыку. Она часто ругается с мамой и папой, мама и папа часто ругаются друг с другом, и все вместе они ругаются с соседом, который спускает во двор злую собаку. Впечатлительный Фока оказывается свидетелем этих конфликтов. Его многое беспокоит: что он станет с возрастом таким же вредным, как сестра, или что родители однажды не вернутся домой, или что учительница не наклеит в его дневник поощрительную наклейку… Ребенком быть очень непросто, но Фоке помогает таинственное чудо. К нему является Ночной гость, похожий на рок-музыканта, одного из кумиров Феклы. Это смесь детских фантазий, впечатлений и образов из сказок, которые Фоке перед сном читает мама. Готический странник открывает мальчику другую, волшебную реальность. Предлагаем посмотреть фильм «Закрой глаза» онлайн.</p></p><button formaction="https://pleer.video/803195.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/851925.html</link><category>бандиты и гангстеры, компьютеры / ИТ / ПО, преступления, смена жизненных приоритетов, теория заговора, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, жестокость, разоблачение, борьба за выживание, преследования, спасение, драки, перестрелки, игры, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бета-тест фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/851925.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В век технологий какой геймер не мечтает, чтобы видеоигра была как можно более реалистичной. Основатель крупной компании по производству видеоигр Эндрю Кинкейд обещает совершить прорыв в мире гейм-технологий: усилить интерактивность и добиться полного погружения игроков в процесс. 
<p>Макс Трой получил работу мечты: сидя дома, он тестирует новинки гейм-индустрии. Вот и сегодня курьер принес ему что-то новое – это та самая игра будущего, обещанная Кинкейдом. Гонки, стрельба, ограбление банка – все невероятно реалистично и увлекательно… Но только почему события видеоигры оказались в срочных выпусках новостей реального мира? </p>
<p>Скоро Макс с ужасом понимает, что новая игра каким-то образом влилась в дейсвительность,а главный её герой - вовсе не вымышленный и нарисованный персонаж, а живой человек, оказавшийся в залоджниках у корпорации. Сможет ли Макс противостоять зловещим планам создателей этой игры и спасти мир от надвигающейся угрозы? </p>

<p>Об это вы узнаете, посмотрев онлайн фильм «Бета-тест» нашем сайте.</p></p><button formaction="https://pleer.video/851925.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1237800.html</link><category>Вторая мировая война, преодоление трудностей, война, политический конфликт, преследования, корабли, нацизм или нацисты, враги или вражда, подводная лодка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Налет Грейхаундов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1237800.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Первые дни Второй мировой войны. Международный конвой из 37 кораблей союзников возглавляет капитан Эрнест Краузе. Его задача – сопровождать и поддерживать ключевые операции. Краузе находится на борту эсминца США, когда конвой пересекает коварную Северную Атлантику и не догадывается, что их преследуют множество нацистских подводных лодок. Они окружают бойцов и обрекают на гибель. Чтобы выбраться из западни живыми, командованию предстоит проявить немыслимую смекалку и твердость духа, а рядовым служащим – отвагу и бесстрашие. Как закончится это столкновение? Есть ли шанс победить? Чтобы узнать, посмотрите фильм «Налёт Грейхаундов» в нашем онлайн-кинотеатре.
<p>Режиссером этой военной драмы выступил Кристофера Форбс. Главные роли исполнили Джезибелл Анат, Рональд Блантон и Кристофер Кери. Также в фильме снялись Дэвид Коппа, Кайла Коппа, Райан Крус, Адам Фэйси, Келли Форбс, Чарли Габель и другие. Картина понравится всем, кто любит исторические ленты о непростых полевых буднях во времена Второй мировой войны.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1237800.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1128258.html</link><category>сильные женщины, средневековье, война, религия, викинги, кровь, смерть, борьба за выживание, племена, исторические события, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кровь викингов фильм 2019 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1128258.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Х век нашей эры. Скандинавы регулярно отправляются в походы на Англию, где есть чем поживиться. Во время одной из таких экспедиций викинги привозят на родину не только золото и драгоценности, и вскоре в датском королевстве зарождаются первые очаги христианства. Такое положение вещей не устраивает большинство норманнов, поклоняющихся пантеону древних богов. В итоге в стране вспыхивает несколько кровопролитных конфликтов между язычниками и христианами. 
<p>Главный герой – опытный воин, который бродит по Скандинавии в поисках прибыльной работы. Однажды он натыкается на окровавленную девушку – жертву группы язычников-ортодоксов. Сжалившийся молодой человек относит раненую красавицу в близлежащее поселение. Глава деревни благодарен незнакомцу за спасение собственной сестры. Он щедро благодарит смельчака и предлагает за вознаграждение изгнать языческое племя, которое нападает на местных христиан. После недолгих раздумий герой соглашается помочь старосте села. Но в отличие от блестящих монет и изумрудов, вопросы веры совершенно не интересуют наемника.</p>
<p>Всех поклонников боевиков в духе «Конана-варвара» приглашаем посмотреть фильм «Кровь викингов» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/1128258.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1136152.html</link><category>выживание в диких условиях, мифы и легенды, привидения, одиночество, страхи, убийства и убийцы, поиск себя, убийцы, конфликты в отношениях, кровь, смерть, обмен телами, муки совести, перерождения, несчастный случай, культы или секты, монастыри или монахини</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Плохая монахиня фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1136152.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Когда у людей остаются дела, которые не получилось завершить в своей жизни, после внезапной смерти они возвращаются в мир живых в виде призраков. Иногда мертвецы вступают в контакт с нами и просто пугают, навсегда исчезая. А иногда их пребывание становится проклятием, от которого ничто не может избавить. Такая беда случилась с главной героиней картины – молодой симпатичной студенткой Аишей. По настоянию матери она отправилась в уединённый дом посреди чащи в Кенте. Он был снят на выходные специально для того, чтобы девушка могла поучиться и отдохнуть в тишине. Однако спокойствия не будет. Аиша и в самом страшном сне не могла себе представить, что скоро в её судьбу ворвётся дух обезумевшей монахини, которая решила превратить жизнь девушки в сущий кошмар. Сможет ли Аиша освободиться от проклятого призрака, или ей суждено превратиться в его покорную марионетку и тоже блуждать в вечности? Ответ вы найдете в леденящем душу хорроре «Плохая монахиня», который можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/1136152.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/420220.html</link><category>брак, любовь, отцы и дети, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, дети, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, ревность, романтические отношения, потеря близких, младенцы, несчастный случай, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Превратности судьбы фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/420220.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Аня Алексеева посвящает всё своё время любимому человеку Роману, популярному музыканту. Когда сестра Ани погибает в аварии, на героиню сваливается забота о двух новорожденных племянницах. Роман уезжает в Америку строить карьеру, а девушка вместе с мужем погибшей Даши старается вырастить девочек. 
<p>Аня давно мечтает о детях, но у них с Романом семья пока только в планах. Героиня немного завидует своей сестре Даше, которая недавно стала мамой очаровательных близняшек. Девушка и предположить не может, что судьба выполнит её желание таким жестоким образом: Даша вместе с родителями погибает в автокатастрофе, и на плечи Ани ложится забота о крошечных племянницах.</p> 
<p>Несмотря на то, что Роман уезжает в Америку, чтобы развивать свою музыкальную карьеру, героиня остаётся с девочками и всеми силами старается заменить им мать. Ане сложно найти общий язык с Антоном, мужем Даши, ведь они – совершенно разные люди, переживающие страшную утрату. Когда их отношения начинают стабилизироваться, в жизнь Ани возвращается Роман, которого она до сих пор любит. Девушке предстоит сделать сложный выбор между будущим, о котором она всегда мечтала, и семьёй, которая у неё уже есть.</p> 
<p>Всем зрителям, которым интересно, какое же решение примет Аня, советуем посмотреть трогательный фильм «Превратности судьбы» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/420220.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/451254.html</link><category>бизнес, любовь, предатели, работа, семейные проблемы, семья, расставания, любовные треугольники, отношения, интриги на работе, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, развод, романтические отношения, семейный конфликт, женщины, любовники, обман, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мужчина должен платить фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/451254.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Марина – жена главы крупной фирмы. Однажды она узнает, что любимый муж Михаил ей изменяет. Оскорбленная предательством женщина решает расстаться с супругом, хотя для нее это очень трудный шаг. Себе она оставляет квартиру в высотке и банковский счет на крупную сумму. Марина — тоже деловая женщина, а не какая-нибудь домохозяйка: она руководит крупной рекламной компанией «Багира» и планирует купить еще одно агентство. Но неожиданно у нее появляется конкурент — молодой бизнесмен Сергей Белых. По слухам, он готов заплатить за приобретение фирмы намного больше, чем Марина. 
<p>Из Красноярска приезжает молодая женщина Валя, соблазненная Михаилом во время его командировки в Сибирь. Он уже забыл про нее, поэтому несчастная оказывается одна в чужом городе и не представляет, к кому теперь идти. Правда, девушка очень хороша собой и знакома с работой секретаря-референта. Марина узнает о Вале и решает использовать ее в деловых целях. Она предлагает бывшей любовнице супруга устроиться референтом к Сергею Белых. Что задумала Марина? О результатах этого коварного плана вы узнаете из фильма «Мужчина должен платить», который можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/451254.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/857723.html</link><category>любовь, наркотики, преступления, тюрьма, преодоление трудностей, выбор, риск, жестокость, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, бедняки, знакомства, возвращение домой, прошлое героя, стриптиз или стриптизеры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Диксиленд фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/857723.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История любви, расцветшей в мире, где ей не место. Недавно вышедший из тюрьмы парень завязывает отношения с привлекательной соседкой. Вместе они пытаются вырваться из их преступного окружения.
<p>Парень по имени Кермит готовится выйти из тюрьмы, куда попал из-за нападения на очередного ухажёра своей матери. Оказавшись, наконец, на свободе, он возвращается домой – в трейлерный городок, расположенный в сельской глуши Миссисипи. Здесь всё по-прежнему: местные жители промышляют торговлей наркотиками, которая помогает заработать хоть какие-то деньги. </p>
<p>Слоняясь по округе, Кермит знакомится с соседкой – симпатичной девушкой Рейчел, которая вынуждена работать в стриптиз-клубе, чтобы оплатить лечение для больной матери. Постепенно Кермит и Рейчел влюбляются друг в друга, и это чувство помогает парню верить в лучшее. Кермит отчаянно хочет выбраться из трясины родного городка и навсегда завязать с криминалом, но суровая реальность диктует свои правила. </p>
<p>Что ждёт главного героя, и удастся ли ему преодолеть все вызовы жизни, можно узнать, посмотрев онлайн социальную драму «Диксиленд» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/857723.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/775282.html</link><category>отцы и дети, преступления, семья, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, счастье, тюрьма, преодоление трудностей, человеческие пороки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Я стану лучше фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/775282.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Омблина выросла в неблагополучной семье и никогда не отличалась примерным поведением. Дурные компании и соответствующий образ жизни сделали свое дело – в двадцать лет девушка совершила нападение на представителя закона и была осуждена на срок три года. Кого может сделать лучше тюрьма? Единицы выходят из заключения, полностью переосмыслив жизнь, остальных заточение или озлобляет, или делает еще хуже. Неизвестно, как бы сложилась дальнейшая жизнь Омблины, если бы через месяц пребывания на зоне она не узнала, что ждет ребенка. Рождение малыша совершенно преображает жизнь героини и заставляет смотреть на все другими глазами. Она знает, что по закону сможет нянчить сына лишь до полутора лет, а после этого срока его могут забрать и отдать на усыновление в другую семью или отправить в приют. Но этого нельзя допустить. Став матерью, Омблина понимает, в чем смысл и радость жизни, и портить себе ее она больше не намерена. Сможет ли девушка доказать судье, что достойна быть матерью и после освобождения, вы узнаете, если будете смотреть онлайн фильм «Я стану лучше».</p><button formaction="https://pleer.video/775282.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/895742.html</link><category>друзья, животные, преображения, путешествия, семья, преодоление трудностей, дружба, отношения отца и сына, загадки и тайны, исчезновения, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Невероятный Блинки Билл фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/895742.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Маленькая коала с грандиозным воображением Блинки Билл, на историях о котором выросло не одно поколение детей, возвращается на мировые экраны, чтобы отправиться в новое забавное приключение. 

Блинки Билл в душе всегда стремился к приключениям и странствиям, поэтому он мечтает покинуть родной городок и отправиться по следам своего отца-исследователя, пропавшего без вести более года назад. Блинки – единственный, кто верит, что отец еще жив. Когда находится таинственная подсказка, намекающая на его местоположение, маленький герой тут же отправляется на поиски, через дикую и опасную пустыню. Блинки быстро заводит дружбу с коалой из зоопарка Натси и нервной ящерицей Жако. Троице, преследуемой мстительной дикой кошкой, предстоит научиться согласию и взаимовыручке, если они хотят пережить нелегкий путь и отыскать пропавшего отца Блинки.

Рекомендуем вместе с детьми смотреть онлайн «Блинки Билл» – добрую и увлекательную историю, которая расскажет о настоящих храбрости и дружбе.</p><button formaction="https://pleer.video/895742.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1118418.html</link><category>жизнь, знаменитости, богачи, аристократия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Элита фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1118418.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Любопытный документальный фильм 1997 года, в котором мэтр отечественной кинематографии Алексей Учитель («Прогулка») исследует понятие «элита». Кого причислить к высшим слоям общества и что объединяет этих людей? Автор пытается дать ответы на эти вопросы, зачастую оказывающиеся далеко не такими простыми, как кажется на первый взгляд.

Россия, 1997 год. Политическая и экономическая ситуация в стране меняется со страшной скоростью. Никто не может предсказать, что будет завтра, но и в прошлое люди возвращаться не готовы. На фоне этой нестабильности меняется и элита страны: появляется много известных и богатых людей, имени которых еще вчера никто не слышал. Политики, звезды эстрады, жены олигархов, начинающие рокеры – кто из них действительно может причислить себя к элите страны, а кто – «бабочка-однодневка», о которой никто не вспомнит через пару месяцев? 

Ответы на эти и многие другие вопросы вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Элита».</p><button formaction="https://pleer.video/1118418.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/951701.html</link><category>жизнь, преодоление трудностей, взросление, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Нет проблем фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/951701.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Новаторский документальный фильм выпускницы ВГИКа и начинающего режиссера Таисии Решетниковой. Работа выполнена в формате интервью и имеет довольно интересную форму. Несколько молодых людей и девушек сидят прямо напротив камеры и рассказывают свою историю, свои проблемы и мечты.

У каждого в жизни бывает тяжелый период, когда проблемы сыплются одна за другой. Однако все люди реагируют на них по-разному. Один готов сломаться при малейшей проблеме и привык жаловаться на жизнь, а второй даже в самой безвыходной ситуации не будет опускать руки. Чей подход более правильный и жизнеспособный? Как реагировать на проблемы, в принципе: считать их неотъемлемой частью нашей жизни или, наоборот, исключением из правил? Каждый из героев дает свой собственный ответ на этот вопрос, а зрителю представляется шанс посмотреть на разные подходы и сравнить их.

Если вы любите документалистику и вам интересно изучать творчество молодых режиссеров, то не откажите себе в удовольствии смотреть онлайн «Нет проблем».</p><button formaction="https://pleer.video/951701.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1044283.html</link><category>жизнь, преображения, провинция, семья, преодоление трудностей, инвалиды, отношения матери и дочери, старики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Орловы фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1044283.jpg"></figure></header><p>Пронзительный документальный фильм о матери и дочери, которые пережили войну в Грозном и в 1997 перебрались в Ставропольский край. Продюсером фильма стала студия Алексея Учителя «Рок», а в качестве режиссера выступила начинающий, но талантливый специалист Владлена Санду («Кира», 2015). 

Действие фильма разворачивается в небольшом провинциальном городке Георгиевске, расположенном в Ставропольском крае. Здесь живут две пенсионерки – мать и дочь Орловы. Матери уже 86 лет и она чувствует, что скоро ее жизнь закончится, а дочери – «всего» 62, она еще полна сил и желания жить. Они обе родились в Грозном и до сих пор считают его своим домом, но война и смерть близких заставили их в 1997 году покинуть родной край и поселиться здесь. Какая-то их часть все еще не может смириться с потерей дома и последующей «неприкаянной» жизнью. И мир вновь обретает былую гармонию, только когда мать и дочь садятся вместе и погружаются в мир воспоминаний. 

О чем именно они вспоминают, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Орловы».</p><button formaction="https://pleer.video/1044283.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/730709.html</link><category>серийные убийцы, преодоление трудностей, маньяки, страхи, убийства и убийцы, психи, убийцы, жестокость, психологические расстройства, борьба за выживание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Техасская резня бензопилой: Кожаное лицо фильм 2017 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/730709.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Приквел знаменитой хоррор-франшизы «Техасская резня бензопилой», рассказывающий о рождении маньяка в кожаной маске. Четверо мальчишек сбегают из зверской психбольницы, а заодно похищают молодую медсестру. Но на воле их ждет не меньшая угроза в лице безумного и жаждущего мести представителя закона. В конце концов,  один из подростков надевает маску и превращается из жертвы в палача.

1965 год. В «Горман», исправительную лечебницу для малолетних преступников, поступает на работу новая медсестра Элизабет. За работу с трудными подростками она берется с огромным энтузиазмом и верой в лучшее – она хочет помочь всем на свете. Но ее идеалы рушатся в первую же ночь. В «Гормане» начинается бунт, и четверо сбежавших заключенных увозят Элизабет с собой. По их следу направляется шериф Хэл Хартман, цель которого – не просто вернуть ребят, но и расквитаться с одним из них за личные счеты. 

Смотреть онлайн триллер «Техасская резня бензопилой: Кожаное лицо» можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/730709.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/794374.html</link><category>друзья, интриги, преступления, школа, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, загадочные смерти, расследование, силы правопорядка, загадки и тайны, борьба за справедливость, напарники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мистериум: Охотники на фазанов фильм 2014 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/794374.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Каноничный европейский детектив с Николаем Ли Каасом («Британия») в главной роли рассказывает о суровом и раздражительном сыщике Карле Мерке и его коллеге, веселом и дружелюбном сирийце Ассаде. Фильм снят по роману популярного датского писателя Юсси Адлер-Ольсена.

К следователю Мерку в отчаянии обращается бывший полицейский Копенгагена и просит разобраться в нераскрытом деле об убийстве своих детей, произошедшем много лет назад. После этого несчастный отец кончает жизнь самоубийством. Теперь у партнеров на руках оказывается запутанное дело, которое произошло в девяностых годах в одной из самых престижных школ-интернатов страны. Тогда вину на себя взял местный отшельник, но Мерк подозревает старших учеников школы, в которой явно творится что-то неладное.

Повествование разрывается между прошлым и настоящим, постоянно держа зрителей в напряжении. Чтобы узнать, как будут развиваться события, рекомендуем смотреть онлайн «Мистериум: Охотники на фазанов».</p><button formaction="https://pleer.video/794374.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/916062.html</link><category>друзья, любовь, преображения, смена жизненных приоритетов, спорт, преодоление трудностей, инвалиды, мечта, отношения, дружба, отношения родителей и детей, тренировки, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Со дна вершины фильм 2018 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/916062.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Спортивная драма режисеров Яны Поляруш, Тамары Цоцория и Константина Кутуева. 
Все говорило о том, что старшеклассника Лешу Царева ждет большое спортивное будущее. Он был чемпионом юношеской сборной по горным лыжам, выступал на самых крупных соревнованиях, но несчастный случай перечеркнул все в один миг. 
Леша и его друг Костя боролись за сердце одной девушки – Лины. Уступать никто не собирался, и однажды Костя решил отомстить другу, остановив канатную дорогу, на которой ехали Леша и Лина. Пытаясь выбраться, Леша сорвался и упал с большой высоты. Чтобы спасти парню жизнь, врачам пришлось ампутировать ему обе ноги. Так, в один момент талантливый и перспективный спортсмен превратился в инвалида и человека, который не представляет, как ему дальше жить.
И все же постепенно Леша понимает, что сдаваться нельзя. С ним его отец (Владимир Вдовиченков), его тренер (Сергей Никоненко), любимая девушка – при такой поддержке он сделает все, чтобы вернуться в спорт и доказать, что он еще может побеждать. 
Картина частично основана на реальной истории российского горнолыжника Алексея Мошкина. В 13 лет он уже был кандидатом в юношескую сборную России, но попал под поезд и лишился обеих ног. После трагедии Мошкин моментально собрался, начал кататься на роликах и велосипеде, вскоре снова встал на лыжи и в 1992 году вышел на паралимпийскую трассу в Альбервиле.
Фильм «Со дна вершины» вы можете посмотреть онлайн на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/916062.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/889858.html</link><category>знаменитости, работа, шоубизнес, одиночество, мечта, побег, свобода, актеры, расы и национальности, цирк, человек и общество, борьба за справедливость, бедняки, отношения между людьми разных рас, напарники, негры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шоколад фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/889858.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Известный французский актер Омар Си («1+1», «Самба», «Пена дней») в драме режиссера Рошди Зема, вдохновленной трагичной биографией бежавшего раба, который стал первым во Франции чернокожим клоуном и добился славы, изображая на сцене «козла отпущения» для своего белого партнера.

Их комические номера, в которых доселе утративший славу белый клоун Футит всячески измывался над чернокожим клоуном, были бешено популярны среди зрителей в конце XIX века. Покинув позорную службу, черный клоун по прозвищу Шоколад решает замахнуться на роль Отелло в одноименной театральной опере и стать первым в истории чернокожим исполнителем роли мавра. 
Сменив шутливое прозвище на красивое имя Рафаэля Падильи, которое ему было дано при рождении, актер терпит полный крах и со свистом изгоняется зрителями со сцены. Какую судьбу ему выбрать – любимого публикой объекта насмешек Шоколада или бездарного, но все-таки актера Рафаэля?

Смотреть биографическую драму о непростых для Франции временах неравенства людей теперь можно онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/889858.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/868060.html</link><category>куклы, новички, привидения, сверхъестественное, страхи, убийства и убийцы, актеры, конфликты на работе, театральная постановка, проклятия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Театр призраков фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/868060.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Захватывающий японский хоррор от режиссера культового «Звонка» Хидео Наката. Ремейк фильма ужасов 1996 года «Не смотри вверх» рассказывает о призраке, вселившемся в куклу-манекен. Главные роли исполнили восходящие звезды японского кино Харука Шимазаки и Рихо Такаги («Наруто: Последний фильм»).
Пролог фильма отсылает к давнему событию: кукла размером с человеческий рост гонится за двумя школьницами. Отцу одной из них удается обезглавить монстра, но голова куклы таинственным образом исчезает.
Спустя двадцать лет эта голова оказывается в кукольном театре, где используется для постановки спектакля про кровавую графиню Елизавету Батори. Жестокая женщина казнила  сотни крестьянок-девственниц и принимала ванну из их крови, считая, что это cделает ее красивее и моложе. Стервозная звезда театра Аой начинает репетиции с использованием головы куклы и постепенно сходит с ума, предоставляя место примы для начинающей актрисы Сары.
Сможет ли девушка не поддаться магическим чарам куклы, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Театр призраков».</p><button formaction="https://pleer.video/868060.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/810130.html</link><category>друзья, компьютеры / ИТ / ПО, месть, сверхъестественное, отношения, борьба со злом, ведьмы, дружба, виртуальная реальность, жестокость, отношения брата и сестры, смерть, самоубийство, борьба за выживание, студенты, проклятия, жертвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Запрос в друзья фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/810130.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Когда вы в последний раз проверяли настройки приватности вашего профиля в социальной сети? Вы уверены, что ваш аккаунт надежно защищен? Героиня фильма «Запрос в друзья» – студентка колледжа Лора – красивая, общительная и очень популярная среди сокурсников девушка, не задумывалась о безопасности и жестоко поплатилась за свою оплошность. После таинственного самоубийства необщительной и странной Марины, которую Лора добавила в друзья из жалости, активизируется чудовищный сетевой код. Жизнь студентов превращается в сущий кошмар. Теперь Лоре с друзьями придется разгадать леденящую душу тайну родового проклятия Марины, чтобы остановить гибель людей.    

«Запрос в друзья» – один из самых ожидаемых хорроров 2016 года. В мистическом триллере немецкий режиссер Симон Ферхоэвен собрал самые острые проблемы современной молодежи: одиночество, психологические сложности «трудного возраста», отношения изгоев и лидеров, зависимость от социальных сетей и, наконец, самоубийство. Смотрите в нашем онлайн-кинотеатре нашумевший фильм ужасов «Запрос в друзья», который уже стал достойным продолжением популярного в современном кинематографе жанра «кибер-хоррор» («Убрать из друзей»).</p><button formaction="https://pleer.video/810130.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/849816.html</link><category>музыка, преображения, сверхъестественное, семья, преодоление трудностей, страхи, деньги, борьба со злом, жестокость, отношения отца и дочери, отношения сестер, потеря близких, финансовые проблемы, сверхспособности, фентезийные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Песня Шарлотты фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/849816.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Маленькая Шарлотта живёт в американской глуши, где расположен уютный домик её семьи. Девочка беззаботно ловит светлячков и придаётся мечтам, а её родители держат весьма успешное танцевальное шоу.
<p>В доме всегда полно гостей, желающих полюбоваться танцовщицами, изображающих красавиц-серен. Главной звездой шоу является мама Шарлотты, завораживающим голосом. </p>
<p>Но спокойная жизнь семьи меняется в одночасье, когда в дом проникает странная пожилая женщина, одетая вся в чёрное. Старушка утверждает, что она – бабушка Шарлотты, а её красавица-мама никто иная, как самая настоящая русалка! Полюбив обычного человека и сбежав из водного царства, она нарушила баланс и теперь должна отдать младшую дочь, чтобы вновь восстановить его. В отчаянии мама Шарлотты решает пожертвовать собой, чтобы спасти дочку от неминуемого. </p>
<p>Спустя несколько лет танцевальное шоу ушло в упадок, и дела в семье идут всё хуже и хуже. Но всё меняется, когда отец заключает сделку с местным авторитетом Рэндолом на возрождение спектакля в новом формате. Именно в самый трудный момент в Шарлотте просыпается необычайный дар матери к пению. </p>
<p>Как будут развиваться дальнейшие события фэнтезийного триллера, вы можете узнать, посмотрев онлайн фильм «Песня Шарлотты» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/849816.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/713798.html</link><category>сверхъестественное, семья, твари, преодоление трудностей, страхи, борьба со злом, монстры, жуткие твари, отношения мужа и жены, загадки и тайны, борьба за выживание, преследования, младенцы, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Из тьмы фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/713798.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Британский мистический хоррор о древнем зле, таящемся в дремучих лесах Ирландии.

Молодая семья с грудным ребенком переехала из шумного Лондона в тихую ирландскую глубинку и поселилась в старинном доме.  Но Адам и Клэр, совсем недавно ставшие родителями, подумать не могли, чем обернется для них, и особенно для малыша Финна, такая смена места жительства. Жизнь и работа главы семьи неразрывно связана с лесом – он осматривает и  помечает деревья, которые необходимо вырубить, нередко беря с собой на прогулки ребенка.  Появление в лесу чужака не очень-то нравится коренным жителям, и они пытаются отговорить мужчину от походов, объясняя это тем, что он может потревожить злых духов. Разумеется, Адам не верит страшным сказкам. И, как выясняется уже очень скоро, зря, потому что духи действительно начинают мстить…  Смогут ли Адам и Клэр защитить своего малыша и спасти собственные жизни, можно смотреть онлайн в хорроре «Из тьмы».</p><button formaction="https://pleer.video/713798.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/764041.html</link><category>работа, семейные проблемы, семья, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, измена, преодоление трудностей, отношения, карьера, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, семейный конфликт, потеря близких, аварии, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Там, где есть счастье для меня фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/764041.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Телевизионный фильм «Там, где есть счастье для меня», который теперь можно посмотреть онлайн на нашем сайте, поведает историю женщины, которая лишилась семьи и теперь вынуждена найти причину жить дальше. Главные роли здесь исполнили Наталия Антонова («Метод Фрейда», «Любить нельзя забыть», «Возмездие») и Евгений Сидихин («За последней чертой», «Упасть вверх», «Волчья кровь», «Мама не горюй»). Помимо них в проекте задействованы такие актеры как: Сергей Астахов, Олег Масленников-Войтов, Дмитрий Лавров, Анастасия Акатова, Юлия Васильева и Дарья Юрская. В центре сюжета находится Надежда Степанцова – ответственный руководитель фирмы. Героиня крутится как белка в колесе, чтобы содержать семью и совсем не думает о своем личном счастье. Ее муж, похоже, завел любовницу, а дочь-подросток всячески избегает общения с ней. Однажды Надя решает восстановить целостность семьи и едет с мужем и дочкой на дачу, чтобы там провести время вместе. Однако по дороге их машина попадает в страшную аварию и когда Надя выходит из комы, она узнает, что муж и дочь погибли. Теперь героине придется найти силы и причины жить дальше.</p><button formaction="https://pleer.video/764041.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/661240.html</link><category>бизнес, любовь, предатели, работа, Рождество и Новый год, отношения, преступление и наказание, недоразумение, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, расследование, романтические отношения, силы правопорядка, разоблачение, переодевание, свидания, миссия/цель/задание, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Золотые ножницы фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/661240.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Ведь не зря говорят, что жизнь - это череда случайных событий. Никита - успешный бизнесмен, заработавший хорошие деньги на остаток юности. Но вот беда, все девушки видят в герое только "мешок с деньгами". Никита решает притвориться бедным студентом и дает объявление о знакомстве в местную газету.

В это время в городе появляется необычный маньяк. Его жертвами становятся девушки. Правда он только отрезает им волосы и не причиняет вреда. Лиза, стажер милиции, по приказу начальника берется за это странное дело. Судьба сводит Никиту и Лизу вместе. Девушка думает, что маньяк у нее в руках, а молодой человек просто по уши влюблен.

Недоразумение разрешается, и Никита с Лизой становятся парой. Вот только за время отсутствия героя, его партнеры решили завладеть бизнесом. И теперь Лиза с Никитой должны вернуть то, что принадлежит им по праву.

Приглашаем посмотреть сериал "Золотые ножницы" в нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/661240.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/741192.html</link><category>безответная любовь, интриги, любовь, работа, свадьбы, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, выбор, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, ревность, романтические отношения, переезд, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Невеста моего жениха фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/741192.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Несколько лет назад у молодой и красивой девушки Юли был выбор – уехать из столицы в провинцию вместе со своим женихом Вадимом, либо остаться в Москве и продолжать строить свою карьеру. Юля сделала выбор в пользу работы. Спустя время девушка начинает понимать, что не ценила то, что имела. После очередной неудачной попытки найти себе спутника жизни, она решает вернуться к любящему ее Вадиму. Но тут она узнает, что Вадим нашел себе другую девушку, и скоро у них будет свадьба. Непривыкшая отступать Юля готова пойти на все, чтобы возродить былую любовь и вернуть себе Вадима. Посмотреть онлайн фильм «Невеста моего жениха» можно в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/741192.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/709430.html</link><category>жульничество и аферы, любовь, преступления, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, выбор, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, расследование, ревность, романтические отношения, борьба за справедливость, потеря близких, знакомства, обман, переезд, дальнобойщики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Формула счастья фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/709430.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мелодраматический фильма Игоря Войтулевича с несравненной Дарьей Егоровой в главной роли, а также Александром Пашковым и Ильей Оболонковым повествует о молодой учительнице Татьяне, которой приходится бросить работу после того, как мать одного из учеников приревновала ее к мужу. Вскоре после этого у Тани умирает тетя, чью квартиру захватывают соседи. Героиня остается без крыши над головой, после чего ее бросает жених. Когда девушка уже окончательно отчаивается, то судьба сводит ее с симпатичным дальнобойщиком Славой. Станет ли это началом счастливой жизни для Тани или принесет ей очередной разочарование? Чтобы узнать, чем закончится эта история, рекомендуем смотреть фильм «Формула счастья» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/709430.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/712704.html</link><category>жизнь, любовь, предатели, преображения, сильные женщины, измена, одиночество, преодоление трудностей, поиск себя, выбор, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, депрессия, пожары, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В ожидании весны фильм 2012 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/712704.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Каждая девушка мечтает быть счастливой. У кого-то на первом месте всегда будет работа, а для других в приоритете всегда остается семья. Надежда Панаева одна из таких девушек. Она молодая учительница, которая завершает свою учебу. Совсем скоро начнётся взрослая жизнь, полная сюрпризов, препятствий и всевозможных открытий. После того, как она закончила педагогический институт, настало время обустроить свою жизнь. Всё нужно привести в порядок, так как теперь всё должно быть иначе. Надежда - красивая девушка, которая мечтает обрести любовь. Но ничего в этой жизни сразу не бывает. Судьба переворачивает всё с ног на голову, когда возлюбленный Надежды предает её, а дом, в котором они вместе жили, внезапно сгорает. Руки в такой миг опускаются, отчаявшаяся Надя даже начинает думать о самоубийстве, и ей стоит немалых усилий сойти с опасного пути. Она понимает, что должна быть сильной, ведь за темной полосой, обаятельно будет светлая, а настоящая любовь где-то рядом, осталось найти. Составить мысленную компанию Надежде вы сможете с помощью пронзительной мелодрамы «В ожидании весны». Просмотр доступен на нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/712704.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/793863.html</link><category>жизнь, любовь, провинция, сильные женщины, измена, преодоление трудностей, расставания, мечта, отношения, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, ссоры, молодежь, врачи, бывшие, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Берега любви фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/793863.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Когда строгая Вера застукала на сеновале супруга Федора с любовницей, жизнь крепкого семейства пошла наперекосяк. Неверный муж был выдворен за порог, а тут еще и старшая дочь Веры, Ирка связалась с местным ди-джеем Васькой, который мечтает о столичной сцене. После концерта районного масштаба Василий с Ириной хотят покинуть родную провинцию, благо отправленное резюме в солидной музыкально-продюсерской структуре вызвало интерес. Приглашение на кастинг и дальнейшее сотрудничество не заставило себя ждать. Счастливые Ира и Вася ждут удобного случая. Сестра Ольга расстраивает планы молодых идеалистов, выдавая секреты танцовщицы матери Вере. Прибывший в глубинку доктор Александр Васильевич пытается поднять качество медицинских услуг на селе. Вера не в силах простить измену Федора, которого держит на расстоянии пушечного выстрела на противоположном берегу равнинного потока. В качестве рыбинспектора Вера не дает спуска браконьерам, отбирает сети и выпускает пойманных лещей обратно в речку. Женщина достойна уважения за трудолюбие истинной праведницы, но удастся ли ей наладить личную жизнь? Ответ вы найдете в трогательной мелодраме «Берега любви». Просмотр доступен на нашем онлайн-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/793863.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/775506.html</link><category>брак, любовь, измена, одиночество, преодоление трудностей, любовные треугольники, дети, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, потерянная любовь, соседи, разоблачение, прошлое героя, разговоры, любовники, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Проверка на любовь фильм 2013 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/775506.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Телевизионный фильм Игоря Войтулевича расскажет о непростом чувстве – любви между мужчиной и женщиной. Главные роли в этой мелодраме исполнили Глафира Тарханова («Любовники», «Путь к себе», «Измены», «Громовы. Дом надежды») и Юрий Батурин («Любовь из пробирки», «Пять лет и один день», «Метод Лавровой», «Вербное воскресенье»). Они сыграли семенную пару, Надю и Петра. Однажды герои вместе со своим маленьким ребенком переехали жить в новую квартиру, но они и представить себе не могли, что там их чувства друг к другу ждало серьезное испытание. Дело в том, что их соседом оказался Андрей – бывший возлюбленный Нади. Ей бы следовало сразу рассказать об этом супругу, но она решила скрыть этот факт, который естественно скоро вскрылся. Это подорвало доверие Петра к своей жене. Пройдут ли проверку чувства наших героев, можно узнать, если посмотреть фильм «Проверка на любовь» в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/775506.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/893884.html</link><category>борьба с системой, заговоры, любовь, ограбления, политика, смена жизненных приоритетов, тайные общества, шпионы, отношения, современные конфликты, свобода, анархисты, отношения мужчины и женщины, агенты под прикрытием, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Анархисты фильм 2015 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/893884.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Тахар Рахим, Адель Экзаркопулос и Гийом Гуи в независимой исторической драме. 

Судьба с раннего детства не баловала Жана Альбертини. Ни отца, ни матери он не знал, зато с малолетства хорошо усвоил, что такое голод и унылая нищета. Повзрослев, Жан поступил на службу в полицию. Здесь оценили и смекалку, и проворность новобранца, поэтому, когда в стране начался бунт анархистов, именно Жана  решили внедрить в основную незаконную группировку. Ему легко удалось завоевать доверие и симпатию бунтарей, и на первых порах он добросовестно шпионил за ними,  донося своему руководству всё, что удавалось узнать. Но постепенно Альбертини искренне привязался к новым друзьям и начал разделять их взгляды. Кроме того, среди анархистов он встретил прекрасную Джудит, которую взаимно полюбил. 

Что выберет герой – служебный долг или иной путь, более близкий его мировоззрению и сердцу? Вы узнаете ответ, если решите смотреть онлайн «Анархисты»</p><button formaction="https://pleer.video/893884.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/933852.html</link><category>брак, привидения, сверхъестественное, семейные проблемы, семья, измена, убийства и убийцы, отношения, раздвоение личности, машины, жестокость, отношения отца и дочери, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужа и жены, беременность, преследования, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маршрут построен фильм 2016 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/933852.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Светлана Устинова, Павел Чинарев, Кристина Шаповалова в мистическом триллере Олега Асадулина.

Во время семейной ссоры муж убил жену, а труп спрятал в багажнике автомобиля, где пролежал восемь дней, пока его не обнаружила полиция. Преступление было раскрыто, убийца осужден, автомобиль продан, и дальнейшая его судьба неизвестна. Спустя полгода молодая семейная пара, Ольга и Андрей, покупает почти новенький автомобиль по удивительно низкой цене. Ольгу терзают дурные предчувствия, она пытается отговорить мужа от покупки, но тщетно, тот от машины в восторге. Супруги собираются в отпуск, маленькую дочку они решили на это время отвезти к бабушке. По дороге в город, где она живет, Андрей и Ольга начинают скандалить. Ольгу раздражает малейший пустяк: она никак не может простить мужу его измену. У Андрея тоже накопилась масса претензий к жене. Однако супруги даже не подозревают, что в своей новой машине они окажутся под властью зловещего призрака, не терпящего семейных ссор. Их маршрут уже построен.

Как разворачивались события дальше, вы узнаете, если решите смотреть онлайн «Маршрут построен».</p><button formaction="https://pleer.video/933852.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>