<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/705439.html">Фильм «По ту сторону» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/722523.html">Фильм «За гранью» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/809110.html">Фильм «Тайник» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/889521.html">Фильм «Вера» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/897272.html">Фильм «Шальные пули» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/934716.html">Фильм «Магнум опус» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1035091.html">Фильм «Клуб сталкеров» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1151674.html">Фильм «Xxx Признание - 8» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1153152.html">Фильм «Дом страшных секретов» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1282101.html">Фильм «Русская революция глазами иностранцев» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/9006.html</link><category>брак, любовь, отцы и дети, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, отношения, неизлечимо больные, отношения в паре, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Созданы друг для друга фильм 1939 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/9006.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мировая классика – это не только музыкальные комедии, но это обязательно и красивые актеры, и интересная история. Поэтому фильм «Созданы друг для друга», который мы рекомендуем посмотреть онлайн, – один из лучших шедевров голливудских кинолент того периода. Здесь, разумеется, не обойдется без стильного юмора, но эта история более лирическая, с легким оттенком драмы. Кроме того, данный рассказ – это очень жизненный сюжет, через который проходят практически все супружеские пары. В фильме Джона Кромвеля снялись Джеймс Стюарт, Кэрол Ломбард и Эдди Куиллан. 
Джейн и Джон – идеальная семейная пара. В этом уверены не только они, но и все окружающие. Однако у них не все так гладко, как выглядит на первый взгляд. Их родители против их отношений, семейная жизнь клеится не всегда: обиды, разочарования, недоверие, охлаждение и прочие неприятности, которые подстерегают многие пары. После рождения ребенка отношения вообще меняются, а что с этим делать – непонятно. Но они не опускают руки и стараются решать проблемы сообща. Как только все начинает налаживаться, тяжело заболевает их ребенок... И пройти через это можно только вместе.</p><button formaction="https://pleer.video/9006.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/81398.html</link><category>запретная любовь, короли и королевы, любовь, преодоление трудностей, война, добрые дела, отношения, соперничество, человеческие пороки, романтические отношения, семейный конфликт, примирение противников, великаны, враги или вражда, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Путешествия Гулливера фильм 1939 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/81398.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Полнометражный цветной мультфильм «Путешествия Гулливера» – экранизация первой части одноименной тетралогии восемнадцатого века Джонатана Свифта, в которой ярко и остроумно высмеиваются человеческие и общественные пороки, сюжетно-расширенная авторами экранизации. Мультфильм 1939 года знаменит еще и тем, что он был первым мультипликационным фильмом, произведенным на территории США не студией Уолта Диснея, а на студии Fleischer Studios. Режиссером выступил Дейв Флейшер.
Смотреть онлайн, как судовой врач Лемюэль Гулливер попал в страну Лилипутию, в которой живут маленькие человечки, в двенадцать раз меньше людей. Также Гулливер невольно ввязывается в конфликт между Лилипутией и соседним королевством Блефуску, населённым той же расой, однако маленькие человечки которого воюют с Лилипутией.  Получится ли Гулливеру предотвратить  войну между двумя королевствами маленьких людей и сгладить разногласия по поводу романа (и организации их свидания благодаря своему большому росту в стране Лилипутия) между Принцем Песто и Принцессой Мариной от противоборствующих сторон, смотри онлайн мультипликационный фильм.</p><button formaction="https://pleer.video/81398.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/398468.html</link><category>бандиты и гангстеры, брак, друзья, неудачники, новички, семейные проблемы, преодоление трудностей, отношения, моря и океаны, писатели, музыканты, дружба, злоупотребление алкоголем, недоразумение, конфликты на работе, лучшие друзья, отношения отца и дочери, отношения мужа и жены, отношения сотрудника и работодателя, семейный конфликт, силы правопорядка, борьба за выживание, депрессия, рыбалка, спасение, финансовые проблемы, выигрыш</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Особенности национальной подледной ловли, или Отрыв по полной фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/398468.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедия Станислава Мареева «Особенности национальной подледной ловли, или Отрыв по полной» продолжает серию фильмов о национальном русском характере и его особенностях. Два друга, ресторанный музыкант Зиновий (Семен Стругачев), которого донимают расшатанные нервы, и повар высшего разряда Антон (Андрей Федорцов), скрывающийся от криминального авторитета, решают отправиться на зимнюю рыбалку. Спустив все до копейки на снасти, друзья отправляются на Финский залив. Во время подледной рыбной ловли они, как нетрудно догадаться, изрядно напиваются. А утром обнаруживают, что оказались на дрейфующей посреди залива льдине. К великому сожалению, любые средства связи здесь отсутствуют. Льдина тает, шансов выжить все меньше, а с собой есть только водка, снасти и старенькая «Нива», в которой можно лишь переночевать. В этой, казалось бы, безвыходной ситуации герои не отчаиваются и продолжают ловить рыбу и травить старые истории, которых у каждого за плечами не один десяток. В ожидании спасения горе-рыбаки проводят на льдине целую неделю. Как им это удается, можно узнать, посмотрев «Особенности национальной подледной ловли, или Отрыв по полной» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/398468.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41233.html</link><category>армия, отцы и дети, сильные женщины, преодоление трудностей, убийства и убийцы, война, похищения, побег, отношения, заложники, снайперы, выбор, кровь, отношения матери и сына, отношения родителей и детей, женщины, поезд, флешбек, спасение, прошлое героя, поездки, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кавказская рулетка фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41233.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Душераздирающая драма «Кавказская рулетка» рассказывает печальную историю о двух матерях, которые вынуждены противостоять друг другу, чтобы спасти жизнь своему ребенку. Одна из них - женщина в возрасте по имени Мария - отправляется в Чечню на поиски своего сына, который, по словам боевых командиров, попал в плен к боевикам. Она находит способ связаться с полевыми командирами чеченцев, которые заставляют ее найти некую Анну. Молодая девушка тайком сбежала от своего любовника с маленьким сыном, которого родила здесь. Анна работала наемным снайпером на стороне чеченцев, параллельно находясь в интимной связи с одним из предводителей банды. В обмен на информацию о местонахождении Анны, боевики обещают Марии вернуть ее сына, хотя не говорят, где он и жив ли. Мария, ослепленная материнской любовью, безоговорочно верит бандитам и отправляется на поиски Анны. Две матери встречаются в вагоне почтового поезда, где каждая из них встает на защиту своего чада. Финал этой истории вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/41233.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/426287.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, жизнь, любовь, первая любовь, свадьбы, сильные женщины, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, выбор, взросление, конфликты в отношениях, обреченная любовь, отношения мужчины и женщины, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Варварины свадьбы фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/426287.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Варварины свадьбы» – мелодраматический фильм от Светланы Шиманюк. Лента повествует о любви, которой не страшны ни годы, ни расстояния. Всем любителям трогательных и романтичных историй рекомендуем посмотреть картину онлайн.

Главная героиня по имени Варвара родилась в самом начале XX века и стала свидетельницей масштабных изменений в стране. Ее поколение прошло через революцию, военный коммунизм, НЭП, Великую Отечественную войну. На фоне исторических баталий показана судьба обычного человека, переживающего детские годы, юность, первую влюбленность, взросление, зрелость. Варвара выступает свидетельницей многих свадеб, в каждой из которых отражается быстро меняющаяся реальность. Несмотря на бурный круговорот событий, кое-что остается неизменным – искренняя любовь Варвары и Юсупа. Герои, вопреки препятствиям, проносят светлое чувство через всю жизнь. В картине можно наблюдать переплетение и взаимопроникновение известных глобальных событий с биографией отдельной личности. Даже самый сильный духом человек не в силах противиться истории, которой зачастую неведома справедливость.</p><button formaction="https://pleer.video/426287.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/261011.html</link><category>друзья, жизнь, интриги, отцы и дети, преображения, провинция, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, соперничество, отношения родителей и детей, соседи, возвращение домой, переезд, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Коля – Перекати поле фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/261011.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Коля – Перекати поле» — это комедийная драма о том, как и чем живет современная российская провинция. Это по-настоящему наше кино, которое никто не должен пропустить, смотреть его онлайн вы можете уже сейчас. Фильм был отмечен специальным призом на кинофестивале «Окно в Европу» в 2005 году. Вместе с фильмом «Облако-рай» «Коля – Перекати поле» составляет дилогию под авторством Николая Досталя.
Главный герой Коля (Андрей Жигалов), прозванный за собственную неприкаянность «перекати полем», возвращается после многолетнего отсутствия на свою Родину. В родном поселке городского типа он встречает старых друзей и знакомых, которые к этому времени уже совсем укоренились и остепенились. Несмотря на все свои ожидания, Коля не чувствует себя в родном краю, как дома. Напротив, он ощущает себя инородным элементом, наводящим смуту среди знакомых и нарушающим мерное течение их жизни. После нескольких неловких ситуаций Коля понимает, что ему снова нужно уехать, для этого нужно только придумать правдоподобный повод.</p><button formaction="https://pleer.video/261011.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/397298.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, друзья, предатели, преодоление трудностей, убийства и убийцы, война, отношения, выбор, дети, перестрелки, миссия/цель/задание, нацизм или нацисты, отношения между людьми разных стран, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Родина или смерть фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/397298.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Приключенческий фильм «Родина или смерть» рассказывает о первых годах войны, когда немецкие войска оккупировали большую часть советских территорий. Действие разворачивается на свободной от боев советской земле, где начинают происходить странные события. Ряд полуподпольных диверсий заставляет всполошиться военную разведку Красной армии. Когда случается крупномасштабная акция, в результате которой советский состав с важным грузом сходит с рельс, НКВД всерьез берется за расследование. Разведчики узнают интересные факты о специальных детских домах, которые остались на оккупированных территориях. В таких учреждениях содержались «неуместные» дети – родственники врагов народа, сыновья и дочери политзаключенных. Сотрудники НКВД установили, что немцы организовывают особенные тренировочные лагеря для таких детей, чтобы использовать их в диверсионной деятельности. Расчет фашистских командиров прост: этих детей обидела собственная страна и поэтому они захотят отомстить. Однако все оказалось гораздо сложнее, когда операция немцев вышла из-под контроля.</p><button formaction="https://pleer.video/397298.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41083.html</link><category>армия, друзья, животные, преодоление трудностей, побег, отношения, трудные дети, дружба, собаки, подростки, бедняки, спасение, обман, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Спартак и Калашников фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41083.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Российский приключенческий фильм для детей под названием «Спартак и Калашников» был снят в 2002 году и рассказывает трогательную историю одинокого мальчика, выросшего в детском доме, и его верного четвероногого друга по кличке Спартак. У вас уже сейчас есть шанс начать смотреть онлайн это милое и доброе кино.
Тринадцатилетний Шурка Калашников находит в помойке маленького щенка овчарки и называет его Спартак. Отныне они будут неразлучными друзьями. Директор детского дома, в котором воспитывается Шурка, крайне недоволен новым питомцем. После того, как щенок портит ковер в кабинете директора, тот приказывает прогнать собаку. Не в силах расстаться с любимым другом Шурка решает сбежать вместе со Спартаком из опостылевшего приюта. Так, Шурка Калашников становится беспризорником. Начинается череда увлекательных, иногда страшных, иногда веселых приключений двух неразлучных друзей — Спартака и Калашникова. Их дружбе предстоит пройти через серьезные испытания, прежде всего, на преданность и верность.</p><button formaction="https://pleer.video/41083.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/395683.html</link><category>интриги, любовь, мифы и легенды, отцы и дети, погони, путешествия, смена жизненных приоритетов, тайные общества, угроза всему миру, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, риск, связь времен, клады и сокровища, кровь, отношения мужчины и женщины, загадки и тайны, спасение, перестрелки, поездки, миссия/цель/задание, пророчество, наследство, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Золотое сечение фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/395683.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Золотое сечение» – приключенческий фильм с яркой картинкой, известными актерами, саундтреком от Бориса Гребенщикова и нетривиальным сюжетом о путешествии питерского клипмейкера в Камбоджу за доставшейся ему по наследству золотой статуэткой Будды, охоту на которую ведут еще и масоны. 
Из французской прессы главный герой фильма Алекс узнает о том, что его дед скончался во Франции много лет назад и оставил ему роскошное наследство. Получив наследство, он оказывается втянут его хранителем в настоящий масонский заговор. Он рассказывает Алексу историю его деда, из которой тот узнает о золотых реликвиях, необходимых для гармоничного существования нашей планеты. За одной из таких реликвий, золотой статуэткой Будды, охотился его дед, за ней же предстоит начать охоту и самому Алексу. Уставший от навязчивого гламура, наш герой едет в Камбоджу навстречу своей судьбе. Узнать об увлекательных приключениях Алекса в Камбодже сможет тот, кто посмотрит «Золотое сечение» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/395683.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/468193.html</link><category>любовь, неудачники, притяжение противоположностей, работа, смена жизненных приоритетов, отношения, романы на работе, интриги на работе, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, романтические отношения, служебный роман, разоблачение, подставы, война полов</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Служебный роман. Наше время фильм 2011 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/468193.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Странные отношения, завязанные в 1977 году Эльдаром Рязановым между мымрой Калугиной и мямлей Новосельцевым, получили новое звучание в комедии Сарика Андреасяна «Служебный роман. Наше время». Главные роли в картине исполнили Светлана Ходченкова, Владимир Зеленский, Марат Башаров, Анастасия Заворотнюк и Павел Воля. В эпизодах блеснули Иван Охлобыстин, Алика Смехова, Тимур Родригез, Дмитрий Хрусталев, Анна Азарова. 
Калугина и Новосельцев вновь трудятся вместе. На этот раз в рейтинговом агентстве. Она глава. Он аналитик. Она – вся в бизнесе и в серой невзрачной юбке. Он – застрял без карьерного роста с двумя дочками на руках. Приударить за начальницей в надежде на повышение – единственный шанс робкого представителя офисного планктона. Именно на это «науськивает» Новосельцева его приятельница и коллега Рыжова. Но заставить строгую начальницу изменить мнение о «вялом и безынициативном сотруднике» не так легко.
Если вам интересно узнать, чем закончится эта история, то рекомендуем смотреть онлайн «Служебный роман. Наше время».</p><button formaction="https://pleer.video/468193.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427887.html</link><category>Великая Отечественная война, провинция, преодоление трудностей, убийства и убийцы, война, церковь, добрые дела, отношения, поиск себя, религия, вера или религиозность, жестокость, потерянная любовь, жертвы, нацизм или нацисты, священники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Поп фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427887.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Военно-историческая лента режиссера Владимира Хотиненко – драма, затрагивающая почти неосвещенный аспект Великой Отечественной войны. Речь пойдет о том вкладе, который внесла Русская Православная Церковь в поддержание народного духа. Фильм «Поп», основанный на одноименном документальном романе Александра Сегеня, теперь можно посмотреть онлайн. Это первая в своем роде художественная картина, снятая при поддержке Московской Патриархии.
Действие разворачивается в период с августа 1941 по февраль 1944 года. На северо-западе России начинается воскрешение христианской традиции, а именно церковного быта. Однако это происходит в крайне тяжелых условиях немецкой оккупации. Как не потерять присутствие духа и вселить его в других людей? Мало кто сумеет справиться с подобной задачей. Отцу Александру предстоит взять на себя тяжелую, но важнейшую из миссий в период ожесточенной войны – сохранить веру народа в собственные силы, тем самым не позволяя противнику разгромить родной дом.</p><button formaction="https://pleer.video/427887.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/20771.html</link><category>короли и королевы, отцы и дети, школа, преодоление трудностей, мечта, отношения, трудные дети, дети, оскорбления, отношения отца и дочери, социальный конфликт, дискриминация, потеря близких, исцеление, богачи, бедняки, несчастный случай, аристократия, стервы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маленькая принцесса фильм 1939 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/20771.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Одна из первых экранизаций великолепного детского романа английской писательницы Фрэнсис Бернетт «Маленькая принцесса» рассказывает историю девочки, превратившейся из всеобщей любимицы и баловня судьбы в бедную служанку. Всем детям и их родителям стоит обязательно посмотреть онлайн этот чудесный фильм в нашем интернет-кинотеатре.
Отец Сары Кру отправляет на войну, а дочь помещает в престижный пансион для девочек под руководством строгой мисс Минчин. Добрая и отзывчивая Сара тут же находит множество друзей. Кажется, что ее любят абсолютно все: и ученицы, и преподавательницы, и весь обслуживающий персонал. Однако после того, как девочка получает известие о том, что ее отец погиб на фронте, не оставив абсолютно никаких средств к существованию, все отворачиваются от несчастной. Мисс Минчин, опасаясь за репутацию своего заведения, не может просто выкинуть героиню на улицу, поэтому превращает ее в служанку. Бедная Сара терпеливо и стойко сносит оскорбления и насмешки бывших подруг и не оставляет надежды найти отца живым в одном из госпиталей.</p><button formaction="https://pleer.video/20771.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/9129.html</link><category>убийства и убийцы, побег, актеры, загадочные смерти, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, расследование, ревность, романтические отношения, силы правопорядка, разоблачение, подставы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Молодой и невинный фильм 1937 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/9129.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Оказавшись не в том месте и не в то время, главный герой становится единственным подозреваемым по делу об убийстве молодой актрисы. Великолепный детектив от мастера своего дела Альфреда Хичкока – фильм «Молодой и невиновный», который мы рекомендуем смотреть онлайн. Интрига и напряжение, которые Хичкок мастерски передает зрителю, захватывают внимание полностью и не дадут вам отойти от экрана ни на минуту. Желание узнать, чем же все кончится, будет просто непреодолимым. Разумеется, кроме криминала в фильме не обойдется и без любовной линии, которая будет единственной надеждой на спасение героя. 
Невероятный ревнивец никак не может смириться с тем, что его жена привлекательная и обаятельная, да еще и работает актрисой. Устраивая ежедневные скандалы, он надеется отвадить ее от других мужчин, не веря в то, что жена ему верна. В одну из таких ссор накал достигает предела, и он убивает свою жену. Чтобы замести следы, тело он выбрасывает в море. Роберт Тисдолл, ничего не подозревая, прогуливался по берегу, когда наткнулся на труп. На его беду, очевидцы уверены, что убийца – он... И оправдаться у Роберта уже не получится, ведь ему даже никто не верит.</p><button formaction="https://pleer.video/9129.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/417.html</link><category>антиутопия, борьба с системой, заговоры, запретная любовь, любовь, отцы и дети, притяжение противоположностей, работа, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, настоящие мужчины, будущее, роботы, отношения, алчность, героизм, жестокость, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, отношения отца и сына, романтические отношения, социальный конфликт, человек и общество, дискриминация, избранные, богачи, бедняки, наводнения, подставы, спасение, восстания, киборги</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Метрополис фильм 1927 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/417.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Метрополис» — шедевр и легенда мирового кинематографа, самый известный фильм Фрица Ланга и самая дорогая картина за всю историю немого кино. Фильм оказал беспрецедентное влияние на последующее развитие киноискусства. Сегодня вы можете смотреть онлайн фильм «Метрополис». Картина снята по совместному сценарию Ланга и Теа фон Харбоу (актрисы, сценариста и жены режиссера). Футуристические декорации ленты и сегодня поражают своей фантазией, смелостью и современностью. Метрополис – огромный город будущего, в котором наверху в башнях небоскребов развлекаются и нежатся в роскоши богачи. Внизу в жалких лачугах ютятся рабочие, которые своим тяжким трудом и даже жизнью обеспечивает бесперебойную работу машин, на которых держится жизнь города. Среди рабочих зреет недовольство несправедливым устройством порядков в Метрополисе. В это опасное время сына одного из правителей города угораздило влюбиться в девушку из «низов». Фредер видел Марию всего несколько минут, но уверен, что именно эта девушка – его настоящая любовь.</p><button formaction="https://pleer.video/417.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/8252.html</link><category>запретная любовь, любовь, преображения, тусовки, отношения, человеческие пороки, братья и сестры, отношения мужчины и женщины, отношения сестер, отношения сотрудника и работодателя, романтические отношения, богачи, бедняки, случайные встречи, прошлое героя, прислуга</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мой слуга Годфри фильм 1936 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/8252.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Искрометная комедия «Мой слуга Годфри» стала первым фильмом в истории премии «Оскар», который был отмечен во всех четырех актерских номинациях. Всем ценителям классики мирового кинематографа мы особенно рекомендуем посмотреть онлайн великолепный фильм «Мой слуга Годфри». 
Действие кинокартины происходит в Нью-Йорке времен Великой депрессии. Безработный Годфри Смит случайно встречается на улице с испорченной светской львицей Корделией Буллок, которая просит его стать ее «потерянным человеком» на время модной в те годы игры под названием «Мусорная охота». За эту услугу Корделия милостиво предлагает ему пять долларов, что только раздражает Годфри. С помощью пары острых саркастических замечаний он умудряется обратить богачку в бегство. Свидетельницей этого случая становится младшая сестра Корделии Айрин, которая приходит в восторг от увиденного и, разговорившись с Годфри, предлагает ему место дворецкого в их роскошном доме. Тот с благодарностью принимает ее предложение. Так начинается удивительная карьера Годфри, который, как вскоре выяснится, своим происхождением чуть ли не превосходит семью Буллок.</p><button formaction="https://pleer.video/8252.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/470.html</link><category>жульничество и аферы, любовь, работа, любовные треугольники, отношения, журналисты, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, отношения сотрудников, ревность, романтические отношения, война полов, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Его девушка Пятница фильм 1940 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/470.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фарс «Его девушка Пятница», снятый в золотую эпоху Голливуда и вошедший в историю мирового кинематографа, – это удивительно динамичный и заразительно смешной фильм. Когда он только вышел в прокат, газеты писали, что события в нем развиваются настолько стремительно, что ваш смех не будет поспевать за ними. Убедиться, так ли это на самом деле, можно, начав смотреть онлайн «Его девушка Пятница» в нашем интернет-кинотеатре. 
Бесподобный Кэри Грант играет прожженного главного редактора газеты The Morning Post Уолтера Берне, в жизни которого наступают нежданные перемены. Он узнает, что Хильди Джонсон, его бывшая жена и одновременно лучший корреспондент издания, решила снова выйти замуж и сменить суматошные будни журналиста на размеренную жизнь домохозяйки. Берне не может допустить такого развития событий и начинает действовать. Он посылает Хильди на последнее задание, которое вскоре превращается в настоящее приключение с погонями и перестрелками. Сам же Берне в это время похищает будущую свекровь Хильди и выводит на чистую воду жениха своей бывшей жены.</p><button formaction="https://pleer.video/470.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/25609.html</link><category>запретная любовь, любовь, путешествия, счастье, любовные треугольники, отношения, моря и океаны, выбор, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, корабли, певица или певец</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовный роман фильм 1939 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/25609.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Голливудская мелодрама «Любовный роман» была снята в 1939 году и с тех пор неоднократно цитировалась во множестве романтических и драматических фильмов. У вас есть прекрасная возможность приобщиться к классике мирового кинематографа, начав смотреть онлайн потрясающий фильм «Любовный роман» в нашем интернет-кинотеатре.
Бывшая певица по имени Терри МакКей знакомится на круизном лайнере, пересекающем Атлантический океан и держащим курс на Новый Свет, с французским красавцем Мишелем Марне. Молодой человек едет в Нью-Йорк к своей невесте — наследнице промышленного магната. Терри тоже обручена со своим продюсером. Однако, несмотря на свое несвободное положение, Мишель и Терри с первых минут знакомства безумно влюбляются друг в друга. Стараясь не терять рассудка от неожиданно нагрянувшей страсти, молодые люди договариваются подвергнуть свои чувства испытанию временем. Если через шесть месяцев они не угаснут, Мишель и Терри встретятся на 102-ом этаже высочайшего небоскреба Нью-Йорка — Эмпайр Стэйт Билдинг.</p><button formaction="https://pleer.video/25609.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/8189.html</link><category>интриги, преображения, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, шпионы, преодоление трудностей, расследование, загадки и тайны, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Леди исчезает фильм 1938 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/8189.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм непревзойденного мастера ужасов Альфреда Хичкока «Леди исчезает» теперь можно смотреть онлайн. Эта картина не совсем типична для Хичкока: снятый в конце тридцатых, фильм относится к жанрам триллера и детектива, но включает в себя также и комедийные элементы. Слоган фильма: «Леди исчезла, но не бесследно».
Айрис хочет вернуться в Англию, поскольку скоро там должна состояться ее свадьба. В переполненном отеле она ждет опаздывающий поезд и знакомится с мисс Фрой, пожилой гувернанткой, и исследователем местной культуры Гилбертом, человеком довольно неприятным. Поезд прибывает на следующее утро. Когда Айрис пытается сесть на поезд, на нее падает цветочный горшок и мисс Фрой помогает ей оклематься от удара. Девушка засыпает. Очнувшись через некоторое время, она понимает, что ее спасительница куда-то исчезла. А окружающие почему-то уверяют ее, что никакой мисс Фрой и не было. Однако Айрис считает, что ее обманывают и что-то таинственное стоит за пропажей женщины. Исследователь Гилберт выдвигает свою версию.</p><button formaction="https://pleer.video/8189.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/8437.html</link><category>безответная любовь, запретная любовь, искусство, любовь, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, похищения, любовные треугольники, мечта, отношения, заложники, убийцы, жестокость, отношения мужчины и женщины, ревность, шантаж, загадки и тайны, борьба за выживание, жертвы, певица или певец</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Призрак оперы фильм 1925 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/8437.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Самая первая экранизация одноименного романа Гастона Леру, «Призрак оперы» – это немой фильм ужасов, ныне классика мирового кинематографа. На первых сеансах в 1925 году зрители в буквальном смысле падали в обморок от страха при виде леденящего кровь потустороннего героя. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн выдающуюся ленту и убедиться, что картина производит довольно сильное впечатление и по сей день.
Последнее время в парижской Опере творится что-то жуткое. Все началось с неожиданной и загадочной смерти одного из осветителей. Затем прямо во время представления на зрителей, сидящих в партере, упала огромная люстра, а примадонна потеряла голос. На ее место дирекция, запуганная анонимными письмами с угрозами за подписью «Призрака Оперы», вынуждена пригласить никому неизвестную певицу Кристину. Девушке удается поразить всех своим талантом, она становится новой звездой сцены. Вместе с тем она все чаще слышит голос таинственного Призрака.</p><button formaction="https://pleer.video/8437.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/415.html</link><category>безответная любовь, неудачники, преодоление трудностей, война, недоразумение, героизм, романтические отношения, поезд, спасение, прошлое героя, гражданская война, исторические события, храбрость, битвы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Паровоз Генерал фильм 1926 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/415.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Бастер Китон, легендарный актер немого кино, начал сниматься всего на три года позже, чем Чарли Чаплин. Через девять лет, познав, что значит быть актером, режиссером и сценаристом, он снимает фильм о погоне на поезде. Бывший тогда в новинку поезд завораживал и даже пугал зрителей. 

Инженер Джонни Грей отправляется на встречу со своей невестой Аннабэль Ли - прямо как в поэме Эдгара По. Во время визита начинается Первая мировая война и Джонни рвется на передовую. Однако ему отказывают в поступлении в ряды военных, так как он крайне необходим стране на его гражданской должности. Об этом ему не сообщают и просто выставляют за дверь военкомата. Вернувшись, он обнаруживает, что семья возлюбленной и она сама не готовы принять его без униформы и он, расстроенный, уезжает. Через год, когда отца Аннабэль ранят, она едет на любимом поезде Джонни «Генерале», чтобы помочь папе. Поезд крадут, а Аннабэль попадает в плен. Джонни организует погоню.

Смотреть онлайн сатирический черно-белый фильм о военном времени можно на нашем сайте.</p><button formaction="https://pleer.video/415.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/16803.html</link><category>жульничество и аферы, интриги, работа, тусовки, преодоление трудностей, отношения, журналисты, успех на работе, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, романтические отношения, разоблачение, знакомства, разговоры, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ничего святого фильм 1937 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/16803.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Название этой эксцентричной комедии говорит само за себя. Картина «Ничего святого» рассказывает о жизни находчивого работника желтой прессы, который смог сделать из умирающей девушки достояние Америки. Рекомендуем смотреть онлайн в хорошем качестве.
Уолли Кук – необычный репортер. Если сенсации не происходит, он может создать ее сам. Но однажды его задумка провалилась, и, как результат, Уолли понизили в должности. Единственное, что главный редактор может ему доверить теперь – это написание некрологов. Наш герой не из тех, кто может позволить себе просто так сдаться. Он просит босса дать ему последний шанс, утверждая, что принесет ему на блюдечке такую сенсацию, которая сможет озолотить издание. Уолли отправляется в захолустный городок, в больницу, где лежит нужный ему персонаж – девушка, умирающая от отравления радием. Однако, пока Уолли добирался до цели, девушка оправилась и избежала летального исхода. Что делать в этой ситуации такому находчивому парню, как Кук? Трагедии нет, читателя зацепить нечем, а на горизонте маячит увольнение. Но Уолли все нипочем, он везет девушку в Нью-Йорк в качестве гостя газеты, и интервью с «умирающей» вскоре появляется на первой полосе…</p><button formaction="https://pleer.video/16803.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/436285.html</link><category>знаменитости, провинция, путешествия, школа, шоубизнес, преодоление трудностей, мечта, взросление, стиль жизни, цирк, звезды, поезд, певица или певец</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Приключения Верки Сердючки фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/436285.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>У всего в мире есть начало. Поле начинается с межи, пшеница начинается с зернышка, посаженного в землю, а человек начинается с рождения. Большинство интеллигентных и законопослушных граждан предпочитают рождаться исключительно в предназначенных для этого заведениях – родильных домах, а личности незаурядные, как правило, не обращают на такие мелочи внимания. Вот так, в стогу сена, и родилась главная героиня этого фильма, Верка Сердючка. С самого детства этот непоседливый ребенок приносил маме одни хлопоты: то дыру в заборе сделает, чтобы корову угнать, то велосипед у почтальона отберет. В школе все учителя не знали, куда деться от этой неугомонной девочки, которая в первом классе выглядела как взрослая. Именно школьницей Верка начала мечтать о карьере певицы. После выпускного она приняла решение отправиться в Москву, чтобы покорить российский шоу-бизнес. Удастся ли Сердючке завоевать сердца жителей России и ближнего зарубежья, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/436285.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/416774.html</link><category>друзья, любовь, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, дружба, выбор, конфликты в отношениях, конфликты друзей, лучшие друзья, мужская дружба, отношения мужчины и женщины, ревность, романтические отношения, прошлое героя, любовники, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Преданный друг фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/416774.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Преданный друг» – мелодраматическая картина от украинского режиссера Киры Волковой, повествующая о трудностях выбора и крепкой дружбе. Любителям сентиментального кино мы рекомендуем смотреть этот фильм онлайн.

В центре картины – классический любовный треугольник. Миша и Игорь в юности не разлей вода: и совместная учеба, и общее веселье. Настоящая крепкая мужская дружба. Вскоре общего у друзей становится слишком много, в числе прочего – прекрасная девушка Инна, с которой друзья познакомились в институте. Веселая и общительная героиня чувствует себя превосходно в окружении двух симпатичных кавалеров, однако дружба втроем постепенно перерастает в сложный и запутанный любовный треугольник, единственный выход из которого – выбор. Инна же колеблется и не знает, кому из молодых людей отдать предпочтение. Друзья понимают, что дружбу необходимо сохранить, и решают не видеться больше с девушкой. Идут годы, судьба раскидывает героев по разным городам, но тут они как-то встречаются, и выясняется, что прежнее не забыто и конфликт на самом деле не разрешен…</p><button formaction="https://pleer.video/416774.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/453144.html</link><category>любовь, притяжение противоположностей, сильные женщины, преодоление трудностей, инвалиды, любовные треугольники, мечта, отношения, неизлечимо больные, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, свидания, спасение, несчастный случай, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Все не случайно фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/453144.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Душещипательная украинская мелодрама «Все не случайно», без сомнения, придется по нраву любителям трогательных фильмов о любви, предопределенной на небесах. Пронзительную ленту стоит посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре особенно тем, кто хочет провести вечер в слезах умиления.
Андрей всегда был неисправимым циником, презирал чувства и чувствительность окружающих. Все изменилось после случайной встречи с необыкновенной девушкой по имени Лиля. До сего момента парень и подумать не мог, на что способно его сердце. Он почти что готов цитировать Николая Гумилева: «я никогда не думал, что можно так любить и грустить». Его избранница не похожа ни на кого на свете, она – та самая единственная, о которой пишут в книгах. Молодые люди уверены в том, что на самом деле их знакомство не случайно, все было предопределено заранее. Лиля верит, что Андрей – ангел, посланный небесами для того, чтобы помочь ей забыть о своем недуге – пороке сердца.</p><button formaction="https://pleer.video/453144.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/447277.html</link><category>любовь, провинция, смена жизненных приоритетов, тусовки, угоны, расставания, отношения, недоразумение, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, богачи, случайные встречи, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Удиви меня фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/447277.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Олигарха Станислава Ржевского из небольшого курортного городка весьма сложно чем-нибудь удивить. Он лениво прожигает жизнь в соответствующих его статусу традициях: красивая подруга, «деньги на ветер», пьянство и сумасшедшие выходки. Однажды в пьяном загуле он угоняет машину. Старенькое, а теперь еще и разбитое авто, принадлежит Елене, «московской гостье», приехавшей в городок с лекциями о славянской культуре. На одной из них и окажется Станислав. Елена своего обидчика не узнает. Да и Стас до поры до времени не подозревает, что именно с этой, очень симпатичной ему женщиной, он так некрасиво обошелся…</p><button formaction="https://pleer.video/447277.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/491850.html</link><category>бандиты и гангстеры, предатели, преображения, преступления, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, человеческие пороки, проститутки, мафия, риск, жестокость, агенты под прикрытием, двойники, преследования, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Сутенер фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/491850.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Хотя в портфолио французского режиссера Паскаля Бюрдо числится сериал «Парень и девушка», первый и пока единственный снятый им полнометражный фильм ─ это «Сутенер», который заслуживает того, чтобы говорить о несомненном успехе режиссерского дебюта. В центре этой остроумной комедии с элементами криминального детектива ─ два брата-близнеца, Жильбер и Эйс, и как обычно это бывает в кино, по характеру и образу жизни братья разительно отличаются друг от друга. Эйс зарабатывает на жизнь сомнительным ремеслом сутенера, а параллельно является полицейским осведомителем, что касается Жильбера ─ этот законопослушный гражданин трудится на крупную корпорацию, в которой занимает пост скромного клерка. И вот однажды Эйс не является на встречу со своим куратором, а вскоре в поле зрения полиции попадает неопознанный труп, по всем приметам похожий на сутенера-информатора. Выяснив, что у погибшего имеется брат-близнец, полиция разыгрывает нехитрый спектакль, вовлекающий Жильбера в криминальную ситуацию со стрельбой и убийством, после чего перед беднягой возникает альтернатива ─ либо на двадцать лет отправиться за решетку, либо принять предложение перевоплотиться в Эйса…</p><button formaction="https://pleer.video/491850.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/474776.html</link><category>друзья, ограбления, преступления, преодоление трудностей, отношения, дружба, недоразумение, женская дружба, женщины, преследования, спасение, золото и драгоценности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>4.3.2.1 фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/474776.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Абсолютно безбашенный британский триллер «4.3.2.1» о приключениях четырех девушек, волею судеб оказавшихся замешанными в серьезном криминальном деле. Лучшие подруги Шеннон, Керрис, Джоанна и Кассандра собираются вместе, чтобы отметить отъезд одной из них. Кассандра отправляется в Америку на встречу со своим виртуальным любовником, а также на собеседование в музыкальную школу. После вечеринки Шеннон возвращается на свою ночную работу в продовольственный магазин, где становится свидетелем странной ссоры. Главный менеджер оказался преступником, спланировавшим ограбление собственного магазина. В ходе налета грабители теряют пакетик с бриллиантами, который попадает в руки к Шеннон. В это время где-то в Нью-Йорке с Кассандрой случается досадный конфуз. Сетевой любовник накачивает ее снотворным и грабит подчистую. А в ее квартире попадает в западню Керрис, которую запер в комнате ее сводный брат и тут же закатил шумную вечеринку. Каким образом все эти события переплетутся в финале, можно увидеть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/474776.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/437003.html</link><category>сверхъестественное, преодоление трудностей, художники, отношения, человеческие пороки, братья и сестры, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, потерянная любовь, смерть, загадки и тайны, депрессия, муки совести, аварии, флешбек, видения, несчастный случай, донор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Притяжение фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/437003.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Это история о девушке Маше. В нелепой автокатастрофе погибает ее муж Олег. Но Маша не может проводить Олега в последний путь, потому что в это время находится в командировке. После возвращения домой в жизни Маши начинают происходить странные события: ее брат ведет себя очень подозрительно, а ей каждую ночь снится один и тот же сон. Маша чувствует, что что-то не так. Она понимает, что от нее скрывают правду. Но сердце подскажет ей, где искать истину. Однажды Маша попадает в то самое место, которое видит в своих снах...</p><button formaction="https://pleer.video/437003.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/420146.html</link><category>любовь, отцы и дети, семейные проблемы, измена, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, выбор, дети, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, потерянная любовь, ревность, романтические отношения, семейный конфликт, смерть, ссоры, младенцы, возвращение домой, прошлое героя, любовники, переезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Там, где живет любовь фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/420146.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В попытках убежать от безответной любви Сергей переезжает из села в город. Там он становится бизнесменом и женится. Однажды герой узнает, что его возлюбленная Инна умерла и оставила дочь…
<p>Сергей – молодой предприниматель, который успешно ведет бизнес. У героя давно есть семья, но всю жизнь он думает лишь об одной женщине – Инне. Он влюбился в нее, когда жил в деревне, но не получил ответных чувств. Сергей так страдал, что решил переехать в город и забыть девушку, однако мысли об Инне не покидают его до сих пор.</p>
<p>Однажды герой получает страшную новость: Инна умерла, и у нее осталась дочь. Оказывается, отцом девочки является Сергей. Ребенка вынуждена воспитывать Марина – сестра Инны, которая уже много лет влюблена в Сергея. Герой приезжает в деревню, чтобы вспомнить былое, узнать больше о жизни Инны и познакомиться с дочерью. Он встречает Марину, и между ними завязываются отношения… Тем временем дома Сергея ждет семья.</p>
<p>Как сложился судьба героев? С кем останется Сергей? Чтобы узнать, посмотрите мелодраму «Счастливый шанс» в нашем онлайн-кинотеатре.</p></p><button formaction="https://pleer.video/420146.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/436281.html</link><category>друзья, интриги, короли и королевы, любовь, мечи и шпаги, музыка, новички, погони, сильные женщины, измена, преодоление трудностей, настоящие мужчины, отношения, дружба, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, романтические отношения, женщины, политические лидеры, поездки, песни, миссия/цель/задание, аристократия, враги или вражда, золото и драгоценности, международные отношения, храбрость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Три мушкетера фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/436281.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В новогоднем мюзикле «Три мушкетера» авторы продолжают славные традиции «Старых песен о главном» и прочих новогодних огоньков. На этот раз, как не трудно догадаться, за основу взят популярный роман Александра Дюма. В главных ролях, как водится, задействован весь свет отечественного телевидения и эстрады, начиная от Юрия Стоянова и заканчивая Аленой Свиридовой. Повествование быстро переходит от слов к делу, и уже через пять минут после вступительных титров юный Д'Артаньян отправляется в Париж на поиски своего счастья. Попутно мы узнаем, что королевский полк мушкетеров полностью состоит из женщин, которые обладают уникальным умением делать маникюр во время фехтования. А злобный кардинал Ришелье превратился в грудастую мадам в исполнении Андрея Данилко. Далее сюжет движется в привычном направлении алмазных подвесок, в то время как все вокруг непрерывно танцуют и поют в жанре российской поп-сцены. Если вам нравятся выступления Петросяна, Киркорова и Юлии Началовой, то не упустите шанс посмотреть онлайн этот музыкальный капустник в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/436281.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/419501.html</link><category>отцы и дети, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, выбор, конфликты в отношениях, отношения отца и дочери, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, семейный конфликт, прошлое героя, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Петля Нестерова фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/419501.jpg"></figure></header><p>Драма Ивана Сауткина о том, как крутой поворот, внезапно преподнесенный жизнью, помог главному герою переоценить свои приоритеты и наладить отношения с практически развалившейся семьей.
В авиации «петля Нестерова» – маневр, когда самолет описывает замкнутую петлю в вертикальной плоскости. Подобный маневр, ставший в итоге определяющим, судьба заставила исполнить и директора завода Владимира Петровича Нестерова. Будучи карьеристом, Владимир Петрович не замечал ничего, кроме своей работы: вот он дает интервью местной газете в своем цеху, а вот ведет важные переговоры. Общение с семьей давным-давно свелось к одним только разговорам за завтраком, да и тут как-то раз произошла оказия: Нестеров забыл, сколько лет собственной дочери Маше. Устоявшиеся совершенно одинаковые будни настолько одолели Ивана Петровича, что он стал напоминать какую-то биологическую машину, нежели живого человека. Кажется, семья уже трещит по швам, и жизнь вошла в какое-то отчаянное пике. Все решает один-единственный телефонный звонок, когда Нестерову вдруг позвонил незнакомый человек, представившийся его сыном.</p><button formaction="https://pleer.video/419501.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/257825.html</link><category>брак, друзья, любовь, семья, измена, любовные треугольники, Рождество и Новый год, отношения, недоразумение, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, семейный конфликт, ссоры, любовники, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кушать подано! фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/257825.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Очень запутанная история «Кушать подано» перекочевала на экраны со сцены и наверное поэтому получилась такой по-театральному живой и интересной. Смотреть онлайн блистательную комедию с участием великолепно раскрывшихся в легком жанре Балуева, Рутберг, Лыкова, Ароновой и Красько можно на нашем сайте прямо сейчас. 
Люди часто врут и притворяются. А еще они врут и притворяются, что не знают о лжи и притворстве других. Но когда-нибудь сложная цепочка «он знает, что она знает, что он знает…» рвется, и правду приходится признавать. Герои этой истории сами загнали себя в патовую ситуацию, и неизбежная развязка настигла их в самую волшебную ночь в году. 
Жена собирается провести Новый год с мамой. Понимающий Муж скрепя сердце отпускает любимую… и планирует «романтик» с Любовницей. Супруга узнает о планах благоверного и решает нагрянуть с проверкой. Муж срочно вызывает на подмогу друга. Друг, а по совместительству любовник Жены, с которым она на самом деле хотела провести праздники, спешит на выручку. Тем временем в дом приезжает приглашенная кухарка, а вот Любовница пока задерживается…</p><button formaction="https://pleer.video/257825.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/463567.html</link><category>бандиты и гангстеры, запретная любовь, преступления, работа, семья, смена жизненных приоритетов, тюрьма, измена, преодоление трудностей, любовные треугольники, человеческие пороки, психологи, преступление и наказание, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, шантаж, прошлое героя, гангстеры, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Стоун фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/463567.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Криминальный триллер, рассказывающий историю тюремщика Джека Мебри, который добросовестно исполняет свои обязанности на протяжении многих лет. Он примерный сотрудник и верный глава семейства, однако, каждый рано или поздно оступается. Молодой циничный выскочка, по совместительству опасный преступник (на его счету убийства и поджоги) – чем не повод для проблем? Заключенному Стоуну не хочется коротать лучшие годы в тюремной камере, и он намерен выбраться из-за решетки любой ценой. Все законные способы уже испробованы, остаются лишь грязные методы и уловки. Ему как нельзя кстати подворачивается тихоня Джек, и Стоун прибегает к помощи своей жены: седина в бороду, бес в ребро. Роковая красотка в исполнении Миллы Йовович соблазняет старого тюремщика, и начинается самое интересное. Действие стремительно развивается в лучших традициях искусного шантажа. Перед Джеком непростой выбор: семья или отпетый уголовник на свободе. Вы можете посмотреть онлайн фильм «Стоун» и узнать, как герой выберется из ловушки.</p><button formaction="https://pleer.video/463567.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/447657.html</link><category>отцы и дети, семейные проблемы, семья, счастье, преодоление трудностей, расставания, отношения, отношения отца и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, ссоры, возвращение домой, прошлое героя, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Главное – успеть фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/447657.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>12 лет прошло с тех пор, как Матвей последний раз видел дочь Лизу. Она уехала совсем маленькой, а вернулась своенравным подростком со своими представлениями о жизни в целом, и собственном отце в частности...</p><button formaction="https://pleer.video/447657.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/422815.html</link><category>искусство, любовь, отцы и дети, семья, смена жизненных приоритетов, тусовки, преодоление трудностей, художники, мечта, отношения, поиск себя, выбор, медицина, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, семейный конфликт, творчество и творцов, молодежь, случайные встречи, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Городской пейзаж фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/422815.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Легкая мелодрама о девушке, которая ищет свой путь в жизни. Непросто бывает отстоять свое право быть тем, кем ты хочешь, особенно, если у родителей другие планы. Ностальгический фильм украинского режиссера Елены Голосий о первых трудностях в жизни можете смотреть онлайн.
Судьба главной героини, юной девушки Лены Ситниковой, во многом предопределена: она выросла в семье врачей и после окончания школы должна продолжить семейную традицию и пойти учиться в медицинский институт. Так она и сделала, но вскоре после начала учебы Лена знакомится с художником Левой и неожиданно для себя увлекается живописью. У Левы творческий кризис, он размышляет о своем таланте и о том, правильно ли он сделал, что посвятил себя искусству. А Лена, напротив, настолько проникается новым для себя чувством прекрасного, что решает бросить учебу в медицинской академии и заняться творчеством. Такая перспектива не устраивает родителей девушки, и они делают все, чтобы заставить ее вернуться к медицине…</p><button formaction="https://pleer.video/422815.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/425079.html</link><category>бизнес, искусство, преображения, работа, смена жизненных приоритетов, счастье, преодоление трудностей, художники, отношения, конфликты в отношениях, конфликты на работе, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, развод, творчество и творцов, аварии, несчастный случай, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ван Гог не виноват фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/425079.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Украинская комедийная драма под названием «Ван Гог не виноват» представляет собой поэтическое размышление об истинных ценностях в жизни. Всем, кто устал от криминальных историй в современном русскоязычном кинематографе, мы предлагаем посмотреть онлайн «Ван Гог не виноват» – трогательный, милый и ироничный фильм о самом важном. 
Жизнь Дениса Валевского, сорокапятилетнего владельца компании по производству мебели, шла по обычному сценарию «дом – работа». Все изменилось, когда бизнесмен попал в автокатастрофу, изменившую в буквальном смысле его взгляд на жизнь. Сам того не ожидая, Денис вдруг как будто по-настоящему увидел мир вокруг себя. Словно ребенок, он стал замечать красоту в самых простых и обыденных вещах. Форма цветка, узор на халате его жены, цвет вечернего неба – все это стало вызывать в его душе искреннее восхищение и восторг. Желая поделиться своими наблюдениями с другими, Денис взялся за краски и стал рисовать с невиданным энтузиазмом, не замечая, как вокруг него рушится его некогда успешный бизнес и дает трещину многолетний брак.</p><button formaction="https://pleer.video/425079.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/432587.html</link><category>преступления, сильные женщины, преодоление трудностей, убийства и убийцы, убийцы, преступление и наказание, связь времен, женская дружба, женщина-детектив, загадочные смерти, расследование, силы правопорядка, загадки и тайны, женщины, борьба за справедливость, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тревожный отпуск адвоката Лариной фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/432587.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="4"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Украинский детективный фильм «Тревожный отпуск адвоката Лариной» теперь можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Снятый в 2008 году фильм о женщине-следователе, во многом напоминает детективные ленты, ставшие на тот момент уже легендарными («Каменская», «Тайны следствия» и т.д.). В главных ролях здесь снялись молодые актрисы Ольга Филиппова («Кармен») и Инна Мирошенко (известна зрителям по множеству сериалов). 
Адвокат Лариса отправляется на отдых из столицы в Подольск к своей подруге-прокурору по имени Тамара. Впрочем, отдохнуть не удается: в городе произошло убийство. На главной площади города был обнаружен обезглавленный труп. Расследование поручили Тамаре, и Лариса решила помочь подруге. Убитый оказался журналистом. Накануне он опубликовал статью о древней городской легенде. «За городом обитает обезглавленный призрак помещика, убитого крестьянами», — писал журналист... Опытный прокурор и адвокат почти сразу отмели мистическую версию происходящего. Неделю назад произошел такой же случай. Вместе с местным оперативником Стасом Лариса и Тамара расследуют таинственное дело о привидении.</p><button formaction="https://pleer.video/432587.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/435356.html</link><category>жизнь, любовь, измена, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, отношения, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, ревность, романтические отношения, случайные встречи, спасение, прошлое героя, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Колье для снежной бабы фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/435356.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Милая в своей нелепости украинская мелодрама «Колье для снежной бабы» повествует о необычной истории любви, случившейся в Карпатах одной снежной зимой. Понаблюдать за развитием сюжета этой непредсказуемой картины вы можете прямо сейчас, начав смотреть онлайн фильм «Колье для снежной бабы».
Катя приезжает в Карпаты, пытаясь забыть недавнее горе — предательство любимого человека. Она вовсю веселится, а однажды вечером напивается водки с шампанским и идет гулять в лес. Там происходит полная сюрреализма встреча Кати с медведем-шатуном, который несмотря на закономерные предположения зрителей, ведет себя очень дружелюбно и ложится спать у ног нашей героини. Она, несмотря на возрастающее удивление все тех же зрителей, ложится с ним рядом. В таком положении их застает Иван, тоже непонятно зачем пришедший в такое неподходящее для прогулок время в лес. Иван спасает Катю от медведя, хотя очевидно тот не представлял для девушки никакой опасности, и в знак благодарности та проводит с Иваном ночь.</p><button formaction="https://pleer.video/435356.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/445840.html</link><category>брак, любовь, музыка, семейные проблемы, семья, измена, преодоление трудностей, любовные треугольники, отношения, музыканты, конфликты в отношениях, неравные возрастные отношения, отношения взрослого мужчины и молодой женщины, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, ревность, романтические отношения, семейный конфликт, творчество и творцов, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Квартет для двоих фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/445840.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Квартет для двоих» — мелодрама, снятая в Украине. «Любви все возрасты покорны», - говорил классик. Эту сентенцию ярко иллюстрирует этот фильм. Пожилые люди, особенно люди искусства, любвеобильны и эмоциональны, и часто их желания не очень устраивают тех, кто им близок... Одну из главных ролей сыграл Аристарх Ливанов («Романовы: Венценосная семья»). Сейчас вы можете посмотреть этот фильм онлайн в нашем интернет-кинотеатре.  
В фокусе истории находится пожилая пара. Немолодой композитор Евгений осознает, что он потерял свое вдохновение, что ему не хватает былого задора и искры, чтобы писать музыку, как в молодости. Как говорится, «седина в волосы, бес в ребро». Мужчина находит себе юную любовницу из консерватории. Не боясь осуждения со стороны своей жены Елены, он приводит девушку в семейный дом. Некоторое время жена мирится с таким положением вещей, но потом тоже находит себе молодого ухажера...</p><button formaction="https://pleer.video/445840.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/469704.html</link><category>интриги, преступления, сильные женщины, убийства и убийцы, отношения, убийцы, женщина-детектив, загадочные смерти, отношения мужчины и женщины, расследование, силы правопорядка, старики, загадки и тайны, борьба за справедливость, разоблачение, прошлое героя, обман, напарники, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Старики-полковники фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/469704.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Старики-разбойники в исполнении Евгения Евстигнеева и Юрия Никулина отстаивали свое право на достойную жизнь, интеллигентно и неуверенно преступая закон. Герои современного фильма, который мы рекомендуем посмотреть онлайн, берут планку повыше. Советские кумиры Лев Дуров и Сергей Никоненко сыграли полковников в отставке, ввязавшихся в такую игру, которую не назовешь иначе, чем криминальной драмой. «Стариков-полковников» снял известный украинский режиссер, сценарист и продюсер Андрей Бенкендорф, в послужном списке которого уже есть нашумевшие проекты: «Работа над ошибками», «Снайпер», «Бандитский Петербург – 4, 5, 6».

В городе произошло убийство крупного бизнесмена, но местные власти не заинтересованы в расследовании. Генеральная прокуратура отдает дело молодому следователю Елене Решетниковой. «Верхи» надеются, что малоопытная сотрудница, которая не блещет особыми талантами, не сможет докопаться до правды. Однако Елена обнаруживает любопытные улики, выводящие ее на двух уважаемых отставных полковников – Андрея Андреевича и Олега Борисовича.</p><button formaction="https://pleer.video/469704.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/427415.html</link><category>любовь, отцы и дети, преодоление трудностей, отношения, выбор, собаки, конфликты в отношениях, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, случайные встречи, финансовые проблемы, золото и драгоценности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Седьмой лепесток фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/427415.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Украинскую комедию начала двухтысячных «Седьмой лепесток» вы можете смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Девиз фильма «Все желания сбудутся» намекает на сказочный сюжет киноповести. 
Молодой человек по имени Саша вынужден сторожить по просьбе своего начальника его дачу. Дача дорогая, к тому же расположена на берегу моря. Однажды ночью Саша просыпается от шума: кто-то пытается влезть! Герой уверен, что в дом проникли воры. Направляясь на первый этаж, он спотыкается и падает вниз. Очнувшись, герой понимает, что оказался связанным. Вот Саша и встретился с этими «грабителями». Ими оказываются, как ни странно, симпатичная девушка Вера и ее маленькая дочка Алиса. Они берут Сашу в заложники «до выяснения обстоятельств». Герой узнает, что Вере нужны деньги на проживание, она никак не может дождаться перевода, поэтому они с Алисой вынуждены скитаться в поисках жилья. Они обещают развязать Александра, если тот пустит их на ночлег. И герой соглашается. Проходит несколько дней, между Сашей и Верой возникает симпатия. И все бы ничего, если бы не одна проблема – у Саши заканчиваются деньги, а перевод для Веры тоже задерживается. Но через некоторое время Алиса находит золотую монету, а затем и Вера, разбив старинную вазу, обнаруживвает целый клад монет…</p><button formaction="https://pleer.video/427415.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/445852.html</link><category>жизнь, любовь, преображения, провинция, одиночество, расставания, отношения, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, женщины, богачи, свидания, случайные встречи, прошлое героя, поездки, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Оттепель фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/445852.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Наташа из большого города приезжает в маленький тихий поселок на одну очень важную для нее встречу. Уже целых полгода она ведет переписку в Интернете с неким Андреем, который, как ей кажется, именно тот, единственный. Но на безлюдной сельской остановке ее никто не ждет. Андрей, который оказывается в нужное время на нужном месте, вроде как просто остановился покурить и знать не знает ни о какой встрече. Автобус тем временем уезжает, оставляя Наташу одну неизвестно где...</p><button formaction="https://pleer.video/445852.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/425080.html</link><category>любовь, преображения, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, тусовки, преодоление трудностей, отношения, братья и сестры, выбор, отношения брата и сестры, усыновление, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Моя старшая сестра фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/425080.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Татьяна работает в рекламном бизнесе. Она молода, не связана узами брака и старается жить в свое удовольствие: фитнес, шопинг, походы по ночным клубам с подругами… Героиня уверена, что до 35-ти лет она свой образ жизни не изменит, но не тут-то было. В одно прекрасное утро она узнает о существовании младших брата и сестры по отцовской линии...</p><button formaction="https://pleer.video/425080.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/418656.html</link><category>бандиты и гангстеры, интриги, любовь, месть, преступления, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, деньги, отношения, неизлечимо больные, выбор, преступление и наказание, кровь, шантаж, богачи, жертвы, случайные встречи, спасение, перестрелки, прошлое героя, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На мосту фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/418656.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Остросюжетная драма о шантаже и способах противостояния ему. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн фильм «На мосту» и узнать, какие тайны скрываются под маской благополучия.
Лучший способ избежать шантажа – не иметь ничего, чем можно было бы манипулировать. А если это не так? Однако как поступить, чтобы грешки молодости не стали достоянием общественности, и при этом избежать неприемлемых для себя условий? Этот вопрос жизненно важен для главного героя фильма – Вадима Семенова. Он успешный генеральный продюсер крупнейшего телеканала страны и бьется за свою репутацию, как лев. Крупному бизнесмену по кличке Специалист (бывшему уголовнику, к слову) десяти миллионов долларов и полной лояльности новому «хозяину» в обмен на молчание оказывается мало. У Вадима есть три месяца, чтобы решить эту проблему, а также вернуть к жизни девушку Алену, которую он спас от самоубийства на мосту.</p><button formaction="https://pleer.video/418656.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/471043.html</link><category>безответная любовь, интриги, любовь, притяжение противоположностей, работа, любовные треугольники, отношения, романы на работе, интриги на работе, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, отношения сотрудника и работодателя, романтические отношения, флирт, женщины, свидания, соблазнители</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Фабрика счастья фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/471043.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Главные герои – Клава, Тимофей, Диана, Сергей и Аврора – ищут свое место в жизни и ждут звездного часа, но путь к вершине вовсе не усыпан лепестками роз...</p><button formaction="https://pleer.video/471043.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/416777.html</link><category>любовь, сильные женщины, одиночество, расставания, любовные треугольники, отношения, выбор, конфликты в отношениях, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, ревность, романтические отношения, случайные встречи, спасение, несчастный случай, прошлое героя, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Если ты меня слышишь фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/416777.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Екатерина Редникова и Александр Дедюшко закручивают необычный курортный роман в мелодраме «Если ты меня слышишь», которую можно посмотреть в нашем онлайн-кинотеатре. 
<p>В личной жизни Ларисе не очень везет. Девушке уже за тридцать, а все, что у нее есть – это раны из прошлого. Единственное счастье – работа в туристическом агентстве, которая дарит много радости и приносит неплохой доход.</p> 
<p>Однажды появляется Гера, друг из прошлого. Он уверяет, что бросил жену и хочет начать новую жизнь, которую просто не представляет без Ларисы. Девушка не верит бывшему ухажеру и боится повторения неприятных ситуаций. Чтобы разобраться в чувствах, она отправляется в командировку в Крым. Однако и здесь героине не суждено насладиться покоем и отдохнуть: в один жаркий день она заплывает на своем матрасе слишком далеко и чуть не становится жертвой несчастного случая. В последний момент на помощь Ларисе приходит незнакомец, практически идеальный спаситель из кино: молчаливый красавец, знающий себе цену.</p></p><button formaction="https://pleer.video/416777.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/278187.html</link><category>безумные учёные, Вторая мировая война, выживание в диких условиях, провинция, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, настоящие мужчины, война, экспедиции, соперничество, загадки и тайны, борьба за выживание, ученые, преследования, нацизм или нацисты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Адский бункер фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/278187.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Восточная Европа. Отряд наемников сопровождает ученого в поисках заброшенного бункера. Военные находят не только заветный бункер, но и странное существо, которому удалось выжить.
<p> В глухом лесу учёный по имени Хант, работающий над созданием преобразователя материи, набредает на заброшенный бункер, который, как ему кажется, скрывает какие-то тайны. Исследователь отправляется туда в сопровождении интернационального отряда бойцов. Спустившись в бункер, он понимает, что предчувствия его не обманули: подземное помещение оказывается ничем иным, как секретной лабораторией, в которой в годы войны ученые-нацисты ставили эксперименты по созданию суперсолдат. С этой целью людей вначале умерщвляли, а затем оживляли с помощью преобразователя материи и поля. Такие бойцы, способные обходиться без пищи и воды, могли с легкостью преодолевать любые расстояния и материализовываться в заданном месте, выполнять сложные задания, с которыми не сумел бы справиться даже хорошо подготовленный обычный солдат. Как вскоре обнаруживают участники экспедиции, именно такие зомби охраняют бункер, в который они имели неосторожность спуститься. </p>
<p>Чем же закончится остросюжетный хоррор, вы можете узнать, посмотрев онлайн фильм «Адский бункер» на нашем сайте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/278187.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/2085.html</link><category>друзья, любовь, музыка, шоубизнес, преодоление трудностей, отношения, соперничество, музыканты, дружба, карьера, конфликты на работе, лучшие друзья, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, студенты, успех, финансовые проблемы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Второй хор фильм 1940 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/2085.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Голливудский киномюзикл с участием любимца публики, блистательного танцора Фреда Астера. 
<p>Денни и Хэнк – лучшие друзья, их крепко связывают не только дружеские отношения, но и любовь к музыке. Парни играют в оркестре любимого колледжа, который, к слову сказать, не могут закончить уже семь лет. На одном из выступлений неразлучных трубачей ловит налоговый агент Эллен, которая по поручению шефа должна взыскать с парней задолженность, которая составляет астрономическую сумму. Эллен не знала, с кем связывается, и встреча с музыкантами закончилась для нее увольнением из налоговой.  Неунывающая парочка быстро смогла обернуть ситуацию в свою пользу – они приглашают Эллен на должность их менеджера. Задача девушки – организовывать выступления, договариваться с хозяевами заведений и концертных площадок, и, надо сказать, Эллен блестяще справляется со своими новыми обязанностями. Вскоре она прославилась как талантливый менеджер и была замечена в самом Нью-Йорке. Девушку приглашают работать на Бродвей. Но Эллен не забывает о своих подопечных и уговаривает своего нового босса прослушать парней на место в оркестре Арти Шоу. И приключения дуэта трубачей на этом только начинаются.</p>

<p>Рассказ о двух незадачливых музыкантах, которым вдруг улыбнулась фортуна, вы можете смотреть онлайн в фильме «Второй хор».</p></p><button formaction="https://pleer.video/2085.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/9133.html</link><category>музыка, преодоление трудностей, расставания, любовные треугольники, мечта, музыканты, отношения мужчины и женщины, ревность, таланты, аристократия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Венские вальсы фильм 1934 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/9133.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм великого режиссера о великом композиторе. Музыкальная биографическая мелодрама Альфреда Хичкока рассказывает нам о жизни короля вальсов Иоганна Штрауса. О юных годах Иоганна и о его взлетах и падениях вы можете смотреть онлайн в картине «Венские вальсы».
Иоганн Штраус-младший родился в семье композитора, и, как правило, в семьях, в которых царит атмосфера искусства, все знания передаются по наследству. Молодой Иоганн тоже пытается писать музыку, как и его отец, но может быть в силу неопытности его произведения пока никому не интересы.  Сам же Шан, как называют его в семье, влюблен в прекрасную девушку, дочь владельца одного из многочисленных венских кафе. Отцу девушки не по душе увлечение Шани. Он считает, что мужчина должен зарабатывать на жизнь более приземленной деятельностью, а уж написание музыки и вовсе занятие несерьезное. Однако фортуна вносит свои коррективы, и в один прекрасный день графиня Хельга фон Стал слышит игру юноши и дает ему шанс доказать всем, что Шани может написать вальс ничуть не хуже, чем его отец. Так появилась известнейшая работа Штрауса – вальс «Голубой Дунай».
Для самого короля ужасов Альфреда Хичкока это была необычная работа. «Венские вальсы» так и остался его единственным музыкальным фильмом.</p><button formaction="https://pleer.video/9133.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/9134.html</link><category>бандиты и гангстеры, погони, преступления, отношения отца и дочери, жертвы, поезд, исчезновения, преследования, золото и драгоценности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Номер семнадцать фильм 1932 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/9134.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Известные работы мэтров кинематографа уже изучены буквально по кадрам. Но еще интереснее смотреть те фильмы, с которых начиналась слава будущих великих режиссеров. Если хотите узнать, что снимал Хичкок в начале своей карьеры, начните смотреть онлайн «Номер семнадцать». Это детективная киноистория, несколько измененная режиссером для съемки. Случившееся ограбление детектив Бартон расследует уже давно. Но следов мало, и дело почти не движется. Однажды все же появляется надежда, что найти преступников удастся: Бартон появляется в странном старом доме номер семнадцать. Полуразрушенное здание на окраине города явно имеет отношение к тому, что случилось. И Бартон начинает исследовать версии. Не обходится дело и без местной красотки. Живущая по соседству девушка готова помочь детективу. Но рядом Ла-Манш, и удастся ли преступникам пересечь его до встречи с Бартоном, неизвестно. Несмотря на то, что это одна из первых работ Хичкока, в картине уже есть то, что определит последующий стиль этого великого киномастера.</p><button formaction="https://pleer.video/9134.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/9146.html</link><category>безответная любовь, любовь, провинция, свадьбы, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, отношения сотрудника и работодателя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жена фермера фильм 1928 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/9146.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вдовствующий пожилой фермер Самуэль Свитланд вновь решает жениться, и его выбор падает на трех соседок, живущих неподалеку от его усадьбы. Опасаясь поступить опрометчиво в выборе будущей спутницы жизни, герой берет в советчицы свою горничную Араминду, скромную девушку, живущую и работающую в его доме. Жениху невдомек, что Араминда давно тайно влюблена в него и готова пойти на все, чтобы очернить соседок и самой занять место невесты... Фильм «Жена фермера» является ранним произведением непревзойденного мастера ужасов Альфреда Хичкока. Работая еще в Британии, этот удивительный англичанин создает черно-белый немой фильм о любви в духе комедийных пьес. Совершенно нетипичная для него работа, тем не менее, заслуживает пристального внимания даже искушенного зрителя: немного театральная манера игры актеров и подачи сцен говорит о том, что фильм был снят на заре кинематографа. Фильм был неоднократно переснят, но оригинальная версия ленты «Жена фермера» теперь доступна для просмотра онлайн.

Фермер из британской глубинки Самуэль Свитленд уже не молод и успел овдоветь. Теперь он ищет себе новую женушку и пытается выбрать из трех милых женщин, живущих по соседству. Помогает ему сделать выбор скромная Араминда, работающая в его доме горничной. Она ему указывает на женские склонности характера той или иной избранницы и, конечно, сама довольно мила, что, в конце концов, не могут не заметить дамы ухажера.</p><button formaction="https://pleer.video/9146.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/31136.html</link><category>бандиты и гангстеры, заговоры, интриги, политика, преступления, преодоление трудностей, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, выбор, расследование, борьба за справедливость, разоблачение, аварии, преследования, несчастный случай, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Классный парень фильм 1936 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/31136.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Классический голливудский фильм о честных чиновниках, и, как ни удивительно, это вовсе не фантастика. Где служат государству честные парни, вы можете смотреть онлайн в фильме «Классный парень». Джон Грин попал в весьма неприятную автокатастрофу. Но в больнице он переживает вовсе не за свое здоровье, а за то, как там без него дела на службе. Ведь он очень ответственный чиновник в палате мер и весов. Но ему везет. Его сменщик Джонни Кэйв такой же честный и ответственный, как и сам пострадавший. Джон уверен, что его авария была спланирована Всемогущим Кевином, который хотел помешать его работе. Теперь молодому Кэйву придется самому разобраться в этой сложной схеме. Грин уверен, что покровительствует банде кто-то на самом верху, и волнует его только одно – уж больно вспыльчив Кэйв, может и до рукоприкладства дойти. Но главными «врагами» Джонни оказываются, в первую очередь, продавцы и владельцы складов, которые только и думают о том, как обвести наивных покупателей. Только на первый взгляд кажется, что их махинации не так уж заметны в бюджете огромной страны. Оказывается, подобные аферы приносят убытки, равные оборонному бюджету государства.</p><button formaction="https://pleer.video/31136.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/9126.html</link><category>интриги, политика, преодоление трудностей, похищения, журналисты, тайна смерти, расследование, загадки и тайны, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Иностранный корреспондент фильм 1940 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/9126.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Художественный фильм-мелодрама на военную тематику, созданный под чутким руководством Альфреда Хичкока. Фильм охватывает период расцвета нацистской диктатуры. В центре событий – журналист, отправленный в самое сердце Европы работать под прикрытием. Картину «Иностранный корреспондент» вы можете смотреть онлайн.
Редактор газеты «Нью-Йорк Глоб» Гарри Дэвенпорт всерьез обеспокоен растущим нацистским «кризисом» в Европе и отсутствием какой-либо информации о надвигающейся войне. Всеми силами он ищет храброго человека, который способен отправиться в самый центр нацизма и получить ответы на интересующие его вопросы. На пути ему встречается Джонни Джонс, которого Гарри назначает на должность иностранного корреспондента и дает ему псевдоним Хантли Хаверсток. Первым заданием репортера становится наблюдение за неким Стивеном Фишером, лидером всеобщей мировой партии. Журналист попадает на мероприятие, организованное в честь прибытия голландского дипломата Ван Меера. Но Ван Меер так и не попал на вечеринку, таинственно исчезнув. Фишер объявляет, что почетного гостя не будет, так как он отправился на политическую конференцию в Амстердам. Все так и есть, однако на этой самой конференции некто, замаскированный под фотографа, совершает покушение на дипломата и убивает его. Наш герой Хаверсток прыгает в автомобиль, чтобы отправиться в погоню за убийцей.</p><button formaction="https://pleer.video/9126.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/9104.html</link><category>любовь, преодоление трудностей, расставания, мечта, отношения, конфликты в отношениях, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, богачи, свидания, соблазнители</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Достать до луны фильм 1930 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/9104.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Роскошные интерьеры, великолепные наряды, миллионеры и красавицы, непередаваемая атмосфера праздника и романтики – это голливудская классика, на этот раз представленная фильмом «Достать до луны», который мы рекомендуем посмотреть онлайн. Кинокартина с легкостью перенесет вас в сороковые годы, наполненные юмором, превосходной музыкой, привлекательными мужчинами и изысканными женщинами. К тому же, в этой комедии дается ответ на извечный вопрос - как выйти замуж за миллионера? Очень просто! Но для начала нужно посмотреть фильм!
Вивьен Бентон очень хочет познакомиться с красавцем-миллионером Лари. Но он, как назло, не замечает девушку. Чтобы привлечь к себе внимание, Вивьен приходится идти ва-банк: она пробирается в кабинет Лари и благодаря женским уловкам получает приглашение на долгожданное свидание. Но получив желаемое, Вивьен не успокаивается – она устраивает скандал за скандалом, чем невообразимо выводит из себя своего ухажера. А после еще и умудряется сбежать от него. Но влюбленный не собирается так просто отпускать свою судьбу и отправляется в погоню за беглянкой.</p><button formaction="https://pleer.video/9104.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/417892.html</link><category>выживание в диких условиях, месть, преступления, провинция, сильные женщины, маньяки, страхи, убийства и убийцы, похищения, побег, человеческие пороки, убийцы, изнасилование</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Я плюю на ваши могилы фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/417892.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Кровавый криминальный триллер “Я плюю на ваши могилы” режиссера Стивена Монро - ремейк одноименного фильма 1978 года.
Главная героиня - молодая писательница Дженнифер - приезжает в захолустный городок и снимает дом в глухом лесу. Прознав об этом, банда отморозков заявляется к ней в дом и устраивает там настоящий дебош. Девушка обращается за помощью к местному шерифу, но он отказывает ей, ссылаясь на недостаток улик.
Впоследствии оказывается, что шериф в сговоре с той самой бандой, и теперь девушке приходится совсем худо: ее зверски насилуют и избивают всей толпой. А наигравшись, отморозки решают убить ее, чтобы замести следы.
Но девушка чудом избегает уготованной ей участи и скрывается из поля зрения озверевших преступников. Теперь ею движет только месть, и она будет страшнее всего, что насильники только могут представить в своих фантазиях. Каждый из них поплатится за свои злодеяния. Все они будут молить о смерти, как об избавлении от нечеловеческих мук. Но она не простит никого.</p><button formaction="https://pleer.video/417892.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/10256.html</link><category>свадьбы, шпионы, преодоление трудностей, настоящие мужчины, похищения, отношения, заложники, риск, героизм, отношения мужчины и женщины, расследование, преследования, спасение, миссия/цель/задание, частные детективы или сыщики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бульдог Драммонд в Африке фильм 1938 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/10256.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Приключенческая классика голливудского кинематографа. Хью Драммонд по прозвищу Бульдог – известный частный детектив, распутывающий самые сложные дела. Даже во время собственной свадьбы он отправляется в погоню за международным шпионом…
<p>Хью Драммонд – знаменитый частный детектив, который прославился расследованием самых загадочных и необычных дел. Теперь его карьерные успехи временно не имеют никакого значения, ведь Хью готовится к предстоящей свадьбе. Чтобы ничто не помешало праздничным планам, его невеста забрала у него оружие и даже брюки… Неожиданно становится известно, что шпион Ричард Лэйн похитил полковника, который может рассказать ему сведения о новом военном приборе. Оставив все дела, Хью вместе со своим другом и невестой отправляются спасать военного в Африку…</p>
<p>Бульдог Драммонд – персонаж серии популярных романов, которые выходили в Великобритании с 1920-х по 1950-е годы. Драммонд является предшественником другого культового персонажа – агента 007 Джеймса Бонда. Так же, как и Бонда, в кино его роль исполняли разные актеры в разное время. В этом фильме 1938 года роль Драммонда досталась Джону Ховарду, звезде фильма «Филадельфийская история».</p>
<p>Приглашаем поклонников захватывающих приключенческих детективов посмотреть онлайн фильм «Бульдог Драммонд в Африке».</p></p><button formaction="https://pleer.video/10256.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/32282.html</link><category>безответная любовь, безумные учёные, любовь, магия и волшебство, убийства и убийцы, зомби и живые мертвецы, похищения, любовные треугольники, отношения, человеческие пороки, борьба со злом, тайна смерти, убийцы, жестокость, любовь с первого взгляда, отношения мужчины и женщины, смерть, жертвы, перерождения, вуду, молодожены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Белый зомби фильм 1932 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/32282.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Культовый фильм ужасов, шедевр мирового кинематографа с легендарным Белом Лугоши в главной роли. Картина по праву считается одним из родоначальников распространенных сегодня хорроров про зомби. Ценителям жанра предлагаем посмотреть ленту 1932 года «Белый зомби» в нашем онлайн-кинотеатре.
  
<p>Молодые влюбленные Нил и Мадлен отправляются в романтическое путешествие. В качестве пункта назначения они выбирают последнее пристанище знаменитого художника Поля Гогена – остров Гаити. На корабле герои знакомятся с весьма изысканным и учтивым господином, месье Бомоном. По прибытии на остров влюбленные решают остановиться у него. Бомон влюбляется в Мадлен и делает всё, чтобы добиться взаимности. Когда девушка в очередной раз жестко отвергает его ухаживания, он решается на крайний шаг и обращается за помощью к практикующему вуду колдуну. Тот дает герою зелье, которое должно превратить Мадлен в зомби.</p></p><button formaction="https://pleer.video/32282.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/255394.html</link><category>бандиты и гангстеры, преступления, преодоление трудностей, страхи, мафия, риск, недоразумение, борьба за выживание, гангстеры, игры, оружие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>13 фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/255394.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Русская рулетка давно стала синонимом безрассудства. Жестокая игра на выживание легла в основу криминального триллера «13», который мы предлагаем смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. Режиссер картины Гела Баблуани сделал голливудский ремейк своей же картины, снятой в 2005 году. 
Безденежье толкнуло молодого электрика Винса в смертельную авантюру. Выдавая себя за другого, он преследует лишь одну цель – заработать. Парень становится участником тайного тотализатора криминальных группировок. Ему присваивают «счастливый» 13 номер и вкладывают в руку пистолет. Нажмет на курок быстрее других – останется жив. До следующего круга. Осознав, насколько все серьезно, Винс пытается объяснить владельцам безумного казино, что оказался здесь случайно, но ставки слишком высоки и выйти из игры он может, только победив в ней. Напряжение отдается звоном в ушах. Невольные дуэлянты застыли в ожидании сигнала и, возможно, собственной смерти. Но даже выигрыш не дает победителю гарантии, что его оставят в покое…</p><button formaction="https://pleer.video/255394.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/13394.html</link><category>безответная любовь, друзья, любовь, преодоление трудностей, инвалиды, расставания, любовные треугольники, отношения, поиск себя, выбор, взросление, конфликты в отношениях, обреченная любовь, отношения мужчины и женщины, потерянная любовь, романтические отношения, женщины, прошлое героя, наследство, врачи, бывшие</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бремя страстей человеческих фильм 1934 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/13394.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Бремя страстей человеческих» – экранизация одного из самых известных романов английского писателя Уильяма Сомерсета Моэма. Главную роль исполнила голливудская звезда Бетт Дэвис, чьи биографы настаивают на том, что именно она нарекла «Оскаром» награду Американской киноакадемии. Для неприметной на тот момент актрисы участие в драме Джона Кромуэлла стало стало прорывом в мир большого кинематографа. Роль своенравной официантки принесла ей первую из одиннадцати номинаций на заветную статуэтку, внешне напомнившей актрисе ее супруга Хармона Оскара Нельсона. Центральный мужской образ на экране воплотил Лесли Говард, будущий лауреат премии Венецианского фестиваля, наиболее известный по роли Эшли Уилкса из легендарных «Унесенных ветром» (1939). 

Филипу Кэри судьба смешала карты уже в самом начале жизненного пути. Мальчишка-сирота, хромой и никому не нужный, вынужден пробивать себе дорогу без посторонней помощи. Это очень непросто, однако испытания закаляют его характер и волю.</p><button formaction="https://pleer.video/13394.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/9135.html</link><category>жульничество и аферы, любовь, смена жизненных приоритетов, измена, деньги, отношения, человеческие пороки, моря и океаны, выбор, отношения мужа и жены, ревность, бедняки, финансовые проблемы, поездки, наследство, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Богатые и странные фильм 1931 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/9135.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>У богатых, как известно, свои причуды. Именно на этом и сыграл маэстро кинорежиссуры Альфред Хичкок. Его фильм «Богатые и странные», который можно посмотреть онлайн, снят в истинном духе Хичкока. Начало – легкое, с юмором. За таким началом даже предположить невозможно всю глубину сюжета и важность каждой детали. Но Хичкок не был бы непревзойденным мастером, если бы даже из приключенческой мелодрамы не создал психологический шедевр. Так что удовольствие от просмотра гарантировано!
Фред и Эмили жили как любая супружеская пара – с маленькими радостями и горестями. Но внезапно они получили наследство. Теперь можно и пошиковать. Оказавшись обладателями внезапного богатства, супруги решают отправиться в круиз, чтобы получить свою порцию приключений. Но они начались вовсе не так, как рассчитывала чета. Все началось с флирта между капитаном корабля и Эмили. Об адюльтере жены Фред, разумеется, узнает. Это развязывает ему руки. И вот уже оба супруга запутались в своих чувствах и желаниях. Но рано или поздно все разногласия придется разрешить.</p><button formaction="https://pleer.video/9135.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/432747.html</link><category>бандиты и гангстеры, неудачники, работа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, настоящие мужчины, романы на работе, телохранители, гангстеры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Телохранитель фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/432747.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Криминальная драма о перевоспитавшемся гангстере, его неотступном прошлом и проблеме выбора. Фильм стал дебютной режиссерской работой оскароносного Уильяма Монахэна, сценариста кинохитов «Отступники», «Совокупность лжи», «Царство небесное». Роль прижатого к стенке бандита исполнил обладатель «Золотого глобуса» Колин Фаррелл, прославившийся благодаря картинам «Особое мнение», «Телефонная будка», «Залечь на дно в Брюгге». Его замкнутую возлюбленную сыграла Кира Найтли, а в образе мафиозного босса предстал Рэй Уинстон («Холодная гора», «Генрих VIII»). Чисто английская атмосфера создана усилиями двукратного лауреата премии «Оскар», оператора Криса Менгиса. Любителям британского кино и гангстерских историй рекомендуем посмотреть фильм «Телохранитель» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Уважаемый в своих кругах бандит Митчелл выходит из тюрьмы, твердо решив завязать с криминальным прошлым. Он становится телохранителем для красивой, но нелюдимой кинозвезды, уставшей от назойливых папарацци. Постепенно между ними зарождается чувство, но бандиту, даже бывшему, сложно надеяться на спокойную жизнь. Местный король преступности не поскупится на убеждения, чтобы вернуть ценного подчиненного. А столкнувшись с упрямым отказом, он позаботится о мести.</p><button formaction="https://pleer.video/432747.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/529.html</link><category>заговоры, преступления, тайные общества, шпионы, убийства и убийцы, риск, жестокость, разоблачение, борьба за выживание, знакомства, преследования, поездки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>39 ступеней фильм 1935 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/529.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм мастера ужасов, режиссера Альфреда Хичкока. Экранизацию романа Джона Бакена «39 ступеней» теперь можно смотреть онлайн. Сюжет фильма о канадце, приехавшем в Великобританию, снят в Шотландии, где Хичкок снимал многие свои фильмы. Несмотря на то, что фильм британский, он является общественным достоянием США. 

Ричард Хэнни знакомится с Анабэллой Смит в Лондонском театре вскоре после того, как он приезжает из Канады в Англию. В театре происходит перестрелка, и Анабэлла просит Ричарда проводить ее в номер. Там она рассказывает ему, что она шпионка и выдает несколько секретов. В том числе она упоминает о 39 ступенях, не вдаваясь в глубокие подробности. Той же ночью девушка врывается в комнату Ричарда с ножом в спине и просит бежать. Анабелла умирает на его руках, и мистер Хэнни спешно едет в Шотландию. Там он скрывается от преследований полиции, поскольку теперь все считают, что он убийца. Ричард пытается разгадать тайну 39 ступеней, чтобы снять с себя подозрения.</p><button formaction="https://pleer.video/529.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/17418.html</link><category>интриги, любовь, предатели, преступления, преодоление трудностей, отношения, выбор, преступление и наказание, конфликты в отношениях, отношения мужчины и женщины, расследование, ревность, романтические отношения, преследования, прошлое героя, обман, воровство</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Алжир фильм 1938 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/17418.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Эта драма 1938 года рассказывает нам о жизни обаятельного преступника Пепе ле Моко, его роль исполняет харизматичный Шарль Буайе. Историю о незаурядном человеке, внутреннюю свободу которого не может поработить даже закон, рекомендуем вам смотреть онлайн в картине «Алжир».
Пепе ле Моко – печально известный вор, специализирующийся на драгоценностях. После удачно проведенного дела Пепе приходится скрываться от полиции в Алжире, а именно в старом районе Касбахе. В этом краю свои законы, и Пепе понимает, что до тех пор пока он там, он может не переживать о своей безопасности. Однако такой вольной птице, как Пепе, со временем становится все тяжелее отсиживаться на этом краю земли, он все чаще вспоминает свою веселую, беззаботную жизнь на улицах Парижа. Не спасает его даже общество прекрасной дамы Инеи, он начинает ее презирать и пренебрегать ее обществом. У самого Пепе есть враг, детектив Слиман, который только и ждет, когда его «подопечный» покинет укрывающие его переулки Касбаха. Но тут в жизни Пепе появляется прекрасная дама Габи, которая завоевывает его сердце и начинает вершить совсем другую историю его жизни.</p><button formaction="https://pleer.video/17418.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41459.html</link><category>бандиты и гангстеры, заговоры, отцы и дети, секретные агенты, шпионы, отношения, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, студенты, депрессия, прошлое героя, миссия/цель/задание, разговоры, КГБ, помутнение рассудка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вынос тела фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41459.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Что останется от человека, лишенного сердца и души? Да, только тело – пустая оболочка, которая протянет отпущенный ей срок, ведь наша физическая составляющая гораздо крепче, чем зыбкая душевная организация. Режиссер Валерий Лонской показывает страшные вещи на фоне обычной квартиры и, на первый взгляд, обычной жизни двух людей – внука и деда. Однако жизнь и того, и другого оказалась покалечена благодаря общественному строю.
<p>В обычной квартире живут двое – внук и дед. Дело происходит в постсоветский период. Внук учится в университете, а дед борется со своими призраками – бывший чекист, побывавший в лагерях и переживший войну, никак не может прийти в себя и свыкнуться с новой жизнью. Единственная радость – найти изменника Родины и выжать из него признания. Что делать внуку в такой ситуации? Попробовать поставлять «клиентов» своему деду...</p>
<p>Фильм «Вынос тела» рекомендуется посмотреть онлайн тем, кто задумывается о перипетиях жизни и философском контексте. </p></p><button formaction="https://pleer.video/41459.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/29411.html</link><category>друзья, заговоры, интриги, короли и королевы, мечи и шпаги, погони, смена жизненных приоритетов, тюрьма, преодоление трудностей, настоящие мужчины, борьба за власть, побег, дружба, героизм, лучшие друзья, отношения между братьями, спасение, драки, аристократия, враги или вражда, исторические события, близнецы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Железная маска фильм 1929 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/29411.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Оскароносец Дуглас Фэрбенкс, второй супруг легендарной Мэри Пикфорд, блиставший в фильмах 20-х годов прошлого столетия («Три мушкетера», «Укрощение строптивой», «Черный пират», «Мистер Робинзон Крузо», «Багдадский вор»), - в экранизации романа Александра Дюма отца. Мы от души советуем всем киноманам не пропускать возможность посмотреть уникальный, в прямом смысле слова, раритетный фильм «Железная маска» онлайн. 

Людовик XIII c волнением ожидает появления на свет наследника, но супруга рожает двойню. Как быть со вторым мальчиком? Ведь трон должен занять лишь один. Лицо близнеца Людовика XIV скрывается под маской, а сам он на долгие годы становится узником Бастилии. О его существовании известно лишь немногим, в число которых попадают и мушкетеры, которые планируют освободить Филиппа (так зовут несчастного), чтобы он стал правителем Франции вместо своего нечистого на руку брата. На пути мушкетеров встают сильные мира сего, которым крайне невыгодно это разоблачение. Атосу, Портосу и Арамису придется вступить в неравный бой и побороться за справедливость, ну а доблестный д’Артаньян будет помогать друзьям.</p><button formaction="https://pleer.video/29411.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/27209.html</link><category>безответная любовь, любовь, магия и волшебство, шоубизнес, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, отношения мужчины и женщины, ревность, звезды, обман, сверхспособности, певица или певец, медиумы или экстрасенсы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Свенгали фильм 1931 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/27209.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Эта американская кинокартина 1931 года с элементами ужасов и драмы посвящена образу, который стал с течением времени нарицательным, образу злодея, который манипулирует другими против их воли. Написанный в 1894 году Дж. Дю Мюреем роман «Трилби» послужил сюжетной основой фильма «Свенгали», который можно посмотреть онлайн. Свенгали – это гипнотизер, который своими способностями заставляет главную героиню красиво петь. Трилби О'Феррэлл – еще юная певица, но хочет петь на сценах всего мира. И Свенгали помогает ей. С помощью гипноза он внушает героине удивительную силу и красоту искусства пения. Трилби великолепно поет, дает много концертов и постоянно гастролирует. Но Свенгали боится потерять ее, поэтому постоянно держит девушку в состоянии гипноза. Сможет ли она «спастись» от своего мага-волшебника, и как это сделать? Пока Трилби рада успеху, но в редкие моменты сознания она понимает, что смертельно боится своего учителя. А он боится потерять ее, поэтому готов демонстрировать свою силу постоянно. Искусство и любовь – до сих пор рецепт единства не найден. И сможет ли Свенгали рассчитывать на взаимные чувства испуганной певицы, неизвестно.</p><button formaction="https://pleer.video/27209.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/279043.html</link><category>бандиты и гангстеры, друзья, запретная любовь, любовь, семья, шпионы, убийства и убийцы, настоящие мужчины, отношения, выбор, риск, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, женщины, агенты под прикрытием, жертвы, совпадения, перестрелки, миссия/цель/задание, взрывы, воры в законе</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Три дня в Одессе фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/279043.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Детективная история рассказывает о любви на фоне противостояния советской милиции и иностранных агентов разведки. В Одессу с очень важным заданием прибывает московский милиционер Влад Кольцов. Ему поручено найти и получить в свое распоряжение секретную картотеку с именами всех иностранных агентов, работающих на территории СССР. По предварительной информации, она может находиться у местного криминального авторитета Михаила по кличке Виртуоз. Также известно, что за документами охотятся сотрудники румынской разведки. Заручившись поддержкой своего давнего друга Алексея Казарина, доблестный милиционер решает брать штурмом жилище Виртуоза. 
<p>Накануне операции Алексей знакомит Влада с прекрасной девушкой Майей, которая очаровывает его. Получив досье на всех членов семьи Виртуоза, Влад обнаруживает, что Майя – племянница преступника.</p>

<p>Картину «Три дня в Одессе», поставленную известным телеведущим Алексеем Пимановым («Человек и Закон»), можно смотреть онлайн прямо сейчас на нашем сайте.</p></p><button formaction="https://pleer.video/279043.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/87819.html</link><category>жизнь, любовь, притяжение противоположностей, свадьбы, сильные женщины, расставания, настоящие мужчины, любовные треугольники, отношения, выбор, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, романтические отношения, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Порочные связи фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/87819.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>История о двух одиноких людях, которые встречаются на свадьбе общих друзей и начинают яркий роман. Их отношения кажутся идеальными, пока на обнаруживается тёмное прошлое обоих влюблённых.
<p>Тридцатилетний мужчина скучает на свадебной вечеринке и предлагает выпить бокал шампанского подружке невесты. Девушка оказывается не против с ним поболтать и пофлиртовать. История их встречи – типичный сюжет знакомства на свадьбах. Разговорившись, герои понимают, что могут обсуждать друг с другом что угодно – они говорят о церемонии, вечеринке, гостях, молодожёнах, а ещё о самих себе и своём прошлом. Оказывается, у этих двоих много общего – устремления, мечты, мысли. Постепенно становится понятно, что они уже встречались раньше и что когда-то их связывало нечто большее, чем светская вежливость…Старое чувство напоминает о себе, и они отправляются вместе в отель. Суждено ли им остаться вместе теперь, годы спустя после прошлой попытки? Почему они не смогли сохранить отношения в прошлый раз? </p>
<p>Приглашаем поклонников тонких и остроумных мелодрам посмотреть онлайн фильм «Порочные связи», где главные роли сыграли Аарон Экхарт и Хелена Бонэм Картер. </p></p><button formaction="https://pleer.video/87819.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/279563.html</link><category>жизнь, преображения, смена жизненных приоритетов, терроризм, преодоление трудностей, убийства и убийцы, мечта, отношения, психологические травмы, потеря близких, жертвы, спасение, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Полет длиною в жизнь фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/279563.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Американская драма «Полет длиною в жизнь» показывает, как меняется мировосприятие человека после пережитой трагедии. У вас есть замечательная возможность смотреть этот до боли трогательный фильм в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас.
Авторы фильма «Полет длиною в жизнь» пытаются ответить на такие глубинные общефилософские вопросы, как «что есть жизнь и смерть?», «что случится после смерти?» и «в чем смысл нашего существования?» Порой ударяясь в бытовое философствование, они все же предлагают довольно любопытный ответ на один из перечисленных выше вопросов. Обильно используя метафоры и символы, они так рассказывают историю выживания, что она превращается почти в притчу. 
Несколько секунд кардинально изменили жизнь десятка людей. Они выжившие в террористическом акте, который произошел одним солнечным днем в оживленном ресторане. Герои фильма, потеряв близких и родных, уцелев в такой страшной ситуации, по-новому смотрят на все вокруг, иначе воспринимают мир и по-другому видят свое место в нем.</p><button formaction="https://pleer.video/279563.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/417879.html</link><category>выживание в диких условиях, твари, преодоление трудностей, страхи, убийства и убийцы, борьба со злом, монстры, амнезия, жестокость, жуткие твари, потеря памяти, демоны, борьба за выживание, исчезновения, преследования, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Спуск 2 фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/417879.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Продолжение спелеологического фильма ужасов о странных обитателях пещеры в горах Аппалачи. Саре удалось спастись и найти выход. Она выбегает на дорогу, где девушку подбирает местный житель Эд Освальд и сразу отправляет ее в больницу. Сара пережила жуткий стресс, и ее память отказывается служить ей. Шериф находит на одежде девушки кровь одной из ее коллег по группе, и решает, что вторая девушка тоже, возможно, жива. В страшную пещеру отправляется поисково-спасательная группа. Шериф приглашает в свой отряд трех профессиональных спелеологов и берет с собой Сару. Оказавшись в пещере, девушка вдруг вспоминает все, что с ней приключилось. Ее охватывает паника, и Сара убегает от своих спасителей. Теперь шерифу предстоит искать не только потенциально выживших, но и Сару, которая совсем потеряла контроль над собой.  Впереди спасательную группу ждет еще обрушение свода и, конечно, встреча с обитателями пещеры, о которых никто из них не подозревает. «Спуск 2» снова заставит зрителя пережить настоящий ужас. Фильм не рекомендуется смотреть онлайн тем, кто страдает клаустрофобией.</p><button formaction="https://pleer.video/417879.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/161095.html</link><category>работа, свадьбы, семья, сильные женщины, одиночество, расставания, отношения, женская дружба, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения родителей и детей, романтические отношения, старики, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дневной поезд фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/161095.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Почему так часто взрослые, интеллигентные, внешне привлекательные люди не могут завести семью и живут в одиночестве? Быть может, привыкли к такому образу жизни, их это вполне устраивает. Ведь они потратили уже слишком много душевных сил, чтобы стать самодостаточными личностями, и теперь поздно что-то менять. Она – героиня Маргариты Тереховой. Работает в патентном бюро, обсуждает свои проблемы с подружками-ровесницами, устало препирается с матерью. Живет в Ленинграде. Он – герой Валентина Гафта. Бывший спортсмен, остроумен, внимателен, хотя и немного нерешителен. Москвич. Обоим за сорок. Обеспокоенные личной жизнью своих великовозрастных детей матери мечтают их поженить. И дневной поезд привозит жителя столицы к берегам Невы. Чаепития, прогулки, долгие беседы – вроде бы все идет по плану. Он старательно ухаживает, она непринужденно улыбается. Однако за всем этим стоит пустота. Мужчина чувствует, что его постоянно оценивают, а он не может соответствовать этим придуманным идеалам. Да женщина и сама не горит желанием «прыгать в последний вагон».

Прекрасные диалоги, эмоционально точная актерская игра, потрясающая музыка Алексея Рыбникова – смотреть онлайн фильм «Дневной поезд» советуем всем ценителям классики советского кинематографа.</p><button formaction="https://pleer.video/161095.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/417795.html</link><category>животные, музыка, преодоление трудностей, конфликты на работе, театральная постановка, охотники, творчество и творцов</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пиф-паф, ой-ой-ой фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/417795.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Пиф-паф! Ой-ой-ой!» — забавный советский мультфильм, состоящий из пяти вариаций на тему знаменитого шуточного стихотворения о стрельбе по зайцу. Маленьких детей может отпугнуть темная картинка, но ребятам постарше должно понравиться. Мы рекомендуем вам всем вместе начать смотреть онлайн мультфильм «Пиф-паф! Ой-ой-ой!» в нашем интернет-кинотеатре.
Драма, оперетта, детский утренник, экспериментальная постановка и опера — вот те пять вариаций одного произведения, а именно, детского стихотворения «Пиф-паф! Ой-ой-ой!», которые мы увидим на экране. Драматический режиссер всем недоволен, придирается ко всем актерам от кукушки до охотника. Заяц не должен прыгать, ведь в тексте ясно написано: «Вышел погулять…» В оперетте к числу известных персонажей добавляется и очаровательная зайчиха, а охотник облачается в таинственный плащ и элегантный цилиндр. Детский утренник традиционным образом превращается в бардак, а экспериментальная постановка представляет собой театр теней под аккомпанемент электрогитар.</p><button formaction="https://pleer.video/417795.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/81429.html</link><category>интриги, музыка, новички, преодоление трудностей, мечта, отношения, актеры, недоразумение, театральная постановка, коллектив (команда), песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лев Гурыч Синичкин фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/81429.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Дмитрий Ленский - писатель, актер и переводчик - создал водевиль «Лев Гурыч Синичкин», основанный на французском произведении. Водевиль был популярен в эпоху кино и, конечно, был экранизирован. Впервые это произошло в 1956-м, а позже и в 1974 году, когда режиссер Александр Белинский уже прославился работой «12 стульев». В ролях задействованы одни из самых популярных актеров СССР: здесь и Миронов, и Мордюкова, и Табаков, и другие. Восхитительную музыкальную комедию «Лев Гурыч Синичкин» теперь можно смотреть онлайн всей семьей.
Лизочка Синичкина, молодая и талантливая актриса, дебютирует в драме. Ее отец Лев Гурыч Синичкин искренне заботится о дочери и хочет, чтобы она блистала в главной роли. Однако местный театр отличается вовсе не провинциальными нравами, и молодой актрисе и ее отцу приходится столкнуться с ужасным сопротивлением со стороны труппы. Местная примадонна (премьерша) вовсе не хочет, чтобы лавры доставались какой-то молодой выскочке и делает все возможное, чтобы убрать ту со сцены и опозорить.</p><button formaction="https://pleer.video/81429.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/474420.html</link><category>короли и королевы, магия и волшебство, преодоление трудностей, сказочный мир, отношения отца и дочери, младенцы, особняки или замки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Румпельштильцхен фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/474420.jpg"></figure></header><p>Увлекательный, необычный и красивый отечественный мультфильм, поставленный по одноименной сказке всемирно известных братьев Гримм. Сюжет фильма рассказывает о молодой девушке, которая, попав в отчаянное положение, прибегает к услугам старого карлика-волшебника, но тот просит у нее непомерно высокую цену - ее первенца. Мультфильм замечательно подойдет для дружного семейного вечера, поэтому не откажите себе в удовольствии смотреть онлайн «Румпельштильцхен».
Жила-была очень красивая девушка, и была она дочерью очень хвастливого мельника. Тот рассказал молодому король Фреду, что его дочь умеет превращать солому в золото. На что король ответил, что если это действительно так, то он женится на его дочери, но если мельник ему соврал, то не сносить ему головы. Опечаленная судьбой отца девушка всю ночь молится в своей комнате, чтобы превратить солому в золото. И вот на ее мольбы является отвратительный карлик, который обещает помочь, если будущая королева согласится в качестве цены отдать ему своего первого сына. Девушка соглашается, о чем потом горько пожалеет…</p><button formaction="https://pleer.video/474420.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/788463.html</link><category>друзья, животные, компьютеры / ИТ / ПО, дружба, кошки, грызуны, враги или вражда</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мышка.ру фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/788463.jpg"></figure></header><p>Трогательный, красивый и добрый детский мультфильм Анны Колозян о том, как, спасаясь от кота, настоящая мышка заводит дружбу со своей компьютерной «родственницей». 

Жила-была одна очень находчивая мышка, которая очень любила сыр. И вот в очередной раз она стащила из-под самого носа у кота кусочек сыра и отправилась в норку, чтобы посмаковать свой обед. Но не тут-то было! Кот ее заметил и, конечно же, пустился в погоню. Куда же теперь спрятаться несчастной мышке? До норки бежать еще далеко, а кот уже вот-вот нагонит. Решила мышка юркнуть на стол. И каково же было удивление нашей героини, когда там она нашла свою подружку, похожую на нее компьютерную мышку. Вместе героиням удалось одурачить кота и здорово повеселиться! Если вы ищете веселый и интересный мультфильм, который зарядит вас позитивом на весь день, то смотреть онлайн «Мышка.ру» – отличное решение.</p><button formaction="https://pleer.video/788463.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045398.html</link><category>азартные игры, привидения, человеческие пороки, психологические расстройства, карточные игры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пиковая дама фильм 2006 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045398.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Интересный и увлекательный короткометражный мультфильм, который в вольной форме повторяет сюжет знаменитой оперы «Пиковая дама», поставленной по одноименному и не нуждающемуся в представлении произведению А.С. Пушкина. Режиссером картины выступил мультипликатор Дмитрий Наумов. Необычная анимация, великолепное музыкальное сопровождение и захватывающий сюжет не дадут вам оторваться от экрана. Мультфильм одинаково понравится как взрослым, так и детям, поэтому не откажите себе в удовольствии, смотреть онлайн «Пиковую даму».
Главный герой – молодой пылкий юноша Герман, истовый картежник, которому не дают покоя слухи о некоей графине, которая узнала тайну трех всегда выигрывающих карт и таким образом смогла обмануть судьбу. Герман решает узнать этот секрет во что бы то ни стало. Как ни странно, графиней оказывается бабушка Лизы – девушки, в которую наш герой страстно влюблен. Однако, пойдя на поводу у своей одержимости, он теряет и любовь, и свободу, и рассудок…</p><button formaction="https://pleer.video/1045398.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/474419.html</link><category>жизнь, медведи, взросление, дети, отношения матери и сына, отношения родителей и детей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тихая история фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/474419.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Милый, трогательный и очень добрый мультфильм, который придется по душе самым маленьким зрителям. Режиссером фильма стал талантливый российский мультипликатор Алексей Демин, который был номинантом Каннского кинофестиваля в категории «Лучший короткометражный фильм». Прекрасная необычная анимация, яркие характеры и увлекательные приключения не дадут вам и вашим детям оторваться от экрана. Не откажите себе в удовольствии смотреть онлайн «Тихую историю».
В детстве мир кажется нам огромным и удивительным. Каждый цветок поражает нас до глубины души, каждая бабочка не дает отвести от себя глаз. Вот и маленький медвежонок, который только что появился на свет, под присмотром своей любящей мамы начинает делать первые шаги. Он сталкивается с интересными и опасными растениями и животными, находит верных друзей, пускается в довольно рискованное путешествие – и все это, чтобы понять, насколько удивителен и многообразен мир вокруг нас. Однако в самом конце наш малыш снова прижимается к маме и понимает для себя ценность дома…</p><button formaction="https://pleer.video/474419.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/578916.html</link><category>животные, природа, путешествия, преодоление трудностей, моря и океаны, дружба, сказочный мир, дети</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Приливы туда-сюда фильм 2010 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/578916.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательный и очень оригинальный мультфильм талантливого российского мультипликатора Ивана Максимова. За необычное абсурдистское изображение реальности и в то же время большую психологическую глубину работ Максимов был высоко оценен критиками по всему миру. Данный мультфильм рассказывает о двух небольших поселениях на берегу, которые становятся постоянными жертвами приливов и отливов. Если вы ищете оригинальный авторский мультфильм, то смотреть онлайн «Приливы туда-сюда» - это именно то, что вам нужно.
Мультфильм «Приливы туда-сюда» является логическим продолжением картин «Ветер вдоль берега» и «Дождь сверху вниз». Опять главным и самым необычным для героев становится погода, которая как будто живет по собственным, никому неведомым законам. На этот раз создатель мультфильма рассказывает нам о двух деревушках. Если в одной – прилив, то в другой сразу же отлив. То воды много, и она затапливает все вокруг, то ее так мало, что для рыбалки приходится идти пару километров. Но несмотря на совершенно удивительную погоду, жители, кажется, совершенно к ней привыкли…</p><button formaction="https://pleer.video/578916.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/573620.html</link><category>короли и королевы, неудачники, преодоление трудностей, актеры, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Бедный Йорик фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/573620.jpg"></figure></header><p>Замечательный, добрый и трогательный мультфильм, который с неожиданной стороны раскрывает знаменитую фразу Гамлета, принца Датского. Режиссером фильма стал талантливый мультипликатор Сергей Гордеев, создатель «Смешариков» и «Горы самоцветов». Если вы ищете увлекательный и нескучный мультик, который поднимет вам настроение, то смотреть онлайн «Бедный Йорик» станет самым правильным решением.
Когда Гамлет держит в руках череп бедного Йорика, то никому из нас не приходит в голову подумать, где же находится его тело. А зря! Ведь тело принадлежит скелету средних лет, который ведет совершенно обычную загробную жизнь. Более того, наш герой работает артистом в театре, и голова ему очень-очень нужна, ведь без нее все выступление может сорваться. В итоге, скелет, а точнее его тело, отправляется на поиски пропавшей головы, влипая тем временем во всевозможные неприятности. Голову необходимо найти до вечера, ведь именно тогда состоится большой и важный концерт! Однако впереди еще много неразгаданных загадок…</p><button formaction="https://pleer.video/573620.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/406145.html</link><category>природа, одиночество, преодоление трудностей, рыбы, моря и океаны, мутанты, волшебные существа, рыбалка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ветер вдоль берега фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/406145.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Необычный, немного абсурдный мультфильм обладателя «Золотого медведя» Берлинского кинофсетиваля, выдающегося российского аниматора и режиссера Ивана Максимова. Глубокие, вдумчивые и пронзительные работы автора завоевали восторженные похвалы критиков и зрителей, а также международное признание. Если вы ищете красивый и глубокий мультфильм, который одинаково интересно будет смотреть взрослым и детям, то смотреть онлайн «Ветер вдоль берега» – это ваше решение!
Действие мультфильма разворачивается в черно-белом мире, где жителям прибрежной деревушки не дает покоя ужасный ветер. Чтобы рыбачить на реке, несчастным рыбакам приходится привязывать себя веревками, птицы не могут справиться с ветром и летят в обратном направлении, а детская песочница растянулась на несколько километров. Жители деревушки, кажется, уже привыкли к подобной погоде и не жалуются, но вот ветер ненадолго стихает… И чтобы вы думали? Вместо того, чтобы радоваться внезапной перемене погоды, жители понимают, что уже настолько привыкли к своему ветру, что не хотят с ним расставаться…</p><button formaction="https://pleer.video/406145.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/438228.html</link><category>жизнь, природа, счастье, собаки, дети, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дождь сверху вниз фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/438228.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Прекрасный и загадочный короткометражный мультфильм талантливейшего режиссера и мультипликатора Ивана Максимова. Редкие, необычные и очень лиричные работы Максимова отметили не только у нас, но и за границей. Любимец критиков Максимов является обладателем «Золотого медведя» Берлинского кинофестиваля. Если вы ищете добрый и одновременно очень необычный мультфильм, который будет одинаково интересно смотреть взрослым и детям, то смотреть онлайн «Дождь сверху вниз» – это именно то, что вам нужно!
Сюжет мультфильма «Дождь сверху вниз» является к некотором роде продолжением «Ветра вдоль берега», в котором погода снова выступает главным героем. И если в предыдущем творении странных и совершенно умилительных жителей, живущих у реки, сносит ветром, то в новом – мочит дождем. Черно-белая картинка поражает всеми цветами радуги, и красное платье девочки выглядит особенно прекрасным в этом оформлении. Талантливейший по содержанию, оформлению и подаче мультфильм – редкого качества работа.</p><button formaction="https://pleer.video/438228.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/790398.html</link><category>друзья, провинция, одиночество, расставания, дружба, ангелы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Аркадия фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/790398.jpg"></figure></header><p>Встреча с ангелом – это то, чего многие люди ждут всю жизнь. И одновременно это то, чего многие боятся. Посмотрите онлайн мультфильм «Аркадия», чтобы понять, какое развитие событий возможно, если вы действительно повстречались в этой жизни с ангелом. Российский мультфильм 2001 года был нарисован как необычная детская история о том, что в жизни возможны чудеса любого рода. Так, одинокая деревенская женщина неожиданно встречает в своем доме ангела. От него она узнает некоторые события из своей будущей жизни и также вспоминает то, что уже казалось забытым. Интересные беседы нравятся главной героине, и она старается как можно лучше обходиться с неожиданным гостем. Но однажды ангел все же улетает, и это позволяет задуматься обо всех прожитых годах, обо всех поступках и мыслях. Философская мультипликационная сказка понравится детям школьного возраста, а взрослые смогут вместе с ангелом подумать, что еще они хотят сделать для своих близких. История искренняя и нежная, как и другие мультфильмы В. Байрамгулова.</p><button formaction="https://pleer.video/790398.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/931158.html</link><category>любовь, измена, любовные треугольники, отношения мужа и жены, ревность, семейный конфликт, ссоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Простая история фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/931158.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Мультфильм посвящен неисчерпаемой теме семейных отношений. Анимация была создана в 2003 году режиссером Агамурадом Амановым. 
Герои мультфильма - вполне благополучная семейная пара. Со стороны это идеальная семья, где готовятся вкусные обеды, где муж и жена целуют друг друга каждый день при встрече и расставании. Но тем не менее, каждое утро, как только супруг уходит на работу, женщина бежит к другому. Другой - это обнаженная статуя мужчины, которая красуется недалеко от дома. Как всегда, находятся «доброжелатели», и старушка-соседка спешит сообщить о своих наблюдениях мужу влюбленной женщины. Разъяренный отелло берет ружье и разносит на кусочки своего каменного соперника. В доме после бурной ссоры восстанавливаются мир и покой. Но ненадолго. На месте былой скульптуры появляется статуя женщины… 
Надеемся, что мультфильм «Простая история» заставит улыбнуться взрослых зрителей, и они приятно проведут время на нашем сайте. Удачного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/931158.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41298.html</link><category>магия и волшебство, счастье, добрые дела, писатели, дружба, сказочный мир, волшебные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лукоморье. Няня фильм 2000 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41298.jpg"></figure></header><p>Красивый, интересный и добрый детский мультфильм, который рассказывает маленьким зрителям любимые сказки Пушкина. Режиссером этой картины стал талантливый мультипликатор Сергей Серегин, создатель сериала «Тайна Сухаревой башни». Если вы ищете добрый и трогательный детский короткометражный мультфильм, то смотреть онлайн «Лукоморье. Няня» станет вашим самым правильным решением, ведь данная картина понравится как детям, так и взрослым!
Все мы в детстве любили, чтобы бабушка или няня рассказывала нам сказки. Ее добрый, мягкий и монотонный голос уносил нас в чудесную волшебную страну, где любое чудо могло стать явью. Вот и у Александра Сергеевича Пушкина была любимая няня Арина Родионовна, чьи сказки во многом сформировали личность будущего великого драматурга. Уютным зимнем вечером няня садилась у окошка и рассказывала маленькому Пушкину те самые истории, которые впоследствии превратились в знаменитые строчки «У Лукоморья дуб зеленый…». У маленьких зрителей есть прекрасная возможность увидеть эти сказки воочию.</p><button formaction="https://pleer.video/41298.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1044775.html</link><category>компьютеры / ИТ / ПО, борьба со злом, монстры, дети, хобби, увлечения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Трикстер фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1044775.jpg"></figure></header><p>Короткометражный мультфильм «Трикстер» создан на студии «Мастер-фильм» в 2003 году режиссером  Михаилом Лисовым. Анимация, участвовавшая в конкурсной программе фестиваля Суздаль-2004, повествует о любопытной и немного странной девочке Даше, жизнь которой неразрывно связана с компьютером. 
Если Алиса из Зазеркалья, начитавшись сказочной фантастики, попала в свой придуманный мир, то девочка Даша ушла от действительности благодаря тому, что сидела сутками в вирте. Компьютерные игры стали незаметно ее второй жизнью, и однажды, увлекшись игрой в монстры, Даша умудрилась стать участницей виртуальных событий. Вирус Троян заманил геймершу к себе, и теперь его цель выманить у девочки важный пароль. Сражаться придется Даше не на клавиатуре, а самой - и с кривыми зеркалами, и с отвратительными агрессивными монстрами, и с другими странными существами. Не победив их и не уничтожив коварного Трояна, она никогда не вернется обратно домой. Ох, уж эта виртуальность!
Посмотреть онлайн этот красочный мультфильм мы приглашаем в наш кинотеатр зрителей всех возрастов. Уверены, вы не пожалеете!</p><button formaction="https://pleer.video/1044775.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/540825.html</link><category>борьба с системой, друзья, животные, преображения, природа, дружба, грызуны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шамбала фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/540825.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Очаровательный детский мультфильм Андрея Колпина о милом бобре, который очень любил вытачивать своими зубами различные деревянные безделушки. Соплеменники не поддерживали бобра за это «глупое» занятие, но герой все-равно не сдавался и упорно занимался любимым делом. К чему это привело и чем обернулось – смотрите в забавном и добром мультфильме «Шамбала». Наш кинотеатр предоставляет вам отличную возможность посмотреть его онлайн и в хорошем качестве. 
В одной далекой бобриной деревне все бобры занимаются одним делом: точат зубами деревья и строят из них свои жилища. Однако есть среди них и «белая ворона»: одинокий бобр, который не хочет подчиняться общему правилу. Круглыми сутками напролет он занимается своим любимым делом: вытачивает из остатков пней и веток разные безделушки и поделки. Стая недовольна таким поведением бобра и отводит его к шаману, чтобы тот определил бездельнику справедливое наказание. Шаман читает молитвы и совершает ритуальные действия, но это вдруг приводит к совершенно неожиданному результату.</p><button formaction="https://pleer.video/540825.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1043889.html</link><category>семья, расставания, война, музыканты, взросление, дети, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гармонист фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1043889.jpg"></figure></header><p>«Гармонист» -  документальная мультипликационная сказка. Документальная потому, что фильм смонтирован из отрывков живой документалистики и рисованного действия. Смотреть онлайн приглашаем к экранам и взрослых, и детей, хотя взрослой аудитории этот мультфильм будет, конечно, интереснее.
Деревня. Предвоенные годы. Еще не гремят вражеские снаряды на советской земле, но настроение уже тревожное. Обычная сельская девочка наблюдает происходящее и пока многого не понимает и многого боится. Однажды в село приезжает мужчина с гармонью. Одна нога у него здоровая, а вместо второй – култышка. Вид его несколько свиреп, и девочка пугается нового односельчанина, не очень принимая его шутки. Но вот начинается война, и из дому забирают двух старших братьев и отца. Малышка остается одна с матерью. Продолжается обычная сельская жизнь. Обычная, только овеянная горем и постоянным страхом получения похоронки. Мать стойко терпит все лишения, лишь ночами в поле заклинает всевышние силы сохранить жизнь любимым мужчинам…</p><button formaction="https://pleer.video/1043889.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/493732.html</link><category>любовь, магия и волшебство, похищения, сказочный мир, любовь с первого взгляда, романтические отношения, волшебные существа, гномы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ключи от времени фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/493732.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Эту прекрасную сказку сочинил писатель Анатоль Франс. «Ключи от времени» - это история о любви, которую будут с удовольствием смотреть онлайн и взрослые, и дети.
Давным-давно в богатом королевстве жила герцогиня Кларикская, у которой была маленькая дочка Пчелка. А вскоре она усыновила еще и мальчика благородного происхождения по имени Джордж. Дети выросли и полюбили друг друга. В это же самое время в подземном царстве жили маленькие гномы, королем у которых был отважный гном Лок. У Лока было много богатств, но больше всего он дорожил огромным часовым механизмом, который регулировал время на всей земле. Благодаря этим часам лето сменяла осень, а зиму – весна. Когда Лок увидел прекрасную Пчелку, то влюбился в нее с первого взгляда и подарил ей волшебное кольцо, одев на палец которое, девушка сразу уснула. Спящую Пчелку гномы перенесли в волшебное царство и стали учить ее разным премудростям, которых она не знала. Ради нее Лок остановил время, повел в волшебный сад, который зеленел круглый год и предложил стать его женой. Но Пчелка наотрез отказалась, ответив, что любит только Джорджа. Лок очень переживал, но он хотел, чтобы любимая была счастлива, и потому отпустил ее на волю, выручив Джорджа из беды…</p><button formaction="https://pleer.video/493732.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/470805.html</link><category>животные, жизнь, преодоление трудностей, поиск себя, дружба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Дополнительные возможности Пятачка фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/470805.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Невероятно странный психоделический мультфильм для взрослых со сложным зашифрованным посланием. Его стоит смотреть онлайн особенно тем, кто чувствует в себе силу понять, например, что хотели сказать майя свои календарем, и вообще разгадать все тайны человечества. Пятачок живет в необычном лесу: целеустремленные кролики в погоне за морковкой могут угодить в горшочек медведя. Невиданные щетинистые рыбы выскакивают на берег, чтобы посмеяться, когда пруд щекочут палочкой, да так и остаются ночевать на берегу под одеяльцем. Мышки ведут долгие беседы с шумно чихающей совой, оленя надо выкрутить из земли за единственный уцелевший рог, а главный герой Пятачок тоже не совсем обыкновенный зверь: у него удивительно длинный нос. Именно эта уникальная особенность позволяет ему играть в игру: он надевает на нос воздушный шарик и надувает его, пока тот не лопнет.</p><button formaction="https://pleer.video/470805.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/461881.html</link><category>еда, конфликты на работе, ссоры, зависть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Медленное бистро фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/461881.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Предлагаем вашему вниманию посмотреть онлайн мультфильм «Медленное бистро». Эта история будет больше интересна взрослой аудитории, чем малышам. Но, впрочем, ее можно посмотреть и всей семьей.
Бистро, как известно, предполагает быстрое обслуживание и простую вкусную еду. Но с заведением, куда привез автобус этих туристов, людям явно не повезло. Все в этом бистро не так, как должно быть. Уборщица долго и медленно приготавливает стол, перетягивая скатерть то на одну, то на другую сторону. Официант еле поворачивается и так же медленно принимает заказы у голодных посетителей. Но вот заказы приняты, и начинается самое ужасное – ожидание пищи. Каждый это время развлекает себя по-своему. Кто-то вилкой рисует на столе чертиков, кто-то дергает соседа за ухо, кто мухами играет, а кто и просто засыпает на разбитой тарелке. А официант при этом совершенно не торопится. И вот уже гости  начинают звереть, готовые съесть и неповоротливого официанта, и друг друга заодно. А уж когда они обнаруживают, что, кто-то втихаря уплетает сардельки, то терпение лопается окончательно…</p><button formaction="https://pleer.video/461881.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/542280.html</link><category>животные, тюрьма, преодоление трудностей, побег</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Туннелирование фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/542280.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Вряд ли мультфильм «Туннелирование» будет понятен детской аудитории. Поэтому рекомендуем посмотреть его онлайн взрослым зрителям.
Из любой ли ситуации можно найти выход? Скорее всего, да. Если очень захотеть этого. Герои этой истории – два заключенных, запертых в камере. Один совершенно смирился со своей участью и целыми днями сидит с подушкой, прижатой к животу. А второй целыми днями ищет выход из своей крепости. Поначалу у него ничего не выходит - куда бы он ни ткнулся, он постоянно возвращается в свою темницу. Исследован почти каждый камень, но результат всегда один и тот же - через трубу он возвращается к сокамернику, больно ударяясь об пол. А в это время, неподалеку от тюрьмы одинокий барашек тоже пытается вырваться на волю, но строгие гуси постоянно толкают его снова в дом. И так проходит день за днем. Но однажды у заключенного все получается. Он находит наконец-то выход, и, забирая барашка, уплывает на лодке вдаль, подальше от этого места. А его сокамерник так и остается в тюрьме. Ведь под лежачий камень вода не течет…</p><button formaction="https://pleer.video/542280.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/424513.html</link><category>друзья, преступления, убийства и убийцы, тайна смерти, дружба, загадочные смерти, расследование, смерть, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Шерлок Холмс и доктор Ватсон фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/424513.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Историй о Шерлоке Холмсе много не бывает! Как не бывает и слишком много экранизаций: классических или вольных, серьезных или пародийных. Юмористический мульт-детектив Александра  Бубнова опирается и на образы Конан Дойла, и на советскую киноклассику с Василием Ливановым, а за озвучание всех мужских персонажей ответственен комедийный актер Алексей Колган. Мультфильм завоевал призы на анимационных фестивалях в Суздале и Санкт-Петербурге, а также был номинирован на «Золотого Орла».

Чинную утреннюю трапезу чинного лорда Уотербрука грубо прерывает пуля в висок. Она же мешает завтраку самого знаменитого сыщика в Лондоне, Великобритании и во всем мире – мистера Шерлока Холмса, залетев к нему в окно. Гениальный сыщик не только догадывается о недавнем убийстве, но и быстро определяет место преступления – соседний дом. Вместе со своим другом и напарником доктором Ватсоном он отправляется по следу пули. Холмс сразу отвергает версию инспектора Лестрейда о самоубийстве из-за невкусного жаркого. У него рождаются свои запутанные теории: о супружеских изменах, незаконнорожденных детях, переодетых братьях-близнецах… Тем временем еще не остывший труп лежит рядом и ужасается.

Для того чтобы увидеть легендарного сыщика в неожиданном, ироничном и даже абсурдистском представлении, рекомендуем посмотреть онлайн мультфильм «Шерлок Холмс и доктор Ватсон: Убийство лорда Уотербрука».</p><button formaction="https://pleer.video/424513.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/269922.html</link><category>выживание в диких условиях, динозавры, путешествия, путешествия во времени, трудные дети, дети, учеба, борьба за выживание, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Эволюция Петра Сенцова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/269922.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Историю о мальчике, который попал в доисторический переплет, с удовольствием посмотрят онлайн зрители любого  возраста. «Эволюция Петра Сенцова» - мультфильм, полный юмора, позитива, динамичный и красочный.
Начинается эта веселая история с того, что профессор-ученый нашел в древней пещере останки велоцираптора, жившего много миллионов лет назад до нашей эры. Находка не была бы столь необычной, если бы рядом на скелете велоцираптора не был обнаружен школьный портфель с учебниками, бутербродом и дневником двоечника Петра Сенцова. Это открытие могло бы стать сенсацией века, если бы все не объяснялось немного проще. Дело в том, что на уроке зоологии проходили тему «Доисторические рептилии», и учительница повела класс в машину времени, где ученики собственными глазами могли лицезреть древних огромных животных. Все, как и всегда, вели себя прекрасно, кроме двоечника Петра Сенцова. Он выпрыгнул из защитного круга, после чего один из свирепых велоцирапторов догонял его полдня, а весь класс с учительницей полдня его спасали…</p><button formaction="https://pleer.video/269922.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/969975.html</link><category>жизнь, лошади, провинция, преодоление трудностей, старики, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Круговорот фильм 2002 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/969975.jpg"></figure></header><p>В основу  мультфильма «Круговорот» легла народная якутская сказка. Этот мультипликационный рассказ будет интересен как самым маленьким, так и детям старшего возраста.
Одинокий якут одиноко живет в своем ветхом домике. Он давно уже привык к своему одиночеству и совсем не сокрушается о том, что его день похож на день, а ночь на ночь. Он уже далеко не молод, и единственное его развлечение - это сесть, опершись спиной на столбик, закурить трубку и помечтать о том, как он скачет на коне. А верный старый конь тоже всегда рядом. У них приятельские отношения, и конь понимает старого якута лучше любого человека. Когда идет дождь, они вместе спасаются от него под навесом. Когда наступает зима, конь ждет хозяина под снегом, а сам якут сидит у огня в своей хибаре. Но самое главное это то, что конь не дает старику зачахнуть, и лишь наступает весна, они вместе бегут охотиться, ловить рыбу и гулять по зеленой тундре. Но лето на Севере такое коротенькое! А зима длинная-длинная. И вновь курит трубку старый якут, и вновь ждет весны. А следующей весной нужно рубить новый домик, потому что старый пришел уже в полную негодность…</p><button formaction="https://pleer.video/969975.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/732542.html</link><category>животные, преображения, страхи, отношения мужчины и женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Одноразовый рай фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/732542.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Этот юморной мультипликационный фильм  - своеобразная шуточная трактовка библейской притчи о первородном грехе. «Одноразовый рай» участвовал в программе фестиваля «Суздаль-2005». Посмотреть онлайн эту историю будет интересно главным образом взрослой аудитории.
Прекрасное место рай! Чистое небо, зеленая трава, много-много голубых цветов. И по всей этой прелести бегают беззаботные Адам и Ева, счастливые и невинные.  Настолько невинные, что у них даже нет пока половых органов. И никого в раю пока тоже нет, кроме большого дерева, на котором растут яблоки и живущих в яблоках червяков. Одному толстощекому червяку ужасно не повезло как-то утром. Он мирно сидел в своем яблоке и грыз его изнутри. Надо же было Адаму сорвать именно этот плод и съесть его вместе с толстощеким червяком. Почти в тот же миг Адам стал мужчиной, потому что у него вырос пенис. Еву этот факт сначала очень удивил, а потом очень испугал, и она завизжала на весь рай. А еще больше эта история заинтересовала всех червяков, сидящих в яблоках…</p><button formaction="https://pleer.video/732542.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/1045454.html</link><category>Великая Отечественная война, преодоление трудностей, война, борьба со злом, героизм, жестокость, борьба за справедливость, враги или вражда, взрывы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Василий Тёркин фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/1045454.jpg"></figure></header><p>Кто же он, этот человек, веселый, отважный, неунывающий Василий Теркин? Он просто русский солдат. Образ собирательный. Таких было много. Кто-то выжил в кровавой войне, кто-то остался в памяти потомков навсегда. Черная чума фашизма поползла на советскую землю. Враги пришли не босыми, не голыми, а хорошо откормленными, бритыми, наглыми и жестокими. Спаленные до пепла села, море крови, всеобщее горе. Но не такая земля русская, чтобы сдаться даже самому сильному врагу. Пока живы вот такие Васи Теркины, никакая оккупация не страшна Родине. Василий не просто воюет, он не теряет своей человечности, юмора. Он не только в любой ситуации находит выход, не только сам никогда не теряет самообладания, но и всегда может поднять боевой дух своих товарищей. В боях он не знает пощады врагу, но в мирные передышки Теркин моментально превращается в простого доброго парня. И орден ему не нужен. Он вполне согласен на медаль.   
Если ни вы, ни ваши дети ничего не слышали о поэме Твардовского «Василий Теркин», то вам непременно нужно посмотреть онлайн этот одноименный мультфильм. А если и знаете это прекрасное стихотворное произведение, то смотреть все равно стоит.</p><button formaction="https://pleer.video/1045454.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/542279.html</link><category>животные, преодоление трудностей, страхи, дружба, романтические отношения, поезд</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Потоп фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/542279.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Короткометражные картины или мультфильмы дают режиссеру возможность наиболее емко передать зрителю ту информацию, которую иногда сложно донести полуторачасовыми фильмами или даже сериалами. Посмотрите онлайн мультфильм «Потоп» и вы убедитесь в этом. Трогательная и наивная рисованная история о необоснованности фобий и верований заставит вас искренне улыбнуться и даже задуматься: а не теряете ли вы что-то в ежедневной суете. Поверьте, за повседневными заботами или страхами мы можем не заметить важное. Мы можем пропустить настоящие чувства. Забавная героиня мультфильма, к счастью, успевает поймать момент, когда неожиданно к ней приходит любовь. Только теперь ей нужно активно действовать, потому что время неумолимо уходит, а вместе с ним увеличивается и расстояние между ней и любимым. Спешите любить!</p><button formaction="https://pleer.video/542279.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/573332.html</link><category>гении, семья, писатели, творчество и творцов</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Пинежский Пушкин фильм 2003 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/573332.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="3"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В 1934 году писатель Борис Шергин в преддверии пушкинского юбилея приезжал в село Сура, находящееся на реке Пинега, и рассказывал там   местным жителям о великом поэте. То, как они восприняли биографию Пушкина, и воплощено в данном мультфильме. Три девицы под окном прядут пряжу и делятся своим восприятием от биографии Пушкина. У одной на веретене даже висит портрет его. Им представляется, что Саша родился в простой крестьянской избе и детство его проходило приблизительно так же, как и у большинства деревенских ребятишек. Только был он нравом побойчее да книг читал с раннего детства немерено. И шкодил слишком много. Именно поэтому батя и отдал хулигана в лицей премудростям учиться. А когда Саша выучился всему, то стал писать сказки да рассказы, которые никто до него на Руси не писывал. Много-много стихов он написал и прославился на всю Россию-матушку. А потом полюбил он красну девицу Наташу красоты неописуемой. Только привела Александра эта любовь к смертушке лютой….
Приглашаем в наш кинотеатр посмотреть онлайн мультфильм «Пинежский Пушкин» - необычную трактовку жизни Александра Сергеевича.</p><button formaction="https://pleer.video/573332.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/661807.html</link><category>животные, любовь, птицы, Рождество и Новый год, отношения, человеческие пороки, злоупотребление алкоголем, отношения в паре, отношения мужчины и женщины, несчастный случай</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лу. Рождественская история фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/661807.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Лу. Рождественская история» - талантливая  короткометражка российских мультипликаторов, появившаяся на экранах в 2005 году. В своей работе режиссер Вера Токарева рассказала историю о маленькой вороне, которой очень хотелось понять смысл жизни.  
Ворона Лукерья, или как ее ласково называли Лу, жила на железнодорожной станции Рождество. Она рано осталась без родителей, и добывать пищу приходилось самой. Больше всего ворона любила прогуливаться по рельсам и когда Колька угощал ее разными вкусностями. Колька был очень хорошим и ухаживал за девушкой Настей, но, к сожалению, был неравнодушен к алкоголю. Настя привязалась к Лу, зимой подкармливала ее и пускала в морозы погреться. Однажды под Рождество Колька принес Насте красивую маленькую елку, но на обратном пути выпил лишнего, упал возле рельс и замерз. Лукерья подняла тревогу, но Настя прибежала слишком поздно. 
Будь неладна эта водка… 
Приглашаем к экранам посмотреть онлайн на нашем сайте этот красивый мультфильм всей семьей и, как всегда, желаем приятного просмотра!</p><button formaction="https://pleer.video/661807.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/734985.html</link><category>деньги, собаки, жестокость, потеря близких, жизнь улиц, бедняки, зависть, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Тузик фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/734985.jpg"></figure></header><p>Одинокий несчастный бомж подобрал бездомного щенка и назвал его Тузиком. Два одиноких существа не просто жили вместе, они еще и совместно добывали пищу. Бомж приучил Тузика сидеть рядом с другими нищими в метро возле пустой миски, куда сердобольные прохожие бросали монетки. А сам хозяин сидел на бордюре, время от времени свистел, после чего пес приносил ему миску с монетками, на которые он покупал себе выпить. Озлобленным нищим не нравилась такая конкуренция, и однажды, разбив бутылку, они зарезали бедного Тузика. Услышав визг собаки, хозяин скатился кубарем вниз, но было уже поздно. Убитый горем, он нашел нового щенка и ушел подальше от этого злополучного места. Возможно, после этой трагедии  хозяин нашел в себе силы начать новую жизнь. А может, и нет. Как знать… 
Приглашаем людей с крепкими нервами посмотреть онлайн трагический рассказ «Тузик». Несмотря на то, что мультфильм вызывает слезы, он все-таки учит еще любви и состраданию к братьям нашим меньшим и прививает отвращение ко злу и насилию.</p><button formaction="https://pleer.video/734985.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>