<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru" version="2.0"><channel><title>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</title><link>http://pleer.video</link><description>Смотреть фильмы бесплатно, открытое API легальных онлайн плееров</description><yandex:related type="infinity"><link url="https://pleer.video/81297.html">Фильм «Малышка на миллион» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/86326.html">Фильм «Счастливое число Слевина» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/195615.html">Фильм «Механик» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/260162.html">Фильм «Далласский клуб покупателей» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/276598.html">Фильм «Драйв» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/406408.html">Фильм «Законопослушный гражданин» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/419200.html">Фильм «Пипец» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/424266.html">Фильм «Книга Илая» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/450280.html">Фильм «Томас и его друзья: Великое открытие» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/461939.html">Фильм «Линкольн для адвоката» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/462606.html">Фильм «Области тьмы» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/467293.html">Фильм «Грязь» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/468102.html">Фильм «О чем говорят мужчины» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/535341.html">Фильм «1+1» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/572299.html">Фильм «Агент под прикрытием» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/630125.html">Фильм «Жена online» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/635772.html">Фильм «Игра в имитацию» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/656068.html">Фильм «Пес-купидон» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/681849.html">Фильм «Лучшее предложение» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808007.html">Фильм «Гонка века (на узбекском языке)» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/808639.html">Фильм «Дурак» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/839954.html">Фильм «Легенда» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/842037.html">Фильм «Я худею» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977288.html">Фильм «Поезд в Пусан» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/977435.html">Фильм «Невидимка (на узбекском языке)» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1009784.html">Фильм «Апгрейд» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1064657.html">Фильм «Томас и его друзья: Кругосветное путешествие» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1101316.html">Фильм «Enchantimals: Дом, милый дом» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1319232.html">Фильм «МногоДеДный» смотреть онлайн</link><link url="https://pleer.video/1412546.html">Фильм «Сквозь небо» смотреть онлайн</link></yandex:related><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46653.html</link><category>жульничество и аферы, смена жизненных приоритетов, человеческие пороки, журналисты, карьера, шантаж, разоблачение, младенцы, самозванцы, телевидение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мисс миллионерша фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46653.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Главную роль в советской драме «Мисс миллионерша» сыграл легендарный актер Николай Караченцов. Для режиссера Александра Рогожкина этот фильм стал одним из ранних в его творчестве: к концу восьмидесятых он снял всего один полнометражный фильм. Уже в девяностом году к нему пришла слава с призом Берлинского кинофестиваля. Интересно, что у фильма «Мисс миллионерша», который вы теперь можете смотреть онлайн, композитор тот же, что и у «Особенностей национальной охоты» и «... рыбалки», — Владислав Панченко. 

Главным событием города за последнее время стало то, что в нем родился миллионный житель. Конечно, город-миллионер — это ответственность, это прерогативы, это праздник. Поэтому журналисту местного телеканала поручают создать передачу о той женщине, которая подарила городу миллионного жителя. Когда он находит молодую мать, то понимает, что позитивный сюжет, который от него хотят на студии, может не просто не получиться, но и с треском провалиться: жизнь женщины-миллионерши отнюдь не переливается радужными красками.</p><button formaction="https://pleer.video/46653.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46423.html</link><category>свадьбы, семья, смена жизненных приоритетов, расставания, побег, отношения родителей и детей, человек и общество, разговоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Невеста фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46423.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная драма по одноименному произведению классика русской литературы А.П.Чехова. История жизни и любви молодой провинциальной девушки Нади, столкнувшейся с непростым выбором. Наш кинотеатр предлагает вам посмотреть этот трагичный и трогательный фильм онлайн.
Дореволюционная Россия. Маленький провинциальный городок. Шумилина Марфа Михайловна выдает замуж свою внучку Надю - красавицу, умницу, послушную и скромную девушку. Жених Нади – сын священника, молодой человек по имени Андрей. Он весьма недурен, прекрасно играет на скрипке и нравится всем незамужним барышням в городке. До поры до времени Надя вполне счастлива и довольна своим будущим: жениха она, кажется, любит и хочет стать его женой. Однако в самый разгар приготовлений к свадьбе из Москвы для поправки здоровья приезжает бывший воспитанник Марфы Михайловны Александр. Он много времени проводит с Надей, и вскоре девушку покидает былое спокойствие. Провинциальная жизнь и мелкое мещанское существование близких начинает ее угнетать, и она сбегает в Москву…</p><button formaction="https://pleer.video/46423.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46691.html</link><category>семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, настоящие мужчины, отношения отца и дочери, отношения родителей и детей, семейный конфликт, ученые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Монолог фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46691.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм Ильи Авербаха «Монолог» теперь можно смотреть онлайн. Созданный в семидесятые годы в Советском Союзе фильм представляет собой драму о различиях в восприятии разными поколениями себя и друг друга. Фильм был номинирован на Каннском фестивале на «Золотую пальмовую ветвь», однако не получил ее. Для режиссера этот фильм стал его лучшей работой для публики за рубежом, а у нас он известен как автор «Фантазий Фарятьева» с Андреем Мироновым в главной роли, а так же «Чужих писем» с Ириной Купченко. «Монолог» собрал почти девять миллионов зрителей в СССР, чему, возможно, послужила блестящая работа оператора Дмитрия Месхиева, который через три года после этого снимет великолепную «Звезду пленительного счастья».
Семейные узы — дело сложное. К Никодиму Сретенскому приезжает дочь и берет с собой внучку. Сретенский после долгих лет труда уходит на пенсию, отработав директором института, и остается один на один с младшим поколением. У них все чаще возникают конфликты, все больше девичьих слез видит Сретенский, но не может себя остановить.</p><button formaction="https://pleer.video/46691.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46397.html</link><category>любовь, работа, семья, сильные женщины, преодоление трудностей, инвалиды, настоящие мужчины, любовные треугольники, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Неоконченная повесть фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46397.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Духоподъемная советская драма «Неоконченная повесть» рассказывает о чуде, которое сотворили любовь, терпение, вера и надежда. Узнать подробности этой удивительной истории вы можете, начав смотреть онлайн прекрасный фильм «Неоконченная повесть» в нашем интернет-кинотеатре.
Кораблестроительный цех — опасное место, нередко здесь происходят несчастные случаи. Однажды эта участь постигла и талантливого строителя Ершова. Упав с огромной высоты, он удивительным образом уцелел и остался жив, однако его ноги оказались полностью парализованы. Отныне Ершова ожидает жизнь человека, прикованного к кровати. Не привыкший к безделью и бездействию, Ершов очень тяжело переживает свое нынешнее положение. Принять ситуацию и снова обрести желание жить ему помогает чуткий и отзывчивый участковый врач Елизавета Максимовна. Тогда как все остальные доктора утверждают, что делать нечего и надо смириться, она говорит Ершову, что нужно не терять надежды, заниматься гимнастикой настолько, насколько это возможно, и не жалеть себя. Вскоре Ершов понимает, что страстно любит эту женщину.</p><button formaction="https://pleer.video/46397.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46363.html</link><category>жизнь, любовь, преодоление трудностей, отношения, музыканты, отношения в паре, романтические отношения, молодежь, хобби, увлечения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Не болит голова у дятла фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46363.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Главную героиню Иру Федорову сыграла Елена Цыплакова, впоследствии ставшая успешной актрисой и режиссером. Это был ее дебют. Смотрите онлайн «Не болит голова у дятла» - фильм семидесятых о школьных годах советских детей. Картина получила признание у русского зрителя, лестные отзывы со стороны критиков и дважды была отмечена на ленинградском фестивале талантов. А музыку к этому фильму написал известный советский композитор Евгений Крылатов («Чародеи», «Русалочка», «Крылатые качели»). 
Семиклассник по кличке Муха - Сева Мухин - мечтает стать ударником. Он собирает барабанную установку и целыми днями напролет стучит по ней, не уделяя никакого внимания учебе. Сева влюблен в красавицу и отличницу Иру, с которой он сидит за одной партой. Семья Мухиных живет довольно скромно, Сева донашивает футболки за своим старшим братом, знаменитым на весь город баскетболистом. Но Муха не хочет быть похожим на своего брата, хотя все ставят его в пример. Сева хочет заниматься музыкой и слушает при любой возможности не только джаз на пыльном чердаке, но даже скрип калитки. Герою даже удается собрать свой музыкальный коллектив, но тут на его пути возникают новые повороты.</p><button formaction="https://pleer.video/46363.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/397420.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, Вторая мировая война, преодоление трудностей, настоящие мужчины, война, героизм, победа, нацизм или нацисты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>На пути в Берлин фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/397420.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Хронику последнего наступления и битву за Берлин можно посмотреть онлайн в фильме «На пути в Берлин». На дворе весна 1945 года. Подразделения Красной армии прорываются в сердце и столицу Германии – Берлин. Командование, простые солдаты и вся страна устали от затяжной войны. Уже пахнущий победой воздух придает новых сил для финальной битвы. На подступах к городу расположились советские «Катюши», с воздуха ведутся активные бомбардировки. Начать массивное наступление мешают некоторые сильно укрепленные позиции недалеко от окраин: лучшие подразделения вермахта в маленьком городке Штраусберге становятся серьезным препятствием. Верховное командование направляет дивизию Петрова в лобовую атаку с ходу, что противоречит основным принципам ведения боя. Однако генералы уверены, что опытный полковник сумеет справиться с задачей. В это время бойцы большинства ротных подразделений Петрова вынуждены лежать в окопах, потому что нарвались на ураганный пулеметный огонь. Получится ли советским военным одержать победу, можно смотреть онлайн прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/397420.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/94315.html</link><category>интриги, любовь, преображения, притяжение противоположностей, свадьбы, преодоление трудностей, танцы, недоразумение, ревность, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Марица фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/94315.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Самая лучшая и единственная Мэри Поппинс всех времен и народов Наталья Андрейченко в телевизионном мюзикле «Марица», созданном на основе знаменитой оперетты. Как и в первоисточнике, в фильме диалоги остались стихотворными. Ну и, конечно, все действо щедро приправлено незабываемыми музыкальными номерами и песнями. Блистательное великолепие аристократического общества, буквально втиснутое в час экранного времени, ждет вас в фильме «Марица», который можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Название фильма – это имя зажиточной графини, которой посчастливилось, как говорят ее завистницы, в тридцать лет стать вдовой. Теперь она наследница огромного состояния и завидная невеста для московских хлыщей, охочих до чужих денег. Такое положение вещей только удручает Марицу, и она вынуждена бежать в захолустный особняк в деревне. В качестве прикрытия хитрая графиня пустила пыль в глаза общественности, объявив во всеуслышание о своей помолвке с цыганским бароном, имя которого она случайно увидела на театральной афише. Однако в родовом имении вдова внезапно встречает свою настоящую любовь, а выдуманный барон оказывается вполне настоящим, заявив свое законное право на богатую невесту.</p><button formaction="https://pleer.video/94315.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/271508.html</link><category>друзья, жизнь, преображения, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, дружба, дети, отношения родителей и детей</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лялька-Руслан и его друг Санька фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/271508.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Добрый и веселый детский фильм «Лялька-Руслан и его друг Санька» снят по повести Виктора Голявкина «Ты приходи к нам, приходи…» и рассказывает трогательную историю дружбы двух мальчишек. Зовите детей к экрану и начинайте все вместе смотреть онлайн добрый фильм «Лялька-Руслан и его друг Санька». 
Все началось летом. Мальчика по имени Руслан родители решили взять с собой на дачу. Впереди были три месяца полной свободы, которые выглядели бы куда заманчивее, будь у Руслана напарник по играм или, говоря обычным языком, просто друг. Среди соседей никого подходящего не нашлось: сплошь и рядом одна малышня. Деревенские же мальчишки подняли нашего героя на смех из-за якобы нелепого имени, которым того называют домашние – Лялька. Имя это и раньше было причиной дикой неуверенности в себе, а теперь стало настоящим проклятьем. Впрочем, все изменилось, когда совершенно случайно Лялька-Руслан познакомился с Санькой, мальчиком из пионерлагеря, расположенного по соседству с деревней.</p><button formaction="https://pleer.video/271508.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46738.html</link><category>борьба с системой, гении, музыка, дружба, рабство, бедняки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мусоргский фильм 1950 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46738.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Выдающаяся работа Г. Рошаля в жанре документально-биографического кино. Картина стала лауреатом Каннского фестиваля (1951 г.) в категории «Лучшее художественное оформление», а также была отмечена Сталинской премией. Фильм стоит посмотреть онлайн не только любителям ретро.
Картина позволяет заглянуть в творческую лабораторию композитора М. П. Мусоргского (1839-1881) и увидеть обстановку, в которой он жил и работал. Любопытно, что Модест Петрович не имел привычки подолгу дорабатывать мелодии и делать наброски или черновики. Он тщательно обдумывал идеи, а затем садился и записывал набело совершенно готовую музыку. Зрители узнают о сотрудничестве композитора с объединением «Могучая кучка», последующий разрыв с которым он болезненно переживал, о первой постановке оперы «Борис Годунов» на сцене Мариинского театра и многих других вехах и событиях жизни Мусоргского. Особенно удачно режиссеру удалось передать русскую национальную тематику в его творчестве. Модест Петрович, как никто другой, умел по-своему интерпретировать народную песню и отражать фольклорные и исторические сюжеты.
Как некоторые другие фильмы своего времени, «Мусоргский» поначалу считался утерянным и был восстановлен на студии «Мосфильм» лишь в 1973 г.</p><button formaction="https://pleer.video/46738.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41625.html</link><category>Вторая мировая война, знаменитости, одиночество, война, человеческие пороки, отношения мужа и жены, смерть, политические лидеры, особняки или замки, нацизм или нацисты, тиран, деспот, диктатор, диктатор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Молох фильм 1999 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41625.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сложносочиненная философская снятая на немецком языке драма, пронизанная множеством символов и отсылок, которые предстоит уловить и разгадать зрителю. Первая часть знаменитой тетралогии Александра Сокурова «Молох» - «Телец» - «Солнце» - «Фауст».  Картина, получившая огромное количество престижных премий, в числе которых Золотая пальмовая ветвь Каннского фестиваля за лучший сценарий и две награды «Кинотавра». Также в 1999 году фильм выдвигался на «Оскар» от России.

Молох – имя семитского божества, которое было упомянуто в Библии и которому поклонялись евреи во времена царя Соломона.  Главные же герои картины Сокурова – Адольф Гитлер и Ева Браун. Действие разворачивается в замке, расположенном высоко в Альпах.  Зрителю показывается всего один день из жизни Гитлера, но показывается крайне подробно: мы видим, как человек, упивавшийся безграничной властью и по этой причине потерявший связь  с реальным миром, ест, гуляет, жалуется на болезни, рассуждает на пространные темы, оставаясь живым лишь снаружи, но мертвым внутри. 

Всем, кто любит вдумчивое созерцательное кино, мы рекомендуем смотреть «Молох онлайн».</p><button formaction="https://pleer.video/41625.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46559.html</link><category>работа, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, добрые дела, отношения матери и дочери, отношения родителей и детей, усыновление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мать и мачеха фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46559.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм о жизни простых людей, жителей советского колхоза, в середине шестидесятых годов. Картина «Мать и мачеха» концентрируется на истории Катерины Овчаренко, бросившей когда-то свою дочь в детском доме. Катя возвращается в родную деревню спустя много лет, чтобы повидаться с Нюрой, своей дочерью. Поздней ночью она появляется в доме Прасковьи Лихачевой, которая тогда удочерила девочку. Однако приемная мать недоброжелательно встречает  родную, но все же оставляет у себя на ночлег. В Москве у нерадивой матери не сложилась жизнь, с мужем она развелась и теперь ее заинтересовала ее дочь. Встретившись наутро с Нюрой, она поняла, что лучше бы не приезжала, легче было бы. Девочка уже совсем взрослая, воспитана не ею и признавать ее не желает. После встречи с дочерью, Катя раскаивается, что отдала малышку в чужие руки, и решает вновь стать ей матерью. Но Прасковья тоже любит Нюру и просто так давно ставшую родной дочь не отдаст. Чем закончилась эта драматическая история, вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/46559.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46524.html</link><category>любовь, семейные проблемы, семья, поиск себя, отношения матери и сына</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мама вышла замуж фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46524.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Мама вышла замуж» – драма от советского режиссера Виталия Мельникова в главных ролях с Олегом Ефремовым и Люсьеной Овчинниковой. Картина реалистично изображает непростые отношения между детьми и их родителями. Всем любителям психологического кино рекомендуется посмотреть онлайн ленту «Мама вышла замуж» в нашем интернет-кинотеатре. 
Конфликт, изображенный в картине, довольно типичен. Тридцатисемилетняя разведенная малярша Зина живет вдвоем со своим начитанным и эгоистичным сыном Борей. Мать, по сути, становится настоящим другом и дельным советчиком семнадцатилетнего подростка. 
В семейную идиллию внезапно вторгается третий – завязавший с пьянством шофер Виктор (Олег Ефремов), донельзя обаятельный мужчина, который вскоре становится мужем Зины. Сын воспринимает эту новость с присущим его возрасту максимализмом и не желает мириться с появлением второго мужчины в доме. Классическая коллизия сопровождается трагедиями и истериками со стороны сына. Может, отчим и не так плох, как кажется, и действительно готов заботиться о семье? Время все расставит на свои места.</p><button formaction="https://pleer.video/46524.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46584.html</link><category>интриги, предатели, преступления, секретные агенты, смена жизненных приоритетов, шпионы, шантаж, Холодная война, ученые, обмен личностями, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Меченый атом фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46584.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Увлекательный приключенческий фильм «Меченый атом», повествующий об истории, происходящей в разгар холодной войны, можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. 
Стальгер — агент западной разведки. Он приезжает в Советский Союз и пытается завербовать людей, которые еще в годы войны предали родину и теперь разбросаны по стране под различными прикрытиями. Практикующий врач Алексей Раскольцев — бывший участник карательного отряда. Разведчик Стальгер, действующий под именем Сергея Никитина, находит не только его, но и художника-реставратора Евгения Казанского. Однако чекисты в курсе его деятельности и разворачивают операцию по его поиску и обезвреживанию. Стальгер пытается связать завербованных им агентов, не подозревая, что один из них дает ложную информацию с ведома советской контрразведки.</p><button formaction="https://pleer.video/46584.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46501.html</link><category>друзья, новички, смена жизненных приоритетов, школа, добрые дела, трудные дети, дружба, собаки, взросление, дети, конфликты друзей, лучшие друзья, учеба, фокусники или иллюзионисты, мальчишники и девичники, хулиганы</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Магия черная и белая фильм 1983 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46501.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Магия черная и белая» — советская комедия для всей семьи. Эту замечательную историю о двух школьниках создал прекрасный актер и сценарист Валерий Приемыхов («Холодное лето пятьдесят третьего»). Срежиссировал же картину другой советский деятель искусства, Наум Бирман, который снял также «Трое в лодке, не считая собаки». Это очень поучительный фильм. Он показывает цену настоящей дружбы и взаимопомощи. Этот фильм вы можете смотреть онлайн.
Два сорванца — Сева и Витя — терроризируют всю школу. Их проказам нет конца, эти двое постоянно что-нибудь придумывают. И ни один человек не может их вразумить, заставить вести себя как следует. Все меняется, когда в их класс приходит новенькая ученица. Намечается поход всем классом на природу, и девочка предлагает оставить Севу и Витю дома, если те не смогут придумать себе постоянное занятие. Парни начинают думать. Они пробуют заниматься музыкой, собирать марки, выращивать растения. Но все им не по душе. В конце концов, им в руки попадается учебник для фокусников.</p><button formaction="https://pleer.video/46501.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46551.html</link><category>смена жизненных приоритетов, убийства и убийцы, человеческие пороки, отношения мужа и жены, ревность, роковая ошибка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Маскарад фильм 1941 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46551.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм Сергея Герасимова, снятый по одноименной пьесе  Лермонтова. Сюжет картины повествует о судьбе удачливого карточного шулера Евгения Арбенина. Будучи уже немолодым, он решает вдруг зажить честной и добропорядочной семейной жизнью, выбирает себе в супруги молодую и обаятельную девушку Нину, у которой, как и у всех ее ровесниц, на уме только блеск балов и маскарадов. На одном из них Нина теряет один из уникальных парных браслетов, который вскоре находит ее подруга, баронесса Штраль. Будучи в маскарадном одеянии, Штраль дарит находку молодому повесе князю Звездичу в знак своих трепетных чувств к нему. Когда же Нина признается Евгению в пропаже, а князь показывает ему этот браслет, хвастаясь новым таинственным романом, князь начинает в уме связывать все части головоломки, в которой смешаны страсть, ревность, легкомыслие и просто роковая случайность. Арбенин уже не остановится ни перед чем, чтобы узнать правду, а узнав ее, покарать виновных. Чем закончится эта непростая история, можно смотреть онлайн в драме «Маскарад».</p><button formaction="https://pleer.video/46551.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45159.html</link><category>предатели, сильные женщины, героизм, отношения мужа и жены, агенты под прикрытием, переодевание, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Любовь Яровая фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45159.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм Владимира Фетина «Любовь Яровая», который вы можете посмотреть онлайн, стал классикой реализма и героического социализма в советском кино. Картина, главные роли в которой исполняют Василий Лановой, Людмила Чурсина и Василий Шукшин, рассказывает о событиях во время Гражданской войны. Снятая уже во время оттепели, она успешно избегает избитых штампов изображения красных в виде честнейших и бескомпромиссных героев, а белых – виновных во всех смертных грехах предателей Родины. И те, и другие предстают перед зрителем обычнейшими людьми, движимыми хорошо понятными любому собственными представлениями о чести и справедливости, которые у них не всегда сходятся. Сюжетная линия строится вокруг военных действий в небольшом крымском городе, на который наступают войска белогвардейцев. Чтобы защитить жителей, председатель Ревкома отдает приказ взорвать мост, ведущий к городу. Однако в городе есть предатель. Шпик Яровой, выдающий себя за военного комиссара, срывает все планы защитников города.</p><button formaction="https://pleer.video/45159.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46553.html</link><category>магия и волшебство, музыка, принцессы, танцы, похищения, революция, борьба со злом, принцы, победа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Мастера русского балета фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46553.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фрагменты из легендарных постановок Большого и Мариинского театра сохранились для будущих поколений  в фильме-спектакле Герберта Раппапорта «Мастера русского балета». Используя технику комбинированной съемки, Раппапорт соединил блестящие хореографические номера с анимационными и игровыми вставками. Благодаря его фильму зрители разных городов и эпох смогли увидеть выступления величайших артистов балета СССР: Галины Улановой, Майи Плисецкой, Константина Сергеева, Вахтанга Чабукиани.  

Под классическую музыку П. И. Чайковского разворачивается сказочная история любви «Лебединое озеро». Несколько прекрасных девушек стали жертвами злых чар и превратились в белых лебедей. Единственный шанс на спасение – обрести чистую и преданную любовь. Королева лебедей Одетта, приняв свой настоящий облик, является принцу Зигфриду. Он обещает ей вечную верность, но по неведению нарушает клятву.
 
Меняется сцена и декорации – начинается балет Бориса Асафьева «Бахчисарайский фонтан», основанный на поэме А. С. Пушкина. Воинственный хан Гирей нападает на польский замок, где чествуют прекрасную именинницу, княжну Марию. Убив ее жениха, Гирей забирает красавицу в свой гарем. Но напрасно он пытается покорить ее сердце – неприступная Мария скорбит по утраченному счастью.

Трилогия завершается музыкальными мотивами Великой французской революции в балете «Пламя Парижа». Когда народ Франции  –  крестьяне и бедные горожане – устают от бесчинства своих господ, храбрая девушка поднимает над толпой знамя революции. Борцы за свободу штурмуют дворец, погибают под пулями, но все-таки низвергают королевскую власть.

Всем ценителям танцевального искусства рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Мастера русского балета».</p><button formaction="https://pleer.video/46553.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46590.html</link><category>любовь, работа, семейные проблемы, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, мечта, поиск себя, медицина</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Медовый месяц фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46590.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Людмила Касаткина и Павел Кадочников в классической комедийной мелодраме признанного советского режиссера Надежды Кошеверовой «Медовый месяц», которую вы можете посмотреть онлайн. 

Людочка Одинцова, молоденькая выпускница медицинского института, совсем не хочет уезжать из Ленинграда работать по распределению. Чтобы остаться в столице, она выскакивает замуж за инженера Алексея Рыбальченко. Молодожены начинают обустраивать свою жизнь, как вдруг Алексею предлагают поехать в длительную командировку в Сибирь. И Людочке, только начавшей познавать все прелести столичной жизни, приходится отправиться вслед за ним на сибирскую стройку, где она будет работать врачом в маленьком провинциальном госпитале крохотного рабочего поселка. Только это совсем не то будущее, на которое рассчитывала амбициозная выпускница столичного вуза, выходя замуж за перспективного молодого человека. В этой глуши молодоженам предстоит разобраться и в самих себе, и в чувствах друг к другу и наконец понять, что же сильнее - их любовь или нежелание менять что-то в привычном укладе жизни.</p><button formaction="https://pleer.video/46590.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42882.html</link><category>интриги, провинция, преодоление трудностей, страхи, отношения, борьба со злом, риск, жестокость, загадки и тайны, борьба за выживание, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Папа, умер Дед Мороз фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42882.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В фильме «Папа, умер Дед Мороз», выпущенном в год распада СССР, отражены проблемы перестройки и чувство безысходности, накатившее на людей того времени. Лента почти немая: в основном зритель слышит только звуки, а не речь, словно герои пытаются о чем-то поведать, однако не могут (один персонаж немой даже по сюжету). Фильм медленный, медитативный, напоминает о манере Тарковского и Германа. Последнее не удивительно, ведь идею подал именно Алексей Юрьевич, обмолвившись однажды, что хорошо бы экранизировать повесть А. Толстого «Семья вурдалака». Впрочем, от первоисточника в картине осталось мало. Один из двух режиссеров, Владимир Маслов, также работавший над сценарием, еще в семидесятые создал музыкальную драму «Розыгрыш» (где играл шестнадцатилетний Дмитрий Харатьян). Интересно, что фильм «Папа, умер дед Мороз», который вы можете посмотреть онлайн, вызывает ассоциации с «Мертвецом» Джармуша, хотя «Мертвец» был снят на три года позже. 

Мужчина на два дня уезжает загород к своему двоюродному брату, о котором раньше даже не знал. Он встречает необычных попутчиков и очень странных жителей.</p><button formaction="https://pleer.video/42882.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42702.html</link><category>борьба с системой, жульничество и аферы, работа, преодоление трудностей, расследование, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Обратная связь фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42702.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская драма «Обратная связь» рассказывает историю о крупной стройке, в которой оказываются в большем приоритете какие-то отчетные данные, нежели качество и скорость самой стройки. Эту откровенно заказную и ангажированную картину стоит смотреть онлайн из-за яркого актерского состава, члены которого даже в таком проходном фильме играют на грани гениальности. В «Обратной связи» играют Олег Янковский, Михаил Ульянов, Кирилл Лавров, Людмила Гурченко и Наталья Гундарева.

Только что вступивший в новую должность секретарь горкома Леонид Сакулин, прибывает в Новогурьевск, чтобы возглавить масштабное строительство нефтехимического комбината. Однако его сразу же встречают нерадостными известиями. Некая Вязникова, некогда служившая тут начальником планово-экономического отдела, сообщает Сакулину, что планируется ускоренная сдача в эксплуатацию первой линии завода. Изучив все документы, новый секретарь понимает, что это событие, затеянное исключительно для показухи, существенно замедлит основное строительство, что обернется потерей двадцати миллионов рублей. Леонид вступает в неравный бюрократический бой с множеством инстанции, в итоге достучавшись до самых верхов правительства страны.</p><button formaction="https://pleer.video/42702.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42728.html</link><category>семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, измена, одиночество, человеческие пороки, поиск себя, отношения родителей и детей, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Одиножды один фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42728.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Одиножды один» — советская комедия, которую вы теперь можете смотреть онлайн всей семьей. В главной роли — непревзойденный Анатолий Папанов («Бриллиантовая рука»). Вместе с ним снимались такие звезды отечественного кинематографа, как Николай Караченцов и Татьяна Пельтцер (в основном знакомая зрителям по небольшим, но примечательным ролям очаровательных старушек). Сценарий же к комедии написал Виктор Мережко, запомнившийся многим драмой «Полеты во сне и наяву».
Каретников — самый обыкновенный полотер, и всю жизнь им работал и наслаждался жизнью. И вот ему внезапно почти шестьдесят, а от него уходит жена. Не то чтобы развод был для Каретникова чем-то новым, ведь она уже не первая на его счету... Но то, что она сама бросила его, да еще и прилюдно, со скандалом... Этого Каретников пережить просто не в силах. На работе тоже беда: полотеров решили заменить на современное чудо техники, механического уборщика. Не зная куда бежать, Каретников вспоминает милых некогда его сердцу дам — своих бывших жен. Но обращаясь к каждой из них он, кажется, начинает терять надежду увидеть сострадание к себе.</p><button formaction="https://pleer.video/42728.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42860.html</link><category>смена жизненных приоритетов, тюрьма, преодоление трудностей, побег, революция, вера или религиозность, героизм, отношения отца и сына, ревность, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Овод фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42860.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Драма «Овод» режиссера Александра Файнциммера по одноименному роману Этель Лилиан Войнич – история непростых взаимоотношений отца и сына на фоне национально-освободительного движения итальянского народа против австрийской оккупации и за объединение раздробленной Италии. Романтическую драму про итальянского революционера можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Середина XIX века. Северная Италия находится под властью Австрии. Началась эпоха Рисорджименто. Артур Бертон, молодой восторженный студент-революционер, участник патриотического движения «Молодая Италия», узнает тайну своего происхождения и, разочаровавшись в своих идеалах, бежит из дома. Он пройдет долгий и трудный путь, полный обмана, предательства, непонимания, прежде чем станет тем, кем хотел. 
Много лет спустя, искалеченный боями в Южной Америке Артур возвращается в родной город. Он выжил в одной войне, не сломлен духом и не отказался от своей великой цели.
Теперь он Феличе Риварес – популярный памфлетист и ярый революционер, непримиримый боец за независимость своей страны и своего народа, известный под псевдонимом «Овод».</p><button formaction="https://pleer.video/42860.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45246.html</link><category>друзья, школа, эксперименты, дружба, недоразумение, дети, отношение учителя и ученика, учеба, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Завтра, третьего апреля ... фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45246.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Завтра, третьего апреля...» — это советский художественный фильм, созданный в конце шестидесятых годов. Его режиссером стал Игорь Масленников, а сценаристом — Владимир Валуцкий. Эти два человека являются создателями одного из самых лучших в мире (по признанию самих великобританцев) фильмов о жизни и приключениях Шерлока Холмса и доктора Ватсона. Для Масленникова эта картина стала второй в карьере, а вот для Валуцкого это был уже третий фильм после блестящего полнометражного дебюта «Начальник Чукотки». В основу этой драмы легли рассказы советского писателя Ильи Зверева. Чуть более чем часовой фильм «Завтра, третьего апреля...» теперь доступен для просмотра онлайн всей семьей. 
Класс «Б» - это молодые ребята, которые живут, радуются и учатся вместе каждый день. Однажды кому-то приходит в голову, что если 1-го апреля — день дурака, когда все всем врут, то непременно нужно сделать и день, когда все говорят правду. Назначить его задумали на 2 апреля. Однако для некоторых учеников остался неразрешенным вопрос, можно ли врать третьего?</p><button formaction="https://pleer.video/45246.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43220.html</link><category>жульничество и аферы, тусовки, преодоление трудностей, Рождество и Новый год</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Праздник Нептуна фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43220.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Сатирическая комедия о том, как в России «дела делаются», далеко ушедшая от перестроечного анекдота, вызывающая смех и понимание спустя десятилетия. Это первая работа Юрия Мамина, ныне Заслуженного деятеля искусств РФ («Окно в Париж», «Фонтан»). Триумфальным дебютом фильм стал и для Владимира Вардунаса, в будущем востребованного кинодраматурга («Что сказал покойник», «Воспоминания о Шерлоке Холмсе», «Агент национальное безопасности»). Картина удостоилась Гран-при на международных фестивалях в Мангейме, Габpово и Киеве, взяла свыше 10 призов на внутренних фестивалях. Если вы любите социальную пародию, меткую, но не ядовитую, тогда рекомендуем посмотреть фильм «Праздник Нептуна» онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Промерзлая глубинка России, райцентр Малые Пятки. Ежегодно первого января здесь проводится Праздник Нептуна с культурной и оздоровительной программой. Но только по документам. В жизни после новогодней ночи тут творится то же самое, что и по всей стране, а руководство исправно сочиняет отчеты. Однажды директор Дома культуры опрометчиво указывает в планах 150 моржей, которые должны искупаться во время праздника. Вышестоящие инстанции впечатлены рекордной цифрой и приглашают на представление гостей из Швеции. Теперь администрации нужно вдохновить жителей поселка, чтобы они не ударили в грязь лицом.</p><button formaction="https://pleer.video/43220.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45409.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, война, самопожертвование, героизм, миссия/цель/задание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Звезда фильм 1949 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45409.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Кинолента режиссера Александра Иванова «Звезда» вышла на экран в 1949 г., когда воспоминания о войне были еще совсем свежими, возможно это и сделало картину такой пронзительно острой и правдивой. Герои военной кинодрамы ─ участники разведгруппы, которой поручено задание добыть координаты укрепительного района немецких войск. Предыдущая разведывательная операция оказалась неудачной, и вот в очередной раз во вражеский тыл отправляется семерка бойцов под командованием лейтенанта Травкина. Его роль исполняет замечательный актер Анатолий Вербицкий, помимо которого в картине заняты такие звезды советского кино как Н.Крючков, Л.Сухаревская, О.Жаков, В.Меркурьев и др. Группа, ушедшая на это опасное задание, получает позывные «Звезда». Под этим названием она и войдет в трагическую летопись Великой Отечественной войны, ведь вернуться из тыла врага удастся не всем участникам операции. Об их подвиге авторы картины рассказывают выразительно и ярко, но без излишнего пафоса, благодаря чему на фоне многочисленных попыток пересмотра истории великой войны, фильм воспринимается как глоток чистой воды, не замутненной домыслами современных сценаристов и режиссеров.</p><button formaction="https://pleer.video/45409.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45229.html</link><category>безответная любовь, преодоление трудностей, любовные треугольники, футбол, бокс, отношения между братьями, романтические отношения, переодевание, успех</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Запасной игрок фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45229.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Георгий Вицин в спортивной комедии «Запасной игрок», которую мы предлагаем посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Сюжет крутится вокруг заводского чемпионата по любительскому футболу. В финал соревнования выходят сильнейшие команды, среди которых есть «Синие стрелы» от радиозавода. В команде играют братья Веснушкины - старший Александр и младший Василий. В отличии от Саши, Вася постоянно сидит во втором составе. Практически никто в команде не воспринимает юнца всерьез, особенно тренер. Вася устал от скамейки запасных, он забыл, когда последний раз был на поле. Однако последнее время, младший Веснушкин стал замечать за братом пессимистичный настрой в отношении предстоящей схватки. Саша считает команду несобранной и дилетантской. Но Вася верит, что дело не в громких именах и регалиях, а в самих игроках. В ответственный момент именитый Александр вдруг пасует перед противником, не веря в успех своей команды. Тренер принимает судьбоносное решение заменить опустившего руки игрока на его бойкого брата.</p><button formaction="https://pleer.video/45229.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45356.html</link><category>сильные женщины, смена жизненных приоритетов, счастье, одиночество, расставания, любовные треугольники, поиск себя, женская дружба, обреченная любовь, отношения матери и сына, отношения мужчины и женщины, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зимняя вишня фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45356.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Знаменитый советский фильм о непростой женской доле. Как ищут свою любовь одинокие мамы, можно смотреть в фильме «Зимняя вишня». Ольге уже тридцать, красивая и умная, она успела побывать замужем и сама воспитывает сына. Ей приходится много работать, а маленький Антоша часто остается на продленке. Однако женщина не теряет надежды на счастливую личную жизнь и всеми силами старается найти свою вторую половинку. Семья, как и родина, просто должна быть, считает она. У Ольги есть любовник, они уже давно вместе, но он женат и оставлять семью не собирается. Остальные же попытки обрести счастья заканчиваются неудачей. Оказывается, создать семью не так просто, что подтверждают не слишком успешные в этом вопросе подруги героини. Однажды в размеренную жизнь врывается он: умный, красивый, успешный и готовый предложить руку и сердце. Конечно, от таких мужчин не отказываются, но старые чувства не отпускают, а любовник, кажется, осознал, что не готов потерять Ольгу.</p><button formaction="https://pleer.video/45356.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45224.html</link><category>преступления, преодоление трудностей, дружба, дети, подростки, бедняки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Замри-умри-воскресни! фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45224.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В 1989 году, уже накануне распада казавшегося нерушимым Советского Союза, режиссер Виталий Каневский снял пронзительно глубокую драму «Замри-умри-воскресни!» о жизни подростков в забытом богом шахтерском поселке, которую вы можете посмотреть онлайн. На вид главные герои этого фильма Валерка и Галия – дети, но в душе они уже давно взрослые. Они воспитаны в тяжелые послевоенные годы среди нищеты и разрухи. Если бы не несгибаемая вера и поразительный оптимизм Галии, фильм бы можно было назвать чернухой. Но именно благодаря этим качествам юной героини, картина обретает искренность и силу. Мать выставляет Валерку за порог родного дома после очередного скандала, даже не беспокоясь о будущем своего сына. Он отправляется в шахтерский барак, где и знакомится с Галией. Рядом с бараком находится зона, лагерь для пленных японских солдат. Совсем непонятно, кого от кого отделяет колючая проволока – по обе ее стороны грязь, разруха, мат, нищета и пьянство. Идеология и вера в светлое будущее умирают по обе ее стороны, по обе ее стороны люди измучены, лишены надежды, живут подобно животным, волнуясь лишь о завтрашнем дне и своих самых насущных потребностях.</p><button formaction="https://pleer.video/45224.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45263.html</link><category>интриги, любовь, соперничество, неизлечимо больные, актеры, обреченная любовь, театральная постановка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зеленая карета фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45263.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Зеленая карета» — художественный фильм, основанный на биографии знаменитой дореволюционной актрисы. Жизнь Варвары Асенковой воистину была драматична, как сценарий пьесы. Сейчас вы можете смотреть этот фильм онлайн.
Она была рождена не в браке, а значит, являлась незаконным ребенком. Ее мать была актрисой, что предопределило судьбу девочки. Отец же служил в армии и после драматических событий забыл о своей незаконной семье. Мать Варвары многие годы пыталась пристроить ее обучаться театральному искусству. Но очень долго ни один из педагогов не видел в ней искры таланта. Удача улыбнулась будущей актрисе в лице знаменитого актера Ивана Сосницкого. Он долго бился над ее обучением, пока она, наконец, не проявила себя с лучшей стороны, читая один из монологов. В 1835 году состоялся ее дебют на сцене. С тех пор за ней закрепилось звание главной водевильной актрисы. Шесть лет она играла в театре множество ролей, и слава пришла к ней. Но нагрузка, закулисные интриги и смерть возлюбленного подкосили молодую Варвару. Она заболела чахоткой и скончалась, не дожив и до тридцати лет.</p><button formaction="https://pleer.video/45263.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45266.html</link><category>Великая Отечественная война, шпионы, преодоление трудностей, дружба, дети, героизм, расследование, разоблачение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зеленые цепочки фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45266.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский художественный фильм, поставленный режиссером Григорием Ароновым по одноименной повести Германа Матвеева. Действие картины разворачивается во время Великой Отечественной войны и повествует о двух мальчишках, которые обезвредили фашистского диверсанта. Блестящий сценарий, красивые съемки и замечательная актерская игра никому не дадут скучать. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн ленту «Зеленые цепочки» бесплатно и без регистрации. 
В августе 1941 года двое ленинградских мальчишек Миша и Степка по дороге из пионерского лагеря знакомятся с одноруким «фронтовиком» дядей Петей. В суматохе, вызванной неожиданной бомбардировкой, попутчик отстает от друзей, и у них остается его чемодан, в котором ребята обнаруживают ракетницу. Они делают ради интереса пробный выстрел. После этого на мальчиков выходит советская контрразведка и сообщает, что такие ракеты использую фашисты: лазутчики помогают пилотам сориентироваться и правильно выбрать цель для атаки. Миша и Степка решают выследить и обезвредить диверсанта. В этом непростом деле им будет помогать опытный чекист Бураков.</p><button formaction="https://pleer.video/45266.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41323.html</link><category>борьба с системой, жизнь, работа, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, отношения сотрудника и работодателя, человек и общество, знакомства, особняки или замки, чиновники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Замок фильм 1994 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41323.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Не самый известный фильм от одного из самых известных современных режиссеров. Расшифровку знаменитого романа «Замок» Кафки от скандального Алексея Балабанова вы можете смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Экранизация, как это и принято у главного бунтаря современного российского кино, вышла очень свободной. Сюжет сильно изменен, бесконечные диалоги, которые и стали визитной карточкой писателя, сильно подрезаны. Зато режиссер придумал финал истории. Итак, Землемер отправляется в Замок. Недавно он получил письмо с предложением выполнить некоторые работы. Но в Деревне рядом с Замком он узнает, что его совсем не ждут, просто он все неправильно понял. Землемеру очень хочется узнать все точно и выяснить, зачем тогда было это письмо. Вот только попасть в Замок не так уж легко. Бюрократическая машина настолько сложна, что все действия и перемещения Землемера больше похожи на бег по кругу. Но герой не оставляет попыток пробить стену непонимания и заявить о своих правах во всеуслышание. И чем сильнее сопротивляется Замок, тем сильнее Землемеру хочется проникнуть внутрь.</p><button formaction="https://pleer.video/41323.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45256.html</link><category>любовь, провинция, семейные проблемы, семья, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, любовные треугольники, поиск себя, злоупотребление алкоголем, дети, отношения родителей и детей, силы правопорядка</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Здравствуй и прощай фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45256.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В небольшую, но дружную деревню приезжает группа городских артистов с новым представлением. Во время выступления цирковой акробатки на сцену с детьми выходит местная жительница Шура Ярмолюк, обвиняя артистку в том, что она соблазнила и увела ее мужа. Инцидент коллективно обсуждается, однако Шура так и не узнает правды. Через некоторое время в родное село возвращается блудный муж главной героини Митька. Мужчина привозит из города подарки детям и жене. Он хочет начать с Шурой новую жизнь, однако жена недоброжелательно реагирует на его предложение. На следующий день Митька уезжает обратно в город, а в это время в деревне появляется новый участковый Григорий Буров. Переведенный, приехавший с далекого Севера. Служитель закона начинает проявлять интерес к веселой и своенравной Шуре, но их отношения поначалу совсем не складываются. Работящая многодетная мать привыкла к бесполезным и пьющим ухажерам, поэтому враждебно реагирует на мужские знаки внимания. Но вскоре главная героиня понимает, что у Григория серьезные намерения. Чем закончилась эта трогательная история любви, вы можете посмотреть онлайн в мелодраме "Здравствуй и прощай".</p><button formaction="https://pleer.video/45256.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45209.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, настоящие мужчины, добрые дела, мечта, человеческие пороки, неизлечимо больные, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зайчик фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45209.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Доброе, светлое и лирическое советское кино, режиссером и исполнителем главной роли в котором выступил Леонид Быков («В бой идут одни старики», «Аты-баты, шли солдаты»). Посмотреть историю незадачливого театрального гримера по фамилии Зайчик можно в фильме «Зайчик» онлайн на нашем сайте в хорошем качестве совершенно бесплатно, без регистрации и SMS.
Какая картина предстает внутреннему взору, если представить, что буквально через месяц вас уже не будет на свете? Хочется оценить, что останется, каков ваш след… Так, главный герой картины осознал, что про него толком и рассказать будет нечего – честно работал, исправно платил за квартиру. Ничего выдающегося, ничего особенного. Герой словно бы боялся жить в полную силу, боялся слишком проявить себя – слишком показать свою влюбленность девушке, слишком активно себя проявить. И вот, наконец, Зайчик решает перестать походить на свою фамилию, и сделать что-то, после чего было бы и не жалко уйти.</p><button formaction="https://pleer.video/45209.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/432649.html</link><category>безответная любовь, любовь, измена, преодоление трудностей, инвалиды, современные конфликты, героизм, горячие точки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Звездочка моя ненаглядная фильм 2000 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/432649.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Собравшая несколько российских кинопремий мелодрама «Звездочка моя ненаглядная» повествует об относительно новых событиях в России, на фоне которых разворачивается любовная история. Для фильма «Звездочка моя ненаглядная» сценарий писал сам режиссер Сергей Микаэлян, поворачивая под неожиданным ракурсом тему чеченской войны, любви и жизни инвалидов. Если вы любите трогательные, но при этом серьезные драматические фильмы, то картину «Звездочка моя ненаглядная» вы можете смотреть онлайн прямо сейчас в нашем интернет-кинотеатре.
Надя безумно любит своего жениха Антона. Тот, пытаясь быть честным человеком, не стал увиливать от службы в армии и был отправлен на чеченскую войну. Вернувшись без ног, он познает жизнь инвалида, до которого нет дела погнавшемуся за деньгами обществу. Однако Надя продолжает его любить и не намеревается бросать инвалида. Антон же, повидав ужасы войны, огрубел и постоянно отказывается от ее любви, желания быть с ним и помогать ему. За Надей тем временем ухаживает Гена — ее бывший школьный приятель, ныне влиятельный бизнесмен.</p><button formaction="https://pleer.video/432649.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45242.html</link><category>безумные учёные, гении, наука и техника, преступления, эксперименты, изобретения, расследование, ученые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Завещание профессора Доуэля фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45242.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Классическая научно-фантастическая лента "Завещание профессора Доуэля" была поставлена в СССР по знаменитому роману Александра Беляева. Моральные проблемы, возникающие в связи с любым крупным открытием, не имеют прямого отношения к науке - именно такого принципа придерживался профессор Доуэль. Он всю жизнь работал над вопросом бессмертия, экспериментируя над животными порой самым причудливым способом. Кто бы мог подумать, что после трагической гибели он сам станет жертвой безжалостного эксперимента, начатого его учеником доктором Корном. Согласно открытиям профессора, человеческий мозг может успешно существовать отдельно от остального тела. Этим и воспользовался нечистый на руку доктор, оживив голову профессора в корыстных целях. С помощью головы Корн стремится закончить начатые Доуэлем исследования, присвоив всю славу открытия себе. Однако в дело вмешивается сын профессора, которому местный садовник Вилли сообщает подозрительные известия. Чем закончилась эта удивительная история, вы можете посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/45242.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45354.html</link><category>Великая Отечественная война, семья, дети, отношения родителей и детей, борьба за выживание, усыновление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Зимнее утро фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45354.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Зимнее утро» - вольная экранизация повести Тамары Цинберг «7 симфония». Этот фильм, как и повесть, посвящены тяжелому времени блокады Ленинграда. Автор книги сама пережила этот страшный период, она была одним из бойцов местного сопротивления. Несмотря на страшный контекст, в котором происходят события фильма, это очень добрая и трогательная история. Эту советскую киноленту теперь вы можете смотреть онлайн.
Война. Ленинград находится в блокаде. Город бомбят, множество людей погибает. В этом хаосе войны юная Катя спасает маленького мальчика, которого называет Сережа. Поскольку неизвестно, где находятся его родители, Катя начинает ухаживать за ним. Помимо этого, она помогает медсестрам в местном госпитале заботиться о раненых. Вскоре судьба сводит ее с офицером Ворониным, который пребывает в полной уверенности, что вся его семья погибла. Но когда он видит Сережу, он признает в нем своего сына Дмитрия. Воссоединившись с ребенком, он также удочеряет Катю.</p><button formaction="https://pleer.video/45354.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45312.html</link><category>армия, лошади, война, героизм, смерть, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жеребенок фильм 1959 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45312.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Короткометражный фильм «Жеребенок», который мы рекомендуем посмотреть онлайн, стал режиссерским дебютом Владимира Фетина, будущего постановщика картин «Полосатый рейс», «Донская повесть», «Сладкая женщина». История, снятая по рассказу Михаила Шолохова, оказала заметное влияние на дальнейшую карьеру режиссера, впоследствии не раз обращавшегося к серьезной литературе. Простая по исполнению, но очень эмоциональная лента посвящена проблеме размытых граней между добром и злом. Глобальный вопрос исследуется на примере того, как сострадание, проявленное к одному существу, привело к другим смертям.

Гражданская война. В красноармейском эскадроне у лошади родился жеребенок. Но военное время не предназначено для проявления нежных чувств, особенно если они могут стать препятствием для выполнения боевых задач. Это прекрасно осознавал командир, приказавший пристрелить стригунка. Однако у бойца Трофима не поднялась рука убить новорожденное животное. Когда эскадрон двинулся дальше, спасенный малыш отстал. А догнал солдат уже в сопровождении белоказаков…</p><button formaction="https://pleer.video/45312.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44045.html</link><category>свадьбы, любовные треугольники, злоупотребление алкоголем, героизм, переодевание, драки, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Свадьба в Малиновке фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44045.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Великолепная экранизация оперетты Б.Александрова, созданная режиссером Андреем Тутышкиным, знакома не одному поколению киноманов. Сюжет этой музыкальной картины разворачивается в годы гражданской войны. Живописное украинское село Малиновка готовится к свадьбе пастуха Андрейки и его возлюбленной Яринки, но тут уже в который раз в Малиновке происходит «перемена власти»: в село врывается отряд бандитов, предводитель которых, атаман Грициан Таврический, не прочь заменить собой жениха первой сельской красавицы. Спасаясь от ненавистного преследователя, девушка бежит в лес, где встречается с отрядом красноармейцев. Выслушав сбивчивый рассказ о бесчинствах, которые творят бандиты в Малиновке, командир отряда обещает помочь жителям села и самой Яринке. Одним из условий задуманного им плана ликвидации банды является принятие девушкой предложения «пана атамана» и организация свадьбы, в ходе которой красноармейцы рассчитывают захватить перепившихся грициановцев врасплох. Однако ничего не подозревающие близкие Яринки едва не расстраивают планы командира красноармейцев, ведь оказывается, что кое-кого из них с Назаром связывает общее прошлое…</p><button formaction="https://pleer.video/44045.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/542201.html</link><category>жульничество и аферы, коррупция, преступления, загадки и тайны</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как веревочка ни вьется фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/542201.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Есть такие шутки и злободневные темы, которые могут быть понятны только русским людям. Одна из самых животрепещущих проблем в нашей стране – жульничество. Для того чтобы убедиться в этом, рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Как веревочка ни вьется». Иностранцы просто не сумеют понять все отсылки, подтексты и ироничные намеки, представленные на экране. Зато русский человек посмеется от души.

В центре внимания – две артели «Тонкая веревочка» и «Толстая веревочка». Они незаконно «общаются» между собой, оперируя веревками разной толщины. Анекдотичная история повествует о жуликах, способных на многое, лишь бы обмануть государство. Атмосфера 1961 года воссоздана крайне убедительно: все передано максимально верно и честно. Увы, на сей раз нам не доведется гордиться прошлым, зато можно будет посмеяться и сделать определенные выводы. А также, разумеется, насладиться игрой Николая Трофимова, который исполнил одновременно три роли. Сатирическая коротометражка быстро и надолго поднимет настроение.</p><button formaction="https://pleer.video/542201.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44987.html</link><category>брак, жизнь, отношения мужа и жены, суицид и самоубийцы, депрессия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кроткая фильм 1960 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44987.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Не стоит удивляться тому, что сам Достоевский назвал свой роман «Кроткая» фантастическим. В одноименном фильме 1960 года можно посмотреть онлайн, что история не рассказывает о пришельцах или зомби, она всего лишь о несчастной судьбе покорной и робкой девушки. Картина начинается сразу в черных тонах, показывая нам трагическое самоубийство молодой дамы, выбросившейся из окна. Она только что помирилась со своим мужем, но все равно плачет и не может жить дальше. Вернувшийся муж понимает, что опоздал и винит себя за недалекие взгляды и черствость. Прозревший ростовщик придается светлым воспоминаниям о том, как все начиналось и что привело к столь печальному исходу. Он познакомился с этой красивой, но печальной девушкой в своей лавке, где время от времени принимал от нее последние пожитки, отдавая взамен сущие гроши. Ей нужны были деньги, чтобы оплачивать объявления в газете, которые она размещала в надежде найти работу гувернантки. И вот однажды она принесла в залог дорогую икону, что заставило ростовщика взглянуть на кроткую женщину с другой стороны.</p><button formaction="https://pleer.video/44987.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44991.html</link><category>наркотики, преступления, погружения на глубину, расследование, силы правопорядка, разоблачение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Круг фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44991.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм начала 70х, снятый Гербертом Раппапортом, режиссером из Австро-Венгрии, работавшим в СССР с конца 30х гг. Этот фильм является продолжением ленты 1966 года «Два билета на дневной сеанс». В картине задействованы известные советские актеры – Александр Збруев, Армен Джигарханян, Николай Рыбников, Светлана Немоляева и другие. Фильм «Круг» стоит смотреть онлайн любителям детективов и отечественных криминальных драм.
Капитан милиции Алешин (А.Збруев) узнает о том, что с химического фармацевтического завода было совершено хищение опиума. В ходе расследования выясняется, что знакомый Аленину Фролов что-то знает. Он выводит следствие на Ольгу — сотрудницу завода. Тем временем на даче директора завода Васильцева совершается убийство: его отчим стал свидетелем, которого необходимо было устранить. Так или иначе, среди подозреваемых оказывается иностранец Бербат, который, судя по всему, собирается при помощи сообщников переправить партию опиума за границу.</p><button formaction="https://pleer.video/44991.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45089.html</link><category>борьба с системой, наука и техника, путешествия, изобретения, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Левша фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45089.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Полуторачасовой фильм «Левша», который вы теперь можете смотреть онлайн, повторяет лейтмотив перестроечных лет, в которые он был снят, через историю Николая Лескова. Эту повесть (или, может, басню) реализовал на экране Сергей Овчаров (уже в двухтысячных он экранизовал «Сказ про Федота-Стрельца»). Комедийная драма появилась на экранах без особых изменений и была призвана, как и во времена Лескова, подчеркнуть и поставить на показ бесчинства чиновников, возвысить русский народ, показать, что не перевелись еще на Руси мастера. Конечно, режиссер и сценарист (тот же Овчаров) не смог обойти вниманием политическую ситуацию в современном его мире, поэтому картина получилась острой, но могла потерять для кого-то актуальность.
Левша — мастер, каких поискать, настоящий гений кузнечного дела. Он живет в Туле и знаменит на всю округу. Когда императору дарят заводную блоху, то Левша берется за то, чтобы подковать это миниатюрное чудо механики. Так он связывается с опасным миром политики.</p><button formaction="https://pleer.video/45089.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45093.html</link><category>гении, жизнь, знаменитости, искусство, работа, семья, сильные женщины, отношения, писатели, карьера</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Личное дело Анны Ахматовой фильм 1989 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45093.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Документальный историко-биографический фильм народного артиста России кинорежиссера С. Арановича о выдающейся и многими любимой поэтессе. Картина «Личное дело Анны Ахматовой» – объективная и эмоциональная, однозначно заслуживающая того, чтобы посмотреть ее онлайн.
Фильм начинается с биографии Ахматовой, переданной от первого лица. Стихи и события из жизни перемежаются воспоминаниями людей, близко знавших поэтессу. Особое место среди них отведено мемуарам Л. Чуковской, автора «Записок об Анне Ахматовой». На протяжении долгого времени она активно общалась с Анной Андреевной и занималась составлением сборника ее стихов. Задачей режиссера было не столько погрузить зрителя в художественный мир творчества Анны Андреевны, сколько изобразить ее характер и раскрыть человеческие качества: фильм показывает непростые отношения поэтессы с властью, обществом, собственной семьей, ее одиночество и обособленность. В ленте сохранен голос Ахматовой, звучит ряд ее стихов, а также содержится множество редких архивных кадров, включая съемки в Никольском соборе.</p><button formaction="https://pleer.video/45093.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45078.html</link><category>провинция, любовные треугольники, человеческие пороки, страсть, актеры, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, флирт, богачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лес фильм 1980 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45078.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм режиссера Владимира Мотыля «Лес» был снят по мотивам одноименной пьесы Александра Островского в 1980 году и сразу же запрещен к показу. Впоследствии этот запрет объясняли тем, что партийные органы усмотрели в постановке плохо скрытый намек на сходство пороков дворянского общества XIX века и правящей партийной элиты конца 70-х годов. В 1988 году фильм был реабилитирован и показан на широких экранах страны. Оценить схожесть островских персонажей с советской элитой тех лет вы можете прямо сейчас, начав смотреть онлайн эту прекрасную постановку в нашем интернет-кинотеатре.
Раиса Павловна Гурмыжская в далекие времена своей юности славилась своей ослепительной красотой и умением держаться в свете. Тогда у нее было бесчисленное количество поклонников, и вся ее жизнь проходила в бесконечной смене одного кавалера на другого. Впрочем, те прекрасные годы остались далеко позади. Теперь госпожа Гурмыжская доживает свой век в родовом имении в глубокой провинции. Однажды ее навещает племянник, и Раиса Павловна решает проверить на молодом человеке, не растеряла ли она свои чары за столь долгие годы пребывания в деревне.</p><button formaction="https://pleer.video/45078.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45090.html</link><category>поиск себя, подростки, человек и общество, телевидение, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Личная жизнь Кузяева Валентина фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45090.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Два студента режиссерских курсов при «Ленфильме», а в будущем – два прославленных мэтра киностудии Илья Авербах («Монолог», «Чужие письма») и Игорь Масленников («Приключения Шерлока Холмса и доктора Ватсона», «Зимняя вишня») начали творческий путь с совместного фильма «Личная жизнь Кузяева Валентина». Портрет ленинградской молодежи 1960-х годов воплотил будущий заслуженный артист РСФСР Виктор Ильичев. Сценарий основан на трех новеллах супруги Авербаха Наталии Рязанцевой: «Кузя и Маргарита», «Папаня», «Аут».
 
Телевизионные работники проводят опрос случайных прохожих на улицах Ленинграда. Готовится молодежная передача «Если не секрет», где современные юноши и девушки рассуждают на самые общие темы. Нескладный старшеклассник-двоечник Валентин Кузяев получает приглашение на съемки. Но прежде ему нужно заполнить анкету, в которой спрашивается о его взглядах на жизнь, привычках и ценностях. Банальные вопросы ставят Валю в тупик. Оказывается, он почти ничего не знает о самом себе. Серьезно и ответственно готовясь к передаче, Валя заводит личный дневник.

Ценителям лирического и человечного советского кино 1960-х  рекомендуем посмотреть онлайн фильм «Личная жизнь Кузяева Валентина».</p><button formaction="https://pleer.video/45090.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/161080.html</link><category>лошади, работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, мечта, кризис среднего возраста, отношения сотрудников, расследование, исчезновения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Куда исчез Фоменко? фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/161080.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская комедийная драма «Куда исчез Фоменко?» – это фильм об эскапизме, побеге от всех бытовых проблем и опостылевшего окружения. Является ли такое желание нормальным? Создатели фильма «Куда исчез Фоменко?», который можно посмотреть онлайн, предлагают свой ответ на этот вопрос. Это смешное и немного грустное кино никого не оставит равнодушным. 
Примерный семьянин, незаменимый работник и страстный любитель верховой езды Дмитрий Фоменко однажды бесследно пропадает. Первой его исчезновение замечает жена Алина – уйдя утром на работу, Фоменко так и не показался дома. На следующий день, паникуя, она подает заявление в милицию. Следователь всерьез берется за дело и посылает нескольких сотрудников обыскать место работы Фоменко, а также опросить всех, кто видел его за последние сутки. Выясняется, что утром Дмитрий все-таки пришел на работу – его видели несколько человек, а на проходной остался его пропуск. Но куда же он исчез? Милиция обыскивает все помещение предприятия, без внимания не остается даже пруд, расположенный на территории завода, но Фоменко нет и там.</p><button formaction="https://pleer.video/161080.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/439608.html</link><category>Великая Отечественная война, выживание в диких условиях, преодоление трудностей, война, экспедиции, трудные дети, дружба, взросление, героизм, отношение учителя и ученика, подростки, смерть</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Летняя поездка к морю фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/439608.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Летняя поездка к морю», советская драма, снятая в 1978 году – один из наиболее тяжелых фильмов на военную тему.

Действие происходит в 1942 году. Экспедиция, состоящая в основном из старшеклассников, отправляется из Архангельска на остров Новая Земля для того, чтобы помочь потерпевшим бедствие морякам. Они везут продукты и должны соорудить продовольственные базы, необходимые мореплавателям и другим обитателям холодного острова для выживания в тяжелое военное время. Никто из ребят не подозревает о том, что вскоре после их приезда на Новую Землю там появятся фашисты. Школьникам придется взять в руки винтовки и научиться убивать, иначе они сами станут жертвами захватчиков.

Фильм снят в необычной для того времени документальной манере. Стоит отметить блестящую игру всех актеров и прекрасную работу сценаристов. Пронзительную ленту невозможно забыть, и мы рекомендуем смотреть онлайн «Летняя поездка к морю».</p><button formaction="https://pleer.video/439608.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45050.html</link><category>любовь, магия и волшебство, преображения, принцессы, танцы, птицы, борьба со злом, принцы, сказочный мир, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лебединое озеро фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45050.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советский фильм-спектакль «Лебединое озеро» был снят в 1968 году и является одной из самых ярких постановок знаменитейшего балета Петра Ильича Чайковского. Мы очень рекомендуем вам найти время и обязательно посмотреть онлайн этот волшебный балет в нашем интернет-кинотеатре.
Балет состоит из четырех актов, в которых чередуется реальность и фантазия. Принц Зигфрид полон веселья: сегодня все королевство отмечает его совершеннолетие. Вино течет рекой, и громко играют музыканты. Однако принц неожиданно для всех покидает замок. Стая лебедей, пролетевшая над королевским садом, необъяснимо манит Зигфрида за собой. Подойдя к лесному озеру, на которое опустилась стая, принц видит чудесное превращение птиц в прекрасных девушек. Среди них одна особенно выделяется своей красотой.
В балете участвовали артисты Ленинградского академического Малого театра оперы и балета имени С.М.Кирова и учащиеся Ленинградского хореографического училища имени А.Вагановой.</p><button formaction="https://pleer.video/45050.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/467601.html</link><category>любовь, работа, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, ревность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ксения, любимая жена Федора фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/467601.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Ксения, любимая жена Федора» – советская драма Виталия Мельникова. Режиссер уже в самом начале карьеры прославился благодаря ленте «Начальник Чукотки». Но не только его работой примечательна эта картина: главные роли исполнили Станислав Любшин («Кин-дза-дза!») и Алла Мещерякова («...А зори здесь тихие»). Подобно многим отечественным драмам, фильм поднимает вопрос семейных отношений, пропущенных через призму советского быта. Впрочем, весь этот быт, уже не близкий современным людям, лишь декорация для вечных вопросов любви и верности. 

Супруги Федор и Ксения после долгих лет ожидания, наконец, получают квартиру. Крупное приобретение приходится как нельзя кстати, ведь Ксения ждет ребенка. Вскоре после начала новой жизни Федор побеждает в гонках на самосвалах, и в доме появляются необходимые вещи. Работа, хозяйство, обустройство жилища – супруг искренне заботится о Ксении и волнуется за ее благополучие. Но женскому сердцу хочется другого: немного романтики и тепла. В семейных отношениях начинается разлад, а вскоре на горизонте появляется второй мужчина.

Ценителям душевных семейных историй рекомендуем посмотреть драму «Ксения, любимая жена Федора» онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/467601.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44975.html</link><category>брак, интриги, любовь, музыка, сильные женщины, борьба за справедливость, таланты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Крепостная актриса фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44975.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Красочная экранизация оперетты Николая Стрельникого «Холопка» от мастера исторического мюзикла, Народного артиста РСФСР Романа Тихомирова. Фильм стал крупным кинособытием своего времени. Масштабные декорации, пышность, праздничность, проникновенные песни и ансамбль кумиров (Тамара Семина, Евгений Леонов, Сергей Филиппов, Алексей Смирнов, Гликерия Богданова-Чеснокова) произвели огромное впечатление на советского зрителя. Было продано почти 32 миллиона билетов: «Крепостная актриса» стала одним из лидеров проката в СССР. Если вы любите старые, но не стареющие водевили о людях, которые ищут и достигают счастья, советуем посмотреть фильм в нашем онлайн-кинотеатре.

Прославившаяся актриса, а некогда крепостная крестьянка Анастасия Батманова возвращается из Парижа к своему графу. Граф Кутайсов – самодур, тиран и покровитель хорошеньких девиц. Его крепко впечатляет красота Анастасии, но ни намека на взаимность он не добивается. Тогда Кутайсов решает действовать хитрее. Он пока не знает, что в стенах его усадьбы живет другой, более искренний поклонник Насти, который держит в тайне свои чувства.</p><button formaction="https://pleer.video/44975.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44939.html</link><category>бандиты и гангстеры, интриги, преступления, преодоление трудностей, борьба со злом, преступление и наказание, клады и сокровища, подростки, расследование, борьба за справедливость, преследования</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кортик фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44939.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Предлагаем вашему вниманию первую черно-белую экранизацию приключенческой повести Анатолия Рыбакова «Кортик», которая состоялась спустя всего семь лет после написания книги. Режиссерами киноверсии выступили Михаил Швейцер и Владимир Венгеров. Начать смотреть онлайн, как начинались дружба и приключения Мишки, Генки и Славки, можно прямо сейчас!
В Петроград с деревенских каникул школьник Миша Поляков вернулся с необычным трофеем. Мальчишке подарили часть кортика, с которым связана красивая легенда. Со слов красноармейца, передавшего старинную вещь в руки нового хозяина, это офицерское оружие – ключ к тайнику с картой, указывающей место, где затонули корабли с несметными сокровищами. К сожалению, вторая часть кортика утеряна при взрыве корабля «Императрица Мария», на котором служил прежний владелец. Впечатлительный пионер делится тайной с товарищами, и ребята загораются идеей отыскать карту. Но для этого им нужна вторая часть шифра. Скоро друзья узнают, что за морским золотом охотится кое-кто еще.</p><button formaction="https://pleer.video/44939.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41253.html</link><category>любовь, свадьбы, преодоление трудностей, деньги, проститутки, братья и сестры, интернациональные отношения, неравные возрастные отношения, обреченная любовь, отношения взрослой женщины и молодого мужчины, отношения мужчины и женщины, романтические отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Колесо любви фильм 1994 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41253.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Романтическая лента, снятая в 1994-м году, рассказывает историю сложных взаимоотношений мальчика по вызову и уборщицы. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн необычную и совершенно бесстыдную комедию «Колесо любви» и проследить за любовной драмой, разыгравшейся в интим-агентстве.
Кирилл – звезда стареющих богатых дам, от скуки ставших постоянными клиентками агентства по оказанию соответствующих услуг. Он нравится всем: молод, красив, легок характером, находит общий язык с людьми любого рода, статуса и темперамента. Герой идет нарасхват и, очевидно, является своеобразным козырем хозяйки заведения. Юноша предается любви с утра до вечера, и ему ничуть не надоедает. Однако в один момент он понимает, что понемногу начинает охладевать к своим верным пенсионеркам. Даже этому глупому мальчику по вызову хочется настоящей чистой любви. Он обращает свое внимание на Диану, беженку с Кавказа, которая работает уборщицей в том же агентстве. Между двумя молодыми людьми словно пролетает искра. Один миг - и они уже не могут друг без друга. Но не все так просто, как им бы хотелось.</p><button formaction="https://pleer.video/41253.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44832.html</link><category>мечи и шпаги, природа, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, настоящие мужчины, побег, борьба со злом, борьба за выживание, преследования, возвращение домой</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Князь Игорь фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44832.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер Роман Тихомиров и композитор Александр Бородин, написавший оперу «Князь Игорь», создали по одному из самых известных литературных памятников Древней Руси «Слову о полку Игореве» музыкальный фильм «Князь Игорь», который вы можете посмотреть онлайн. Князь Игорь отправляется в поход на земли половцев, чтобы раз и навсегда обезопасить Русь от их угрозы, от их племен, совершающих постоянные набеги, жгущих села, уводящих скот и убивающих ни в чем не повинных русских людей. Накануне выступления дружины происходит несколько событий, трактуемых мудрецами как знамения и отговаривающих Игоря от похода. Но князь полон решимости и жажды мести. Воинская удача сопутствует Игорю только в самом начале его похода - он выигрывает первое сражение. И снова знамение велит ему остановиться, повернуть назад, но не слушает князь мудрецов, решает преследовать врага и уничтожить его. Тут начинается полоса невезения для русской дружины: половцы разбивают их, а князь Игорь оказывается в плену. Только сплотившись, силы русских земель могут вернуть себе правителя, отомстить захватчикам и разгромить их.</p><button formaction="https://pleer.video/44832.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44836.html</link><category>армия, предатели, преодоление трудностей, война, самопожертвование, пытки и казни, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кочубей фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44836.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Почти неизвестная и забытая картина в легендарном советском цикле исторических фильмов о самых легендарных полководцах времен революции. Наряду с «Чапаевым», «Щорсом» и «Котовским», эта картина о неграмотном уроженце Ставропольского края идеально подходит для вдумчивого просмотра онлайн. Сюжет драмы «Кочубей» освещает события Гражданской войны, конкретно, действие происходит в 1918 году после ожесточенных боев подразделений Кочубея с белогвардейцами. Молодой и энергичный командир уже успел завоевать славу бесстрашного и опасного воина, молва о его подвигах разлетелась по всей стране. Кочубея боятся не только враги, но и его же союзники и подчиненные. В свои неполные двадцать пять лет он смог достичь небывалых высот военного искусства, несмотря на то что не мог написать даже название собственного села. Однако сражения с врагами Родины освещены в фильме лишь мельком, а основное внимание уделяется так называемому второму фронту. После возвращения с передовой Иван Антонович Кочубей принимается за воспитание личного состава, попутно конфликтуя с главкомом одиннадцатой армии Сорокиным.</p><button formaction="https://pleer.video/44836.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44830.html</link><category>друзья, смена жизненных приоритетов, школа, преодоление трудностей, отношения, дружба, отношения мужчины и женщины, отношение учителя и ученика, учеба, студенты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ключ без права передачи фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44830.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Яркая роль Алексея Петренко в социальной драме «Ключ без права передачи» принесла ему награду Всесоюзного кинофестиваля в 1977 году. На безупречную работу актера в образе директора школы можно посмотреть онлайн в фильме «Ключ без права передачи». Фильм рассказывает о жизни простой ленинградской школы, куда устраивается новый директор, в прошлом военный офицер. Кириллу Алексеевичу с большим трудом дается воспитание детишек, особенно старшеклассников, считающих его глупым и ограниченным воякой. Между тем в школе есть и свои авторитеты, это молодая преподавательница Марина Максимовна, учитель литературы. За ее прогрессивные методы обучения, молодость и взгляды на жизнь Марину любят без исключения все дети. Она же, в свою очередь, спокойно может обсуждать с ребятами других учителей, не стесняясь упрекать их за глаза в узколобости и ретроградстве. Один из таких откровенных разговоров попадает на пленку, которую затем случайно находят родители одной девочки. В школе разгорается большой конфликт, выход из которого, как ни странно, находит именно новый директор.</p><button formaction="https://pleer.video/44830.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/468740.html</link><category>жизнь, лошади, жестокость, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Лошадь, скрипка ... и немножко нервно фильм 1991 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/468740.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Традиционные биографические фильмы порой бывают весьма скучны и неинформативны. Смотреть, как кто-то пытается восстановить факты чужой жизни, часто просто неинтересно. Начните смотреть онлайн ленту «Лошадь, скрипка… и немножко нервно» и убедитесь в том, что бывают и приятные исключения в ряду биографических картин, ведь авторские фильмы в этой категории – самое лучшее решение. Это экспериментальный фильм Ирины Евтеевой. Вы не найдете в нем сухих фактов из жизни Маяковского и уж точно не услышите бесконечные интервью и выдержки из писем. Все это обычно вырвано из контекста жизни любого знаменитого человека, поэтому выглядит и звучит бессвязно и неорганично. В киноработе Евтеевой вы «увидите» Маяковского, почувствуете его силу и взгляд. Его невозможность быть серой «любеночкой», его великая любовь к Лиле, его одиночество и попытка найти друга среди почитателей. Пожалуй, это один из лучших автобиографичных вариантов о жизни поэта, который можно было бы придумать. И не исключено, что вам захочется еще раз вернуться к картине. Не стесняйтесь. Наслаждайтесь атмосферой. Яркая и живая история судьбы Маяковского того стоит.</p><button formaction="https://pleer.video/468740.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42990.html</link><category>выживание в диких условиях, космос, наука и техника, преодоление трудностей, роботы, героизм, опасные животные, спасение, миссия/цель/задание, космические путешествия</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Планета бурь фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42990.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Научно-фантастический фильм о первой международной экспедиции на Венеру снят по одноименной повести писателя-фантаста Александра Казанцева.  Это один из первых советских фантастических фильмов. Над ним работали научные консультанты, а также для съемок была разработана специальная технология. При просмотре ленты зрители не верили, что все это снято не вживую. Лента «Планета бурь» в 1960-е позволила технологиям спецэффектов сделать качественный скачок, а насколько убедительным получился фильм по сравнению с современной фантастикой – прекрасная возможность посмотреть онлайн в виртуальном кинозале и сравнить.  
К Венере летят три корабля - 2 советских, 1 со смешанным экипажем. Но один из кораблей погиб на подлете к планете, а два оставшихся смогли приземлиться, но далеко друг от друга. Экипажам кораблей предстоит встретиться, а перед этим пережить захватывающие приключения - ведь Венера оказалась богатой жизнью планетой, герои как будто бы попали на доисторическую Землю.</p><button formaction="https://pleer.video/42990.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45091.html</link><category>бандиты и гангстеры, Великая Отечественная война, ограбления, предатели, преступления, преодоление трудностей, настоящие мужчины, героизм, перестрелки</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Личной безопасности не гарантирую фильм 1981 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45091.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Личной безопасности не гарантирую…» – советская военная драма-боевик 1980 года от режиссера Анатолия Вехотко, пронизанная патриотическим запалом. Все любители военных фильмов советской эпохи могут посмотреть онлайн кино «Личной безопасности не гарантирую…» в нашем интернет-кинотеатре. 
Март 1946 года. Выпускник Ленинградской партийной школы Андрей Бологов прибывает в один из западных районов страны, чтобы участвовать в построении мирной жизни. Не тут-то было, на территории до сих пор орудуют недобитые шайки фашистов. Андрей получает задание организовать вывоз заготовленного леса с дальних делянок, но едва уходит из лап «лесных братьев» Краковского. Таким образом, для восстановления прежнего порядка практикант из партшколы, местный председатель сельсовета и жители вынуждены очистить свою землю от врагов и вступить в борьбу с одним из многочисленных фашистских отрядов, состоящих из предателей, дезертиров и идейных борцов против Советской власти. Удастся ли Адрею Бологову и местным жителям освободить столь любимую землю от ненавистных противников? Кто одержит победу в этой схватке?</p><button formaction="https://pleer.video/45091.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/46293.html</link><category>заговоры, политика, путешествия, добрые дела, побег, деньги, спасение</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Начальник Чукотки фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/46293.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Михаил Кононов и Алексей Грибов в знаменитой советской комедии о попытке строительства коммунизма в условиях Крайнего Севера. Реально ли построить утопию без привлечения огромных средств, можно посмотреть онлайн в фильме «Начальник Чукотки». 
В 1922 году советская власть отправляет на заснеженную Чукотку нового комиссара Алексея Михайловича Глазкова. Но руководитель в долгой дороге умирает от тифа, до места назначения добирается только его писарь Алексей Бычков. На месте его встречает бывший царский таможенник Храмов. Пока нового начальника Чукотки не назначили, Бычков пишет мандат, в котором на руководящую должность назначает себя и сразу же начинает действовать. Первым делом Алексей открывает склады американского промышленника, чтобы спасти чукчей от голода. А весной начальник Чукотки объявляет новые правила торговли пушниной: он устанавливает 40-процентную пошлину и строго следит, чтобы купцы не обманывали легковерный чукотский народ. Благодаря новой торговой политике Бычкову удается собрать целый миллион долларов на строительство настоящего коммунизма.</p><button formaction="https://pleer.video/46293.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43104.html</link><category>животные, моря и океаны, повар, героизм, опасные животные, цирк, разоблачение, обезьяны, тигры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Полосатый рейс фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43104.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн на Евгения Леонова в знаменитой комедии «Полосатый рейс», ставшей за считанные дни проката классикой, любимой лентой почти всех советских граждан. Картина разлетелась на множество цитат и породила волну подражаний. Эта смешная история начинается в неизвестной тропической стране, куда временно прикомандирован работник общепита Глеб Савельевич Шулейкин. Будучи буфетчиком в русском торговом представительстве, он страстно желает вернуться на родину: очень жарко, у него постоянное несварение желудка, и «вообще все не так». Пассажирские рейсы – редкость, но есть шанс выбраться на борту советского сухогруза, который отбывает со дня на день. На этом корабле, помимо прочего, переправляется живой груз в виде партии тигров и львов для одесского зоопарка. Шулейкину предлагают притвориться профессиональным дрессировщиком: это единственное место, на которое он может рассчитывать. Буфетчик принимает рискованное предложение, однако во время плавания тигры вырываются из клеток на свободу.</p><button formaction="https://pleer.video/43104.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/417647.html</link><category>семейные проблемы, недоразумение, отношения мужа и жены, отношения родителей и детей, младенцы, усыновление</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Кадкина всякий знает фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/417647.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Георгий Бурков примеряет на себя непростую роль приемного отца в фильме «Кадкина всякий знает», который можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Война перепутала и смешала многие судьбы. Тысячи людей потеряли всех своих родных, а кто-то познакомился с тем, кого никогда бы не узнал в обычной жизни. Вот и Кузьме Кадкину судьба преподнесла сюрприз, точнее, удивила она его односельчан и родных. Кузьма вернулся с войны. Вернулся живым и здоровым. Радости всех вокруг нет предела. Правда, вернулся Кузьма с фронта не один, а с ребенком. Он уверяет, что малыш не его, просто молодая мамаша отстала от поезда на самом последнем перегоне. Вот и оказался Кадкин в роли усатого няня. История забавная, но вот только односельчанам она не кажется правдоподобной. Слухи ходят по деревне, множатся и растут. Но это полбеды. Самое ужасное, что не верит Кузьме его собственная жена, да и дети поглядывают неодобрительно. Но Кадкин - фронтовик и сдаваться не привык. Правда, иногда самая мирная роль может оказаться сложнее, чем геройская партия на фронте.</p><button formaction="https://pleer.video/417647.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42425.html</link><category>брак, любовь, семья, смена жизненных приоритетов, измена, любовные треугольники, мечта, поиск себя, развод</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Единственная фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42425.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Елена Проклова, Валерий Золотухин и Владимир Высоцкий в фильме «Единственная», который вы можете посмотреть онлайн. Николай Касаткин возвращается после срочной службы в свой родной городок к молодой и горячо любимой жене, надеясь наконец-то зажить тихо и без происшествий. Однако не тут-то было. Он узнает, что его Танечка, пока ждала его из армии, довольно часто ему изменяла, приводила в дом разных мужчин «с пристани», крутила роман с директором художественной самодеятельности. С одной стороны, герой любит свою непутевую жену, с другой, измены прощать ей не намерен. Николай находит компромиссный вариант: он готов простить жене все былые прегрешения, так как все мы люди, и ждала она его долго, но ставит свое условие: подобное больше не должно повториться. Но оказывается, дело было вовсе не в долгом ожидании супруга, а в том, что Таня по своей натуре кокетка и привыкла нравиться сразу многим мужчинам. Теперь семейный союз уж точно под угрозой, и спасти его могут только искренняя любовь и доверие.</p><button formaction="https://pleer.video/42425.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44553.html</link><category>настоящие мужчины, соперничество, гонки, героизм, мужская дружба, ссоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гонщики фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44553.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>"Гонщики" - одна из немногих спортивных драм, снятых во времена СССР, которая осталась практически незамеченной. Все знают такие хиты, как "Мимино", "Берегись автомобиля" или "Джентльмены удачи", но мало кто слышал о "Гонщиках". Тем не менее фильм ничем не уступает этим классическим картинам. Как и все советские фильмы того периода, лента буквально пропитана добротой и житейской мудростью. Сюжет рассказывает историю одного экипажа спортивного автомобиля, участвующего в ралли. Опытный мудрый Иван и молодой Николай долгое время управляли гоночным автомобилем Москвич-412 и достигли определенных успехов в этом деле. За время совместного участия в гонках и ралли, экипаж сплотился, завязалась настоящая мужская дружба. Но однажды коварный случай вероломно нарушил привычное положение вещей. Из-за случайной аварии, в которой Николай обвинил Ивана, друзья оказались в разных экипажах. И вот наступает день старта крупного автомобильного забега, в котором бывшие напарники оказались соперниками. О том, как дальше развивались события, вы можете посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/44553.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44677.html</link><category>любовь, магия и волшебство, путешествия, преодоление трудностей, добрые дела, борьба со злом, сказочный мир, волшебные существа, спасение, храбрость, фентезийные существа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Как Иванушка-Дурачок за чудом ходил фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44677.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Волшебная сказка для всей семьи «Как Иванушка-дурачок за чудом ходил» научит ваших детей уму-разуму, да и вам самим добра душевного прибавит. Именно поэтому мы настоятельно рекомендуем большим и маленьким зрителям посмотреть этот фильм онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
А герои в ней - ну просто загляденье: умный, несмотря на прозвище, и смелый Иванушка-дурачок, красавица писаная Настенька и отец ее, коварный Марко Богатый. Гулял как-то раз Иванушка по лесу, да песенки ежам пел и жизни радовался без причины. Повстречался ему странный мужичок в тулупе и с большим мешком. Захотел добрый молодец помочь мужичку, только тот оказался чересчур агрессивным и попытался убить Ивана. Он оказался наглым вором, а в мешке нес награбленное из дома местного зажиточного боярина Марко Петровича Богатого. И решил тогда Иванушка отнести награбленное назад владельцу. Пришел он к огромному поместью с решетками на окнах да на дверях, как будто в тюрьму попал. Встретилась ему тут прекрасная Настя, дочь Марко, в которую он влюбился без памяти. Захотел Иван Настю в жены взять, но не тут-то было: строгий и коварный отец отказал молодым и удумал отравить Иванушку.</p><button formaction="https://pleer.video/44677.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/39446.html</link><category>любовь, наука и техника, эксперименты, роботы, романтические отношения, двойники, ученые, сверхспособности</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Его звали Роберт фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/39446.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская фантастическая картина о человекоподобном роботе и его взаимодействии с людской средой, которое выливается то в смешные, то в грустные происшествия. В фильме снимались настоящие звезды тех лет: Олег Стриженов, Марианна Вертинская, Михаил Пуговкин и даже Марсель Марсо, основатель парижской школы мимов. Необычная комедия получила премию «Золотой шар» на фестивале фантастических фильмов в Милане, а Олег Стриженов удостоился приза за лучшую мужскую роль в Триесте. Беззаботный, веселый и лиричный фильм «Его звали Роберт» вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.
Молодой и привлекательный, но не слишком чуткий Сергей Сергеевич создает робота, как две капли воды похожего на него. Ученый мечтает о том, чтобы умная машина полетела осваивать дальний космос и наладила контакт с внеземными цивилизациями. Но для начала он отправляет Роберта (так он называет своего «близнеца») пообщаться с обычными людьми. Робот под видом Сергея Сергеевича идет на свидание с Ниной, невестой его коллеги. После этого чудо-машина выходит из-под контроля и сбегает из лаборатории.</p><button formaction="https://pleer.video/39446.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/43511.html</link><category>работа, сильные женщины, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, актеры, карьера, кинематограф, отношения матери и дочери, театральная постановка, успех</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Аплодисменты, аплодисменты... фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/43511.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Почитателям талантов неповторимой советской дивы Людмилы Марковны Гурченко не может не понравиться музыкальный фильм «Аплодисменты, аплодисменты», который рекомендуется посмотреть онлайн. Эту историю, снятую Виктором Бутурлиным (дебютантом в полном метре и будущим постановщиком «Торможения в небесах» и «Улицы разбитых фонарей») по сценарию Виктора Мережко (прописавшего «Полеты во сне и наяву» и «Здравствуй и прощай»), можно назвать кинематографическим откровением несгибаемой народной артистки, воплотившей здесь образ героини, невероятно близкой ей по духу и устремлениям. 
За Валерией Васильевной Гончаровой надежно закрепилось амплуа «легкой» исполнительницы. Но чувствующая в себе большой потенциал женщина мечтает выйти за рамки измотавшего ее «песенно-развлекательного» жанра: она уверена, что потянет настоящую, серьезную, драматическую роль. Однако режиссер очень сомневается в ее способности оставить наработанный годами актерский багаж и по-настоящему войти в материал. Но упрямица мертвой хваткой вцепилась в эту идею, тем более что и подходящий сценарий она себе уже присмотрела.</p><button formaction="https://pleer.video/43511.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44671.html</link><category>короли и королевы, любовь, преодоление трудностей, музыканты, дружба, спасение, тиран, деспот, диктатор</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Каин XVIII фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44671.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Каин XVIII» — это советский фильм шестидесятых годов. Более двадцати миллионов советских зрителей посмотрели этот фильм, и для многих он стал особенным. Главные роли в этой сказочной истории сыграли заслуженные актеры театра и кино, например Эраст Гарин («Свадьба»), Лидия Сухаревская («Василиса Прекрасная») и отец Алисы Фрейндлих — Бруно Фрейндлих («Битва за Москву»). У этой замечательной истории было два режиссера — Надежда Кошеварова и Михаил Шапиро, оба они снимали легендарный черно-белый фильм послевоенных лет «Золушка», который недавно был раскрашен. Приключенческую историю «Каин XVIII» теперь можно смотреть онлайн.

Двое друзей не разлей вода Ян и Жан ищут себе новое место. Их выбор падает на страну, в которой правит Каин — злобный тиран, подчиненные которого только и думают, как бы обмануть, унизить и предать. Ян встречает прекрасную принцессу, которую хотят выдать замуж за подлеца Каина, и влюбляется в нее. Они придумывают, как избежать свадьбы с королем и пожениться самим.</p><button formaction="https://pleer.video/44671.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42424.html</link><category>искусство, семья, смена жизненных приоритетов, художники, выбор, творчество и творцов, муки совести, флешбек, прошлое героя, любовники</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Единожды солгав фильм 1987 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42424.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Режиссер Владимир Бортко, знаменитый за создание экранизации «Собачьего сердца» Булгакова и сериала «Бандитский Петербург», в перестройку снял фильм о жизни и творчестве художника. В фильме «Единожды солгав», который вы можете смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, снялась Елена Соловей. Музыку для кино о свободе и творчестве написал Владимир Дашкевич, автор композиций для советского Шерлока Холмса. В эпизодической роли снялся Алексей Булдаков, создавший образ генерала Лебедева в серии фильмов «Особенности национальной...».
Советский художник Александр Крюков всегда был оппозиционером в душе. В молодости он оказался среди участников «бульдозерной» выставки, которая попала под запрет властей. После того, как выставка была разгромлена, Крюков проявил конформизм и занимался рисованием исключительно портретов видных государственных деятелей в стиле соцреализма. Однако, на дворе перестройка, и он снова пытается возродить в душе былой пыл к свободному творчеству.</p><button formaction="https://pleer.video/42424.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44738.html</link><category>любовь, преступления, семейные проблемы, сильные женщины, измена, убийства и убийцы, человеческие пороки, обреченная любовь, отношения мужчины и женщины, ревность</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Катерина Измайлова фильм 1966 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44738.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Экранизация оперы позволяет наслаждаться любимым произведением в любое время и не выходят из дома. Поэтому мы рекомендуем посмотреть фильм «Катерина Измайлова», являющийся экранизацией оперы «Леди Макбет Мценского уезда». Опера Шостаковича сыграна в четырех действиях. В ее основе лежит повесть Николая Семеновича Лескова с одноименным названием. Трагедия и драма плотно переплетаются в сюжете: невероятное чувство любви и запретная страсть доводят главную героиню до нескольких убийств, а позже приводят на каторгу. Но несмотря на это, она не чувствует раскаяния, одержимая своим чувством. Но и предательница почувствует себя преданной. И этой боли она не сможет перенести.
Катерине не на что жаловаться – она замужем за купцом, обязанностей у нее не много, живет в достатке. Но не хватает ей в жизни любви. И тут Катерина знакомится с Сергеем – молодым и красивым пройдохой, которого интересует не столько купчиха, сколько ее богатство. Катерина влюбляется настолько, что не хочет больше жить как прежде. Поэтому она решается на убийство. Первой жертвой стал свекор, затем – муж, после – племянник. Но все выплыло наружу, и любовников отправляют на каторгу. Там Сергей заводит себе новую подругу сердца. Катерина не может этого вынести и убивает свою соперницу вместе с собой.</p><button formaction="https://pleer.video/44738.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42455.html</link><category>безответная любовь, любовь, провинция, любовные треугольники, страсть, ревность, ссоры</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Евгений Онегин фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42455.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>"Евгений Онегин" Романа Тихомирова - это советская экранизация бессмертного произведения Александра Сергеевича Пушкина, которое знакома каждому со школьной скамьи. Картина представляет собой фильм-оперу: стихотворные диалоги положены на музыку. Эта драматическая история началась в русской глубинке начала девятнадцатого века, а затем продолжилась в Санкт-Петрбурге. Юный дворянин Евгений Онегин приезжает в деревню к своему умирающему дяде. Ему достается наследство родственника, в том числе и усадьба в селе. Скучающий столичный франт знакомится здесь с восемнадцатилетним Владимиром Ленским, который приглашает Евгения на прием в имение Лариных. Владимир увлечен Ольгой Лариной, младшей из сестер. Между тем Татьяна Ларина, старшая сестра, влюбляется в Онегина и пишет ему страстное письмо. Но Евгений отвергает чувства деревенской барышни. Спустя некоторое время Ларины устраивают бал, на котором Онегин решает развлечься, в шутку заигрывая с Ольгой. Ленский не переносит такой дерзости, что становится причиной вызова на дуэль. Продолжение этой классической драмы вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</p><button formaction="https://pleer.video/42455.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45283.html</link><category>Великая Отечественная война, погони, побег, самопожертвование, героизм</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жаворонок фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45283.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советскую военную драму «Жаворонок», номинированную на главный приз Каннского кинофестиваля 1965 года - «Золотую пальмовую ветвь», можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Малоизвестный, фильм тем не менее представляет собой одну из лучших военных картин советских времен. Это история о свободных и сильных людях, которые последние часы своей жизни предпочли сражаться на воле и погибнуть как герои. Сюжет разворачивается в немецком плену, где фашисты используют русские танки в качестве «болванок» для испытания своей боевой бронетехники. За штурвал машин сажают военнопленных – офицеров и простых граждан, отбывающих здесь каторгу. Во время учений экипажу советского танка Т-34 удается бежать с полигона благодаря опытному механику Ивану. Помимо трех наших танкистов, в кабину попадает забавный француз, веселящий команду. Русская боевая машина мчится по немецким трассам навстречу неминуемой смерти, нанося последние удары по тылу противника. Героический финал картины можно смотреть онлайн прямо сейчас.</p><button formaction="https://pleer.video/45283.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45294.html</link><category>работа, семейные проблемы, семья, смена жизненных приоритетов, одиночество, расставания, поиск себя, отношения мужа и жены, отношения отца и сына, отношения сотрудников</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Жена ушла фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45294.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская мелодрама режиссера Динары Асановой, в главных ролях - Елена Соловей и Валерий Приемыхов. 
Сюжет фильма прост, как сама жизнь. Жила-была счастливая советская семья, в которой было все, о чем следовало мечтать в те годы: глава семьи Александр Михайлович Клюев по прозвищу Чанита работает на хорошей должности, зарабатывает достаточно денег на то, чтобы его жена и сын ни в чем не нуждались. Жена Вера - красивая, умная, интеллигентная, заботливая, сын Витя хорошо воспитан и не доставляет проблем. Но так ли все благополучно, как выглядит со стороны? Между супругами нет теплых отношений, Александр позволяет себе быть резким с Верой, она отдаляется и замыкается в себе. Днем от проблем легко отвлечься, можно их объяснить и уговорить себя жить дальше, но ночью чувства берут вверх, и Вера уходит из семьи, оставив сына и мужа. Уходит, потому что не в силах больше быть несчастной.
Трагичный фильм о самом главном – о человеческом счастье, которое невозможно заменить материальными благами – вы можете смотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/45294.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/419608.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, первая любовь, школа, преодоление трудностей, героизм, борьба за выживание, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Ижорский батальон фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/419608.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Основанная на реальных исторических фактах советская картина о Великой Отечественной войне. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн фильм «Ижорский батальон» и еще раз ощутить гордость за отцов и дедов. Бывает время, когда подвиг становится явлением не только обычным, но и обязательным. Как можно быть спокойным, если на фронте гибнут товарищи, родной город – в блокаде, а ты никак не стремишься переломить ситуацию? Рабочие Ижорского завода решили, что их труда недостаточно для победы над фашистами. Колпинцы сформировали собственный небольшой добровольческий отряд, вошедший в историю под названием Ижорского батальона. Простые рабочие, никогда не предполагавшие, что им придется сменить свои станки на винтовки, приняли самое активное участие в сражениях с регулярной армией гитлеровской Германии. Они отстояли родину: Ижорский батальон вместе с остальными советскими частями дошел до самого Балтийского моря. Когда снимался фильм, многие участники событий были еще живы и по-прежнему трудились все на том же заводе. Они консультировали режиссера и актеров и помогли сделать кино по-настоящему достоверным.</p><button formaction="https://pleer.video/419608.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42561.html</link><category>друзья, животные, преодоление трудностей, добрые дела, неизлечимо больные, дружба, конфликты на работе, отношения отца и дочери, цирк, исцеление, врачи, отношения между человеком и животным</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>И вот пришел Бумбо... фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42561.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Знаменитые сказки под руководством Надежды Кошеверовой становятся настоящими шедеврами детского кино. Посмотрите онлайн «И вот пришел Бумбо» и еще раз удостоверьтесь в этом. Эта киноповесть для детей, снятая по сказкам Куприна. Олег Басилашвили, Валерий Золотухин невероятно правдиво играют в повести о девочке Сашеньке. Семилетняя красавица никак не хочет интересоваться тем, что интересно ее сверстникам. У нее умерла мама, и, кажется, что теперь ребенок навсегда будет ходить с потухшими глазами. Ее папа готов сделать все, что угодно, но дочка не хочет ничего. Но вот однажды желание все же появляется. И Саша сообщает папе, что хочет слона. Илья Митрофанович в недоумении, но старый сокурсник Костя готов помочь! Удивительная история о знакомстве девочки и самого настоящего слона рассказана очень нежно. И Сашенька снова готова стать той беспечной девчонкой, которой была до смерти мамы. Только надо аккуратно объяснить ребенку, что Бумбо не может быть всегда вместе с ней и что надо найти возможность навещать слона, но жить все же без него.</p><button formaction="https://pleer.video/42561.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45311.html</link><category>армия, Великая Отечественная война, любовь, притяжение противоположностей, расставания, война, романтические отношения, победа</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Женя, Женечка и «Катюша» фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45311.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Удивительно светлую, лиричную и трогательную трагикомедию о войне можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. Лента удалась благодаря Булату Окуджаве, который написал сценарий и исполнил за кадром несколько песен, и замечательным актерам - Олегу Далю (Женя Колышкин), Галине Фигловской (Женечка Земляникина) и Марку Бернесу (полковник Караваев).
Из госпиталя на линию боевых действий возвращается Женя Колышкин, интеллигентный, застенчивый и чудаковатый московский паренек. Слова «война, смерть, автомат» совершенно не вяжутся с его внешним видом и поведением. Правда, в части ему не рады: он мастак попадать в нелепые ситуации, а отдуваться потом приходится всем. Молодой человек осваивается с суровым бытом и влюбляется в местную звезду, связистку Женечку Земляникину. Веселая, но грубоватая девушка, к тому же привыкшая к обилию поклонников, не сразу отвечает ему взаимностью. Герои вместе попадают в разные переделки, и постепенно между ними зарождается серьезное чувство, однако влюбленные вынуждены расстаться. Затем они случайно встречаются в заброшенном доме в Берлине в 1945-м, и, как дети, начинают играть в прятки, забыв о том, что официальный конец войны не означает, что все боевые действия прекращены.
История Жени Колышкина перекликается со словами песни Окуджавы «Капли датского короля», написанной специально для ленты. Авторы фильма показали, как нелепый и чудаковатый юноша превращается во взрослого мужчину, который прошел через войну и будет жить дальше, несмотря ни на что.</p><button formaction="https://pleer.video/45311.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45299.html</link><category>свадьбы, страхи, побег, соперничество, человеческие пороки, дружба</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Женитьба фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45299.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Точная и яркая экранизация пьесы Николая Васильевича Гоголя «Женитьба» была поставлена и снята в 1977 году. Как трудно и тяжело женился и так и не поженился герой этого фильма, вы можете узнать, начав смотреть онлайн «Женитьбу» в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас.
Надворный советник по имени Иван Кузьмич Подколесин надумал жениться. Возраст заставляет уже подумать и о семье, детях и будущей старости. Грустно и одиноко было бы встретить ее без жены. Для того, чтобы решить этот вопрос поскорее, Иван Кузьмич приглашает к себе сваху Феклу Ивановну. К той как раз на днях обратилась купеческая дочка, двадцатишестилетняя Агафья Тихоновна. Для замужества она всеми признана перезрелой, но девка недурна собой и в хозяйстве неплоха — должна стать прекрасной женой. У Агафьи особое предпочтение — жених должен быть непременно дворянином, ведь ей всю жизнь хотелось из купеческого сословия переместиться наверх, в сословие дворянское. Подколесин кажется ей прекрасным кандидатом на ее руку и сердце, да только вот сам жених потихоньку начинает сомневаться и бояться такого ответственного шага.</p><button formaction="https://pleer.video/45299.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42582.html</link><category>азартные игры, безответная любовь, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, страсть, старики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Игрок фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42582.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Великолепная экранизация одноименного романа Ф.М.Достоевского, рассказывающая о всепоглощающей страсти к азартным играм. История рассказывает о человеке, для которого азарт стал не просто смыслом жизни, а первейшей экзистенциальной основой бытия. И с каждым днем это положение становится все более и более безвыходным. В нашем кинотеатре вы можете посмотреть пронзительную драму «Игрок» онлайн и в хорошем качестве.
Главный герой Алексей Иванович путешествует с семьей отставного генерала в качестве учителя их детей. Все семейство останавливается в маленьком немецком курортном городке, где герой дает полную волю своей пагубной страсти к азартным играм. Алексей влюблен в Полину, падчерицу генерала, но она не отвечает ему взаимностью. Полина увлечена маркизом де Грие, но у нее нет приданого, чтобы он взял ее в жены. Тогда Алексей решает выиграть для любимой огромную сумму денег, чтобы она смогла избежать позора «бесприданницы». Тем временем, бабушка семейства проигрывает часть своего наследства.</p><button formaction="https://pleer.video/42582.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/42612.html</link><category>бандиты и гангстеры, интриги, предатели, борьба за власть, героизм, отношение учителя и ученика, агенты под прикрытием, пытки и казни, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Интервенция фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/42612.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Фильм-буффонада, снятый по пьесе Льва Славина, которая стала в то время классикой советской литературы. Заказ на создание фильма получил режиссер Геннадий Полока, актеры же, по его словам, нашлись сами. Сам нашелся и Золотухин, и Высоцкий, и многие другие. По изначальному замыслу фильм «Интервенция», который теперь можно смотреть онлайн, должен был выйти к пятидесятилетию Октябрьской революции, однако съемки затянулись. Кино оказалось в немилости как партии, так и самого автора пьесы. Желавшие пафоса и героизма правители были настолько разочарованы «балаганными, площадными представлениями», что фильм оказался под запретом. Только в 1987 году, уже в эпоху перестройки, почти через 20 лет после создания фильм показали в прокате. 
В 1919-м году в Одессу прибывают войска Антанты. Бродский работает репетитором сына мадам Ксидиас, банкирши. Одновременно Бродский работает на подпольную организацию большевиков, поскольку Одесса находится под властью Белой армии. Однако, из-за доносов и промахов, на них объявляют охоту.</p><button formaction="https://pleer.video/42612.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45590.html</link><category>свадьбы, семья, расставания, любовные треугольники, поиск себя, отношения в паре, потерянная любовь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В день свадьбы фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45590.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«В день свадьбы» — советская мелодрама 1968 года, которая рассказывает трогательную и щемящую душу историю о любви и разлуке. Чем кончится этот день свадьбы, вы узнаете, если начнете смотреть онлайн фильм «В день свадьбы». 
Братья Заболотные, Михаил и Василий, выросли в детском доме. Несмотря на тяжелое детство, они отличаются жизнерадостным характером и легким взглядом на жизнь. Братья прекрасно понимают друг друга, хотя во многом их натуры сильно различаются. Михаил трудится днями и ночами, тогда как Василий — душа любой компании – вечно ходит по гостям. Оба они живут в одном приволжском поселке. Скоро у Михаила и Нюры будет свадьба. Накануне жених неожиданно для себя встречает свою первую любовь — Клаву, с которой они вместе выросли в детском доме. В душе у него зарождается сомнение: стоит ли жениться на Нюре и навсегда связывать с ней свою жизнь тогда, когда чувство к Клаве еще живет в его сердце? Брат Василий приходит на помощь Михаилу и словом, и делом.</p><button formaction="https://pleer.video/45590.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45686.html</link><category>борьба с системой, война, добрые дела, журналисты, женская дружба, старики, человек и общество</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вдовы фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45686.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская драма «Вдовы» снята по сценарию, который основан на реальных событиях. Впервые их описал в своем очерке драматург и журналист Л.А.Аркадьев. У вас есть уникальная возможность прямо сейчас начать смотреть онлайн этот пронзительный фильм в нашем интернет-кинотеатре.
Односельчанки Александра Матвеевна и Елизавета Егоровна живут вместе. Во время Великой Отечественной войны они потеряли всех своих близких. На фронте погибли их братья, сыновья и мужья. В 1942 году в их доме ночевали двое солдат, впоследствии они были убиты фашистами. Вдовы не знают их имена, но уже много лет продолжают ухаживать за могилами двух неизвестных бойцов. От них у вдов остался лишь обрывок окровавленной фотографии. Однажды журналист, приехавший по редакционному заданию в село, где проживают Александра Матвеевна и Елизавета Егоровна, узнает эту историю. Вскоре фотографию печатают в газете, и вдовы начинают получать непрекращающийся поток писем с благодарностями от возможных детей, братьев, сестер, матерей неизвестных солдат.</p><button formaction="https://pleer.video/45686.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45852.html</link><category>интриги, семейные проблемы, семья, преодоление трудностей, расставания, мечта, отношения матери и сына, отношения отца и сына, отношения родителей и детей, обман</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Воскресный папа фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45852.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная семейная драма от советского режиссера Наума Бирмана, получившего известность как создателя экранизации «Трое в лодке, не считая собаки» и военной ленты «Хроника пикирующего бомбардировщика». Фильм в честной манере поведает о том, что может произойти, когда в дела семьи вмешивается зловредная теща. Более того, лента поможет ответить на вопрос: как исправить серьезные ошибки, если по-настоящему любишь? Ценителям вдумчивых и искренних историй, снятых в лучших традициях советских мелодрам, настоятельно рекомендуем посмотреть картину «Воскресный папа» онлайн.

Шестилетний Алеша видит отца только по воскресеньям. Его родители разошлись, но не потому, что разлюбили друг друга: иногда для развала семьи достаточно ударов «извне». Здесь дело не обошлось без содействия бабушки, которая взяла надзор над семейными делами уже давно взрослой дочери. Однако маленький Алеша не намерен мириться с подобной несправедливостью. Он хочет видеть отца не в короткие выходные, а каждый день, не поодаль от мамы, а рядом с нею. Искренний мальчик сделает все, чтобы его родители снова стали частью друг друга.</p><button formaction="https://pleer.video/45852.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44609.html</link><category>армия, борьба с системой, преодоление трудностей, борьба за власть, героизм, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Гроза над Белой фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44609.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="5"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Историческая драма «Гроза над Белой» повествует об одном из самых важных военных событий в российской истории. Об этом очень интересно писали современники, оставив историкам множество документов и прочей хроники, но куда интересней посмотреть об этих событиях онлайн. События фильма разворачиваются накануне так называемого «Полета к Волге», которым окрестили наступление Русской армии Колчака весной 1919 года. Уфа находится под контролем Красной Армии, а среди солдат процветает невежество, жестокость и несоблюдение субординации. Основными ударными силами, расположившимися в городе, командует командир Четвертой армии Михаил Васильевич Фрунзе. Под его руководством эта свора неопрятных и недисциплинированных вояк становится похожа на профессиональное подразделение организованных вооруженных сил. Тем временем Колчак активно продвигается к Волге, захватывая новые города и селения. Фрунзе назначают командиром одной из групп Южного фронта, на посту которого он планирует масштабное контрнаступление. Однако его продуманный до мелочей план встречает непонимание в штабе, что ставит под угрозу успешный исход важнейшего сражения.</p><button formaction="https://pleer.video/44609.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45900.html</link><category>провинция, семейные проблемы, семья, сильные женщины, одиночество, мечта, отношения, дети, отношения в паре, отношения матери и дочери, отношения мужчины и женщины, отношения мужа и жены, романтические отношения, женщины</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Впервые замужем фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45900.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Евгения Глушенко в мелодраме о том, как нелегко найти любовь с ребенком на руках. Фильм «Впервые замужем» Иосифа Хейфица по рассказу Павла Нилина вы можете смотреть онлайн. Тоня - открытая и наивная девушка, но ее друг, узнав о беременности девушки, быстренько сбегает на Ангару. Так Тоня превращается в мать-одиночку. Ей не удается получить нормального образования, работа у Тони тоже не самая престижная: она работает «лаборантом», моет пробирки и колбы для опытов. О личной жизни Тоня тоже мало думает – кому она нужна в тридцать лет и с ребенком. Но зато ее дочь Тамарочка ни в чем не нуждается, для девочки Тоня готова на все. Дочка подрастает и, оказывается, что она не слишком гордится мамой. И у девушки с личной жизнью все в порядке, в отличие от родительницы. В один прекрасный день Тамарочка выходит замуж, и перед разросшейся семьей особенно остро встает квартирный вопрос. Дочь уверена, что всем будет лучше, если Тоня съедет из родной квартиры и поселится у сестры. Только сама Тоня уверена, что не сможет мешать жить кому-то еще. Но возразить дочери она тоже не может. Так Тоня уходит из дома. Одна из подруг дает ей адрес одинокого вдовца, который мечтает о семейном уюте, правда, живет он в далекой деревне. Но Тоне не из чего выбирать. И она отправляется искать свое счастье в неизвестную глушь.</p><button formaction="https://pleer.video/45900.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45869.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, самолеты, авиация, хобби, увлечения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Воздухоплаватель фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45869.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Леонард Варфоломеев, Армен Джигарханян и Екатерина Васильева – в советском биографической ленте об удивительном человеке. Как каждое свое увлечение превращать в дело, приносящее доход, вы можете смотреть онлайн в фильме «Воздухоплаватель». Иван Заикин был одним из самых знаменитых русских борцов. Он единственный не боялся встречаться на ковре с Поддубным и даже добивался ничьих в боях с ним. Выступал Заикин и в цирке с собственными номерами. Он был невероятно популярен и очень знаменит. Он дружил с самыми известными людьми своего времени. Но однажды на ярмарке в Одессе Заикин увидел в воздухе аэроплан и тут же решил стать летчиком. Дело это в те времена было новое, молодое. Учиться наш герой отправился в Париж. Наука покорения воздуха далась ему легко, и он вернулся на родину в новом качестве. Если раньше он выступал на арене цирка, теперь его «номера» переместились в воздух, Заикин катал на своем аэроплане всех желающих. Однажды он предложил это новое развлечение своему приятелю, знаменитому писателю Александру Куприну. И этот полет стал самым запоминающимся за всю яркую карьеру Заикина.</p><button formaction="https://pleer.video/45869.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45743.html</link><category>любовь, преодоление трудностей, трудные дети, дружба, выбор, риск, взросление, подростковая любовь, подростки, соседи, борьба за справедливость</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Весенние перевертыши фильм 1974 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45743.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Весенние перевертыши» — это советский фильм семидесятых годов, который теперь можно смотреть онлайн всей семьей. Этот фильм рассказывает о детях и для детей, о том, как мальчик взрослеет, как начинает чувствовать дыхание природы и замечать красоту прекрасной половины человечества. Конечно, эта работа выполнена в типичном советском духе душевной простоты и целомудрия. Художником картины стал Всеволод Улитко, ранее он работал над другой черно-белой картиной, снискавшей любовь поколений — «Человек-Амфибия». В основу фильма легла повесть Владимира Тандрякова. 
Тягунов вместе со своими родителями живет в небольшом поселке. Ему уже тринадцать лет, и за это время он не сильно отличился в жизни. Учился как попало, поэтому ему всегда в пример ставили сверстников. Один из друзей, который был его старше, рассказал о теории времени и атомах, которые связывают ткань пространства. По его теории люди с помощью молекулярной физики могут становиться снова теми, кем были раньше, после смерти. Дюшке Тягунову начинает казаться, что соседская девушка Римка — воплощение Натальи Гончаровой, жены Пушкина.</p><button formaction="https://pleer.video/45743.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45598.html</link><category>безответная любовь, жизнь, любовь, смена жизненных приоритетов, поиск себя, врачи</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В городе С. фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45598.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«В городе С.» – советская экранизация одного из самых известных рассказов Антона Павловича Чехова «Ионыч». Это история о молодом перспективном докторе Дмитрии Ионыче Старцеве, который переезжает в уездный городок, куда был назначен земским врачом. Сначала жизнь подающего надежды новичка в здешних краях буквально била ключом. Ему предстояло много новых знакомств и открытий. Он познакомился с известной в здешних краях семьей Туркиных, которая была известна в округе своей образованностью. Со временем он стал часто бывать у них в гостях, где влюбился в юную Екатерину Туркину. Однако амбициозная девушка не желала оставаться дальше в провинции и отправилась в Москву поступать в консерваторию, ответив отказом на предложение Старцева. Ионыч же остался там, где все началось, все больше и больше погружаясь в пучину сытого и неповоротливого существования. Смотреть онлайн, как сложилась жизнь Ионыча, можно прямо сейчас в фильме «В городе С.»</p><button formaction="https://pleer.video/45598.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45798.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, спорт, счастье, одиночество, человеческие пороки, поиск себя, злоупотребление алкоголем, карьера, отношения в паре, перемены к лучшему</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Влюблен по собственному желанию фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45798.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Классика советского кино. Замечательный актерский дуэт Олега Янковского (это одна из лучших его ролей) и Евгении Глушенко. Два взрослых, но удивительно одиноких в огромном мире человека. Именно про них писали литераторы XIX века, формируя образ “маленького человека”. Неудачники, одиночки – так мы называем их сейчас. Серая мышка Вера - скромная, зажатая, зашуганная. И бывший спортсмен, бонвиван и бабник, а ныне – алкоголик и бездельник Игорь. Герои одновременно приходят к жизненному выводу – от полной беспросветности и пустоты спасет только любовь. Да где ж ее взять, когда судьба решительно любви в жизни не докладывает и Купидон мимо пролетает.
Советскому человеку были покорны и космос, и чувства. Вера и Игорь знакомятся. И совместно в разговорах и прениях пытаются развить в себе любовь к друг другу. За развитием этого эксперимента и предлагается посмотреть онлайн.</p><button formaction="https://pleer.video/45798.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45657.html</link><category>знаменитости, путешествия, настоящие мужчины, самолеты, авиация, героизм, политические лидеры, международные отношения</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Валерий Чкалов фильм 1941 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45657.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Валерий Чкалов — это имя-мечта, имя-легенда и не только для страстных поклонников небесных сфер. Он стал первым летчиком, который пересек Северный Полюс и приземлился в Америке. И нужно посмотреть онлайн фильм «Валерий Чкалов», чтобы в полной мере оценить гений этого небесного виртуоза. «Валерий Чкалов» - первый крупный фильм Михаила Калатозова, позднее получившего «Золотую пальмовую ветвь» Каннского кинофестиваля за шедевр «Летят журавли». Съемки картины закончились уже во время Великой Отечественной войны. И это была именно та история, которая могла поднять боевой дух целой нации, зарядить ее оптимизмом в такое страшное время. Отважный, дерзкий, озорной, часто безрассудный покоритель неба в ярком исполнении Владимира Белокурова был совсем не похож на плоских, однобоких, трафаретных персонажей, населяющих фильмы того времени. Он получился живым, полнокровным, а картина его пылкой любви, трогательные сцены из семейной жизни сделали Чкалова близким и понятным миллионам советских граждан.</p><button formaction="https://pleer.video/45657.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45621.html</link><category>любовь, художники, война, добрые дела, самопожертвование, героизм, поезд, врачи, гражданская война</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В огне брода нет фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45621.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«В огне брода нет» – советская военная драма и дебютная полнометражная кинематографическая работа режиссера Глеба Панфилова («Васса», «Мать», «В круге первом»). Всем ценителям советского кино мы рекомендуем посмотреть онлайн кинокартину «В огне брода нет» в нашем интернет-кинотеатре. 
Действие киноленты развивается в годы Гражданской войны в санитарном поезде, вывозящем раненых с фронта. Молоденькая девушка Таня Теткина (Инна Чурикова), в чем-то неуклюжая и нескладная, самоотверженно исполняет свой долг, вкладывая в работу всю душу. Героиня еще не полностью осознает ужас происходящего, все происходит быстро и сумбурно, но, тем не менее, Таня искренне пытается всем помочь, чем может. Самое же главное, что именно в этот момент в невзрачной девушке открывается талант к рисованию: она делает чудесные зарисовки тех, кого уже нет в живых и новых знакомых. Творчество становится для девушки способом пережить трудное время, взглядом на жизнь, отношением к близким ей людям. К тому же девушка неожиданно встречает в это время свою первую любовь. Трепет, нежность, робость – все эти чудные, такие новые для нее переживания воплощаются на бумаге.</p><button formaction="https://pleer.video/45621.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45957.html</link><category>провинция, семья, одиночество, преодоление трудностей, дружба, старики</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вы чье, старичье? фильм 1988 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45957.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Пронзительная и пробирающая до слез драма «Вы чье, старичье?» была поставлена в 1988 году режиссером Иосифом Хейфицем по замечательной одноименной повести великого советского писателя Бориса Васильева. В центре внимания фильма «Вы чье, старичье?», который рекомендуется смотреть онлайн абсолютно всем, вне зависимости от возраста, история двух всеми оставленных стариков, доживающих свой век в отдаленной маленькой деревне. 
Касьян Нефедович Глушков недавно похоронил любимую жену. Она долго болела и в конце концов умерла, не в силах больше сопротивляться страшному недугу. По приглашению невестки старик переезжает к ней в городскую квартиру. Однако вскоре женщина сама вынуждена покинуть старика и свой дом и уехать на заработки на Крайний Север. Именно в этот момент Касьян Нефедович и знакомится с таким же стариком по прозвищу Багорыч, который живет по соседству в однокомнатной квартире с внучкой. Когда из колонии возвращается жених девушки, Багорыч предлагает новому знакомому вместе уехать в небольшую деревню, чтобы вдвоем, в тишине и спокойствии провести остаток жизни.</p><button formaction="https://pleer.video/45957.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45948.html</link><category>наука и техника, предатели, работа, преодоление трудностей, человеческие пороки, неизлечимо больные, карьера, отношения сотрудников, отношение учителя и ученика, ученые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Все остается людям фильм 1963 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45948.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«Все остается людям» – советская драма 1963 года, ярко отражающая мировоззрение и настроения той эпохи. Перед советской фабрикой грез стояла конкретная задача – воспитывать новые и новые поколения людей, соответствующих коммунистическим идеалам. Речь идет не просто об идеалах «справедливого общества», но и о той моральной основе, которая ранее проецировалась церковью. В фильме освещаются важнейшие вопросы: семья, работа, долг, преданность. Нашлось здесь место и для противопоставления научного атеизма и религии. Любителям советского киноискусства рекомендуем посмотреть картину онлайн.

Выдающийся ученый, академик Дронов подходит к закату своей жизни. Он чувствует приближение конца и хочет как можно быстрее завершить амбициозный проект – создание прогрессивного двигателя. Но судьба не улыбается ему: многочисленные эксперименты приводят к неудаче. Ради заветной работы Дронов оставляет управление НИИ, передавая полномочия молодому карьеристу Морозову, мечтающему дорваться до власти. Вдобавок ко всему, жена Дронова обеспокоена тем фактом, что в академика влюбилась его ассистентка.</p><button formaction="https://pleer.video/45948.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/41393.html</link><category>провинция, работа, семейные проблемы, счастье, отношения, человеческие пороки, успех на работе, злоупотребление алкоголем, жестокость, отношения мужа и жены, семейный конфликт, смерть, прошлое героя</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В той стране фильм 1997 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/41393.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>«В той стране» - это фильм российского производства, который теперь можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Интересно, что фильм участвовал в огромном количестве различных фестивалей. Например, он получил три премии Берлинского кинофестиваля. Режиссер Лидия Боброва была номинирована за эту картину на премию «Ника», а также представляла фильм на более чем тридцати фестивалях по всему миру. В итоге вся Европа отметила ленту как выдающуюся и присудила множество премий. Одну из главных ролей сыграла Анна Овсянникова.
В небольшой деревне Веркола, расположенной на севере, Николай Скуридин трудолюбиво работает на скотном дворе. Ему достается путевка в санаторий — предмет мечтаний местных алкоголиков и простых жителей. Впервые в жизни он имеет возможность уехать от местного быта, повидать свет и поправить здоровье. Однако его жена совершенно не хочет его отпускать, отчасти потому, что завидует, отчасти от того, что боится отпускать его одного: вдруг он там найдет себе другую женщину или сопьется?</p><button formaction="https://pleer.video/41393.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45987.html</link><category>преступления, семья, мечта, музыканты, непутевые родители, злоупотребление алкоголем, отношения между братьями, отношения родителей и детей, молодежь, рок-музыканты</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Взломщик фильм 1986 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45987.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Несмотря на то, что фильм стал дебютом в полном метре для Валерия Огородникова, он сразу получил приз венецианского кинофестиваля и номинацию на премию «Ника». В фильме «Взломщик», который вы можете смотреть онлайн, звучит музыка 80-х, отсылающая к периоду, когда снимался фильм. Главную роль исполняет Константин Кинчев, также в картине сыграли Олег Гаркуша, Алексей вишня и другие музыканты. Сценарий писал Валерий Приемыхов — актер, режиссер и сценарист, создавший фильм «Кто, если не мы». 

Семен живет со своим старшим братом Костей и своим пьющим отцом. В квартире время от времени появляется новая подруга отца: их мать давно умерла. Костя мечтает, что отец перестанет пить и женится на своей пассии. Семену тринадцать лет, он увлекается музыкой, как и многие его однокашники. После смерти матери вся ответственность на семью легла именно на него. Отец мало уделяет внимания сыновьям и между Семеном и Костей завязывается настоящая дружба. Когда Костя попадает в беду, Семен, верящий в музыкальный  талант старшего брата, поддерживает его на этом пути.</p><button formaction="https://pleer.video/45987.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/44592.html</link><category>Великая Отечественная война, предатели, преступления, убийства и убийцы, адвокаты и обвинители, расследование, романтические отношения, обмен личностями</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Государственный преступник фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/44592.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Автор сценария этого советского детектива — известный русский бард Александр Галич. Замысел сценариста в этой драматической истории о возмездии, настигающем преступника, воплощает знаменитый Александр Демьяненко. Его мы привыкли видеть в комедийной, несерьезной роли Шурика из «Операции Ы...», «Кавказской пленницы...» и других фильмов. Но в картине «Государственный преступник», которую можно смотреть онлайн, Демьяненко предстает в ином, непривычном образе.
В шестидесятые годы сотрудник КГБ Андрей Поликанов (Александр Демьяненко) узнает о том, что один из предателей родины все еще находится на свободе. Во время процесса над немцем Бергом, которого на суде нет, выясняется, что с фашистом сотрудничал некий Юрий Золотицкий. Он сам сдался немецким войскам и предложил свою помощь в истреблении советского народа. В 1944м году последний раз его видела Нина Семенова в госпитале поселка Марьинск. Пеликанов начинает расследование и выясняет, что Золотицкий получил паспорт на новую фамилию. Опросы свидетелей и сбор любой информации должны помочь КГБ поймать опасного преступника.</p><button formaction="https://pleer.video/44592.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45782.html</link><category>любовь, смена жизненных приоритетов, одиночество, революция, человек и общество, беременность, пытки и казни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Виринея фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45782.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Владимир Фетин, режиссер знаменитой советской комедии «Полосатый рейс», снимает серьезное кино «Виринея», которое теперь можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Кино представляет собой экранизацию пьесы о жизни в Сибири и становлении там Советской власти. В фильме есть все - юмор, эротика, трагедия. Драматичный и комедийный, он повествует о тяжелой жизни, о смене власти и об отношениях в замкнутом деревенском сообществе.
Двадцатые годы. Еще российская деревня в глубине Сибири. Виринея — местная девушка, которая давно ударилась в блуд и пьянство. В деревню, полную тяжелого быта, приезжают представители Советской власти, чтобы строить новую жизнь. Виринея влюбляется. В одночасье она превращается из позора своей деревни в героиню, которая помогает наводить порядок и борется как с многовековыми традициями, так и с системой.</p><button formaction="https://pleer.video/45782.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45633.html</link><category>бандиты и гангстеры, преступления, работа, смена жизненных приоритетов, музыканты, дружба, расследование, романтические отношения, силы правопорядка, обмен личностями, песни</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В старых ритмах фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45633.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Немного наивная музыкальная комедия с элементами детектива «В старых ритмах» рассказывает невероятную историю молодого музыканта, удивительным образом превратившегося в сотрудника уголовного розыска. Если вы давно ищете фильм с увлекательным сюжетом, добрым юмором и приятным музыкальным сопровождением, мы рекомендуем вам посмотреть онлайн ленту «В старых ритмах».
Когда подающий надежды музыкант Никита Федотов приехал в Ленинград 30-х годов поступать в консерваторию, он и представить не мог, чем все это закончится на самом деле. Отказ приемной комиссии стал для него настоящим потрясением. Не зная, куда идти, не в силах вернуться домой опозоренным, он решил, что жизнь кончена и единственный оставшийся для него путь – прыгнуть в Неву. К счастью для Никиты, в этот момент поблизости оказался милиционер Кошкин, который и спас бедолагу от верной смерти. Видя плачевное положение неудавшегося музыканта и самоубийцы, Кошкин предложил молодому человеку место в уголовном розыске. Так и началась новая глава в жизни Никиты Федотова.</p><button formaction="https://pleer.video/45633.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45952.html</link><category>жизнь, семья, смена жизненных приоритетов, спорт, преодоление трудностей, бокс, конфликты в отношениях, семейный конфликт, успех, драки, прошлое героя, спортсмены</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Вторая попытка Виктора Крохина фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45952.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская драма о жизненном пути уличного мальчишки, который стал чемпионом Европы по боксу. У любителей кино есть уникальная возможность смотреть онлайн фильм «Вторая попытка Виктора Крохина», который лежал «на полке» целое десятилетие и вышел на экраны только в 1987 году.
Герой фильма, знаменитый чемпион по боксу, летит в самолете и вспоминает свою жизнь. Безотцовщина, трудное детство, плохие отношения с отчимом и отсутствие внимания со стороны матери – все это могло привести Виктора к печальной судьбе. Однако уличный хулиган приходит в бокс и достигает в этом виде спорта больших успехов.
В ленте снялись такие звезды отечественного кинематографа, как Людмила Гурченко, Иван Бортник, Николай Рыбников. Сценарий к ней был написан драматургом Эдуардом Володарским, написавшим сценарии к фильмам «Мой друг Иван Лапшин», «Вольф Мессинг: видевший сквозь время» и другим. Песня к фильму была написана Высоцким, однако в первоначальный вариант картины она не вошла из-за разногласий певца с автором картины.</p><button formaction="https://pleer.video/45952.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/85188.html</link><category>первая любовь, смена жизненных приоритетов, школа, танцы, добрые дела, человеческие пороки, актеры, кино, отношение учителя и ученика, переодевание</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Волшебная сила фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/85188.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="8"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Комедия-триптих по сценарию Виктора Драгунского с Аркадием Райкиным в главной роли. Музыкальный, веселый фильм стоит того, чтобы посмотреть его онлайн прямо сейчас в нашем интернет-кинотеатре. Три новеллы объединяет одна мысль: искусство создает личность человека. В первой истории действует волшебная сила кино, во втором – литературы, а в третьем – драматического мастерства. И в каждом случае совершается чудо.
Второклассники, вдохновленные лентой «Неуловимые мстители», решают спасти любимых героев, которым угрожала беда, внезапно оказываются вместе с мстителями и помогают разбить белых.
Для двух учеников седьмого класса ожил роман «Евгений Онегин». Татьяна и Евгений – это подростки, влюбившиеся впервые в жизни. Они танцуют на балу, девочка первой признается в любви, а мальчик готов ради нее даже стреляться на дуэли. Развязка – свидание у памятника Пушкину.
Самая известная новелла – о том, как в гости к любимой школьной учительнице приходит ее воспитанник, известный актер. Он узнает, что интеллигентную старушку третируют хамы-соседи по коммуналке. Мужчина перевоплощается, чтобы объяснить обидчикам на доступном языке их неправоту.</p><button formaction="https://pleer.video/85188.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45749.html</link><category>сильные женщины, смена жизненных приоритетов, преодоление трудностей, отношения, человеческие пороки, карьера, отношение учителя и ученика, романтические отношения, человек и общество, женщины, успех, ученые</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>Весна в Москве фильм 1953 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45749.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="6"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Даже в тяжелые периоды истории отечественные режиссеры и мультипликаторы выпускали удивительные картины. Хотите яркий пример? Тогда рекомендуем посмотреть онлайн фильм-спектакль «Весна в Москве» 1953 года. 

Лирическая история повествует о молодой женщине-ученом Наде Ковровой. Она заканчивает первую научную работу и получает залуженные высокие оценки от преподавателей и рецензентов. Это настоящий успех! Надя счастлива и не собирается останавливаться на достигнутом: она торопится приступить к новой работе. Теперь у нее совсем не находится времени на общение с друзьями и даже с родителями. Надя считает себя успешным ученым-исследователем, поэтому хочет уйти с головой в любимое дело. Но, увы, ее вторая работа оказывается не слишком выдающейся. Находятся неточности, разнообразные недочеты и даже ошибки. Наде сложно поверить в неудачу, однако вердикт уже прозвучал. Как быть и к кому обратиться за поддержкой, если покинутые друзья занимаются своими делами, а родители не разбираются в науке? Героиня не опускает руки: и в дружбе, и в работе она готова начать все сначала. Пусть не сразу, но у нее должно получиться.</p><button formaction="https://pleer.video/45749.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item><item turbo="true"><link>https://pleer.video/45606.html</link><category>безответная любовь, любовь, первая любовь, смена жизненных приоритетов, измена, расставания, отношения, любовь с первого взгляда, молодежь</category><turbo:content><![CDATA[<header><h1>В моей смерти прошу винить Клаву К. фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</h1><figure><img src="https://pleer.video/45606.jpg"></figure></header><div itemscope itemtype="http://schema.org/Rating"><meta itemprop="ratingValue" content="7"><meta itemprop="bestRating" content="10"></div><p>Советская драма с загадочным названием «В моей смерти прошу винить Клаву К.» расскажет о первой любви и об острых переживаниях, которые часто сопровождают романтическое чувство. Фильм, снятый режиссерами Николаем Лебедевым и Эрнестом Ясаном по произведению Михаила Львовского, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Роль старшеклассника Сережи Лаврова исполняет Владимир Шевельков, в будущем – звезда ленты «Гардемарины, вперед!».
Юный Сережа со всем детским пылом полюбил девочку Клаву, и не как-нибудь, а с первого взгляда и навечно. Чтобы завоевать сердце возлюбленной, мальчик делал все возможное, даже приносил ей из дома разные интересные штуки вроде карандашей, фломастеров и барометра, угощал мороженым в кафе, навещал во время болезни, не обращал внимание на других девочек вокруг. Все было хорошо, пока у героя не появился соперник, вундеркинд Лаврик. Сережа пытался объясниться с Клавой, но натолкнулся на сухую жесткость и непонимание. Жизнь померкла, и остается последний шаг.</p><button formaction="https://pleer.video/45606.html" data-background-color="#2b213a" data-color="white" data-primary="true">Смотреть онлайн</button><button formaction="https://pleer.video" data-background-color="#161822" data-color="white" data-primary="true">API фильмов и сериалов</button>]]></turbo:content></item></channel></rss>