<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><urlset xmlns="http://www.sitemaps.org/schemas/sitemap/0.9" xmlns:image="http://www.google.com/schemas/sitemap-image/1.1" xmlns:video="http://www.google.com/schemas/sitemap-video/1.1"><url><loc>https://pleer.video/43104.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43104.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Полосатый рейс фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн на Евгения Леонова в знаменитой комедии «Полосатый рейс», ставшей за считанные дни проката классикой, любимой лентой почти всех советских граждан. Картина разлетелась на множество цитат и породила волну подражаний. Эта смешная история начинается в неизвестной тропической стране, куда временно прикомандирован работник общепита Глеб Савельевич Шулейкин. Будучи буфетчиком в русском торговом представительстве, он страстно желает вернуться на родину: очень жарко, у него постоянное несварение желудка, и «вообще все не так». Пассажирские рейсы – редкость, но есть шанс выбраться на борту советского сухогруза, который отбывает со дня на день. На этом корабле, помимо прочего, переправляется живой груз в виде партии тигров и львов для одесского зоопарка. Шулейкину предлагают притвориться профессиональным дрессировщиком: это единственное место, на которое он может рассчитывать. Буфетчик принимает рискованное предложение, однако во время плавания тигры вырываются из клеток на свободу.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43104</video:player_loc><video:duration>5019</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,животные,неудачники,побег,отношения,моря и океаны,повар,недоразумение,героизм,опасные животные</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43104.jpg</image:loc><image:title>Полосатый рейс фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42425.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42425.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Единственная фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Елена Проклова, Валерий Золотухин и Владимир Высоцкий в фильме «Единственная», который вы можете посмотреть онлайн. Николай Касаткин возвращается после срочной службы в свой родной городок к молодой и горячо любимой жене, надеясь наконец-то зажить тихо и без происшествий. Однако не тут-то было. Он узнает, что его Танечка, пока ждала его из армии, довольно часто ему изменяла, приводила в дом разных мужчин «с пристани», крутила роман с директором художественной самодеятельности. С одной стороны, герой любит свою непутевую жену, с другой, измены прощать ей не намерен. Николай находит компромиссный вариант: он готов простить жене все былые прегрешения, так как все мы люди, и ждала она его долго, но ставит свое условие: подобное больше не должно повториться. Но оказывается, дело было вовсе не в долгом ожидании супруга, а в том, что Таня по своей натуре кокетка и привыкла нравиться сразу многим мужчинам. Теперь семейный союз уж точно под угрозой, и спасти его могут только искренняя любовь и доверие.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42425</video:player_loc><video:duration>5424</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,любовь,семья,смена жизненных приоритетов,измена,расставания,любовные треугольники,мечта,отношения,поиск себя,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42425.jpg</image:loc><image:title>Единственная фильм 1975 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44553.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44553.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Гонщики фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>&quot;Гонщики&quot; - одна из немногих спортивных драм, снятых во времена СССР, которая осталась практически незамеченной. Все знают такие хиты, как &quot;Мимино&quot;, &quot;Берегись автомобиля&quot; или &quot;Джентльмены удачи&quot;, но мало кто слышал о &quot;Гонщиках&quot;. Тем не менее фильм ничем не уступает этим классическим картинам. Как и все советские фильмы того периода, лента буквально пропитана добротой и житейской мудростью. Сюжет рассказывает историю одного экипажа спортивного автомобиля, участвующего в ралли. Опытный мудрый Иван и молодой Николай долгое время управляли гоночным автомобилем Москвич-412 и достигли определенных успехов в этом деле. За время совместного участия в гонках и ралли, экипаж сплотился, завязалась настоящая мужская дружба. Но однажды коварный случай вероломно нарушил привычное положение вещей. Из-за случайной аварии, в которой Николай обвинил Ивана, друзья оказались в разных экипажах. И вот наступает день старта крупного автомобильного забега, в котором бывшие напарники оказались соперниками. О...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44553</video:player_loc><video:duration>4529</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,настоящие мужчины,соперничество,гонки,машины,героизм,конфликты друзей,мужская дружба,ссоры,победа,экстрим</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44553.jpg</image:loc><image:title>Гонщики фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44677.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44677.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Как Иванушка-Дурачок за чудом ходил фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Волшебная сказка для всей семьи «Как Иванушка-дурачок за чудом ходил» научит ваших детей уму-разуму, да и вам самим добра душевного прибавит. Именно поэтому мы настоятельно рекомендуем большим и маленьким зрителям посмотреть этот фильм онлайн в нашем интернет-кинотеатре. А герои в ней - ну просто загляденье: умный, несмотря на прозвище, и смелый Иванушка-дурачок, красавица писаная Настенька и отец ее, коварный Марко Богатый. Гулял как-то раз Иванушка по лесу, да песенки ежам пел и жизни радовался без причины. Повстречался ему странный мужичок в тулупе и с большим мешком. Захотел добрый молодец помочь мужичку, только тот оказался чересчур агрессивным и попытался убить Ивана. Он оказался наглым вором, а в мешке нес награбленное из дома местного зажиточного боярина Марко Петровича Богатого. И решил тогда Иванушка отнести награбленное назад владельцу. Пришел он к огромному поместью с решетками на окнах да на дверях, как будто в тюрьму попал. Встретилась ему тут прекрасная Настя, дочь Марко, в которую он влюбился без памяти. Захотел Иван...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44677</video:player_loc><video:duration>5101</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,магия и волшебство,отцы и дети,путешествия,преодоление трудностей,добрые дела,борьба со злом,сказочный мир</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44677.jpg</image:loc><image:title>Как Иванушка-Дурачок за чудом ходил фильм 1977 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/42455.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/42455.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Евгений Онегин фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>&quot;Евгений Онегин&quot; Романа Тихомирова - это советская экранизация бессмертного произведения Александра Сергеевича Пушкина, которое знакома каждому со школьной скамьи. Картина представляет собой фильм-оперу: стихотворные диалоги положены на музыку. Эта драматическая история началась в русской глубинке начала девятнадцатого века, а затем продолжилась в Санкт-Петрбурге. Юный дворянин Евгений Онегин приезжает в деревню к своему умирающему дяде. Ему достается наследство родственника, в том числе и усадьба в селе. Скучающий столичный франт знакомится здесь с восемнадцатилетним Владимиром Ленским, который приглашает Евгения на прием в имение Лариных. Владимир увлечен Ольгой Лариной, младшей из сестер. Между тем Татьяна Ларина, старшая сестра, влюбляется в Онегина и пишет ему страстное письмо. Но Евгений отвергает чувства деревенской барышни. Спустя некоторое время Ларины устраивают бал, на котором Онегин решает развлечься, в шутку заигрывая с Ольгой. Ленский не переносит такой дерзости, что становится причиной вызова на дуэль....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/42455</video:player_loc><video:duration>6114</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,месть,провинция,тусовки,любовные треугольники,отношения,выбор,конфликты друзей,отношения мужчины и женщины,ревность,ссоры</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/42455.jpg</image:loc><image:title>Евгений Онегин фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/45283.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/45283.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Жаворонок фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советскую военную драму «Жаворонок», номинированную на главный приз Каннского кинофестиваля 1965 года - «Золотую пальмовую ветвь», можно смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Малоизвестный, фильм тем не менее представляет собой одну из лучших военных картин советских времен. Это история о свободных и сильных людях, которые последние часы своей жизни предпочли сражаться на воле и погибнуть как герои. Сюжет разворачивается в немецком плену, где фашисты используют русские танки в качестве «болванок» для испытания своей боевой бронетехники. За штурвал машин сажают военнопленных – офицеров и простых граждан, отбывающих здесь каторгу. Во время учений экипажу советского танка Т-34 удается бежать с полигона благодаря опытному механику Ивану. Помимо трех наших танкистов, в кабину попадает забавный француз, веселящий команду. Русская боевая машина мчится по немецким трассам навстречу неминуемой смерти, нанося последние удары по тылу противника. Героический финал картины можно смотреть онлайн прямо сейчас.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/45283</video:player_loc><video:duration>5137</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,погони,настоящие мужчины,война,побег,самопожертвование,героизм,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/45283.jpg</image:loc><image:title>Жаворонок фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/419608.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/419608.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ижорский батальон фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Основанная на реальных исторических фактах советская картина о Великой Отечественной войне. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн фильм «Ижорский батальон» и еще раз ощутить гордость за отцов и дедов. Бывает время, когда подвиг становится явлением не только обычным, но и обязательным. Как можно быть спокойным, если на фронте гибнут товарищи, родной город – в блокаде, а ты никак не стремишься переломить ситуацию? Рабочие Ижорского завода решили, что их труда недостаточно для победы над фашистами. Колпинцы сформировали собственный небольшой добровольческий отряд, вошедший в историю под названием Ижорского батальона. Простые рабочие, никогда не предполагавшие, что им придется сменить свои станки на винтовки, приняли самое активное участие в сражениях с регулярной армией гитлеровской Германии. Они отстояли родину: Ижорский батальон вместе с остальными советскими частями дошел до самого Балтийского моря. Когда снимался фильм, многие участники событий были еще живы и по-прежнему трудились все на том же заводе. Они...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/419608</video:player_loc><video:duration>5310</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Великая Отечественная война,первая любовь,смена жизненных приоритетов,школа,преодоление трудностей,убийства и убийцы,война</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/419608.jpg</image:loc><image:title>Ижорский батальон фильм 1972 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/45311.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/45311.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Женя, Женечка и «Катюша» фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Удивительно светлую, лиричную и трогательную трагикомедию о войне можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. Лента удалась благодаря Булату Окуджаве, который написал сценарий и исполнил за кадром несколько песен, и замечательным актерам - Олегу Далю (Женя Колышкин), Галине Фигловской (Женечка Земляникина) и Марку Бернесу (полковник Караваев). Из госпиталя на линию боевых действий возвращается Женя Колышкин, интеллигентный, застенчивый и чудаковатый московский паренек. Слова «война, смерть, автомат» совершенно не вяжутся с его внешним видом и поведением. Правда, в части ему не рады: он мастак попадать в нелепые ситуации, а отдуваться потом приходится всем. Молодой человек осваивается с суровым бытом и влюбляется в местную звезду, связистку Женечку Земляникину. Веселая, но грубоватая девушка, к тому же привыкшая к обилию поклонников, не сразу отвечает ему взаимностью. Герои вместе попадают в разные переделки, и постепенно между ними зарождается серьезное чувство, однако влюбленные вынуждены расстаться. Затем они...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/45311</video:player_loc><video:duration>4805</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Великая Отечественная война,любовь,притяжение противоположностей,преодоление трудностей,расставания,война,отношения,выбор</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/45311.jpg</image:loc><image:title>Женя, Женечка и «Катюша» фильм 1967 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/45590.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/45590.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В день свадьбы фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«В день свадьбы» — советская мелодрама 1968 года, которая рассказывает трогательную и щемящую душу историю о любви и разлуке. Чем кончится этот день свадьбы, вы узнаете, если начнете смотреть онлайн фильм «В день свадьбы». Братья Заболотные, Михаил и Василий, выросли в детском доме. Несмотря на тяжелое детство, они отличаются жизнерадостным характером и легким взглядом на жизнь. Братья прекрасно понимают друг друга, хотя во многом их натуры сильно различаются. Михаил трудится днями и ночами, тогда как Василий — душа любой компании – вечно ходит по гостям. Оба они живут в одном приволжском поселке. Скоро у Михаила и Нюры будет свадьба. Накануне жених неожиданно для себя встречает свою первую любовь — Клаву, с которой они вместе выросли в детском доме. В душе у него зарождается сомнение: стоит ли жениться на Нюре и навсегда связывать с ней свою жизнь тогда, когда чувство к Клаве еще живет в его сердце? Брат Василий приходит на помощь Михаилу и словом, и делом.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/45590</video:player_loc><video:duration>4131</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>первая любовь,свадьбы,семья,расставания,любовные треугольники,отношения,поиск себя,братья и сестры,выбор,братская любовь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/45590.jpg</image:loc><image:title>В день свадьбы фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/45900.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/45900.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Впервые замужем фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Евгения Глушенко в мелодраме о том, как нелегко найти любовь с ребенком на руках. Фильм «Впервые замужем» Иосифа Хейфица по рассказу Павла Нилина вы можете смотреть онлайн. Тоня - открытая и наивная девушка, но ее друг, узнав о беременности девушки, быстренько сбегает на Ангару. Так Тоня превращается в мать-одиночку. Ей не удается получить нормального образования, работа у Тони тоже не самая престижная: она работает «лаборантом», моет пробирки и колбы для опытов. О личной жизни Тоня тоже мало думает – кому она нужна в тридцать лет и с ребенком. Но зато ее дочь Тамарочка ни в чем не нуждается, для девочки Тоня готова на все. Дочка подрастает и, оказывается, что она не слишком гордится мамой. И у девушки с личной жизнью все в порядке, в отличие от родительницы. В один прекрасный день Тамарочка выходит замуж, и перед разросшейся семьей особенно остро встает квартирный вопрос. Дочь уверена, что всем будет лучше, если Тоня съедет из родной квартиры и поселится у сестры. Только сама Тоня уверена, что не сможет мешать жить кому-то еще. Но...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/45900</video:player_loc><video:duration>5625</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>отцы и дети,провинция,семейные проблемы,семья,сильные женщины,одиночество,мечта,отношения,самопожертвование,дети,отношения в паре</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/45900.jpg</image:loc><image:title>Впервые замужем фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/45798.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/45798.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Влюблен по собственному желанию фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Классика советского кино. Замечательный актерский дуэт Олега Янковского (это одна из лучших его ролей) и Евгении Глушенко. Два взрослых, но удивительно одиноких в огромном мире человека. Именно про них писали литераторы XIX века, формируя образ “маленького человека”. Неудачники, одиночки – так мы называем их сейчас. Серая мышка Вера - скромная, зажатая, зашуганная. И бывший спортсмен, бонвиван и бабник, а ныне – алкоголик и бездельник Игорь. Герои одновременно приходят к жизненному выводу – от полной беспросветности и пустоты спасет только любовь. Да где ж ее взять, когда судьба решительно любви в жизни не докладывает и Купидон мимо пролетает. Советскому человеку были покорны и космос, и чувства. Вера и Игорь знакомятся. И совместно в разговорах и прениях пытаются развить в себе любовь к друг другу. За развитием этого эксперимента и предлагается посмотреть онлайн.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/45798</video:player_loc><video:duration>5021</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,спорт,счастье,одиночество,отношения,человеческие пороки</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/45798.jpg</image:loc><image:title>Влюблен по собственному желанию фильм 1982 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/85188.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/85188.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Волшебная сила фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Комедия-триптих по сценарию Виктора Драгунского с Аркадием Райкиным в главной роли. Музыкальный, веселый фильм стоит того, чтобы посмотреть его онлайн прямо сейчас в нашем интернет-кинотеатре. Три новеллы объединяет одна мысль: искусство создает личность человека. В первой истории действует волшебная сила кино, во втором – литературы, а в третьем – драматического мастерства. И в каждом случае совершается чудо. Второклассники, вдохновленные лентой «Неуловимые мстители», решают спасти любимых героев, которым угрожала беда, внезапно оказываются вместе с мстителями и помогают разбить белых. Для двух учеников седьмого класса ожил роман «Евгений Онегин». Татьяна и Евгений – это подростки, влюбившиеся впервые в жизни. Они танцуют на балу, девочка первой признается в любви, а мальчик готов ради нее даже стреляться на дуэли. Развязка – свидание у памятника Пушкину. Самая известная новелла – о том, как в гости к любимой школьной учительнице приходит ее воспитанник, известный актер. Он узнает, что интеллигентную старушку третируют хамы-соседи...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/85188</video:player_loc><video:duration>3840</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,первая любовь,смена жизненных приоритетов,танцы,добрые дела,мечта,отношения,человеческие пороки,актеры,кино</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/85188.jpg</image:loc><image:title>Волшебная сила фильм 1970 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/45606.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/45606.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В моей смерти прошу винить Клаву К. фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советская драма с загадочным названием «В моей смерти прошу винить Клаву К.» расскажет о первой любви и об острых переживаниях, которые часто сопровождают романтическое чувство. Фильм, снятый режиссерами Николаем Лебедевым и Эрнестом Ясаном по произведению Михаила Львовского, можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Роль старшеклассника Сережи Лаврова исполняет Владимир Шевельков, в будущем – звезда ленты «Гардемарины, вперед!». Юный Сережа со всем детским пылом полюбил девочку Клаву, и не как-нибудь, а с первого взгляда и навечно. Чтобы завоевать сердце возлюбленной, мальчик делал все возможное, даже приносил ей из дома разные интересные штуки вроде карандашей, фломастеров и барометра, угощал мороженым в кафе, навещал во время болезни, не обращал внимание на других девочек вокруг. Все было хорошо, пока у героя не появился соперник, вундеркинд Лаврик. Сережа пытался объясниться с Клавой, но натолкнулся на сухую жесткость и непонимание. Жизнь померкла, и остается последний шаг.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/45606</video:player_loc><video:duration>4286</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,первая любовь,смена жизненных приоритетов,измена,расставания,любовные треугольники,выбор,взросление</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/45606.jpg</image:loc><image:title>В моей смерти прошу винить Клаву К. фильм 1979 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/45918.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/45918.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Всадник без головы фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Всадник без головы» – один из самых популярных советских фильмов. Снят в сотрудничестве с кубинскими кинематографистами. С 1846 по 1848 год в результате кровопролитной войны с Мексикой Соединенные Штаты Америки захватили Техас. Началось покорение огромной территории от границ Луизианы до реки Рио-Гранде. Крупный землевладелец Вудли Пойндекстер отправляется со своей семьей в эти края, чтобы начать новую жизнь в поместье Каса-дель-Корво. По дороге караван сбивается с пути, заблудившись среди выгоревших степей. Неожиданно для всех на помощь приходит укротитель диких мустангов Морис Джеральд, который показывает дорогу к асиенде. Дочь плантатора тут же влюбляется в мужественного ковбоя, несмотря на его низкий социальный статус. Спустя некоторое время милость Вудли сменяется на праведный гнев: его сын Генри бесследно исчезает в прерии. Подозрение в убийстве ложится на Мориса, его приговаривают к смертной казни. Однако приговор не дает привести в исполнение таинственный всадник без головы.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/45918</video:player_loc><video:duration>5675</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>лошади,любовь,привидения,преодоление трудностей,убийства и убийцы,настоящие мужчины,отношения,человеческие пороки,тайна смерти</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/45918.jpg</image:loc><image:title>Всадник без головы фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/45966.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/45966.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Выйти замуж за капитана фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Вряд ли вы сможете найти женщину, которая не мечтает о «том самом» женском счастье в шалаше с милым. И также сложно будет отыскать ту, которая это счастье нашла. Смотрите онлайн «Выйти замуж за капитана», если надежда на то, что еще есть настоящие мужчины, у вас осталась. Итак, Виктор Проскурин и Вера Глаголева становятся тем тандемом, который дает возможность порадоваться настоящим чувствам. Героиня Глаголевой уже давно живет самостоятельно. Она не ждет принца, который отважно спасет ее от всех неприятностей, а удачно справляется со всем сама. Но неожиданная встреча с Александром дает ей возможность снова почувствовать себя хрупкой и нежной. Но привычная формула жизни «я сама» по-прежнему актуальна для одинокой женщины-корреспондента. И непросто принять помощь того, кто хочет быть рядом. Удивительно нежная история любви двух состоявшихся людей с разными историями, но с одной судьбой. Елена не сразу верит своему счастью, но поверив, не отпускает его. И в этой простой истине – любить – заключен смысл ее жизни.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/45966</video:player_loc><video:duration>5104</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,притяжение противоположностей,расставания,настоящие мужчины,отношения,журналисты,выбор,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/45966.jpg</image:loc><image:title>Выйти замуж за капитана фильм 1985 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46175.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46175.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Большая семья фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Алексей Баталов, Борис Андреев и Сергей Лукьянов в фильме-лауреате Каннского фестиваля 1955 года в номинации «Лучший актерский ансамбль». В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн картину Иосифа Хейфица «Большая семья» прямо сейчас. Семья Журбиных – настоящая династия, уже три поколения мужчин занимаются исключительно судостроением. Еще дед Матвей посвятил себя этому непростому делу, хотя даже основы алгебры ему неизвестны. Сын Илья Матвеевич тоже стал рабочим и продолжил дело отца, да и его сыновья Алексей, Виктор и Антон, видимо, тоже намерены пойти по стопам предков. Все три поколения живут вместе и сохраняют не только профессиональные, но и семейные традиции. Однако в спокойном течении будней Журбиных наметились перемены: Алексей намерен зажить своим домом, да еще и умудрился потерять любимую девушку Катю. Лида, жена Виктора, решила, что больше не хочет быть частью семьи. Впрочем, в жизнь вмешиваются проблемы не только личного характера: на производстве намечается реорганизация, а это значит, что старым рабочим придется...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46175</video:player_loc><video:duration>6064</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,работа,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,расставания,отношения,поиск себя,дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46175.jpg</image:loc><image:title>Большая семья фильм 1954 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/94795.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/94795.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Где это видано, где это слыхано фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Виктор Драгунский – один из лучших детских писателей, а экранизация его книги «Денискины рассказы», сделанная Валентином Горловым в виде короткометражного телефильма «Где это видано, где это слыхано», который вы можете посмотреть онлайн, – один из лучших детских комедийных фильмов. Действие разворачивается в конце учебного года, на итоговом вечере художественной самодеятельности в младшей школе. После школьного спектакля «Собаке – собачья смерть» на сцену готовятся выйти два одноклассника Миша и Денис с короткими сатирическими куплетами. Только вот Миша никогда не выступал на публике и лишь сейчас понял, как боится сцены. Но ничего отменить уже нельзя, и непреклонный классный руководитель заставляет ребят начинать свое выступление. От страха Миша совсем забыл свои слова, все, что осталось у него в памяти, – строчка из первого куплета «папа у Вити силен в математике». И он, выйдя на сцену, не слыша ничьих подсказок, все время повторяет эту строчку. Пока зрители еще считают, что это так и задумано, старшеклассница уводит незадачливого...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/94795</video:player_loc><video:duration>1477</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,школа,преодоление трудностей,дружба,недоразумение,дети,отношение учителя и ученика,учеба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/94795.jpg</image:loc><image:title>Где это видано, где это слыхано фильм 1973 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/46150.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/46150.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Блондинка за углом фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Всеми любимые советские звезды кинематографа Татьяна Догилева и Андрей Миронов в фильме Владимира Бортко «Блондинка за углом». Картина заставляет задуматься над вечным вопросом – что важнее: ценности материальные или духовные? Астрофизик по образованию Николай Порываев в душе романтический идеалист. А влюбляется он в Наденьку - продавщицу из гастронома, сильную, уверенную, способную постоять за себя «королеву дефицита», живущую в веселом мире, где все можно «достать». Он не понимает ее жизненной философии, но восторгается характером девушки. Ему кажутся несколько легкомысленными ее увлечения, но он уверен, что благодаря силе своей любви сможет перевоспитать и приобщить избранницу к истинным духовным ценностям. Только пока происходит все наоборот – это она увлекает меланхоличного и тихого Николая в круговорот своей бурной и активной жизни с сиюминутными удовольствиями. Несмотря на то, что картина снята в 1984 году, конфликт между миром духовным и материальным существует и по сей день, что позволяет картине оставаться актуальной и...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/46150</video:player_loc><video:duration>4709</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,притяжение противоположностей,смена жизненных приоритетов,расставания,отношения,поиск себя,выбор,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/46150.jpg</image:loc><image:title>Блондинка за углом фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/160972.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/160972.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дон Сезар де Базан фильм 1957 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советская черно-белая экранизация популярного спектакля &quot;Дон Сезар де Базан&quot;, поставленная в 1957 году. Наш интернет-кинотеатр поможет вам окунуться в испанскую историю совершенно бесплатно, для этого лишь нужно посмотреть онлайн музыкальный фильм &quot;Дон Сезар де Базан&quot;. Картина начинается на одной из городских площадей, где жгуче отплясывает прекрасная уличная танцовщица Маритана, окружив себя многочисленной толпой зевак. Спрятавшись за углом, танец красавицы наблюдает зачарованный король Испании Карл II. О тайной страсти своего правителя узнает его министр Дон Хосе, украдкой преследующий Карла. Испытывая ненависть к существующей власти, Хосе решает свести Карла с Маританой, чтобы затем унизить его в лице королевы. Для осуществления своей коварной цели он использует приговоренного к смертной казни обедневшего дворянина по имени Дон Сезар де Базан. По его замыслу граф, которому осталось жить считанные часы, передаст танцовщице свой титул, женившись на ней. Но вопреки ожиданиям министра Дон Сезар де Базан чудом...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/160972</video:player_loc><video:duration>5409</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,короли и королевы,любовь,измена</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/160972.jpg</image:loc><image:title>Дон Сезар де Базан фильм 1957 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44126.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44126.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дело Румянцева фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Слегка наивный, как и все советское героическое кино 50-х, но не лишенный обаяния детектив «Дело Румянцева» рассказывает о милицейском расследовании, где главным подозреваемым стал честный невиновный человек. Посмотреть это старое доброе кино можно онлайн в нашем интернет-кинотеатре. Именно благодаря этой классической картине получила новую жизнь крылатая фраза «Тамбовский волк тебе товарищ». В центре сюжета – молодой водитель грузовика Александр Румянцев, ставший жертвой преступных махинаций. Его начальство в лице нечистого на руку руководителя автобазы, посылает в рейс автомобиль с контрафактным грузом. О содержимом ящиков Александру не сообщают, поэтому, как обычно, он просто выполняет свою работу. По ценной наводке милиции удается установить, в каком автомобиле будет перевозиться товар. Румянцева арестовывают ввиду отсутствия доказательств его невиновности. Злоумышленники делают все необходимое, чтобы появились улики, указывающие на причастность водителя. Однако за расследование берется опытный полковник Афанасьев, который...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44126</video:player_loc><video:duration>5827</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жульничество и аферы,любовь,преступления,преодоление трудностей,преступление и наказание,машины,героизм,расследование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44126.jpg</image:loc><image:title>Дело Румянцева фильм 1956 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44291.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44291.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Дорогой мой человек фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Советская драматическая картина, снятая по мотивам трилогии Юрия Германа. Посмотреть фильм «Дорогой мой человек» с Алексеем Баталовым и Инной Макаровой в главных ролях можно онлайн на нашем сайте. Владимир Устименко – доктор, верно служащий своему делу, он предан своей профессии и честно выполняет все, что от него требуется и даже сверх этого. Люди таких принципов и такой верности и крепости духа как он – редкость. Сквозь всю жизнь он проносит одну единственную любовь – к немного взбалмошной девушке, мечтающей стать актрисой. Жизнь распорядилась иначе – она становится геологом. Но потом судьба разводит героев далеко друг от друга, спутывая их и без того хрупкие отношения еще больше. Начинается война. Долгое и тягостное расставание оканчивается неожиданно – на операционном столе военного врача Устименко оказывается «трудная пациентка», не приходящая в сознание, в которой он узнает Варю Степанову…</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44291</video:player_loc><video:duration>6112</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,любовь,смена жизненных приоритетов,расставания,настоящие мужчины,война,отношения,медицина,героизм</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44291.jpg</image:loc><image:title>Дорогой мой человек фильм 1958 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/430480.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/430480.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Барбос в гостях у Бобика фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Все знают о прекрасном мультфильме «Бобик в гостях у Барбоса», но мало кто слышал о его предшественнике, короткометражной картине «Барбос в гостях у Бобика». В фильме снялись настоящие живые «актеры» – терьер Мишка и дворняжка Люкс. У посетителей нашего интернет-кинотеатра есть редкая возможность посмотреть эту короткометражку онлайн. В скромном жилище Барбоса все стало совсем плохо. Обильный летний ливень не оставил сухого места на соломенном полу дырявой конуры. Можно на время спастись консервными банками, которые будут собирать нежелательную влагу, но сколько это будет продолжаться? Зато у лохматого Бобика все как нельзя прекрасно. Он живет в теплом доме с дедушкой и лишь изредка носит ему обувь и другие вещи - не жизнь, а сказка. Однажды в отсутствие дедушки Бобик отваживается пригласить своего дворового товарища Барбоса в гости. При этом маленький сорванец не удерживается, чтобы не похвастаться, приписывая все имущество в доме себе. Четвероногие устраивают настоящий погром, после чего мирно засыпают в хозяйской постели. А тем...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/430480</video:player_loc><video:duration>1214</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>друзья,животные,преображения,притяжение противоположностей,дружба,собаки,недоразумение,отношения между тренером и подопечным</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/430480.jpg</image:loc><image:title>Барбос в гостях у Бобика фильм 1964 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44336.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44336.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Два капитана фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Экранизация знаменитого и всеми любимого одноименного романа Вениамина Каверина «Два капитана» была снята в 1955 году. У вас есть прекрасная возможность прямо сейчас начать смотреть онлайн этот замечательный фильм в нашем интернет-кинотеатре. Мальчик по имени Саня Григорьев однажды видит, что к берегу реки прибило что-то неизвестное. Подойдя ближе, он понимает, что это сумка с письмами, которая принадлежала утонувшему почтальону. Выловив ее из воды, Саня начинает изучать письма. Хотя вода сильно размыла строчки, разобрать текст еще можно. Одно из прочитанных писем принадлежит некоему моряку. Текст его так поразил мальчика, что тот даже выучил его наизусть. Позже обстоятельства сведут Саню с дочерью моряка Катей Татариновой. Благодаря письму Григорьев выведет на чистую воду виновника в исчезновении экспедиции капитана Татаринова. Найти пропавшую экспедицию станет навязчивой идеей Григорьева, которую он не оставит даже во время Великой Отечественной войны. «Бороться и искать, найти и не сдаваться!»</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44336</video:player_loc><video:duration>5490</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,интриги,любовь,предатели,путешествия,преодоление трудностей,настоящие мужчины,война,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44336.jpg</image:loc><image:title>Два капитана фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44542.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44542.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Голубой лед фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Русская сказочная красавица Наталья Седых («Морозко») и профессиональный спортсмен Александр Горелик в спортивной драме Виктора Соколова «Голобуй лед», которую вы можете посмотреть онлайн. Картина рассказывает об изнанке большого спорта, о том, что фигурное катание – это не только красивое и торжественное, идеально выстроенное выступление перед публикой, но и долгие изнурительные тренировки, и закулисная борьба, и горячие переживания на холодном льду. Главные герои Лена и Сергей Берестовы – профессиональные фигуристы. После поражения на чемпионате Европы что-то ломается в душе Лены, и она собирается покинуть большой спорт, не в силах больше выносить многочасовые тренировки. Вместо того чтобы ободрить жену и вернуть ей веру в победу и любовь к фигурному катанию, ее супруг Сергей начинает искать себе новую партнершу на предстоящие выступления, не собираясь оставлять дело всей своей жизни. Лена тяжело переживает это, считая Сергея предателем. Но у него с новой партнершей Линой все далеко не идеально гладко, ведь в фигурном катании надо...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44542</video:player_loc><video:duration>3920</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>брак,смена жизненных приоритетов,спорт,преодоление трудностей,отношения,выбор,конфликты в отношениях,отношения мужа и жены,успех</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44542.jpg</image:loc><image:title>Голубой лед фильм 1969 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/195661.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/195661.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Двенадцатая ночь фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Эта картина 1955 года, снятая Яном Фридом, интересна не только тем, что она умопомрачительно смешна и для современного зрителя, но и тем, что это первая экранизация произведения Уильяма Шекспира в Советском союзе. Виола и Себастьян – брат и сестра близнецы, которые с самого детства были неразлучны. Они отправились в долгое плавание на корабле, но судно потерпело крушение, в результате которого близнецы потеряли друг друга. На самом деле, оба они выжили и попали в страну Илирию, только отдельно друг от друга, и у каждого начались свои собственные приключения. Виола повстречала молодого герцога Орсино, и влюбилась в него без памяти. Чтобы попасть в его ближайшее окружение, она решила переодеться в мужчину, назваться Цезарио и поступить на службу в его войско герцога. Вот тут-то и начинается самое интересное: Орсино, беззаветно влюбленный в графиню Оливию, дает «Цезарио» поручение – он должен поведать Оливии о чувствах герцога. Но судьба распорядилась иначе: Оливия влюбилась в «Цезарио».</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/195661</video:player_loc><video:duration>5118</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>безответная любовь,интриги,любовь,неудачники,свадьбы,семья,расставания,любовные треугольники,отношения,выбор,недоразумение</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/195661.jpg</image:loc><image:title>Двенадцатая ночь фильм 1955 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/44339.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/44339.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Двадцать дней без войны фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Двадцать дней без войны» - прекрасная военная драма от советского режиссера Алексея Германа, снятая по сценарию Константина Симонова. Фильм рекомендуется для просмотра в режиме онлайн в нашем интернет-кинотеатре всем, кто неравнодушен к качественному советскому кино. Конец 1942 года. Вторая мировая война идет полным ходом. Фронтовой журналист Лопатин (Юрий Никулин) после всех ужасов Сталинграда, где он находился буквально в самом пекле, получает двадцатидневный отпуск и едет в Ташкент. Герой, ослепленный и оглушенный взрывами в Сталинграде, никак не может привыкнуть к мирной жизни: все кругом кажется слишком уж странным. А что кругом? Кругом убогий быт, постоянные сводки из Информбюро, карточки на еду, с которыми надо выстаивать огромные очереди, похоронки, приходящие с фронта и, как ни причудливо, театр, который продолжает давать спектакли в тылу. За двадцать отпускных дней герой успевает пережить целую жизнь: побывать на киностудии, где снимают кинокартину по его заметкам, отпраздновать Новый год в мирной компании и влюбиться. Это...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/44339</video:player_loc><video:duration>5807</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,любовь,преображения,преодоление трудностей,война,Рождество и Новый год,отношения,поиск себя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/44339.jpg</image:loc><image:title>Двадцать дней без войны фильм 1976 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43422.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43422.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Афганский излом фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Наконец-то мечта тысяч поклонников сериала «Спрут» сбылась: Микеле Плачидо снялся в русском фильме и заговорил на чистом русском языке голосом самого Олег Янковского. Вместе с ним в фильме сыграло множество любимых актеров: Татьяна Догилева, Алексей Серебряков, Филипп Янковский, Андрей Краско, Нина Русланова и Юрий Кузнецов. Майор Бандуро командует группой десантников, проходящих службу в Афганистане. Они в очередной раз успешно выполняют задание – уничтожают караван с оружием – и возвращаются в расположение части. Тут их уже поджидает новичок – старший лейтенант Никита Стеклов. Новичок не так прост, как все остальные, он сын высокопоставленного военного, и все понимают, что попал он в Афганистан не просто так. Войска уже совсем скоро будут выводить из страны, а «сыночку» нужно успеть послужить в горячей точке, заработать наград, да и прикупить дефицитных заграничных товаров. Храброму майору Бандуро придется теперь думать не только о выполнении настоящих боевых заданий, но и опекать Никиту. И приглядывать за ним придется пристально,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43422</video:player_loc><video:duration>7946</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,преступления,преодоление трудностей,настоящие мужчины,война,отношения,горячие точки,жестокость,конфликты в отношениях</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43422.jpg</image:loc><image:title>Афганский излом фильм 1992 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/275429.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/275429.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Страх[и] темноты фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мультипликационный фильм ужасов – такой оригинальный жанр предлагают вам авторы этой французской картины. Смотреть онлайн «Страх[и] темноты и не только» понравится всем любителям пощекотать себе нервы. В этой, холодящей душу и кровь, мультипликационной картине собраны пять короткометражных лент, работы художников, творящих в жанре комиксов. В ней рассказывается о разнообразных людских кошмарах: боязни клоунов, насекомых, привидений, ответственности и самом главном страхе человечества – страхе темноты. Фильм выполнен в стильной черно-белой стилистике и придется по вкусу киноманам и прочим любителям ужастиков. Картина сделана мультипликаторами из Франции (Блатч, Мари Кайю, Пьер ди Сюлло), Италии (Лоренцо Маттоти), а также из США (Чарльз Бернс, Ричард МакГир). В озвучивании мультфильма приняли участие известные французские актеры кино и дубляжа, в том числе и Гийом Депардье – сын Жерара Депардье.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/275429</video:player_loc><video:duration>4743</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>страхи,человеческие пороки,борьба со злом,жестокость,опасные животные,смерть,психологические расстройства,психологические травмы</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/275429.jpg</image:loc><image:title>Страх[и] темноты фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/403820.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/403820.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Грех фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Мы предлагаем вам смотреть онлайн российскую драму «Грех» - тонкую, сентиментальную и светлую историю о том, как горе потери объединит двух незнакомых людей. Отслужив в армии, Виктор Завьялов решает не возвращаться в родной город – любимая девушка солдата не дождалась, родственников не осталось. Парень едет навестить могилу погибшего друга. Виктор винит себя в нелепой смерти Сергея и, разыскав в небольшой деревеньке мать товарища, он просит разрешения остаться погостить-помочь по хозяйству. Вера Сергеевна не против. Одинокая, нелюбимая односельчанами, она живет здесь сама по себе, всем чужая. Виктор - такой молодой, заботливый, добрый - отогреет сердце несчастной женщины. Только вот вся деревня резко всполошится из-за Вериного постояльца. Сарафанное радио быстро разнесет скандальную новость. Где это видано, при живом-то муже! И не важно, что он давно сидит, все равно ждать должна, не по-людски это! Бдительные соседи и родственники уверены, дыма без огня не бывает. Виктор уезжает домой. Вера остается. Но забыть друг друга у них не...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/403820</video:player_loc><video:duration>5573</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,провинция,одиночество,преодоление трудностей,отношения,жестокость,отношения мужчины и женщины,борьба за справедливость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/403820.jpg</image:loc><image:title>Грех фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/415134.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/415134.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Стены фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>История двух девушек в Израиле, которые оказываются в тяжёлых жизненных обстоятельствах, но не могут смириться со своей незавидной участью. Украинка Галя, вынужденная заниматься проституцией, и жена тирана Элеонор объединяются, чтобы бороться за свою жизнь и свободу. На окраине Тель-Авива в ветхом доме живут две молодые девушки, которые отчаянно мечтают о новой жизни. Украинка Галя переезжает в Израиль в поисках заработка, но вскоре после приезда попадает в руки сутенёров и оказывается вовлечена в занятие проституцией. Когда её попытка сбежать из борделя заканчивается неудачей, Галю вынуждают стать киллером, и со временем девушка, вынужденная выполнять самые страшные поручения, становится жестокой и бесчувственной. Соседка Гали по имени Элеонор работает в магазине и на первый взгляд кажется вполне счастливой, но на самом деле хочет только одного: сбежать от своего мужа-тирана, который регулярно избивает её. Когда девушки, живущие по соседству, наконец знакомятся, они понимают, что нужны друг другу, чтобы выжить в суровом мире мужчин....</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/415134</video:player_loc><video:duration>6485</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>месть,преступления,семейные проблемы,сильные женщины,преодоление трудностей,убийства и убийцы,мечта,проститутки,женская дружба</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/415134.jpg</image:loc><image:title>Стены фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/12312.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/12312.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Брат с другой планеты фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Брат с другой планеты» – динамичный и неоднозначный фильм Джона Сейлза, дважды номинировавшегося на премию «Оскар» за лучший сценарий. В центре внимания – пришелец из космоса, который, спасаясь от космических угнетателей, попадает в Америку, где вынужден вести жизнь нелегального иммигранта. В картине, которую мы рекомендуем посмотреть онлайн, режиссер мастерски затрагивает проблемы расизма, нищеты, классового неравенства. Из неизведанных глубин космоса на Землю прибывает маленький челнок, откуда выходит вполне обычный на вид чернокожий парень. На самом деле он беглец с другой планеты, преследуемый космическими угнетателями. Оказавшись в США, герой становится рядовым нелегалом и бедняком, на которого никто не обращает внимания. Трехпалый (такое прозвище он получил за три пальца на ноге) хочет адаптироваться к новому для него миру. Он устраивается на работу, встречается с девушкой, заводит друзей. Однако, кроме инопланетного происхождения, у героя есть еще одна особенность – он немой. Именно поэтому люди видят в нем зеркальное...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/12312</video:player_loc><video:duration>6480</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>инопланетяне,преодоление трудностей,отношения,расизм,расы и национальности,человек и общество,дискриминация,бедняки,прошлое героя</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/12312.jpg</image:loc><image:title>Брат с другой планеты фильм 1984 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/257900.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/257900.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Персиполис фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Остроумный режиссерский дебют француженки Маржан Сатрапии принес ей большой успех. Анимационная картина была номинирована на «Оскар», а также заработала увесистую коллекцию призов на различных фестивалях, включая Каннский. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн запрещенный в Иране полнометражный черно-белый мультфильм «Персиполис». Первоначальная версия была озвучена Кьярой Мастрояни и Катрин Денев, а английская – Шоном Пенном и Игги Попом. Действие происходит в Тегеране в 1978 году. Фильм показывает трагические события тех лет – Исламскую революцию, войну с Ираком, шахский режим – глазами маленькой, но очень смелой и решительной девочки. Родители, предчувствуя, что дочери будет нелегко из-за ярко выраженного свободолюбивого характера, отправляют ее за границу, в австрийскую школу. Маржи переживает любовь, предательство, познает дружбу и одиночество. Когда она возвращается в Иран, на родине уже многое поменялось. Мир хочет подчинить непокорную девушку себе, однако сдаваться она не собирается.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/257900</video:player_loc><video:duration>5476</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,друзья,любовь,семья,школа,преодоление трудностей,война,революция,поиск себя,свобода,дружба,взросление,дети</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/257900.jpg</image:loc><image:title>Персиполис фильм 2007 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/39859.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/39859.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Репетиция оркестра фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Сложный, многогранный, гениальный Феллини умел творить шедевры почти из ничего. В ленте 1978 года «Репетиция оркестра», которую мы приглашаем вас смотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, великий мастер иносказания обратился к идее распада человеческого общества, уместив всё действо в недолгую репетицию музыкантов в стенах списанной под снос церкви. Критики по-разному толковали эту картину-притчу с незамысловатым сюжетом, но глубоким подтекстом. Начинается «Репетиция» легко: кажется, зрителю просто предлагают хорошо провести время в кинозале и от души посмеяться. Один за другим музыканты оркестра собираются на очередной прогон. Происходит это не быстро, есть время для шуток, дружеской болтовни, дурацких розыгрышей. Присутствующие на репетиции телевизионщики записывают происходящее, служители музыки охотно дают интервью, с любовью рассказывая о своих инструментах…Каким образом будничное превращается в театр абсурда – совершенно непонятно, впрочем, такова жизнь! Репетирующие ссорятся, дирижер свергнут, стены рушатся… но «Господа,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/39859</video:player_loc><video:duration>4320</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>музыка,преодоление трудностей,музыканты,анархисты,конфликты на работе,отношения сотрудника и работодателя,творчество и творцов</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/39859.jpg</image:loc><image:title>Репетиция оркестра фильм 1978 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/49941.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/49941.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Виридиана фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Один из первых и величайших режиссеров-сюрреалистов, лауреат всех престижных кинопремий Луис Бунюэль заявил о себе беспримерным «Андалусским псом» и на протяжении всей жизни продолжал волновать и распалять аудиторию. Его на редкость доступная лента «Виридиана» вызвала громкий скандал, заслужила обвинения в аморальности, святотатстве, распутстве, а также взяла главный приз Каннского фестиваля. Эта вольная экранизация романа Бенито Переса Гальдоса была 16 лет запрещена в родной Испании, но после падения режима Франко стала достоянием ее киноискусства. Глубоко религиозная, добродетельная и целомудренная послушница Виридиана готовится к пожизненному служению Богу. Но прежде чем принять постриг, она нехотя соглашается погостить у своего пожилого дяди, дона Хайме. Нескольких дней под одной крышей достаточно, чтобы несчастный вдовец пал жертвой поздней любви – и в прямом, и в переносном смысле. Сначала он усыпляет свою прекрасную племянницу и едва не лишает ее невинности, а когда Виридиана уезжает в гневе – вешается на дереве. Потрясенная...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/49941</video:player_loc><video:duration>5446</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>запретная любовь,смена жизненных приоритетов,добрые дела,мечта,человеческие пороки,вера или религиозность,изнасилование</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/49941.jpg</image:loc><image:title>Виридиана фильм 1961 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/8348.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/8348.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Ангел-истребитель фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Ангел-истребитель» – трагикомедия Луиса Бунюэля. Эта удивительная фантасмагорическая картина рассказывает нам о группе буржуа и аристократов, которые вместе ужинают в роскошном особняке. Закончив трапезу, они с ужасом понимают, что по необъяснимым причинам ни один из них не может переступить порог и покинуть этот дом. Герои осознают, что застряли в этой гостиной на долгое время. По истечении двух дней необъяснимого мистического заточения окутанные страхом и отчаянием люди начинают терять свой светский вид. Нахождение в замкнутом пространстве постепенно доводит их до животного поведения, выявляя все человеческие пороки. Они устраивают драки за кусок мяса и глоток воды, пытаются понять, кто может нести ответственность за происходящее, и, позабыв о своих манерах, совершенно бескультурно, по-хамски, начинают относиться друг к другу.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/8348</video:player_loc><video:duration>5568</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>преодоление трудностей,человеческие пороки,особняки или замки,галлюцинации,аристократия</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/8348.jpg</image:loc><image:title>Ангел-истребитель фильм 1962 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/460066.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/460066.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В сторону от войны фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Новый фильм о старой войне, в котором боевые столкновения — не самое главное. Смотрите онлайн «В сторону от войны» — фильм про ту любовь, о которой не говорили в СССР. Не было места сомнениям: если есть любимый, который ушел на фронт, то женщина должна его ждать и надеяться на возвращение. Теперь сценаристам хочется поговорить о том, как все могло складываться на самом деле. В начале Великой Отечественной войны Мария Леонидовна ездит с агитационной бригадой по линии фронта, чтобы поднять боевой дух солдат. Приехав на передовую, она встречает капитана Громова, с которым у них пять лет назад был роман. Они не могли увидеться раньше, поскольку капитан исчез из жизни Маши. Теперь артистка замужем за своим преподавателем, известным певцом Соловьевым. Оказывается, ее чувства к капитану вовсе не угасли, и после представления герои успевают поговорить. Однако Громов знает от захваченного в плен языка, что скоро здесь будут войска. Не слушая возражений Маши, он приказывает агитбригаде срочно уехать.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/460066</video:player_loc><video:duration>5371</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,Вторая мировая война,любовь,смена жизненных приоритетов,преодоление трудностей,война</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/460066.jpg</image:loc><image:title>В сторону от войны фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/466444.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/466444.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Разжалованный фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>О Великой Отечественной войне сказано и снято довольно много, но редкое кино в достаточной степени правдиво освещает различные нюансы, происходящие в то время на полях сражений. Тем не менее, любому кинозрителю хочется узнать, как все было на самом деле. Военная драма «Разжалованный», которую можно посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре, позволит лучше понять реалии военного прошлого. В центре сюжета – история молодого лейтенанта, отказавшегося выполнять приказ высшего командования. Во время решающего наступления юный офицер, согласно уставу, решил не поднимать отряд на верную гибель по причине отсутствия артподготовки. Завоевав тем самым безграничное уважение и любовь личного состава, он, тем не менее, вызвал негодование вышестоящих командиров. Лейтенанта при всем строе лишают погон и передают в распоряжение недавно прибывшего лейтенанта НКВД Смирнова. Чекисту, по причине нехватки бойцов, выделяют всего одного конвоира в лице старого и усталого солдата. Втроем они отправляются на поиски штаба дивизии, чтобы передать...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/466444</video:player_loc><video:duration>5537</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,Вторая мировая война,преодоление трудностей,настоящие мужчины,война,героизм,борьба за выживание</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/466444.jpg</image:loc><image:title>Разжалованный фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/280966.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/280966.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Чудеса в Решетове фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Современная комедийная сказка от режиссера Михаила Левитина. Известные с детства персонажи обрели новую жизнь: Василиса Мелентьевна, русалка Инка, бабушка Ядвига, говорящий кот Тимофей теперь разгуливают по провинции. Рекомендуем вам смотреть онлайн фильм «Чудеса в Решетове» с Алексеем Паниным в роли участкового Петра, пытающегося разобраться в чудесах, происходящих в его городке. Сюжет картины необычен, здесь мы столкнемся с интерпретацией известных сюжетов на современный лад. И действие будет происходить с поправкой на настоящее время, поэтому бабка Ядвига летает на стиральной машинке, а русалка Инка шокирует рыбинспекцию. Особенность странной компании состоит в том, что они бессмертны. Вот и приходится время от времени переезжать, чтобы в конец не сводить с ума местных жителей. Новым пунктом поселения героев стал городок Решетов, в котором с их появлением начинают происходить чудеса на благо населения – вода из колодца начинает исцелять больных, не без подсказки русалки местный предприниматель превращает навоз в золото. Увы,...</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/280966</video:player_loc><video:duration>5822</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>любовь,магия и волшебство,провинция,свадьбы,добрые дела,человеческие пороки,борьба со злом,монстры,ведьмы,силы правопорядка</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/280966.jpg</image:loc><image:title>Чудеса в Решетове фильм 2004 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/453022.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/453022.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Лейтенант Суворов фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Режиссер Алексей Козлов не устает обращаться к неисчерпаемой военной теме, каждый раз воспевая простой солдатский подвиг. В фильме «Лейтенант Суворов» рассказ пойдет о самом начале тяжелого изматывающего противостояния фашистским захватчикам. Смотреть онлайн искреннюю, местами очень наивную историю молодого лейтенанта Саши можно в нашем интернет-кинотеатре прямо сейчас. Еще вчера Александр был курсантом военного училища, а сегодня ему доверено командовать взводом. Спешное назначение объясняется срочной мобилизацией всей страны: началась война. В родном городе молодого командира идет сумбурная эвакуация людей и материальных ценностей. Но есть и такие, кто никуда бежать не собирается. Сашина школьная любовь Анюта приезжает домой на каникулы, хотя прекрасно понимает, что ехать нужно было совсем в другую сторону. Она вместе со многими другими жителями сталкивается с реальной угрозой собственной жизни: на городок нападают немцы. Юному Александру Суворову предстоит принять первый в его жизни бой…</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/453022</video:player_loc><video:duration>5273</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>Великая Отечественная война,любовь,преодоление трудностей,настоящие мужчины,война,героизм,борьба за справедливость</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/453022.jpg</image:loc><image:title>Лейтенант Суворов фильм 2009 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/431199.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/431199.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Парижская любовь Кости Гуманкова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Российская мелодрама 2005 года «Парижская любовь Кости Гуманкова» снята по мотивам одноименного произведения писателя Юрия Полякова об истории любви, для которой нет ни временных, ни пространственных преград. Вы можете начать смотреть онлайн этот романтический и трогательный фильм в нашем интернет-кинотеатре. Двадцать лет назад, в середине 80-х, молодой программист по имени Костя Гуманков невероятным образом оказывается в составе туристической группы, которая из Москвы летит в Париж. Стоило ему это немалых усилий и участия во множестве интриг, однако теперь, когда все это позади, Костя прибывает в Париж. В отличие от подавляющего большинства советских людей, Костя в столице Франции не бегает по магазинам, а гуляет и наслаждается жизнью. В первый же день своего пребывания во Франции молодой человек влюбляется, причем в любовницу своего начальника. На последние деньги Костя покупает конфеты и шампанское и водит свою возлюбленную смотреть Эйфелеву башню. Вскоре им суждено расстаться и встретиться только через двадцать лет.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/431199</video:player_loc><video:duration>5535</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>интриги,любовь,путешествия,измена,любовные треугольники,мечта,отношения,конфликты в отношениях,обреченная любовь</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/431199.jpg</image:loc><image:title>Парижская любовь Кости Гуманкова фильм 2005 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/450437.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/450437.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Наследники фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Авторское кино режиссера Константина Одегова о семейных взаимоотношениях. Пронзительная драма удивит вас знанием человеческой психологии. В главной роли снялся молодой начинающий актер Павел Юрченко, которому замечательно удалось передать всю сложную гамму чувств ребенка, вынужденного остаться один на один со своей жизнью. В нашем интернет-кинотеатре можно посмотреть онлайн фильм «Наследники». В таежном сибирском поселке живет самая обыкновенная семья, не хуже и не лучше других. Отец работает буровиком, мать – медсестрой, единственный сын учится в начальной школе. Они живут небогато, но дружно, денег хватает на самое необходимое, каждое лето ездят к бабушке в Крым, весело отмечают праздники и дни рождения, стараются покупать ребенку красивые вещи. Однако в определенный момент вся идиллия рушится: у отца семейства начинаются крупные проблемы на работе. Практически лишившись дохода, он начинает пить, втягивает в это дело и жену. Маленький сын остался без присмотра – он вынужден воровать, чтобы заработать на хлеб.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/450437</video:player_loc><video:duration>5391</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>жизнь,отцы и дети,преступления,семейные проблемы,семья,смена жизненных приоритетов,одиночество,преодоление трудностей,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/450437.jpg</image:loc><image:title>Наследники фильм 2008 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/41381.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/41381.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>В августе 44-го фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>Евгений Миронов и Владислав Галкин в военно-детективной драме «В августе 44-го» о противостоянии советской контрразведки и фашистских лазутчиков. Великая Отечественная война близится к своему завершению. Красная Армия медленно, но верно отвоевывает стратегически важные территории, продвигаясь к Берлину. Некогда оккупированная Белоруссия полностью освобождена, но где-то в местных лесах все еще скрывается группа диверсантов. Разведка засекла подозрительные сигналы, явно напоминающие секретный код шифрованной передачи. В связи с тем, что советское командование готовит масштабное наступление на близлежащей местности, а также на территории Литвы, поступает приказ срочно обезвредить вражеских разведчиков. К расследованию приступает талантливый психолог, капитан комендатуры Алехин со своей командой опытных бойцов. При помощи своего коронного метода так называемой органолептики, ему удается выйти на след. Знаменитую сцену психологического противостояния, а также финал этой картины вы можете посмотреть онлайн в нашем интернет-кинотеатре.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/41381</video:player_loc><video:duration>6303</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>армия,Великая Отечественная война,предатели,шпионы,преодоление трудностей,убийства и убийцы,настоящие мужчины,война,отношения</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/41381.jpg</image:loc><image:title>В августе 44-го фильм 2001 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url><url><loc>https://pleer.video/43628.html</loc><video:video><video:thumbnail_loc>https://pleer.video/43628.jpg</video:thumbnail_loc><video:title>Цвет граната фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</video:title><video:description>«Цвет граната» – музыкальное художественное полотно Сергея Параджанова, ставшее настоящей классикой отечественного кинематографа. Познакомиться с этим самобытным шедевром можно в нашем интернет-кинотеатре – для этого нужно посмотреть картину онлайн. Еще в начальных титрах, предваряющих действие, Параджанов сообщает зрителю: «Не ищи в этом фильме биографию великого армянского поэта XVIII века Саят-Нова – мы только стремились средствами кино передать образный мир той поэзии, о которой русский поэт Валерий Брюсов писал: «Средневековая армянская лирика есть одна из замечательных побед человеческого духа, какие только знает летопись всего мира...» Картина состоит из нескольких миниатюр. Герой первой из них – Саят-Нова, армянский поэт, живущий в средние века. Он пишет и под музыкальный аккомпанемент музыки Тиграна Мансуряна зачитывает свои стихи о любви, жизни, горе и радости. Действие сопровождается красивыми декорациями, выразительными жестами актеров, непревзойденным национальным колоритом и четверостишьями самого Саят-Нова.</video:description><video:player_loc>https://pleer.video/43628</video:player_loc><video:duration>4440</video:duration><video:family_friendly>yes</video:family_friendly><video:live>no</video:live><video:tag>борьба с системой,жизнь,любовь,преображения,преодоление трудностей,писатели,религия,вера или религиозность</video:tag></video:video><image:image><image:loc>https://pleer.video/43628.jpg</image:loc><image:title>Цвет граната фильм 1968 смотреть онлайн бесплатно в хорошем качестве HD</image:title></image:image></url></urlset>